<xml><article id="12946857" name="27.01 - Funções Rio Verde" idOficio="5702069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382683">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 27 de janeiro de 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria Nº 489, de 30.05.19, DOU de 31.05.19, Seção 02, página 56, e considerando a Lei Nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 137 - Considerando o processo 23218.000209.2020-85, dispensar ADRIANO JAKELAITIS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1523960, da Função de Coordenador de Pesquisa e Inovação, Código FG-1, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 138 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, exonerar ADRIANO JAKELAITIS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1523960, do Cargo em Comissão de Diretor de Pós-Grduação, Pesquisa e Inovação Substituto, Código CD-3, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 139 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, nomear ADRIANO JAKELAITIS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1523960, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor de Pós-Grduação, Pesquisa e Inovação, Código CD-3, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 140 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, exonerar GILDA SUELY OLIVEIRA, Técnico em Contabilidade, Matrícula 1105850, do Cargo em Comissão de Gerente de Assistência Estudantil, Código CD-4, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 141 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, dispensar FREDERICO ANTÔNIO LOUREIRO SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1807622, da Função de Coordenador do Curso de Mestrado e Doutorado em Ciências Agrárias - Agronomia, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 142 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, nomear FREDERICO ANTÔNIO LOUREIRO SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1807622, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação Substituto, Código CD-3, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 143 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, nomear FREDERICO ANTÔNIO LOUREIRO SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1807622, para exercer o Cargo em Comissão de Gerente de Pesquisa e Inovação, Código CD-4, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 144 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, designar MARCONI BATISTA TEIXEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1730046, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Mestrado e Doutorado em Ciências Agrárias - Agronomia, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 145 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, designar ACÁCIA GONÇALVES FERREIRA LEAL, Fisioterapeuta, Matrícula 1730265, para exercer a Função de Coordenador de Assistência Estudantil, Código FG-1, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 146 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, exonerar JOSÉ FLÁVIO NETO, Engenheiro Agrônomo, Matrícula 1106546, do Cargo em Comissão de Gerente de Laboratórios Educativos de Produção, Código CD-4, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 147 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, exonerar EDSON LUIZ SOUCHIE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1474734, do Cargo em Comissão de Diretor de Ensino, Código CD-3, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 148 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, nomear EDSON LUIZ SOUCHIE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1474734, para exercer o Cargo em Comissão de Gerente de Laboratórios Educativos de Produção, Código CD-4, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 149 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, nomear FÁBIO HENRIQUE DYSZY, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2037334, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor de Ensino, Código CD-3, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 150 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, dispensar LEONARDO NAZÁRIO SILVA DOS SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2231421, da Função de Chefe da Unidade do Programa de Iniciação Científica, Código FG-2, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 151 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, designar PABLO DA COSTA GONTIJO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1045566, para exercer a Função de Chefe da Unidade do Programa de Iniciação Científica, Código FG-2, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 152 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, exonerar LENILDO DE OLIVEIRA GOUVEIA, Assistente em Administração, Matrícula 0047609, do Cargo em Comissão de Gerente de Administração e Finanças, Código CD-4, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 153 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, dispensar YARA CHISTINA PEREIRA MARTINS, Assistente em Administração, Matrícula 1586736, da Função de Chefe da Unidade de Contratos e Convênios, Código FG-2, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 154 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, nomear YARA CHISTINA PEREIRA MARTINS, Assistente em Administração, Matrícula 1586736, para exercer o Cargo em Comissão de Gerente de Administração e Finanças, Código CD-4, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 155 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, dispensar EDUARDO RODRIGUES DE JESUS, Operador de Máquinas Agrícolas, Matrícula 1216414, da Função de Coordenador de Infraestrutura, Código FG-1, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 156 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, designar VILMAR MARTINS DUTRA, Bombeiro Hidráulico, Matrícula 1106156, para exercer a Função de Coordenador de Infraestrutura, Código FG-1, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 157 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, exonerar JOSÉ WESELLI DE SÁ ANDRADE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 0055349, do Cargo em Comissão de Diretor Geral Substituto, Código CD-2, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 158 - Considerando o processo nº 23218.000209.2020-85, nomear LUCILENE BUENO BORGES DE ALMEIDA, Contador, Matrícula 1106233, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor Geral Substituto, Código CD-2, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>