<xml><article id="12950183" name="Port. PES - 441a 443" idOficio="5702518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00100:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral do Departamento de Administração de Pessoal da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Subdelegação de Competências nº 003, de 22/03/2018, da Pró-Reitora de Recursos Humanos, resolve:</p><p>Nº 441 - Conceder pensão a ANTÔNIO AUDIE SANTOS, CPF nº 126.757.426-78, cônjuge da ex-servidora aposentada CLOTILDES MARIA NAVES SANTOS, inscrição UFMG nº 084816, matrícula SIAPE nº 0321684, que foi ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 12, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 8º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 23, caput, e art. 24, da EC n° 103/2019 e art. 217, I, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei n° 13.135/2015, a partir de 04/12/2019, data do óbito da instituidora, de modo vitalício.</p><p>Nº 442 - Conceder pensão a JANE DE OLIVEIRA GUALTIERI, CPF nº 056.297.056-87, cônjuge do ex-servidor aposentado CÉSAR GUALTIERI, inscrição UFMG nº 0317307, matrícula SIAPE nº 030953, que foi ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe B, com denominação de Professor Assistente, Nível 02, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 8º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 23, caput, e art. 24, da EC n° 103/2019 e art. 217, I, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei n° 13.135/2015, a partir de 18/12/2019, data do óbito do instituidor, de modo vitalício.</p><p>Nº 443 - Conceder pensão a POLIANA SOARES GONÇALVES, CPF nº 126.757.426-78, filha do ex-servidor aposentado OZORINO GONÇALVES, inscrição UFMG nº 104892, matrícula SIAPE nº 0322921, que foi ocupante do cargo de Operador de Máquina de Lavanderia, Nível de Classificação A, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, com fundamento na Constituição Federal de 1988, art. 40º, §§ 8º e 18, com redação dada pelo art. 1º da EC nº 41/2003, c/c o art. 23, caput, e art. 24, da EC n° 103/2019 e art. 217, IV, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei n° 13.135/2015, a partir de 16/11/2019, data do óbito do instituidor, até que complete 21 (vinte e um) anos de idade.</p><p class="assina">ROSÂNGELA PEREIRA MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>