<xml><article id="12904744" name="PORT 78 E 79 E 81 A 91" idOficio="5698121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12375616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 78, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 78, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MÁRCIO ANTONIO RODRIGUES, para substituir, no período de 31/05/2019 a 29/09/2019, a Coordenadora de Cerimonial, DAS-101.3, código nº 01.0055, da Assessoria de Cerimonial e Eventos, do Gabinete do Ministro, em virtude de vacância do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 79, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CARLOS ANTONIO ALVES DE ALMEIDA, para substituir, nos períodos de 11 a 18/04/2019, 12 a 23/08/2019 e 04 a 14/11/2019, a Coordenadora de Cerimonial, DAS-101.3, código nº 01.0055, da Assessoria de Cerimonial e Eventos, do Gabinete do Ministro, em virtude das férias da titular.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 81, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CARLOS ANTONIO ALVES DE ALMEIDA, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Cerimonial, DAS-101.3, código nº 01.0055, da Assessoria de Cerimonial e Eventos, do Gabinete do Ministro.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 82, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JOSÉ RIBAMAR DA COSTA FILHO, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código nº 35.0035, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Purus, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>PORTARIA Nº 83, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>I- Designar ROMIRAMES SANTANA D' ABADIA MIZUNO, para substituir, no período de 20/11/2019 a 11/12/2019, o Coordenador de Orçamento, DAS-101.3, código 05.0213, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Saúde, da Secretaria-Executiva, em virtude de licença médica do substituo e vacância do titular;</p><p>II- Designar ROMIRAMES SANTANA D' ABADIA MIZUNO, para substituir, no período de 12/12/2019 a 13/01/2020, o Coordenador de Orçamento, DAS-101.3, código 05.0213, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Saúde, da Secretaria-Executiva, em virtude da licença médica do titular e vacância do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 84, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar DAYANNI NOGUEIRA CASTRO, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Gestão Administrativa, FCPE-101.2, código nº 05.0433, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada SILVANA MARINHO DA SILVA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 85, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CLAIR ANTONELLI DE SOUZA, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenador de Avaliação de Auditoria, FCPE-101.3, código nº 15.0043, da Coordenação-Geral de Auditoria, do Departamento Nacional de Auditoria do SUS, ficando dispensado CÂNDIDO DE MIRANDA SOARES FILHO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MÁRCIO ANTONIO RODRIGUES, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Promoção de Eventos, DAS-101.3, código nº 01.0057, da Assessoria de Cerimonial e Eventos, do Gabinete do Ministro.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 87, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar QUITÉRIA APARECIDA CARLOS DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código nº 35.0285, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Vilhena, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada MIRIAM FREIRE.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar PAULO ANTONIO CHERULLI, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Casa de Saúde Indígena - Gurupi, FCPE-101.1, código nº 35.0325, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Tocantins, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada, a pedido, JENILSA ALVES CIRQUEIRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 89, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CLEVERSON ROSA DA SILVA, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Apoio à Corregedoria-Geral no Rio de Janeiro, FCPE-101.2, código 08.0016, da Corregedoria-Geral, da Diretoria de Integridade, ficando dispensada RITA DE CASSIA DA CUNHA MUNIZ FARIA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar GERREADRIANO CARGALHO DA CRUZ, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena no Distrito Sanitário Especial Indígena - Porto Velho, DAS-101.4, código nº 35.0269, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 91, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CESIOMAR CÂMARA NUNES, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código nº 35.0321, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Tocantins, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado MANOEL BANDEIRA DE MORAIS.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>