<xml><article id="12660890" name="portarias_07_01_2020" idOficio="5677468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12339564">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 54, DE 7 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 54, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, tendo em vista o disposto no art. 167 e no art. 141, incisos I e II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo inciso I do art. 1º do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, considerando o que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 01250.054197/2017-74 e no PARECER Nº 00666/2019/CONJURMCTIC/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho do Consultor Jurídico, decide:</p><p>Suspender por 90 (NOVENTA) DIAS a servidora HELOÍSA MARIA BERTOL DOMINGUES, matrícula SIAPE nº 1185955, Pesquisadora Sênior do Museu de Astronomia e Ciências Afins do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MAST/MCTIC, com fundamento no art. 129, parte final, c/c art. 128, ambos da Lei nº 8.112, de 1990, por ter praticado as seguintes infrações administrativas: art. 116, inciso I (exercer com zelo e dedicação as atribuições do cargo), e art. 116, inciso III (observar as normas legais e regulamentares), da Lei nº 8.112, de 1990;</p><p>Cassar a Aposentadoria de CARLOS ROBERTO CONCEIÇÃO, matricula SIAPE nº 673656, do cargo efetivo de Assistente em Ciência e Tecnologia do Museu de Astronomia e Ciências Afins do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MAST/MCTIC, com fundamento no art. 132, caput e inciso IV, c/c art. 134, ambos da Lei nº 8.112, de 1990, por ter praticado a seguinte infração disciplinar: art. 132, inciso IV (improbidade administrativa), da Lei nº 8.112, de 1990, utilizando-se para caracterização da infração disciplinar por improbidade administrativa o conceito extraído do art. 10, inciso VIII, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992 (Lei de Improbidade Administrativa) e com a consequência do parágrafo único do art. 137, da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Cassar a Aposentadoria de VÂNIA MARA DOS SANTOS PAULO, matricula SIAPE nº 0673501, do cargo efetivo de Assistente em Ciência e Tecnologia do Museu de Astronomia e Ciências Afins do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MAST/MCTIC, com fundamento no art. 132, caput e inciso XIII, c/c art. 134, ambos da Lei nº 8.112, de 1990, por ter praticado a seguinte infração disciplinar: art. 117, inciso XV (proceder de forma desidiosa), da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Absolver o servidor JOSÉ CARLOS FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 6673470, pelos fatos a ele imputados no período de 06/09/2015 a 28/02/2017, na qualidade de Chefe do Serviço de Compras, Licitações e Contratos do Museu de Astronomia e Ciências Afins - MAST, por ausência de provas ou indícios suficientes do cometimento de infrações disciplinares, determinando o arquivamento do processo.</p><p>Absolver o servidor JOSÉ CÉSAR BROCHADO, matrícula SIAPE nº 1529541, pelos fatos a ele imputados no período de 04/05/2015 a 26/09/2015, na qualidade de Chefe Substituto do Serviço de Compras, Licitações e Contratos do Museu de Astronomia e Ciências Afins - MAST, por ausência de provas ou indícios suficientes do cometimento de infrações disciplinares, determinando o arquivamento do processo;</p><p>Absolver CELSO HENRIQUE PIRES DA FONSECA, matrícula SIAPE nº 1707304, pelos fatos a ele imputados no período de 20/09/2012 a 05/05/2015, na qualidade de Chefe do Serviço de Compras, Licitações e Contratos do Museu de Astronomia e Ciências Afins - MAST, por ausência de provas ou indícios suficientes do cometimento de infrações disciplinares, determinando o arquivamento do processo.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 55, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo inciso I do art. 1º do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, e, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 01300.002525/2014-71 e no PARECER Nº 00555/2019/CONJUR-MCTIC/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho do Consultor Jurídico, resolve:</p><p>Aplicar a penalidade de DEMISSÃO a CLÁUDIA MARQUES BIESENBRUCH, matrícula SIAPE nº 0671808, Assistente em Ciência e Tecnologia do quadro de pessoal do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq, com fundamento no art. 132, caput, e inciso II, c/c art. 128, ambos da Lei nº 8.112, de 1990, por ter praticado a seguinte infração administrativa: Abandono de Cargo, nos termos do art. 138, da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 57, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, tendo em vista o disposto no art. 167 e no art. 141, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso da atribuição que lhe foi delegada pelo inciso I do art. 1º do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, considerando o que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 01350.000281/2018-21 e no PARECER Nº 01184/2019/CONJURMCTIC/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho do Consultor Jurídico, decide:</p><p>Demitir o servidor OZIEL LOPES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1490064, Tecnologista do quadro de pessoal da Agência Espacial Brasileira, com fundamento no art. 132, caput e incisos IV e XIII, da Lei nº 8.112, de 1990, por ter praticado as seguintes infrações administrativas: art. 116, incisos IV (cumprir as ordens superiores, exceto quando manifestamente ilegais), V (atender com presteza), IX (manter conduta compatível com a moralidade administrativa) e XI (tratar com urbanidade as pessoas), art. 117, incisos I (ausentar-se do serviço durante o expediente, sem prévia autorização do chefe imediato), IV (opor resistência injustificada ao andamento de documento e processo ou execução de serviço), XV (proceder de forma desidiosa) e XVI (utilizar pessoal ou recursos materiais da repartição em serviços ou atividades particulares), e art. 132, inciso IV (improbidade administrativa), todos da Lei nº 8.112, de 1990, utilizando-se para caracterização da infração disciplinar por improbidade administrativa o conceito extraído do art. 11, caput, da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992 (Lei de Improbidade Administrativa) e com a consequência do parágrafo único do art. 137, da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>