<xml><article id="12714875" name="ports" idOficio="5681974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs De 9 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 9 de janeiro de 2020</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23449.003702/2019-08, resolve:</p><p>Nº 27 - Tornar sem efeito a Portaria nº 1.346, de 29 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 169, de 2 de setembro de 2019, em decorrência do afastamento não realizado pela Servidora ANA CAROLINA PONTES COSTA.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.040193/2019-97, resolve:</p><p>Nº 28 - Designar MALSON NEILSON DE LUCENA, matrícula Siape nº 2415252, para exercer a Função de Coordenador de Curso (FCC) dos Cursos de Mestrado e Doutorado em Bioquímica e Biologia Molecular do Instituto de Biociências, para mandato de três anos, a partir de 19 de janeiro de 2020.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o contido no Processo nº 23452.000005/2020-71, resolve:</p><p>Nº 29 - 1. Dispensar ODAIR SANTO GOSLLER, matrícula Siape nº 1756418, da Função Gratificada de Secretário de Apoio (FG5), da Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Nova Andradina.</p><p>2. Designar ANA PAULA OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1234586, para exercer a Função Gratificada de Secretária de Apoio (FG5), da Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Nova Andradina.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>