<xml><article id="12976819" name="PORTARIA SEI N 90" idOficio="5705103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388441">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 90, DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 90, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor LEONARDO DE OLIVEIRA CARNEIRO, SIAPE 2577431, para substituir ROBERT DAIBERT JÚNIOR, SIAPE 2612215, DIRETOR DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 06/12/2019 a 20/12/2019 e no período de 23/01/2020 a 11/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 3/2020/SEC-ICH, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora JENNIFER GRANJA PEIXOTO, SIAPE 2305642, para substituir MARIA ALICE JUNQUEIRA CALDAS, SIAPE 1148823, DIRETORA DA FACULDADE DE FISIOTERAPIA, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 13/01/2020 a 17/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 1/2020/SEC-FISIOTERAPIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor HENRIQUE ANTÔNIO CARVALHO BRAGA, SIAPE 1148463, para substituir MARCOS MARTINS BORGES, SIAPE 2177479, DIRETOR DA FACULDADE DE ENGENHARIA, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 17/01/2020 a 30/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 22/2019/SEC-ENGENHARIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>