<xml><article id="12663680" name="Port. DGC N 357-58 360 de 07.01." idOficio="5677889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12340150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 7 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso V do artigo 3º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.105382/2019-90, resolve:</p><p>Nº 358 - Designar SARA RIBEIRO DE OLIVEIRA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2125496, e EUNICE MOURA DE SOUZA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2073199, em exercício na Coordenação de Gestão de Pessoas, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão Administrativa, código FCPE-101.2, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Produtividade, Competitividade e Comércio Exterior da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 359 - Dispensar SARA RIBEIRO DE OLIVEIRA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2125496, do encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão de Desenvolvimento e Estratégia de Pessoal, código DAS-101.2, da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4° do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.104893/2019-94, resolve:</p><p>Nº 360 - Designar LUCINEIDE ALVES DE OLIVEIRA MEDEIROS DA COSTA, Técnica em Contabilidade, matrícula SIAPE nº 1059129, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Inovação, código FCPE-101.2, da Coordenação de Gestão de Pessoas da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Humano e Institucional do Departamento de Gestão Corporativa da Procuradora-Geral da Fazenda Nacional, ficando, em consequência, dispensada da função que atualmente exerce.</p><p class="assina">ALEKSEY LANTER CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>