<xml><article id="12606270" name="ATO PORTARIAS 24 A 27 DE 02 DE J" idOficio="5672642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12331088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 12600.128016/2019-14, resolve:</p><p>Nº 24 - Dispensar a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível intermediário, concedida à servidora NEUSA MARIA GONÇALVES, Datilógrafa, matrícula SIAPE nº 0745429, na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 25 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo (SIGA), órgão setorial, nível intermediário, à servidora RAYSA FARIA DE MELO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1795173, em exercício na Coordenação-Geral de Documentação, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 26 - Dispensar RITA BARBOSA MENDES VIEIRA, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0440185, da Função Comissionada Técnica, código FCT-9, na Coordenação-Geral de Documentação, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 27 - Designar NEUSA MARIA GONÇALVES, Datilógrafa, matrícula SIAPE nº 0745429, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-9, na Coordenação-Geral de Documentação, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>