<xml><article id="12725972" name="2020_01_09_Publicação_2020_01_14" idOficio="5682862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 38 - Tornar sem efeito a Portaria nº 4.731 de 02.12.2019, publicada no D.O.U. de 05.12.2019, Seção 2, Página 40, que trata do afastamento do país de FERES EDUARDO APARECIDO CHADDAD NETO.</p><p>Nº 39 - Conceder o afastamento do país a CAROLINA MELONI VICENTE, Biólogo do Departamento de Farmacologia do Campus São Paulo, no período de 27.01.2020 a 03.04.2020, para realizar visita técnica junto à Universidade da Califórnia, nos Estados Unidos da América, com ônus CAPES PRINT (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.121146/2019-89).</p><p>Nº 40 - Conceder o afastamento do país a FABIO LUIS BARBOSA DOS SANTOS, Professor Adjunto do Departamento de Relações Internacionais do Campus Osasco, no período de 29.01.2020 a 08.02.2020, para realizar atividades do projeto "A economia política da integração regional no Sul global: África do Sul, Índia e Brasil", na Índia, com ônus CNPq (Processo SEI nº 23089.118754/2019-14).</p><p>Nº 41 - Conceder o afastamento do país a HÉLIO TEDESCO SILVA JUNIOR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 29.01.2020 a 02.02.2020, para participar no "Medical Expert Panel of CFZ533A2202 Investigator Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100113/2020-39).</p><p>Nº 42 - Conceder o afastamento do país a MIRIAN AKEMI FURUIE HAYASHI, Professor Associado do Departamento de Farmacologia do Campus São Paulo, no período de 30.01.2020 a 07.02.2020, para realizar visita técnica e de colaboração junto ao "Nara Institute of Science and Technology (NAIST)", no Japão, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.121138/2019-32).</p><p>Nº 43 - Conceder o afastamento do país a CRISTIANO FELDENS SCHWERTNER, Professor Adjunto do Departamento de Ecologia e Biologia Evolutiva do Campus Diadema, no período de 01.02.2020 a 16.02.2020, para realizar atividades junto à "University of New South Wales", na Austrália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.120262/2019-81).</p><p>Nº 44 - Conceder o afastamento do país a CRISTINA ROSSI NAKAYAMA, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Ambientais do Campus Diadema, no período de 01.02.2020 a 13.03.2020, para realizar pesquisa na Estação Antártica Comandante Ferraz, na Antártica, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.120757/2019-18).</p><p>Nº 45 - Conceder o afastamento do país a LUIS ANTONIO COELHO FERLA, Professor Associado do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 01.02.2020 a 15.02.2020, para participar de atividades de pesquisa junto à "University of North Carolina School of the Arts", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119465/2019-24).</p><p>Nº 46 - Conceder o afastamento do país a BRUNO GUILHERME FEITLER, Professor Associado do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 10.02.2020 a 21.02.2020, para realizar pesquisa acadêmica no Arquivo Histórico Ultramarino, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117516/2019-83).</p><p>Nº 47 - Conceder o afastamento do país a MARIA DO CARMO BARACHO DE ALENCAR, Professor Associado do Departamento de Saúde, Educação e Sociedade do Campus Baixada Santista, no período de 10.02.2020 a 21.02.2020, para realizar visita e participar de reuniões e encontros do Grupo de Pesquisa em Psicologia do Trabalho, na Universidade do Porto, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114188/2019-63).</p><p>Nº 48 - Prorrogar o afastamento do país a LUCIANO GAMEZ, Professor Adjunto da Universidade Aberta do Brasil do Campus Reitoria, no período de 18.02.2020 a 28.03.2020, para realizar pós-doutorado na Universidade do Porto, em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.108234/2018-12).</p><p>Nº 49 - Conceder o afastamento do país a NORMA ALLEMANN, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 21.02.2020 a 02.03.2020, para participar no "13th Annual Illinois Eye Review", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119669/2019-65).</p><p>Nº 50 - Conceder o afastamento do país a WALLACE CHAMON ALVES DE SIQUEIRA, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 21.02.2020 a 02.03.2020, para participar no "13th Annual Illinois Eye Review", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.120281/2019-15).</p><p>Nº 51 - Conceder o afastamento do país a LUCIANO DE FIGUEIREDO BORGES, Professor Associado do Departamento de Ciências Biológicas do Campus Diadema, no período de 21.02.2020 a 16.04.2020, para realizar atividades junto ao "INSERM UMR 1148/Universidade de Paris 7", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.121095/2019-95).</p><p>Nº 52 - Conceder o afastamento do país a FABIANO MESQUITA CALLEGARI, Médico do Departamento de Patologia do Campus São Paulo, no período de 27.02.2020 a 07.03.2020, para participar no "USCAP 109th Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114620/2019-16).</p><p>Nº 53 - Conceder o afastamento do país a DANIELA FINCO, Professor Associado do Departamento de Educação do Campus Guarulhos, no período de 28.02.2020 a 08.03.2020, para participar na "16ª Edição do Festival Internacional de Teatro e Cultura para a Primeira Infância: Visões de futuro, visões de teatro", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119617/2019-99).</p><p class="assina">NELSON SASS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>