<xml><article id="12873473" name="PortsProGPe727 a 729-20 ApoTA Do" idOficio="5695513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00016:00147:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12370989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 20 de janeiro de 2020</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GR nº 2002, de 10/11/2016, publicada no Diário Oficial da União de 23/11/2016 e Portaria GR nº 469 de 01/11/2017, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2017, resolve:</p><p>Nº 727 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ ANTONIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 425102, código da vaga nº 334187, ocupante do cargo de Auxiliar Rural, Nível de Classificação "A", Nível de Capacitação "04", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/05, Artigo 3º c/c Emenda Constitucional nº 103/20, Artigo 3º, com proventos integrais, e adicional por tempo de serviço de 6% (seis por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990. (Processo SEI nº 23112.111878/2019-26).</p><p>Nº 728 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LIGIA MARIA SILVA E SOUZA, matrícula SIAPE nº 425036, código da vaga nº 334130, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação "01", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Ação Cultural da Biblioteca Comunitária do Sistema Integrado de Bibliotecas, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/05, Artigo 3º c/c a Emenda Constitucional nº 103/19 com proventos integrais, e com as vantagens: Vencimento Básico Complementar do Artigo 15 da Lei nº 11091/05, Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006 e adicional por tempo de serviço de 10% (dez por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990 e incorporação de função - vantagem pessoal/décimos, conforme legislação vigente e Artigo 15 de Lei nº 9527/97: 2/10 (dois décimos) de "FG-3" (Chefe do Departamento de Ação Cultural/BCo). (Processo SEI nº 23112.111620/2019-20).</p><p>Nº 729 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DARLEI LAZARO BALDI, matrícula SIAPE nº 424902, código da vaga nº 334022, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "Assistente", Dedicação Exclusiva, pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Fisioterapia do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/05, Artigo 3º c/c Emenda Constitucional nº 103/19, Artigo 3º, com proventos integrais, e com as vantagens: Retribuição por Titulação - RT, Lei 11.784/2008, adicional por tempo de serviço de 10% (dez por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8.112/1990 e incorporação de função - vantagem pessoal/décimos, conforme legislação vigente e Artigo 15 da Lei nº 9.527/97: 2/10 (dois décimos) de "FG-1" (Chefe do Departamento de Fisioterapia/CCBS) e 2/10 (dois décimos) de "FG-2" (o mesmo). (Processo SEI nº 23112.108119/2019-86)</p><p class="assina">Rafael Porto Santi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>