<xml><article id="12845070" name="Portarias 7.566 - 235" idOficio="5693444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00016:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12367113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.566, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.566, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE EXTENSÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.547, de 10 de dezembro de 2019; e, considerando o disposto na Resolução nº 40/2015 de 26 de junho 2015, no Art. 96-A § 2º da Lei 8.112/90 e a solicitação constante no Processo nº 23249.083041/2019-34, resolve:</p><p>Prorrogar o afastamento do servidor Gairo Oliveira Garreto, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Alcântara, para, em Porto/Portugal, no período de 07.02.2020 a 06.02.2021, concluir a Pós-Graduação em nível de Doutorado em Segurança e Saúde Ocupacional, junto à Universidade do Porto.</p><p class="assina">Fernando Antônio Carvalho de Lima</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 224, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.552 de 10 de dezembro de 2019; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.104914/2019-50, resolve:</p><p>Designar o servidor Sílvio Santos Braga, Técnico de Laboratório/Informática, Campus São Raimundo das Mangabeiras, para desempenhar a função de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação e Comunicação (Código FG-02) do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Washington Luís Ferreira Conceição</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 226, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.552 de 10 de dezembro de 2019; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.079470/2019-15, resolve:</p><p>a) Conceder Aposentadoria Voluntária de acordo com o art. 3º, Incisos I, II, III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 05.07.2005, publicada no DOU de 06.07.2005, combinado com o art. 3º § 1º da EMC nº 103/2019, de 12.11.2019, DOU de 13.11.2019 e o Art. 186, Inciso III, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, ao servidorVALDEMAR SILVA LEAL, Matrícula SIAPE nº 0271707, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D V, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais, do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão, com lotação no Campus São Luís - Monte Castelo, com proventos integrais acrescido de 9% (nove por cento) de anuênio, de que trata o Art. 244-A da Lei nº 8.112/90, e Retribuição por Titulação a Nível de Doutorado de que trata a Lei nº 12.772, de 28.12.2012; e,</p><p>b) Declarar vago o cargo supracitado.</p><p class="assina">Washington Luís Ferreira Conceição</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 229, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.552 de 10 de dezembro de 2019; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.107007/2019-62, resolve:</p><p>Designar o servidor Bráulio Nogueira de Oliveira, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Avançado Porto Franco, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação dos Cursos (FCC) Técnicos em Agronegócio e Meio Ambiente do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Washington Luís Ferreira Conceição</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 231, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.552 de 10 de dezembro de 2019; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.000039/2020-71, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Khey Albert de Azevedo Fontes, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São Luís - Maracanã, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Técnico em Meio Ambiente do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Washington Luís Ferreira Conceição</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 232, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.552 de 10 de dezembro de 2019; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.000039/2020-71, resolve:</p><p>Designar a servidora Carolina Batista e Silva Coelho, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus São Luís - Maracanã, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Técnico em Meio Ambiente do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Washington Luís Ferreira Conceição</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 234, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.552 de 10 de dezembro de 2019; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.000478/2020-84, resolve:</p><p>Dispensar a servidora Thaliany Rodrigues de Arruda dos Santos, Assistente em Administração, Campus Açailândia, da função de Coordenador da Coordenadoria de Execução Orçamentária e Financeira do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Washington Luís Ferreira Conceição</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 235, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.552 de 10 de dezembro de 2019; e, Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.000478/2020-84, resolve:</p><p>Designar o servidor André Alves dos Santos, Assistente em Administração, Campus Açailândia, para desempenhar a função de Coordenador da Coordenadoria de Execução Orçamentária e Financeira do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Washington Luís Ferreira Conceição</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>