<xml><article id="12876701" name="PORTARIA 18 Designar Junta Médic" idOficio="5695840" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00006:00009:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12371590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL FEDERAL, no uso da competência de que trata o inciso VI, § 2º, do art. 11, da Lei nº 10.480, de 2 de julho de 2002, considerando o disposto nos arts. 143 e 152, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o Decreto de 03 de maio de 2018, publicado no D.O.U. nº 85, de 04 de maio de 2018, a Portaria Conjunta PGF/CGAU nº 168, de 2 de junho de 2014, e ainda, considerando o Termo de Cooperação nº 1601900, celebrado entre o Comando do Exército Brasileiro e a Corregedoria-Geral da Advocacia da União, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LEONARDO MARQUES PEREIRA, Capitão Medico, Pediatra, Identidade Militar nº 010121015-1, CRM 21.784, GUSTAVO OLIVEIRA DE SOUZA, Capitão Medico, Ortopedista, Identidade Militar nº 010140395-4, CRM 25.414, e FELIPE DE LUCA MEDEIROS, 1º Tenente Medico, Psiquiatra, Identidade Militar nº 050655477-3, todos em exercício no Hospital de Guarnição de Florianópolis (Hospital Cidade do Desterro), para, sem prejuízo de suas demais atribuições, e sob a Presidência do primeiro, compor Junta Médica Pericial, com o objetivo de submeter a incidente de sanidade o Procurador Federal BRUNO LEONARDO SANTIAGO WOLF, matrícula SIAPE nº 1.729.488, conforme os quesitos apresentados nos autos do Processo Administrativo NUP 00436.085453/2019-04, e de acordo com a Nota nº 00047/2019/DAD/PGF/AGU, aprovada em 06 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º A Junta Médica Pericial terá o prazo de 60 (sessenta) dias para ultimar os trabalhos periciais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO SILVA LIMA FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>