<xml><article id="12903373" name="Matéria n 002-2020 (23-01-2020)" idOficio="5697876" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/01/2020" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12375363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 22 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 22 de janeiro de 2020</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>DANIEL FLORES, Professor do Magistério Superior, para participar do 11º SIATI, em Sevilha, Espanha, de 17 a 20/02/2020, com ônus limitado (ALA). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.150239/2020-92).</p><p>ELIANE PEDRA DIAS, Professor do Magistério Superior, para realizar Pós-doutorado na Universidade do Porto, no Porto, Portugal, de 29/02/2020 a 12/02/2021, com ônus limitado (Bolsa Universidade do Porto). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.150234/2020-60).</p><p>MARCIO CATALDI, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidade de Bolonha, em Bolonha, Itália, de 13/02 a 05/03/2020, com ônus limitado (Bolsa Universidade de Bolonha). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.163381/2019-66).</p><p>MARIA AMELIA SALAZAR PINZON, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Utrecht University, em Utrecht, Holanda, de 25/01 a 07/03/2020, com ônus limitado (Bolsa FAPERJ). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.150534/2020-49).</p><p>MARIA MARGARETH VIEIRA PACHECO RODRIGUES, Bibliotecário Documentalista, para Doutorado na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, de 12/02 a 31/05/2020, com ônus limitado (bolsa da UC). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.159196/2019-77).</p><p>PENHA MARIA MENDES DA ROCHA, Médico, para participar do XXI IFPS Forum, em Lisboa, Portugal, de 06 a 08/02/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.000004/2020-51).</p><p>SIMONE DA CONCEIÇÃO SILVA, Professor do Magistério Superior, para intercambio na UNIVERSITY OF MOULAY ISMAIL, em Meknés, Marrocos, de 01 a 15/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.164009/2019-77).</p><p>TIMO BARTHOLL, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na UHH, em Hamburgo, Alemanha, de 30/01 a 17/02/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.150217/2020-22).</p><p>VICENTE CASSEPP BORGES, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na University of California, em Davis, Califórnia, EUA, de 02/03 a 03/06/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.150330/2020-16).</p><p class="assina">FABIO BARBOZA PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>