<xml><article id="12926257" name="RA008_Aposentadoria_Retificacao_" idOficio="5700114" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="27/01/2020" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12379298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 8, de  22 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 8, de 22 de janeiro de 2020</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores David Alves de Mello Júnior, Eleonora de Souza Saunier, Audaliphal Hildebrando da Silva, Maria de Fátima Neves Lopes, José Dantas de Góes, Vice-Presidente; Márcia Nunes da Silva Bessa, Joicilene Jeronimo Portela, do Excelentíssimo Juiz Convocado Adilson Maciel Dantas, Titular da 3ª Vara do Trabalho de Manaus, e do Excelentíssimo Procurador do Trabalho da PRT 11ª Região, Dr. Marcius Cruz da Ponte Souza, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação nº 1276/2019/SGPES/SLP, o Parecer Jurídico nº 005/2020 e o que consta do Processo TRT nº MA-1079/2019, resolve:</p><p>Art. 1° Retificar, parcialmente, a Resolução Administrativa n° 277/2019/TRT11, que concedeu aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor AMARILDO VASCONCELOS DE ALMEIDA, a fim de incluir mais 1% (um por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço - ATS, relativo ao tempo de serviço público prestado ao Ministério da Aeronáutica (14-07-1981 a 16-08-1982), com amparo no art. 100 da Lei nº 8.112, de 1990, combinado com a Resolução CSJT nº 46/2007.</p><p>Art. 2° Esclarecer que, na linha de intelecção do Acórdão nº 1871/2003/TCU-Plenário, aplica-se a prescrição quinquenal prevista no Decreto n° 20.910, de 1932 (arts. 1° e 2°), a incidir sobre os valores que deveriam ser pagos anteriormente a cinco anos da data em que a Administração certificou o direito (16-12-2019, fls. 1), ou seja, até 16-12-2014, observando-se quando da apuração do passivo os demais critérios definidos na Resolução CSJT n° 137, de 30-5-2014.</p><p>Art. 3° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>