<xml><article id="12748668" name="AR 036 048 052 Vice Reitora Nadi" idOficio="5684833" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 9 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 9 de janeiro de 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 36 - Designar RÔMULO RIBEIRO MAGALHÃES DE SOUSA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 6276167, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Doutorado Interinstitucional (DINTER) - UFPI/UNICAMP em Engenharia Mecânica, com mandato de 01 (um) ano, a partir de 01/01/2020. (considerando o Processo nº. 23111.000965/2020-04)</p><p>Nº 48 - No Ato da Reitoria n° 2110/19, publicado no D.O.U. de 27/12/2019, referente à nomeação de FERNANDA ROBERTA MARCIANO, para o cargo de Professor Titular-Livre do Magistério Superior, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para a área de Física dos Plasmas, com lotação no Departamento de Física/CCN, acrescentar a informação: código de vaga nº. 992625. (considerando o Processo nº. 23111.060827/2019-44)</p><p>Nº 52 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA FERNANDA BRITO DO AMARAL, matrícula SIAPE 0423588, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, nível 3, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Coordenação do Curso de Administração/CCHL, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º da EC 47/2005. (considerando o Processo nº. 23111.073122/2019-13)</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>