<xml><article id="12766261" name="1401DEPMRE-SEC2" idOficio="5686627" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="15/01/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00001" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355565">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p>DECRETOS DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso I, da Constituição, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>CLÁUDIA FONSECA BUZZI, para exercer o encargo de substituta eventual do Ministro de Estado das Relações Exteriores, no dia 20 de janeiro de 2020.</p><p>Brasília, 14 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Cláudia Fonseca Buzzi</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso I, da Constituição, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>CLÁUDIA FONSECA BUZZI, para exercer o encargo de substituta eventual do Ministro de Estado das Relações Exteriores, no período de 23 a 27 de janeiro de 2020.</p><p>Brasília, 14 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Cláudia Fonseca Buzzi</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto-Lei n <u>o</u> 1.565, de 5 de setembro de 1939, regulamentado pelo Decreto n <u>o</u> 44.721, de 21 de outubro de 1958, e na Lei n <u>o</u> 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n <u>o</u> 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>a seguinte delegação para representar a República Federativa do Brasil na cerimônia de posse do Presidente da República da Guatemala, na Cidade da Guatemala, no dia 14 de janeiro de 2020:</p><p>DAMARES ALVES, Ministra de Estado da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos;</p><p>VERA CÍNTIA ALVAREZ, Embaixadora do Brasil na Guatemala (sem ônus);</p><p>SÉRGIO BARREIROS DE SANTANA AZEVEDO, Ministro-Conselheiro na Embaixada do Brasil na Guatemala (sem ônus);</p><p>MILTON TOLEDO, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos;</p><p>ELLEN SCHELB, Assessora Especial da Ministra da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos;</p><p>JOÃO VICTOR FAUSTINO FERREIRA, Chefe do Cerimonial do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos; e</p><p>VICTOR OLIVEIRA TIBAU, Assistente da Divisão de México e de América Central do Ministério das Relações Exteriores.</p><p>Brasília, 14 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Cláudia Fonseca Buzzi</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XXV, da Constituição, e tendo em vista o Decreto nº 21.713, de 27 de agosto de 1946, que promulgou a Convenção sobre Aviação Civil Internacional, resolve:</p><p><strong>NOMEAR,</strong></p><p>por necessidade de serviço, o Tenente-Coronel Aviador MAURO CARRINHO DE MOURA, para exercer a função de Assessor do Delegado Permanente do Brasil junto à Organização de Aviação Civil Internacional - OACI, em Montreal, Canadá, a partir de 23 de fevereiro de 2020.</p><p>Brasília, 14 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Cláudia Fonseca Buzzi</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XXV, da Constituição, e tendo em vista o Decreto nº 21.713, de 27 de agosto de 1946, que promulgou a Convenção sobre Aviação Civil Internacional, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>o Tenente-Coronel Aviador DAN MARSHAL FREITAS da função de Assessor do Delegado Permanente do Brasil junto à Organização de Aviação Civil Internacional - OACI, em Montreal, Canadá, a partir de 23 de fevereiro de 2020.</p><p>Brasília, 14 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Cláudia Fonseca Buzzi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>