<xml><article id="12606024" name="2019-1451-1452-1453-1454-1455-14" idOficio="5672604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, no exercício da Reitoria da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 835, de 05 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial de 06 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.451 - Art. 1º Exonerar a servidora ANDREZZA BERNARDES DE OLIVEIRA, SIAPE 1550966, ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, como DIRETORA DO NÚCLEO DE ATENÇÃO À SAÚDE DO SERVIDOR (CD-4) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 988, de 06/09/2019, do Reitor, publicada no DOU de 10/09/2019.</p><p>Nº 1.452 - Art. 1º Nomear a servidora ANDREZZA BERNARDES DE OLIVEIRA, SIAPE 1550966, ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, como DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE ASSISTÊNCIA À SAÚDE DO SERVIDOR (CD-4) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.453 - Art. 1º Dispensar o servidor TIAGO JOSÉ CHAVES TOUSO, SIAPE 1747111, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como ASSESSOR EM GESTÃO DE RECURSOS HUMANOS (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 841, de 27/09/2018, da Reitora pro tempore, publicada no DOU de 01/10/2018.</p><p>Nº 1.454 - Art. 1º Dispensar o servidor HENVER RIBEIRO DE PAIVA FILHO, SIAPE 2357275, ocupante do cargo de MÉDICO-ÁREA, como CHEFE DO SETOR DE VIGILÂNCIA E PROMOÇÃO À SAÚDE (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 1081, de 26/09/2019, da Vice-Reitora, publicada no DOU de 01/10/2019.</p><p>Nº 1.455 - Art. 1º Designar o servidor HENVER RIBEIRO DE PAIVA FILHO, SIAPE 2357275, ocupante do cargo de MÉDICO-ÁREA, como DIRETOR DA DIVISÃO DE VIGILÂNCIA E PROMOÇÃO EM SAÚDE (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.456 - Art. 1º Designar o servidor BRUNO BATISTA RABELO DE ALMEIDA, SIAPE 2398217, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como CHEFE DO SETOR DE PERÍCIA OFICIAL EM SAÚDE (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.457 - Art. 1º Dispensar a servidora ROSIMARY FERNANDES ROSA DEL RIO, SIAPE 2135837, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como DIRETORA DA DIVISÃO DE SELEÇÃO DE PESSOAL (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 416, de 14/06/2016, da Reitora, publicada no DOU de 15/06/2016.</p><p>Nº 1.458 - Art. 1º Designar a servidora ROSIMARY FERNANDES ROSA DEL RIO, SIAPE 2135837, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como DIRETORA DA DIVISÃO DE SELEÇÃO E MOVIMENTAÇÃO DE PESSOAL (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DARLENE MARA DOS SANTOS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>