<xml><article id="12683420" name="DOU-10-01-2020" idOficio="5679509" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12343095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 52 - Dispensar o servidor ÍCARO CORIOLANO HONÓRIO, matrícula SIAPE n° 2237118, da função de Coordenador do Curso Técnico de Restaurante e Bar do Campus Garopaba - FCC, a partir de 02 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 53 - Dispensar a partir de 02/01/2020 a servidora MARIELLI APARECIDA NAVA, Matrícula SIAPE nº 2398242, do cargo de Coordenadora de Materiais e Finanças do Câmpus Urupema - FG02.</p><p>Nº 54 - Designar a partir de 16/01/2020 o servidor MARCO AURÉLIO BORGES, Matrícula SIAPE nº 3001037, para o cargo de Coordenador de Materiais e Finanças do Câmpus Urupema - FG02.</p><p>Nº 56 - Declarar vacância, a pedido, a partir de 10/01/2020, da servidora ELISA FREITAS SCHEMES, portadora do CPF nº 05400436994, matrícula SIAPE nº 2032048, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, classe C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 05, lotada no Câmpus Florianópolis-Continente, pelo motivo de ter sido nomeada em outro cargo público inacumulável. Processo no. 23292.060882/2019-82.</p><p>Nº 65 - Dispensar o servidor YANDI DO NASCIMENTO BANCHERO, Siape 1289398, da função de Coordenador de Biblioteca do Câmpus Chapecó - FG 02.</p><p>Nº 67 - Designar a servidora NATASHA DIAS CASTELLI, matrícula SIAPE nº 3006944, para a função de Coordenadora de Biblioteca do Câmpus Chapecó - FG 02.</p><p>Nº 73 - Dispensar o servidor LUCAS TELICHEVESKY, matrícula SIAPE nº 1191051, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Física do Câmpus Araranguá - FCC.</p><p>Nº 76 - Declarar vacância, a pedido, a partir de 10/01/2020, da servidora ALESANDRA ORIENTE, portadora do CPF nº 05962744918, matrícula SIAPE nº 2197106, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, classe C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 04, lotada no Câmpus Garopaba, pelo motivo de ter sido nomeada em outro cargo público inacumulável. Processo no. 23292.000145/2020-96.</p><p>Nº 80 - Conceder pensão vitalícia, à JOSÉ ELOI RAZEIRA, matrícula SIAPE 06437966, viúvo da ex-servidora aposentada ELIANA MONDINI RAZEIRA, falecida em 22 de novembro de 2019, matrícula SIAPE 1586828, ocupante do cargo de Pedagoga, com fundamento no art. 217, inciso I, da Lei 8.112/90 com a redação dada pela Lei nº 13.135/2015, no art. 219 com redação dada pela Lei nº 13.846/2019 e no art. 222, alínea b, inciso VII, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, o qual perceberá o benefício de acordo com o que dispõem nos Artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional n.º 103/19, a partir da data do óbito. Processo nº 23292.054404/2019-97.</p><p>Nº 82 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora CLAUDIA KAUTZMANN, matrícula SIAPE nº 1824189, para participação e apresentação de trabalho no evento "XXVII Colóquio Afirse" na Instituição "Afirse/Universidade de Lisboa" em Lisboa - Portugal, pelo período de 29/01/2020 a 01/02/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.060954/2019-78.</p><p>Nº 83 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor EDUARDO HENRIQUE GOULIN, matrícula SIAPE nº 3135631, para participação nos eventos "Colletotrichum workshop e European Congress on Fungal Genetics" e Visita técnico-científica ao Instituto Hispano-Luso de Investigaciones Agrarias nas cidades de Roma (Itália) e Salamanca (Espanha), pelo período de 14/02/2020 a 28/02/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.059431/2019-71.</p><p>Nº 84 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ANDRINO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1031457, para participação e apresentação de trabalho no evento "IV Congreso Internacional de Tecnologias en la Educación" na Instituição "Global Knowlwdge Academics - Edutech 2020" em Cancún - México, pelo período de 22/03/2020 a 29/03/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.058774/2019-59.</p><p>Nº 85 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora LAÍSE MIOLO DE MORAES, matrícula SIAPE nº 1888415, para realização de Pós-Graduação (Doutorado), na Universidade de Nova Lisboa em Lisboa - Portugal, subsidiado pela CAPES, pelo período de 12/01/2020 a 30/06/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.055434/2019-29.</p><p>Nº 86 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor TIAGO SAVI MONDO, matrícula SIAPE nº 1875800, para participação e apresentação de trabalho no evento "T-Forum 2020" na Universidade do Algarve e missão institucional nas instituições: Universidade do Porto, Universidade de Aveiro e Universidade de Coimbra, nas cidades de Faro e Porto - Portugal, para o período de 15/03/2020 a 29/03/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.048985/2019-37.</p><p>Nº 90 - Retificar a portaria n° 4114 de 26 de dezembro de 2019, que autorizou o afastamento do país do servidor RAFAEL BARTNIK GREBOGI, siape nº 2194811: Onde se lê: Art.1º (...) pelo período de 03/02/2020 a 23/12/2022, com trânsito incluso. Processo no. 23292.043208/2019-40. Leia-se: Art.1º (...) pelo período de 02/03/2020 a 23/12/2022, com trânsito incluso. Processo no. 23292.043208/2019-40.</p><p class="assina">ANDREI ZWETSCH CAVALHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>