<xml><article id="12770549" name="PT 3 SOGP JOAO PESSOA-PB__113728" idOficio="5687076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00013:00059:00237:00022:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em João Pessoa/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, EM JOÃO PESSOA-PB, no uso das atribuições conferidas no art. 235 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS/GM nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, Edição Extra de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a LUSIMAR DOS SANTOS LIMA, na qualidade de companheira, cota parte correspondente a 100% (cem por cento) dos proventos do instituidor, com fundamento no art 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal, com redação da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art 2º, inciso I e art 15 da Lei 10.887, de 18 de junho de 2004 e artigos 217, inciso III, combinado com o art 222, inciso VII, alínea b, 6, da lei 8112/90, alterada pela Lei 13.135, de 17 de junho de 2015, beneficiária do ex-servidor GIOVANI MATIAS DA SILVA, matrícula SIAPE 0891,183, ocupante do cargo de Técnico em Comunicação Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, a contar de 10/12/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo SEI nº 35014.026193/2019-72).</p><p class="assina">GILBERTO FIRMINO DE SOUZA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>