<xml><article id="12762455" name="DESPACHO DO SECRETÁRIO-EXECUTIVO" idOficio="5686530" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/01/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I, do Art. 3º, da Portaria nº 3.032, de 05 de dezembro de 2019, resolve alterar o Despacho do Secretário-Executivo, publicado no Diário Oficial da União nº 2, de 3 de janeiro de 2020, seção 2, página 31, para fazer constar que o afastamento do país do servidor MILTON NUNES TOLEDO JUNIOR, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais, para acompanhar a ministra de Estado da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, Sra. Damares Regina Alves, em sua participação na Conferência de Alto Nível sobre combate à violência contra as mulheres, ocorrerá no período de 03 a 07 de fevereiro de 2020, em Paris, na França, e, na sequência, para acompanhar a Secretária-Executiva, Sra. Tatiana Barbosa de Alvarenga, em sua participação na 58ª sessão da Comissão de Desenvolvimento Social (CDSoc) das Nações Unidas, em Nova York, nos Estados Unidos da América, no período de 07 a 13 de fevereiro de 2020, mantidas as demais condições. (Processos nº 00135.231222/2019-65 e 00135.200032/2020-30).</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>