<xml><article id="12988295" name="edital 2020" idOficio="5706007" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/01/2020" artClass="00099:00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12389812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital Nº 1, DE 28 DE janeiro DE 2020suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital Nº 1, DE 28 DE janeiro DE 2020suspensão de pagamento</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVO E PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249 de 28 de dezembro de 2018, e considerando o contido na Portaria nº 15.148, de 27 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 251 de 30 de dezembro de 2019,e em conformidade com as disposições contidas no Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, na Portaria GM/MP nº 363, de 28 novembro de 2016, e na Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos inativos e pensionistas, aniversariantes do mês de outubro de 2019, que tiveram o pagamento dos proventos e/ou benefícios de pensão suspensos, por não atenderem à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Vínculo</p></td></tr><tr><td><p>Francisca Leonor de Oliveira</p></td><td><p>074.690.802-44</p></td><td><p>Inativo</p></td></tr><tr><td><p>Lourenço da Silva</p></td><td><p>323.091.712-04</p></td><td><p>Inativo</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento dos proventos e benefícios de pensão fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento pessoal do (a) interessado (a) às unidades de recursos humanos, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGRT/MP nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do (a) aposentado (a) ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones: (95) 2121-2800, (95) 2121-2825 ou (95) 2121-2802, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente, até que seja realizada a visita técnica.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>