<xml><article id="13010358" name="Portaria _44 30jan_Designar_Coor" idOficio="5707883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00067:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Campus Canguaretama" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12393321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CAMPUS CANGUARETAMA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições delegadas por meio da Portaria nº 1.314/2019-RE/IFRN, de 29 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2019; CONSIDERANDO, o disposto nas Portarias MEC nºs 831, 1.262 e 187, de 9 de setembro de 2013, 23 de dezembro de 2013 e 6 de março de 2014, publicadas no Diário Oficial da União de 10 de setembro de 2013, 24 de dezembro de 2013 e 7 de março de 2014, respectivamente; na Portaria MEC nº 658, de 30 de julho de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 31 de julho de 2014; e na Portaria MEC nº 949, de 10 de novembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2014; CONSIDERANDO, o disposto nas Deliberações nºs 04, 06 e 08/2014-CODIR, de 17 de março de 2014, 25 de agosto de 2014 e 24 de novembro de 2014, respectivamente e CONSIDERANDO, por fim, o que consta no Processo nº. 23517.000167.2020-16, de 28 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>I - DESIGNAR, com efeitos a partir de 04 de fevereiro de 2020, o servidor abaixo relacionado, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, para exercer o respectivo cargo de confiança, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Canguaretama.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO DE CONFIANÇA</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA SIAPE</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CÓDIGO</p></td><td><p>DENOMINAÇÃO</p></td><td><p>CADEIA HIERÁRQUICA</p></td></tr><tr><td><p>1004959</p></td><td><p>Márcio Monteiro Maia</p></td><td><p>FUC-001</p></td><td><p>Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo</p></td><td><p>Diretoria Acadêmica</p></td></tr></table><p>II - DETERMINAR que seja assinado o Termo de Responsabilidade da carga patrimonial do cargo de confiança acima mencionado, no prazo máximo de cinco dias úteis.</p><p>III - Essa portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALDELÚCIO PEREIRA RIBEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>