<xml><article id="12894905" name="DOU_CRH_20200122" idOficio="5697398" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12374581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 67 - Designar LEONEL BRAGA MAZOTTO, CPF nº 673.335.247-87, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 68 - Designar JAQUELINE DO VALLE ALVINE DE ALMEIDA, CPF nº 794.802.767-04, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 69 - Dispensar, PATRICIA CORREA DA GAMA E SOUZA, CPF nº 228.627.358-84, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 70 - Designar EDUARDO BRONZELLE, CPF nº 331.498.148-12, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 71 - Designar CARMEN LUIZA BIBO BARBOZA, CPF nº 994.492.008-82, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 72 - Designar KATIA TIEMI SAITO, CPF nº 282.395.498-88, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Supervisão de Pesquisas Sociais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 73 - Designar PATRICIA CORREA DA GAMA E SOUZA, CPF nº 228.627.358-84, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 78 - Dispensar, THIAGO CARNEIRO BALESTEIRO DA CRUZ, CPF nº 029.393.605-61, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Salvador II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 79 - Designar MARIANA GAROFOGLI ALVES LEITE, CPF nº 800.607.145-49, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Salvador II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 80 - Dispensar, CRISTIANA DA MATA ALMEIDA, CPF nº 247.793.658-13, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em São Raimundo Nonato, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Piauí, FG - 3, desta Fundação, a partir de 29/11/2019.</p><p>N° 83 - Designar ALEXANDRE DOMINGUES ROLO, CPF nº 338.802.518-51, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Sudeste 1, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 86 - Designar RAFAEL BEDOIA ALBUQUERQUE, CPF nº 435.458.328-30, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Oeste 2, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>