<xml><article id="12989048" name="Portarias 13 14 15 - dispensa e " idOficio="5706063" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00050:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Fraiburgo" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12389980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela PORTARIA Nº 2188 / 2019 IFC/, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 12 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor TIAGO LOPES GONÇALVES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1905449, do Cargo Comissionado de Diretor do Departamento de Desenvolvimento Educacional, código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor com data retroativa, a partir de 29/01/2020.</p><p>Nº 13 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor GILBERTO SPEGGIORIN DE OLIVEIRA, professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº1924028, do Cargo Comissionado de Diretor do Departamento de Desenvolvimento Educacional substituto, código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 14 - Art. 1º - NOMEAR o servidor GILBERTO SPEGGIORIN DE OLIVEIRA, professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº1924028, para o Cargo Comissionado de Diretor do Departamento de Desenvolvimento Educacional, código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TIAGO LOPES GONÇALVES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>