<xml><article id="12693190" name="Portaria N 14487" idOficio="5680552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  14.487, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14.487, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE BENEFÍCIOS SUBSTITUTA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 19975.130557/2019-01, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à senhora TEREZINHA CANDIDA DOS SANTOS, na condição de cônjuge do ex-servidor ANTENOR CANDIDO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0674453, aposentado no cargo de Agente de Portaria, oriundo da extinta Superintendência de Desenvolvimento do Nordeste, com fundamento, no art. 40, inciso I, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com os arts. 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 1990, e com o art. 2º, inciso I da Lei nº 10.887, de 2004, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, com vigência a contar de 12 de novembro de 2019, data do falecimento do ex-servidor.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DELMA VITAL DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>