<xml><article id="12720040" name="5-PR-2020" idOficio="5682464" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348400">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 87, de 7 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 87, de 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Conceder benefício de pensão, a partir de 05 de dezembro de 2019, data do falecimento de MARIA DA TRINDADE GONCALVES - 0343624, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, ao cônjuge UMBELINO GONCALVES, calculado com base nos proventos percebidos pela ex-servidora, na categoria funcional de Cozinheira, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 15, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p class="cargo">Substituta</p><p class="identifica">PORTARIAs de 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 124 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARA SALETE ROSS MESQUITA - 1254969, ocupante do cargo de Administradora, nível de Classificação E, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 14, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Serviço de Planejamento do Hospital de Clínicas, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 1% (um por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o vencimento básico complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/2005 e o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 125 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora ROSIMERI KUHL SVOBODA BALDIN - 2043703, ocupante do cargo de Médica - Área, nível de Classificação E, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 15, no regime de 20 (vinte) horas semanais, lotada na Seção de Patologia cirúrgica do Hospital de Clínicas, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o vencimento básico complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/2005 e o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 126 - Retificar a Portaria nº 2.587/PROGEPE, de 04 de julho de 2013, publicada no DOU de 08.07.2013, Seção 2, pág. 24, que concedeu aposentadoria voluntária por tempo de contribuição ao servidor JOSE ERASMO GRUGINSKI - 341777: Onde se Lê: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 20% (vinte por cento)... . Leia-se: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 17% (dezessete por cento)... .</p><p>Nº 127 - Retificar a Portaria nº 4.873/PROGEPE, de 09 de dezembro de 2013, publicada no DOU de 10.12.2013, Seção 2, pág. 30, que concedeu aposentadoria voluntária por tempo de contribuição à servidora HELENA DE FATIMA NUNES SILVA - 342902: Onde se Lê: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 10% (dez por cento)... . Leia-se: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 8% (oito por cento)... .</p><p>Nº 130 - Retificar a Portaria nº 7.767/PRHAE, de 02 de julho de 1996, publicada no DOU de 04.07.1996, Seção 2, pág. 4815/16, que concedeu aposentadoria voluntária proporcional ao tempo de serviço ao servidor BERNARDO WOICECOSKI - 340003: Onde se Lê: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 26% (vinte e seis por cento)... . Leia-se: ... gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 25% (vinte e cinco por cento)... .</p><p class="assina">LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>