<xml><article id="12937750" name="POR 99 A 132" idOficio="5701410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12381742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto Nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 99 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, ALDENORA LOPES DE MACEDO, Matrícula SIAPE no2025171, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 100 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, ALEXANDRE BARBOSA SANTOS KELMER, Matrícula SIAPE no1715307, para exercer o cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>Nº 101 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, ALONSO CLÁUDIO PEREITA DA SILVA BRITO, Matrícula SIAPE Nº 1087782, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 102 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, ANA PAULA PEREIRA DE LIMA ARAUJO, Matrícula SIAPE no2426988, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, Código DAS 101.2, da Consultoria Jurídica deste Ministério.</p><p>Nº 103 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, ATÍLIO EMANUEL DE SALES SOUZA, Matrícula SIAPE no1514383, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 104 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, CAROLINA AIRES MARTINS, Matrícula SIAPE no1739368, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 105 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, CRISTIANA MARTINS DE AZEVEDO, Matrícula SIAPE Nº 1339024, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Formação de Professores da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 106 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, DAIANE DE OLIVEIRA LOPES ANDRADE, Matrícula SIAPE no1553855, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I, Código FCPE 103.1, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Educação Básica da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 107 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, EVA MARIA FERREIRA SILVA, Matrícula SIAPE no2224726, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Formação de Gestores e Técnicos da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 108 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, FELIPE DIAS DE MOURA, Matrícula SIAPE no1739242, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 109 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, FILLIP FERREIRA WALDMANN BRASIL, Matrícula SIAPE no1694907, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 110 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, FLAVIA CARVALHO CHIAVEGATTO, Matrícula SIAPE no3141986, para exercer o cargo de Assistente Técnico, Código DAS 102.1, da Assessoria de Gestão Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 111 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, FRANCISCO MORAES DA COSTA MARQUES, Matrícula SIAPE no3535738, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Diretoria de Articulação e Fortalecimento da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério.</p><p>Nº 112 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, IVONE COSTA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no6055061, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, do Gabinete da Secretaria de Alfabetização deste Ministério.</p><p>Nº 113 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, JÂNIO SILVIO PAULINO, Matrícula SIAPE Nº 1087202, para exercer o cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Governança, Gestão e Empreendedorismo da Diretoria de Desenvolvimento da Rede de Instituições Federais de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>Nº 114 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, JOSE RICARDO ALBERNAS LIMA, Matrícula SIAPE no1511770, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Ensino Médio da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 115 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LEONARDO CAVALCANTI DE BARROS, Matrícula SIAPE no1748836, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 116 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, LEONARDO JUNGES BORGMANN SANT´ANA, Matrícula SIAPE no3055103, para exercer, em caráter temporário, o cargo de Assistente Técnico, Código DAS- 102.1, deste Ministério.</p><p>Nº 117 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LETICIA FERREIRA FRAGA, Matrícula SIAPE no1748391, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Educação Indígena, do Campo, Quilombola e de Tradições Culturais da Diretoria de Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 118 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LUANNA DE SOUSA LACERDA, Matrícula SIAPE no1557658, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 119 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LUCIANNA DOS SANTOS ALMEIDA MUNERATI, Matrícula SIAPE no1549042, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério.</p><p>Nº 120 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARCIA CRISTINA BAIA, Matrícula SIAPE no2372625, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS 102.2, da Assessoria de Cerimonial do Gabinete do Ministro deste Ministério, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 121 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARCUS AURELIUS ARAGÃO VERAS, Matrícula SIAPE no760487, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Acordos e Cooperação Técnica da Diretoria de Políticas para Escolas Cívico-Militares da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 122 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARINA CURCIO PEREIRA, Matrícula SIAPE no1748245, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, do Gabinete da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 123 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, MARTA DE SOUZA COSTA, Matrícula SIAPE no8050395, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS-102.2, do Gabinete da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 124 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, TAYNÁ INAÊ BASTOS NUNES, Matrícula SIAPE no3087749, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Corregedoria deste Ministério.</p><p>Nº 125 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, LUIZA DALVA RODRIGUES PAIVA, Matrícula SIAPE no1957833, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, ocupado por Tayná Inaê Bastos Nunes, da Corregedoria deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 126 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, REYNALDO LEONE DURAES DE JESUS, Matrícula SIAPE no3148464, para exercer o cargo de Chefe de Serviço, Código DAS- 101.1, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 127 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, ROSIMERE GOMES ROCHA, Matrícula SIAPE Nº 1091027, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral de Jovens e Adultos da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 128 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, ROZANE DE JESUS BARBOSA MENDES RIBEIRO, Matrícula SIAPE no39662, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE 101.1, da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p>Nº 129 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, SUELI TEIXEIRA MELLO, Matrícula SIAPE no0405150, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, do Gabinete da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC.</p><p>Nº 130 - Nomear, a partir de 30 de janeiro de 2020, VERONICA CARDOZO PESSOA DE CARVALHO, Matrícula SIAPE no1495870, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS 103.2, da Coordenação-Geral do Ensino Fundamental da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério.</p><p>Nº 131 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, XAVIER CARVALHO DE SOUSA NETO, Matrícula SIAPE no1518358, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE 103.2, da Coordenação-Geral de Educação Indígena, do Campo, Quilombola e de Tradições Culturais da Diretoria de Modalidades Especializadas de Educação e Tradições Culturais Brasileiras da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério.</p><p>Nº 132 - Designar, a partir de 30 de janeiro de 2020, WALLACE CARDOSO PEREIRA, Matrícula SIAPE no3273711, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I, Código FCPE 103.1, da Coordenação-Geral de Sistemas da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério.</p><p class="assina">SYLVIA CRISTINA TOLEDO GOUVEIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>