<xml><article id="12950324" name="PORTARIA N 83" idOficio="5702545" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 83, DE 27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 83, DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.003343/2020-11, resolve:</p><p>Exonerar SUZANA SILVA RODRIGUES do cargo de assessoria, CA-II, com a função de Assessora da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Nomear SUZANA SILVA RODRIGUES para o cargo de assessoria, CA-II, com a função de Assessora no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri.</p><p>Dispensar SUZANA SILVA RODRIGUES do encargo de substituta do cargo de gerência executiva, CGE-I, com a função de Superintendente de Controle de Obrigações/SCO, e designar HENRIQUE STRAZZER VILAS BOAS para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 03/02/2020, HENRIQUE STRAZZER VILAS BOAS, do encargo de substituto do cargo de gerência executiva, CGE-I, com a função de Superintendente de Controle de Obrigações/SCO, e designar GUSTAVO SANTANA BORGES para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>