<xml><article id="12605328" name="Portaria 1-02.1.2020-Designa Pre" idOficio="5672548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00044:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais e disposições regulamentares conferidas pela Lei 1.411, de 13 de agosto de 1951, Decreto 31.794, de 17 de novembro de 1952, Lei 6.021, de 3 de janeiro de 1974, Lei 6.537, de 19 de junho de 1978; CONSIDERANDO o parágrafo único do artigo 1° e o item II do artigo 7º do Anexo I do Decreto 3.555, de 8 de agosto de 2000; CONSIDERANDO o que determina o item IV do artigo 3º da Lei 10.520, de 17 de julho de 2002; CONSIDERANDO o art. 118 da Lei 8.666, de 21 de junho de 1993, atualizada pelas Leis 9.648, de 27 de maio de 1998 e pela Lei 8.883, de 8 de junho de 1994. resolve:</p><p>Art. 1º Designar os empregados Ana Claudia Ramos Pinto e João Henrique Vieira Costa como Pregoeiros Oficiais do Conselho Federal de Economia, para a condução e realização dos processos licitatórios na modalidade Pregão.</p><p>Art. 2º Designar os colaboradores Ana Claudia Ramos Pinto, João Henrique Vieira Costa, Antonio Tolentino, Danyel Willian Santos Teófilo, e Jane Lopes da Silva para compor a Equipe de Apoio nos processos licitatórios do Cofecon. Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Antonio Corrêa de Lacerda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>