<xml><article id="12646985" name="Portaria 003-2020" idOficio="5676444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00044:00198:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12338036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 3, DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conforme estabelecido no art. 15 da Lei Nº. 5.905/73 c/c art. 19 do Regimento Interno desta Autarquia Federal; CONSIDERANDO as atribuições dispostas no art. 21, XXI, da Decisão COREN/CE nº 021/2012, que aprovou o Regimento Interno do COREN-CE; CONSIDERANDO o previsto na Lei nº 8.666/93, quanto às determinações legais para a realização de contratações pela administração pública; CONSIDERANDO o previsto no art. 3º, IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, no que diz respeito à realização de pregão como modalidade de licitação; resolve:</p><p>Art. 1º - Designar para atuarem como Pregoeiro e equipe de apoio em licitações na modalidade pregão, no âmbito do Conselho Regional de Enfermagem do Ceará - COREN/CE, os seguintes colaboradores: PREGOEIRO: Ramon da Franca Alencar; EQUIPE DE APOIO: Valdiana Menezes Rocha; Alfredo Junior Barbosa Ribeiro.</p><p>Art. 2º - Fica o Pregoeiro, ora designado, autorizado a assinar os Editais de Pregão que venham a ser executados.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor nesta data, revogando-se às disposições em contrário.</p><p class="assina">ANA PAULA BRANDÃO DA SILVA FARIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>