<xml><article id="12693907" name="PORTARIA DE 09 01 2020 - Nomeaçã" idOficio="5680652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 975/2019/GR/IFAP, de 27 de junho de 2019, publicado no DOU nº 123, página 36, seção 2, em 28 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 27 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Laranjal do Jari, nos termos do artigo 9°, inciso I, da Lei n° 8.112/90, Juliana Eveline dos Santos Farias, habilitada no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital publicado no DOU de 20/03/2018, Seção III, página 38, para exercer o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico, Tecnológico, Disciplina/Área Meio Ambiente, Classe D, Nível I, Padrão I, através da Lei n° 12.772, de 28 de dezembro de 2012, DOU de 31/12/2012, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com Dedicação Exclusiva, em consonância com o artigo 20, inciso I, da Lei 12.772/2012, na vaga de código: 0212778.</p><p>Nº 29 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria n° 2.212/2019/GR/IFAP, de 05 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 06/12/2019, que nomeia em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Aretuza Luanny Costa Barriga, para o cargo de Odontólogo, Classe E, Campus Santana, em consonância com o § 6º do artigo 13, da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 30 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Santana, nos termos do artigo 9°, inciso I, da Lei n° 8.112/90, João Humberto de Vasconcellos Cocentino, habilitado no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital n° 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital n° 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, página 37, para exercer o cargo de Odontólogo, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei n° 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0829118.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>