<xml><article id="13001918" name="29.01.2020 PRES 4" idOficio="5707524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12392688">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 144 - Dispensar DIÓGENES SALDANHA DE FIGUEIREDO do encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Amajari II-RR, subordinada à Frente de Proteção Etnoambiental Yanomami Ye'Kuana-RR.</p><p>Nº 145 - Designar VINICIUS BARCELLOS DE MEDEIROS para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Amajari II-RR, subordinada à Frente de Proteção Etnoambiental Yanomami Ye'Kuana-RR, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 146 - Dispensar ROGÉRIO NATTRODT DE MAGALHAES do encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Amajari I-RR, subordinada à Frente de Proteção Etnoambiental Yanomami Ye'Kuana-RR.</p><p>Nº 147 - Designar DIÓGENES SALDANHA DE FIGUEIREDO para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Amajari I-RR, subordinada à Frente de Proteção Etnoambiental Yanomami Ye'Kuana-RR, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 148 - Dispensar CLAUDIONOR DUARTE do encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Comodoro II-MT, subordinada à Coordenação Regional de Cuiabá-MT.</p><p>Nº 149 - Designar RODRIGO SOUZA FONTES DE SALLES GRAÇA para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Comodoro II-MT, subordinada à Coordenação Regional de Cuiabá-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 150 - Designar RODRIGO SOUZA FONTES DE SALLES GRAÇA para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Comodoro I-MT, subordinada à Coordenação Regional de Cuiabá-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 151 - Designar VANESSA GEDRO DA SILVA para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Dourados-MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 152 - Designar CIRLENE DIAS RAMOS AGUIAR para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Ribeirão Cascalheira-MT, no período de 03 de fevereiro de 2020 a 03 de março de 2020, em virtude da vacância do titular e de férias do substituto eventual.</p><p>Nº 153 - Dispensar GABRIELA KELLY PACHECO DOS SANTOS do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Nordeste I-AL.</p><p>Nº 154 - Designar SONIA CRISTINA DE LIRA RODRIGUES para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Nordeste I-AL, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 155 - Designar JOSÉ HENRIQUE DE FARIA ROSA para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código DAS 101.1, da Divisão de Apoio Técnico da Coordenação de Gabinete da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>