<xml><article id="12873458" name="Portaria 01 - SENAPRED 21 01 202" idOficio="5695472" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00008:00032:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial do Desenvolvimento Social/Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12370999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETARIO NACIONAL DE CUIDADOS E PREVENÇÃO ÀS DROGAS, em face da competência estabelecida por meio da Portaria 19, de 07 de fevereiro de 2019, e,</p><p>CONSIDERANDO a publicação da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019, convertida na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, que estabelece a organização básica dos órgãos da Presidência da República e dos Ministérios; CONSIDERANDO o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, que aprova a Estrutura Regimental do Ministério da Cidadania;</p><p>CONSIDERANDO que todos os processos referentes às ações de cuidados, prevenção e reinserção social das Políticas sobre Drogas foram transferidos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas - SENAD, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, para a Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas - SENAPRED, do Ministério da Cidadania;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, que determina o acompanhamento e a fiscalização da execução dos contratos, por representante da Administração especialmente designado;</p><p>CONSIDERANDO o Edital de Credenciamento - SENAD Nº 01/2018, que torna pública a abertura do processo de credenciamento para a contratação de serviços especializados de acolhimento de pessoas com transtornos decorrentes do uso, abuso ou dependência de substâncias psicoativas, em regime residencial transitório e de caráter exclusivamente voluntário;</p><p>CONSIDERANDO o Edital de Credenciamento -SENAPRED Nº 17/2019, que torna pública a abertura do processo de credenciamento e de habilitação para a contratação de serviços de acolhimento a dependentes químicos, em regime residencial transitório e de caráter exclusivamente voluntário;</p><p>CONSIDERADO o disposto na Portaria n° 562, de 19 de março de 2019, que cria o Plano de Fiscalização e Monitoramento de Comunidade Terapêutica no âmbito da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas - SENAPRED; e</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de ampliar os número de fiscais para fazer o acompanhamento e a fiscalização da execução dos contratos celebrados no âmbito da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas- SENAPRED, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores a seguir nominados para representar a Administração no acompanhamento e fiscalização da execução dos contratos celebrados no âmbito da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas- SENAPRED para a prestação de serviços de acolhimento de pessoas com transtornos decorrentes do uso, abuso ou dependência de substâncias psicoativas:</p><p>I- Deborah Domiceli de Oliveira Cruz, Siape 1490122;</p><p>II - Débora Iara Moresco, Siape 3105546;</p><p>III - Estevão Melo de Sousa, Siape 160517;</p><p>IV- Felipe Pinheiro de Abreu Zordan, Siape 3091063;</p><p>V- Helanio Eduardo Cabral Silva, Siape 2274568;</p><p>VI - Viviane Araújo Domingos Figueiredo, Siape 3090051;</p><p>VII- Marcos André Omena da Silva, Siape 1149679;</p><p>VIII - Flavio Vinicius Macedo, Siape 0224510;</p><p>IX - Maria Emília Benevides Serafim de Vasconcelos, Siape 3157383;</p><p>X - Eric Patrik Lopes Almeida, Siape 1149679;</p><p>XI- Joaquina Zaltum de Campos Mercês, Siape 3090085; e</p><p>XII - Lívia Faria Lopes dos Santos de Oliveira, Siape 3111919.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 41, de 2 de julho de 2019, da Secretaria Nacional de Cuidados e Prevenção às Drogas do Ministério da Cidadania.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">QUIRINO CORDEIRO JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>