<xml><article id="12873647" name="Port-43-2020-DPMM" idOficio="5695485" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12371042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 43/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 43/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM e nos termos do disposto no inciso III, art. 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso IV, art. 1º, da Portaria nº 90/MB/2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 4 de janeiro de 2020, a Capitão de Fragata (CD) PATRÍCIA PINTO FASSARELLA MESSIAS, por haver ultrapassado seis meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), ficando adida à Odontoclínica Central da Marinha.</p><p>Art. 2º Alterar, a partir de 18 de janeiro de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro da Capitão de Fragata (CD) KARINA SCHITTINE BEZERRA LOMBA, constantes do art. 2º da Portaria nº 1860/2017, da DPMM, por haver ultrapassado seis meses contínuos em Licença para Acompanhar Cônjuge (LAC), ficando adida ao Comando do 7º Distrito Naval, conforme a Portaria nº 1270/2019, da DPMM.</p><p>Art. 3º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">C Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>