<xml><article id="12971764" name="372373374375377" idOficio="5704730" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12387349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 372 - Exonerar do Cargo de Diretora de Almoxarifado e Patrimônio, Código CD-4, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO (PROAD), a servidora LAURA MAGALHÃES LOBATO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 31 de janeiro de 2020, em virtude de sua aposentadoria, conforme portaria nº 365/2020.</p><p>Nº 373 - Autorizar o afastamento do país da servidora CLÁUDIA DE BARROS E AZEVEDO RAMOS matrícula SIAPE-1153165, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no NÚCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZÔNICOS (NAEA), no período de 01 de abril de 2020 a 31 de março de 2021 para cumprimento de Estágio Pós-Doutoral no Center for Environmental and Sustainability Research (CENSE) da Faculdade de Ciências e Tecnologia da UNIVERSIDADE NOVA DE LISBOA, no desenvolvimento do Projeto de Pesquisa intitulado "Brazilian Amazon Timber Industry Opportunities From European Union Timber Trade and Mercosur Agreement", na Cidade de Lisboa, PORTUGAL, com ônus limitado.</p><p>Nº 374 - Autorizar o afastamento do país do servidor MÁRCIO DOUGLAS BRITO AMARAL matrícula SIAPE-2467841, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), no período de 01 de abril de 2020 a 31 de março de 2021 para realizar atividades como Professor/Pesquisador VISITANTE na Universitè de Tours - Laboratoire Citè, Territoires, Environnement et Sociétè (UNR-CNRS) na Cidade de Tours, FRANÇA como parte do Projeto intitulado "USO DO TERRITÓRIO, MODERNIZAÇÕES, DESIGUALDADES SOCIAIS E QUESTÃO AMBIENTAL NO MARANHÃO", aprovado no Programa de Cooperação Acadêmica na Amazônia (PROCAD-AMAZÔNIA) pelo Edital n. 21/2018 da CAPES, com ônus pela CAPES e sem prejuízo de sua remuneração por esta Universidade.</p><p>Nº 375 - Prorrogar até 31 de dezembro de 2020, o afastamento da servidora ANA CAROLINA PIMENTA, matrícula SIAPE-1649153, ocupante do cargo efetivo de JORNALISTA do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Assessoria de Comunicação Institucional (ASCOM), para prestar Colaboração Técnica ao INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARANÁ (IFPR) - Campus Foz do Iguaçu, sem prejuízo de sua remuneração, nos termos do 26-A da Lei n. 11.091, de 12/01/2005.</p><p>Nº 377 - I - Retificar a Portaria nº 4226/2019 desta Reitoria, publicada no DOU nº 173, de 06/09/2019, seção 2, página 35, que autorizou o afastamento da servidora ELAIDE MARTINS DA CUNHA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Letras e Comunicação, para realizar Pós-Doutorado em Ciências da Comunicação, para declarar que será na Universidade Federal de Santa Catarina, durante o período de 16 de março de 2020 a 14 de março de 2021, e não como constou na portaria supracitada. II - Tornar sem efeito a Portaria nº 101/2020 desta Reitoria, publicada no DOU nº 7, de 10/01/2020, seção 2, página 38.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>