<xml><article id="12993463" name="Portaria - requisição para o DOU" idOficio="5706752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12390937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 81,  DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 81, DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, nos termos do artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; considerando o DESPACHO REITOR Nº 123/2020 - SEI nº 0508749; considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo</p><p>Decreto nº 9.144/2017, e o disposto no art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e o que consta no Processo nº 23395.001651/2019-44, resolve:</p><p>Efetivar a requisição da servidora Juliana Silva Ramires, matrícula SIAPE nº 1994269, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais - IFNMG, para exercício junto à Advocacia-Geral da União - AGU / Escola da Advocacia Geral da União - EAGU.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do IFNMG.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">André Luis Rabelo Cardoso</p><p class="cargo">Substituto Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>