<xml><article id="12601158" name="06_01_2020" idOficio="5657925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12301130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta na Portaria Interministerial nº 316, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 19 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 3.743 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, FERNANDA ARUEIRA DE SIQUEIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Auxiliar, Nível 1 em regime de trabalho de 20 Horas Semanais, Área de Dermatologia e Clínica Médica em vaga decorrente de exoneração, publicada no D.O.U. de 25/04/2019, código 0925718, com exercício no Campus do Mucuri.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 3.744 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, BIANCA SENA GOMES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A, Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Língua Portuguesa/Língua Brasileira de Sinais em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável, publicada no D.O.U. de 06/10/2014, código 0925691, com exercício no Campus Diamantina.</p><p>A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>