<xml><article id="12769418" name="PORTARIA CRM-PI 01-2020 - Assess" idOficio="5686824" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00044:00357:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, de 14 de janeirdo de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, de 14 de janeirdo de 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Piauí, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº. 3.268, de 30 de julho de 1957, regulamentada pelo Decreto nº. 44.045, de 19 de julho de 1958, respectiva e posteriormente alterados pela Lei n° 11.000, de 15 de dezembro de 2004, e Decreto nº 6.821, de 14 de abril de 2009, e disposições regimentares,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Resolução CRM-PI n° 081/2014, de 12 de maio de 2014 e seus anexos, que estabelece o quantitativo de vagas de cargos em comissão e fixa as diretrizes dos serviços administrativos no âmbito desta autarquia federal e, inclusive, especifica as atribuições inerentes ao aludido cargo,</p><p>CONSIDERANDO a Resolução CRM-PI N° 95/2019, que alterou o Anexo V da Resolução CRM-PI n° 081/2014, criando o cargo em comissão de Assessor em Informática e atualizando o Organograma. Resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, como Assessor em Informática, AUGUSTO DE FREITAS COSTA RODRIGUES, CPF nº 527.453.683-20, para o cargo de provimento em comissão.</p><p>Art. 2º - Esta portaria produz seus efeitos a contar do dia 15 de janeiro de 2020, data de início de suas atividades.</p><p class="assina">MÍRIAN PERPÉTUA PALHA DIAS PARENTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>