<xml><article id="12812623" name="606_DD" idOficio="5691156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00016:00106:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Diretoria Disciplinar" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12363059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 606, de 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 606, de 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DISCIPLINAR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 593/REITORIA, de 28 de agosto de 2017 e o disposto nos artigos 143, 148, 149 e 152 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ARTHUR MEDEIROS, Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal da Universidade Tecnológica Federal do Paraná, de matrícula SIAPE nº 2145790; ROGERIO DE JESUS HULTMANN, Estatístico do quadro de pessoal da Universidade Federal do Paraná, de matrícula SIAPE nº 2249553; e RAFAEL JULIÃO EVANGELISTA, Auxiliar em Administração do quadro de pessoal da Universidade Federal do Paraná, de matrícula SIAPE nº 2245084, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a dar continuidade, no prazo de 60 (sessenta) dias, aos trabalhos de apuração dos fatos de que trata o Processo 23075.025493/2013-45, com aproveitamento de todos os atos praticados e provas colhidas até o presente momento, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JEAN CARLOS DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>