<xml><article id="12887426" name="PORTARIA N 63" idOficio="5696773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12373025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013; e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.055050/2019-78;, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a nomeação de DIOSNELY ALMEIDA DE LIMA para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na GR09, constante na Portaria nº 1945, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 26/09/2019, Seção 2, Página 6.</p><p>Nomear DIOSNELY ALMEIDA DE LIMA para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência Regional nos estados do Ceará, Rio Grande do Norte e Piauí/GR09.</p><p>Dispensar FRANCIÉLIO ALVES DE ALMEIDA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Serviços de Infraestrutura/AFIS4, na Gerência de infraestrutura, Serviços e Segurança Institucional/AFIS, e designar ANDRE LUIZ BORBA DE ABRANTES para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar ANDREA MAMPRIM GRIPPA, a partir de 24/01/2020, do encargo de substituta do cargo de gerência executiva, CGE-II, com a função de Chefe da Assessoria Internacional/AIN, e designar VICTOR MUNIZ ESTEVAM DIAS para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar VICTOR MUNIZ ESTEVAM DIAS, a partir de 27/01/2020, do encargo de substituta do cargo de gerência executiva, CGE-II, com a função de Chefe da Assessoria Internacional/AIN, e designar ANDREA MAMPRIM GRIPPA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar SHIRLEY AMADOR BEZERRA RODRIGUES do encargo de substituta do cargo de gerência executiva, CGE-I, com a função de Superintendente de Gestão Interna da Informação/SGI, e designar ANDRÉ GUSTAVO FARIAS GONÇALVES para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO BRAZ CRUZ do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenadora do Processo de Outorga e Recursos à Prestação/GR11OR, na Gerência Regional nos estados do Amazonas, Acre, Rondônia e Roraima/GR11.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>