<xml><article id="12729062" name="portarias presi - 2020__110649" idOficio="5683076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 de DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 de DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº. 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº. 1.690, de 30 de abril de 2019/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, considerando a Portaria n. 25 de 29 de abril de 2011, publicada no Diário Oficial da União n. 82, de 02 de maio de 2011, Seção 1, pág. 114, que cria a revista científica eletrônica Biodiversidade Brasileira - BioBrasil e prevê a constituição de Conselho Editorial, resolve:</p><p>Nº 779 - Art. 1º Designar os integrantes do Conselho Editorial da revista científica Biodiversidade Brasileira - BioBrasil:</p><p>I - servidores do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade:</p><p>a) Carla Natacha Marcolino Polaz, do Centro Nacional de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Aquática Continental;</p><p>b) Erika Fernandes Pinto, da Coordenação Geral de Gestão Socioambiental;</p><p>c) Daniel Luis Zanella Kantek, da Estação Ecológica de Taiamã; e</p><p>d) Ronaldo Gonçalves Morato, do Centro Nacional de Pesquisa e Conservação de Mamíferos Carnívoros</p><p>II - pesquisadores de outras instituições:</p><p>a) Flávio Bezerra Barros, da Universidade Federal do Pará;</p><p>b) Carlos Eduardo de Viveiros Grelle, da Universidade Federal do Rio de Janeiro; e</p><p>c) Claudio Moises Santo e Silva, da Universidade Federal do Rio Grande do Norte</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 780 - Art. 1º Destituir a servidora KATIA TORRES RIBEIRO do cargo não comissionado de editora chefe da revista Biodiversidade Brasileira.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor no dia de sua publicação.</p><p>Nº 781 - Art. 1º Designar para a Coordenação Editorial da revista Biodiversidade Brasileira - BioBrasil, na condição de editora chefe e de editora assistente, respectivamente: KEILA REGO MENDES (Coordenadora Geral de Pesquisa e Monitoramento da Biodiversidade - CGPEQ) e FERNANDA ALÉSSIO OLIVETO (analista ambiental, matrícula 15102971).</p><p>Art. 2º São atribuições da Coordenação Editorial:</p><p>I - coordenar e orientar todo o processo editorial até a publicação;</p><p>II - promover a revista nos fóruns científicos;</p><p>III - avaliar o impacto e o andamento da revista para subsidiar orientações do Conselho Editorial;</p><p>IV - coordenar e estimular as propostas de números temáticos;</p><p>V - garantir o funcionamento e a adequação das informações acerca da revista constantes na página eletrônica do ICMBio;</p><p>VI - secretariar o Conselho Editorial.</p><p>Art. 3º A participação na coordenação editorial da BioBrasil não ensejará qualquer tipo de remuneração, sendo considerado Serviço Público relevante, na forma do art. 237 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor no dia de sua publicação.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>