<xml><article id="12810629" name="02. Portaria CRBio-01 - 77 - 202" idOficio="5690804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00044:00082:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 77, DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 77, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Presidente do CONSELHO REGIONAL DE BIOLOGIA - 1ª REGIÃO (SP, MT, MS), autarquia federal com sede nesta capital, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conferidas pelo disposto na Lei n° 6.684, de 3 de setembro de 1979 e no Regimento do CRBio-01; CONSIDERANDO o disposto na Lei Federal nº 10.520, de 17 de julho de 2002, que institui, no âmbito da União, Estados, Distrito Federal e Municípios, nos termos do art. 37, inciso XXI, da Constituição Federal, modalidade de licitação denominada pregão, para aquisição de bens e serviços comuns; CONSIDERANDO a necessidade de designar servidores deste CRBio-01, para atuar nas funções de PREGOEIRO e respectiva EQUIPE DE APOIO, em atendimento ao artigo 3º, inciso IV, da referida lei; resolve:</p><p>Art. 1° - NOMEAR as funcionárias MÁRCIA ATSUKO TAMASHIRO - RG 29.739.272-4 e ANA PAULA SORRENTINO LOPES - RG 20.195.983-5, para atuar como PREGOEIRAS nos procedimentos licitatórios sob a modalidade PREGÃO.</p><p>Art. 2º - NOMEAR os funcionários WILLIAM DOS SANTOS - RG 14.981.253-X E MARIA APARECIDA TORRES COSTA - RG 14.332.587-5, para atuar como membros da EQUIPE DE APOIO nos procedimentos licitatórios sob a modalidade PREGÃO.</p><p>Art. 3º - A presente portaria entrará em vigor na data da sua assinatura.</p><p class="assina">Iracema Helena Schoenlein-Crusius</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>