<xml><article id="12948826" name="Portaria-SEI n 40 - 24-01-2020 -" idOficio="5702396" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00126:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares/EBSERH - Filial Hospital Universitário de Juiz de Fora" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria-SEI nº 40, de 24 de janeiro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria-SEI nº 40, de 24 de janeiro de 2020</p><p>O Superintendente do Hospital Universitário da Universidade Federal de Juiz de Fora/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares, no uso de suas atribuições legais e estatutárias instituídas pela Portaria nº 146 de 10 de Junho de 2016 publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, Nº 111 de 13 de junho de 2016, considerando a delegação de competência de que trata a Portaria-SEI nº 08, de 09 de janeiro de 2019. resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria-SEI n° 443/2019, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 20 de novembro de 2019, conforme as funções prescritas no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal atribuindo competência ao Alex Andrade da Silva, SIAPE 2260449, para atuar como titular na função de Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, natureza 110. Assim como, atribuir competência a Thalita de Oliveira Gonçalves dos Santos, SIAPE 2299983, para atuar como substituta na função de Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária, natureza 137.</p><p>Art. 2° Alterar a Portaria-SEI n° 443/2019, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 20 de novembro de 2019, atribuindo responsabilidade a Cristiane Haddad Almeida, SIAPE 2260602, para atuar como substituta na função de Responsável pelo Almoxarifado - Unidade de Abastecimento de Produtos à Saúde. Art. 3° Destituir os empregados públicos do rol de Responsáveis estabelecido na Portaria SEI n° 443/2019: Janaína Fernandes Monteiro, SIAPE 2261238; Alan Gonçalves Coelho, SIAPE 2403228; Osvaldbergue de Andrade Lopes, SIAPE 2275661.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DIMAS AUGUSTO CARVALHO DE ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>