<xml><article id="13010121" name="30.01 - Funções Rio Verde - repu" idOficio="5707824" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12393260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de janeiro de 2020(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 29 de janeiro de 2020(*)</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria Nº 489, de 30.05.19, DOU de 31.05.19, Seção 02, página 56, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 161 - Considerando o processo nº 23218.000237.2020-01, dispensar, a partir de 28.01.2020, FÁBIO HENRIQUE DYSZY, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2037334, da Função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Biológicas, Código FCC, do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p>Nº 162 - Considerando o processo nº 23218.000237.2020-01, designar SEBASTIÃO CARVALHO VASCONCELOS FILHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1736623, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Ciências Biológicas, Código FCC, do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p>Nº 163 - Considerando o processo nº 23218.000237.2020-01, exonerar TELMA APARECIDA FALBO DA SILVA, Auxiliar em Administração, Matrícula 1123219, do Cargo em Comissão de Gerente de Extensão, Código CD-4 do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p>Nº 164 - Considerando o processo nº 23218.000237.2020-01, nomear LEONARDO NAZÁRIO SILVA DOS SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2231421, para exercer o Cargo em Comissão de Gerente de Extensão, Código CD-4, do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p>Nº 165 - Considerando o processo nº 23218.000237.2020-01, exonerar JOÃO CLEBER MODERNEL DA SILVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1645996, do Cargo em Comissão de Gerente de Extensão Substituto, Código CD-4, do Instituto Federal Goiano - Campus Rio Verde.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="nota">Republicada por ter sido publicado no DOU de 30/01/2020, seção 2, página 24, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>