<xml><article id="12758127" name="P7VOLTAREDONDA2" idOficio="5686151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00013:00054:00099:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Volta Redonda" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12354710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM VOLTA REDONDA-RJ, no uso de suas atribuições, considerando as normas estabelecidas pelos artigos 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentadas pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979, e suas alterações, artigo 12 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, considerando, ainda, o inciso II do art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil - RFB, aprovado pela Portaria do Ministro de Estado da Fazenda nº 430, de 09 de outubro 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à servidora ADRIANA LOUSADA ÂNGELO, ocupante do cargo efetivo de Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 01571675, para praticar, no âmbito da Equipe de Arrecadação e Cobrança - EAC 2, subordinada à Seção de Orientação e Análise Tributária - SAORT da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Volta Redonda, os seguintes atos:</p><p>I - executar os procedimentos operacionais decorrentes de pedidos de restituição, compensação, ressarcimento, reembolso, conversão de documentos de arrecadação, suspensão e redução de tributos, inclusive oriundos de crédito judicial;</p><p>II - expedir avisos de cobrança, intimações, editais e comunicados;</p><p>III - preparar, instruir, acompanhar e controlar os processos administrativos de contencioso fiscal, bem como lavrar termo de revelia e de perempção nos casos de falta de impugnação ou de sua apresentação fora do prazo, inclusive em relação às matérias objeto de manifestação de inconformidade;</p><p>IV - encaminhar proposta de inscrição de débitos em Dívida Ativa da União;</p><p>V - disseminar informações relativas a julgamentos administrativos e decisões judiciais;</p><p>VI - acompanhar e controlar processos de arrolamento de bens e direitos e de representação fiscal para fins penais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, convalidando os atos ora praticados.</p><p class="assina">ALEXANDRE CORRÊA LISBÔA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>