<xml><article id="12576890" name="PorAposentadorias.JANEIRO2020" idOficio="5670705" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 4.635 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CLEIDE DO SOCORRO DA CONCEICAO NAVEGANTES, matrícula SIAPE nº 687094, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431890, lotada na Superintendência do Ibama no Amapá, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02004.001400/2019-46)</p><p>Nº 4.636 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO FERREIRA PINTO, matrícula SIAPE nº 680226, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427692, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Cachoeira do Itapemirim, no Espírito Santo, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02606.000109/2019-71)</p><p>Nº 4.637 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ADOLFO CAMPOS DE MELO, matrícula SIAPE nº 685763, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430821, lotado na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.034020/2019-18)</p><p>Nº 4.638 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ADEMIR ARAGAO BRITO, matrícula SIAPE nº 684363, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430195, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002519/2019-46)</p><p>Nº 4.639 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO ADOLFO PEDRA FONSECA, matrícula SIAPE nº 681570, ocupante do cargo de Analista Ambienta, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428797, lotado na Superintendência do Ibama no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.002122/2019-45)</p><p>Nº 4.640 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ELPIDIO SEGADES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 679451, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427083, lotado na Superintendência do Ibama no Espírito Santo, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02009.002070/2019-66)</p><p>Nº 4.641 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ ALVES, matrícula SIAPE nº 703493, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 452910, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Vilhena/RO, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02049.000568/2019-18)</p><p>Nº 4.642 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ENILCE FRAGA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 6686640, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432295, lotada na Superintendência do Ibama no Acre, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02002.000966/2019-71)</p><p>Nº 4.643 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MAURA REGINA GONZALEZ ANDRADE, matrícula SIAPE nº 683413, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429332, lotada na Unidade Técnica de 1º Nível em Juína/MT, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02055.000783/2019-30)</p><p>Nº 4.644 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FABIO JOSE OLIVEIRA DE MARTIN, matrícula SIAPE nº 684616, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430435, lotado na Superintendência do IBAMA no Espírito Santo, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02009.000733/2019-16)</p><p>Nº 4.645 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SILVAIR CARVALHO MORAIS, matrícula SIAPE nº 679732, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427302, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Juína/MT, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02055.000954/2019-21)</p><p>Nº 4.646 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SHEYLA TAVARES SARMENTO DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 681904, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429062, lotada na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002368/2019-26)</p><p>Nº 4.647 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MAYSA HELENA FERNANDES MAIA, matrícula SIAPE nº 1163874, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431979, lotada na Superintendência do Ibama em Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02024.007013/2019-85)</p><p>Nº 4.648 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE COSTA ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 687101, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431897, lotado na Superintendência do Ibama no Amapá, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02004.001527/2019-65)</p><p>Nº 4.649 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JAIRO SOARES NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 684149, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429989, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Rio Grande/RS, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02616.000235/2019-15)</p><p>Nº 4.650 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MISAEL RODRIGUES DE MENESES, matrícula SIAPE nº 684203, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430040, lotado na Superintendência do Ibama no Rio Grande do Norte, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02021.002032/2019-45)</p><p>Nº 4.651- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE CICERO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 745401, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 476682, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002555/2019-18)</p><p>Nº 4.652- Conceder aposentadoria voluntária à servidora LIDIA MAASS REIS, matrícula SIAPE nº 684079, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429923, lotada na Superintendência do Ibama no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02022.004017/2019-21)</p><p>Nº 4.653- Conceder aposentadoria voluntária à servidora LEONEIDE ANDRADE PEREIRA, matrícula SIAPE nº 683308, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429247, lotada na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.001953/2019-99)</p><p>Nº 4.654- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MANOEL FIDELIS DA SILVA FARIAS, matrícula SIAPE nº 679096, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426790, lotado na Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.009778/2019-39)</p><p>Nº 4.655- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO BARBOSA FILHO, matrícula SIAPE nº 663432, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426317, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.000405/2018-10)</p><p>Nº 4.656- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DO CARMO SANTOS GONCALVES, matrícula SIAPE nº 681512, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428753, lotada na Superintendência do Ibama na Bahia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02006.002438/2019-16)</p><p>Nº 4.657- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO DE ASSIS BARBOSA SOARES, matrícula SIAPE nº 702421, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431995, lotado no Centro de Triagem de Animais Silvestres - Cetas/PI, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.002882/2019-53)</p><p>Nº 4.658- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RAIMUNDO NONATO LUCENA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 702132, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431988, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Juína/MT, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02055.000784/2019-84)</p><p>Nº 4.660- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO DE SOUZA LOUREIRO, matrícula SIAPE nº 675540, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 423313, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.003184/2019-12)</p><p>Nº 4.661- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GILBERTO GERHARDT, matrícula SIAPE nº 684538, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430361, lotado na Superintendência do Ibama no Espírito Santo, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02009.002267/2019-03)</p><p>Nº 4.662- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CLAUDIO BISCARDI ORDINE, matrícula SIAPE nº 6752201, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 479671, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Foz do Iguaçu/PR, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02017.004337/2019-51)</p><p>Nº 4.663- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE LUIZ DE LIMA MELO, matrícula SIAPE nº 687077, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431873, lotado na Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.009371/2019-10)</p><p>Nº 4.664- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SALVADOR DAS NEVES LEAL, matrícula SIAPE nº 680869, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428212, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Parintins/AM, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02512.000094/2019-91)</p><p>Nº 4.665- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO SERAFIM VALENTIM, matrícula SIAPE nº 221395, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426011, lotado na Superintendência do Ibama em São Paulo, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02027.005076/2019-77)</p><p>Nº 4.666- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO ROBERTO MATTOSO DITTERT, matrícula SIAPE nº 680510, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427924, lotado na Superintendência do Ibama no Paraná, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02017.002880/2019-13)</p><p>Nº 4.667- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor VIVALDO GOMES MACHADO, matrícula SIAPE nº 681793, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428975, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Juína/MT, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02055.000964/2019-66)</p><p>Nº 4.668- Conceder aposentadoria voluntária à servidora SANDRA MARIA CASTRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 687078, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431874, lotada na Superintendência do Ibama no Ceará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.002678/2019-19)</p><p>Nº 4.669- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO DE PAULA PEDROSA NETO, matrícula SIAPE nº 683747, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429619, lotado na Superintendência do IBAMA em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.003183/2019-60)</p><p>Nº 4.670- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CLAUDIO GERMANO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 737430, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432060, lotado na Superintendência do Ibama na Paraíba, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.000207/2019-59)</p><p>Nº 4.671- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA ANITA RODRIGUES DE LIMA CACULAKIS, matrícula SIAPE nº 686917, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431739, lotada na Superintendência do Ibama em Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02024.009325/2018-42)</p><p>Nº4.672- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAO GUILHERME DA SILVA MACHADO, matrícula SIAPE nº 530798, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 109526, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.002755/2019-42)</p><p>Nº 4.673- Conceder aposentadoria voluntária à servidora IENILSEN MARIA NASCIMENTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 684105, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429947, lotada na Superintendência do Ibama em Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02029.001103/2019-12)</p><p>Nº 4.674- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE HONORATO DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 436640, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 344206, lotado na Superintendência do Ibama no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02022.003513/2019-68)</p><p>Nº 4.675- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MOISES RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1052672, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432173, lotado na Superintendência do Ibama em Roraima, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02025.001890/2019-32)</p><p>Nº 4.676- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA AUXILIADORA DE SOUZA LIMA, matrícula SIAPE nº 50361, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 425830, lotada na Superintendência do Ibama no Amapá, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02004.001377/2019-90)</p><p>Nº 4.677- Conceder aposentadoria voluntária à servidora FATIMA FREIRE DE AGUIAR, matrícula SIAPE nº 683599, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429490, lotada na Superintendência do Ibama no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02022.000820/2019-97)</p><p>Nº 4.678- Conceder aposentadoria voluntária à servidora IRACI MARIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 686086, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431081, lotada na Unidade Técnica de 1º Nível do Ibama em Ji-Paraná/RO, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02502.000530/2019-41)</p><p>Nº 4.679- Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARILZA SIMOES DE ARAUJO SILVA, matrícula SIAPE nº 685651, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430717, lotada na Diretoria de Uso Sustentável da Biodiversidade e Florestas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.029178/2019-76)</p><p>Nº 4.680- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MAURO PEREIRA DE SOUZA FILHO, matrícula SIAPE nº 679453, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427085, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Juazeiro/BA, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02601.000018/2019-86)</p><p>4.681- Conceder aposentadoria voluntária à servidora ORESTE DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 681665, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428873, lotada na Superintendência do Ibama no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.002126/2019-23)</p><p>Nº 4.682- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GILVAN INACIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 679118, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426807, lotado na Superintendência do Ibama em Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02029.000998/2019-78)</p><p>Nº 4.683- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DECIO FETTI, matrícula SIAPE nº 1413399, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 763101, lotado na Superintendência do Ibama em Tocantins, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41, de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo 02029.000801/2019-09)</p><p>Nº 4.684- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOEL ALVES GOMES, matrícula SIAPE nº 686576, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431478, lotado na Superintendência do Ibama em Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02029.000851/2019-88)</p><p>Nº 4.685- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FLAVIO AUGUSTO ESPINHARA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 683742, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429614, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.003171/2019-35)</p><p>Nº 4.686- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor UBALDO CARVALHO DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 495552, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426221, lotado na Superintendência do Ibama em Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02029.000952/2019-59)</p><p>Nº 4.687- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NELSON TAKUMI YONEDA, matrícula SIAPE nº 6342853, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 763138, lotado na Diretoria de Licenciamento Ambiental, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.030856/2019-43)</p><p>Nº 4.688- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WANDERLY DA SILVA MARQUES, matrícula SIAPE nº 1017107, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432106, lotado na Superintendência do Ibama no Amapá, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02004.001374/2019-56)</p><p>Nº 4.689- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RUY EDSON DOS SANTOS NEVES, matrícula SIAPE nº 531395, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 109953, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.002010/2019-83)</p><p>Nº 4.690- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROBERTO WILSON DE VASCONCELOS RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 681361, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428622, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.001810/2019-28)</p><p>Nº 4.691- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE BENEDITO ARGEMIRO, matrícula SIAPE nº 681715, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428912, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002552/2019-76)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 4.693- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EMIDIO NERI SANTIAGO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 707461, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 763966, lotado na Superintendência do Ibama em Roraima - Supes/RR, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41, de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo 02025.002079/2019-79)</p><p>Nº 4.695- Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WANDERLAAN WALTER VANDERLEI DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 686855, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431685, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002645/2019-09)</p><p>Nº 4.700- Conceder aposentadoria voluntária à servidora LUCILANDIA DE SOUZA PAIVA, matrícula SIAPE nº 680299, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427752, lotada na Superintendência do Ibama em Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02015.005656/2019-01)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>