<xml><article id="12708686" name="Port. PGFN N 631 633 de 09.01.20" idOficio="5681077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12346011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI n º 10951.100056/2020-20, resolve:</p><p>Nº 631 - Art. 1º Designar MARIO AUGUSTO CARBONI, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1546417, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Geral Adjunto, código DAS-101.5, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Previdência, Emprego e Trabalho.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 238, de 25 de março de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de março de 2019, seção 2, página 40.</p><p>Nº 633 - Art. 1º Designar MARIA LEILIANE XAVIER CORDEIRO AVELAR, matrícula SIAPE nº 1507742, e JULIANA MOREIRA BATISTA, matrícula SIAPE nº 1552921, ambas Advogadas da União, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Geral Adjunto, código DAS-101.5, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Previdência, Emprego e Trabalho, e seu substituto eventual.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 124, de 6 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U. de 7 de fevereiro de 2019, seção 2, páginas19-20.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>