<xml><article id="12949271" name="PORTARIA APOSENTADORIA GILDA" idOficio="5702456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.126,  DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.126, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, face termos da Portaria/SRF Nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, e tendo em vista o que consta do processo nº 10768.103555/2019-11), resolve:</p><p>Aposentar voluntariamente a partir de 21/01/2020 a servidora GILDA DE ALMEIDA matrícula SIAPE nº 0144199 SIAPECAD nº 19654, ocupante do cargo auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com Art. 3ª da Emenda Constitucional Nº 103/2019 e por Cumprimento de Decisão judicial NUP: 00412.055544/2019-85 (REF.5096920-15.2019.4.02.5101), Cuja Executoriedade foi dada por parecer de Força Executoria pela AGU/PGU/PRU2ºRG.</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.202,DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, e tendo em vista o que consta do processo nº 10768.100194/2020-86, resolve:</p><p>Aposentar voluntariamente o servidor JOSE PAULO RODRIGUES DA ROCHA matrícula SIAPE nº 0106111, SIAPECAD nº 10898, ocupante do cargo tecnico em Contabilidade, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia com fundamento no Art. 3ª da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com Art.. 3º da EC 103/2019.</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>