<xml><article id="12574957" name="PORT 1440" idOficio="5670504" pubName="DO2" artType="Processo Disciplinar" pubDate="02/01/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00024:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.440, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.440, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 33374.161801/2018-99, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora MÔNICA VIDAL, matrícula no SIAPE nº 1586422, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS nº 610/2016, com Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 103, de 01 de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Rio das Ostras no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Coordenação de Gestão de Pessoas do Hospital Federal de Bonsucesso - RJ e à Secretaria Municipal de Saúde de Rio das Ostras - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>