<xml><article id="12720887" name="ports2" idOficio="5682516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs De 10 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 10 de janeiro de 2020</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o Ofício nº 6126/2019-TCU/Sefip e Acórdão nº 13923/2019-TCU - 1ª Câmara, e o contido nos Processos nºs 23104.042754/2019-92 e 23104.003861/1992-13, resolve:</p><p>Nº 33 - Retificar a Portaria nº 1.926 de 23 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 248 de 24 de dezembro de 2019, Seção 2, página 37, do ex-Servidor ELIAS NASSER NETO, matrícula nº 04314926, em que, onde se lê: "com proventos proporcionais ao tempo de contribuição e vinte e dois por cento de anuênio", leia-se: "com proventos proporcionais ao tempo de contribuição e vinte e dois por cento de anuênio, a contar de 1º de janeiro de 2020".</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215; no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando demais documentos contidos no Processo nº 23104.041863/2019-92, resolve:</p><p>Nº 34 - Conceder pensão por morte a MARIA ABADIA DOS SANTOS BATALHA, matrícula nº 06437478, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Flavio João Batalha, matrícula nº 04316279, integrante da carreira do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade no cargo de Professor, Classe Titular, Nível de Graduação, em regime de Dedicação Exclusiva, a contar de 23 de novembro de 2019.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>