<xml><article id="12869065" name="ATO PORTARIAS 1713 A 1715" idOficio="5695120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12370061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI nº 18339.100007/2020-26, resolve:</p><p>Nº 1.713 - Dispensar, a contar de 16 de dezembro de 2019, PAULO ROBERTO CAMPOS MOREIRA, Contador, matrícula SIAPE nº 1216515, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador de Análise e Conformidade Contábil, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.714 - Dispensar, a contar de 26 de dezembro de 2019, RENATO TEIXEIRA MENDONÇA, Contador, matrícula SIAPE nº 2119514, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Chefe de Divisão de Análise Contábil da Administração Direta, código FCPE 101.2, da Coordenação de Análise e Conformidade Contábil da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.715 - Dispensar, a contar de 1º de novembro de 2019, LEANDRO REIS DA FONSECA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2122651, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Chefe de Divisão de Análise Contábil da Administração Indireta, código FCPE 101.2, da Coordenação de Análise e Conformidade Contábil da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>