<xml><article id="12866093" name="Portaria 118 119 120 121 127 (DO" idOficio="5694718" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12369408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 118 Art. 1º - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n° 28/2020-GR, de 07/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 08/01/2020, Seção 02, página 24.</p><p>Art. 2º - ALTERAR a Portaria n° 1.722/2019-GR, de 26/12/2019, publicada no Diário Oficial da União de 27/12/2019, Seção 02, páginas 41 e 42, que nomeou, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, MARCUS ANDRES MARTINEZ ACCIOLY, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados:</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Lotação no(a) Departamento de Registro e Controle Acadêmico - DRCA.</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Lotação no(a) Departamento de Compras e Licitação - DCL/DAG. (Processo UFRPE nº 23082.026547/2019-96)</p><p>Nº 119 Art. 1º - ALTERAR a Portaria n° 1.721/2019-GR, de 26/12/2019, publicada no Diário Oficial da União de 27/12/2019, Seção 02, páginas 41 e 42, que nomeou, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, ANA BELIZA DINIZ CORDEIRO DE OLIVEIRA, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados:</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Lotação no(a) Departamento de Compras e Licitações - DCL/DAG.</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Lotação no(a) Secretaria Geral dos Conselhos (Processo UFRPE nº 23082.026548/2019-31)</p><p>Nº 120 Art. 1º - ALTERAR a Portaria n° 1.737/2019-GR, de 27/12/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/12/2019, Seção 02, páginas 57, que nomeou, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, CAIO NEPOMUCENO DA SILVA, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados:</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Lotação no(a) Departamento de Administração de Pessoas - DAP/PROGEPE, com exercício na Seção de Aposentadoria e Pensão.</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Lotação no(a) Departamento de Compras e Licitação - DCL/DAG (Processo UFRPE nº 23082.027101/2019-89)</p><p>Nº 121 Art. 1º - ALTERAR a Portaria n° 1.731/2019-GR, de 26/12/2019, publicada no Diário Oficial da União de 27/12/2019, Seção 02, páginas 41 e 42, que nomeou, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, VANESSA GABRIELLE GARCIA DE MORAES, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados:</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Lotação no(a) Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação - PRPPG/ Pós-Graduação em Pesca.</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Lotação no(a) Departamento de Administração de Pessoas - DAP/PROGEPE, com exercício na Seção de Aposentadoria e Pensão. (Processo UFRPE nº 23082.026549/2019-85)</p><p>Nº 127 Art. 1º - CONCEDER Pensão por morte, em favor de BRANI GORODOVITS MARGOLIS, viúva e beneficiária do citado benefício, deixado pelo ex-servidor aposentado desta Universidade ELIAS MARGOLIS, Matrícula SIAPE nº 0383894, falecido em 26/12/2019. De acordo com o art. 215, caput, 217, I, e 222, b, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com nova redação dada pelo art. 3º da Lei 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 23 c/c o §4º do art. 11, da Emenda Constitucional Nº 103/2019.</p><p>Art. 2º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 26/12/2019, equivalente a 60% (sessenta por cento) do valor da aposentadoria do ex-servidor, na forma definida no caput do art. 23º da EC Nº 103/2019. (Processo UFRPE nº 23082.000251/2020-89)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>