<xml><article id="12573122" name="MODELO EDITAL PUBLICACAO DOU" idOficio="5669488" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="02/01/2020" artClass="00099:00016:00110:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12324507">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 6, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019  SUSPENSÃO de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 6, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO de pagamento</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto n.º 7.862/12, de 08/12/12, Portaria n.º 08, GM/MP, de 07/01/13, e pela Orientação Normativa SEGEP N.º 1, de 10/01/13, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de dezembro de 2019:</p><p>NOME CPF</p><p>IRENITA MARQUES DOS SANTOS ***822.030-15</p><p>JULIO CESAR SANTOS DA SILVA ***228.000-49</p><p>OLGA NICOLA BAIRROS ***128.100-68</p><p>ROMARIO ROCHA DA SILVA ***718.900-49</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas da UFRGS, na Avenida Paulo Gama, 110, 4. andar, portando documento oficial de identificação original com foto e CPF, conforme artigos 5. e 6. da ON SEGEP n. 1, publicada no Diário Oficial da União de 14/01/2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (51) 33083046, para comprovação de vida do titular do benefício e/ou provento, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Maurício Viégas da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>