<xml><article id="12876605" name="Portarias CRH - DOU - 20 de Jane" idOficio="5695835" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12371584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 2880/2019/DGP, de 20 de dezembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 24/12/2019, considerando o art. 4º, da Portaria nº 296/2019/DG, de 18 de dezembro de 2019, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, a Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 95 - Designar LUIS ARTUR NIEMEYER, matrícula 1371209, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Logística, código FG-3, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 98 - Dispensar EMERSON BARROSO TABOSA MONTENEGRO, matrícula 1534957, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 04, em Senhor do Bonfim, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Dispensar ELINARDO ALEXANDRE GOMES, matrícula 2333678, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 04, em Senhor do Bonfim, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar ELINARDO ALEXANDRE GOMES, matrícula 2333678, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 04, em Senhor do Bonfim, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Nº 99 - Designar JOÃO GUILHERME CASQUEIRO MARTINEZ, matrícula 2194207, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Corregedoria, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Nº 102 - Designar PEDRO HENRIQUE SOARES AGUIAR, Matrícula: 1133510, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Apoio à Gestão, código FCPE 101.2, da Diretoria de Operações, da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 103 - Designar ALEXANDRE JORGE DOS SANTOS, Matrícula: 1502951, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Governança de Inteligência, código FCPE 101.2, da Diretoria de Inteligência da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 104 - Designar TIAGO FRANÇA MIRANDA, Matrícula: 1503838, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Motociclismo, código FCPE 101.2, da Coordenação de Operações e Recursos Especiais, da Coordenação-Geral de Operações Especializadas, da Diretoria de Operações, da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL CERRONE VIDAL DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>