<xml><article id="12917746" name="23.01.2020 PRES 1- substituto" idOficio="5699615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 119-Dispensar CAMILA SILVA DE ABREU do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Médio Purus-AM.</p><p>Nº 120-Art. 1º Designar PAULO ANDRÉ PETRA DE BARROS CASALI para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Administração, código DAS 101.3, do Museu do Índio-RJ, no período de 15 janeiro a 10 de fevereiro de 2020, em decorrência da vacância do cargo e de férias do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 15 de janeiro de 2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 121-Designar LUCAS ZELESCO DE OLIVEIRA para exercer encargo de substituto do Coordenador de Gestão Documental e Divulgação Institucional, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>