<xml><article id="12914993" name="10-R-2020" idOficio="5699313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12377902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 256,  de  20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 256, de 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear a servidora ERIKA AMANO - 1420908, ocupante do cargo de Professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenadora de Curso de Graduação do Setor de Ciências Biológicas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Ciências Biológicas), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="cargo">Reitor</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 258, de 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Declarar vago, a partir de 20 de janeiro de 2020, o cargo de Assistente em Administração, ocupado por GISLAINE BOMFIM DE ALCANTARA - 2961091, lotada na Biblioteca de Ciências da Saúde - Sede Botânico do Sistema de Bibliotecas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 267, de 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Alterar a Portaria nº 1.281/REITORIA, de 20 de dezembro de 2019, para fazer constar que o nome da servidora nomeada em caráter efetivo, para o cargo de Enfermeira, na vaga de código nº 264473, é CAROLINA POITE DE SIQUEIRA PARIS e não como constou no referido ato.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>