<xml><article id="12987539" name="2020_01_27_Publicação_2020_01_30" idOficio="5705836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12389612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 226 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico da Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 04.02.2020 a 10.02.2020, para participar na "31st Annual Conference of the Indian Society for Pediatric Neurosurgery", na Índia, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100688/2020-51).</p><p>Nº 227 - Conceder o afastamento do país a CAROLINA SANCHEZ ARANDA LAGO, Professor Adjunto-A do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 10.02.2020 a 14.02.2020, para participar no "16th Annual WORLDSymposium", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100342/2020-53).</p><p>Nº 228 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico da Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 19.02.2020 a 24.02.2020, para participar na 1ª Conferência da Sociedade Africana de Neuro Oncologia (APNOS) e a 3ª Conferência Anual de Neurocirurgia do "Children's Cancer Hospital Egypt", no Egito, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100754/2020-93).</p><p>Nº 229 - Conceder o afastamento do país a KARINA POSSA ABRAHÃO, Professor Adjunto-A do Departamento de Psicobiologia do Campus São Paulo, no período de 01.03.2020 a 13.03.2020, para participar na "Alcohol and the Nervous System - Gordon Research Conference", e também na "Basal Ganglia - Gordon Research Conference", ambas nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100491/2020-12).</p><p>Nº 230 - Conceder o afastamento do país a MARÍLIA MARUFUJI OGAWA, Professor Adjunto-A e Médico do Departamento de Dermatologia do Campus São Paulo, no período de 18.03.2020 a 26.03.2020, para participar no "2020 AAD Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100824/2020-11).</p><p>Nº 231 - Conceder o afastamento do país a ADRIANA MARIA PORRO, Professor Associado e Médico do Departamento de Dermatologia do Campus São Paulo, no período de 18.03.2020 a 26.03.2020, para participar no "2020 AAD Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100820/2020-25).</p><p>Nº 232 - Conceder o afastamento do país a TULIO KONSTANTYNER, Professor Adjunto-A e Médico do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 23.03.2020 a 30.03.2020, para participar na "7th International Conference on Nutrition &amp; Growth", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100068/2020-12).</p><p>Nº 233 - Conceder o afastamento do país a FERNANDA LUISA CERAGIOLI OLIVEIRA, Médico do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 24.03.2020 a 30.03.2020, para participar na "7th International Conference on Nutrition &amp; Growth", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100065/2020-89).</p><p>Nº 234 - Conceder o afastamento do país a CLAUDIA BEZERRA DE ALMEIDA, Médico do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 24.03.2020 a 30.03.2020, para participar na "7th International Conference on Nutrition &amp; Growth", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI Nº 23089.100072/2020-81).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>