<xml><article id="12813500" name="trt234633" idOficio="5691265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12363290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, de 16 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, de 16 de janeiro de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR NICANOR FÁVERO FILHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais; Considerando os termos do Proad n. 13068/2019, no bojo do qual foi autorizada a remoção da servidora RENATA RODRIGUES DE SOUZA (R140-3), Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, matrícula 308.23.1414, para acompanhamento de cônjuge; Considerando o teor das Portarias TRT/DG/GP n. 1596/2013 e TRT/DG n. 1063/2019, que respectivamente, removeu, a pedido, a servidora RENATA RODRIGUES DE SOUZA (R140-3), da Vara do Trabalho de Confresa para a Vara do Trabalho de Primavera do Leste, a partir de 27/maio/2013 e a designou para exercer a FC-05 - Assistente de Diretor na Vara do Trabalho de Primavera do Leste, a partir de 26/agosto/2019, até ulterior deliberação, resolve:</p><p>I - Remover, com fulcro no art. 36, inciso III, alínea "a", da Lei n. 8.112/1990 e no art. 7º, inciso III, alínea "a", da Resolução CSJT n. 110/2012, a servidora RENATA RODRIGUES DE SOUZA (R140-3), Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, matrícula 308.23.1414, para o Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região - Vara do Trabalho de Araxá, e conceder-lhe 30 (trinta) dias de trânsito; II - Cessar os efeitos das Portarias TRT/DG/GP n. 1596/2013 e TRT/DG n. 1063/2019; III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NICANOR FÁVERO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>