<xml><article id="12688958" name="09 de janeiro S2 portarias 43 44" idOficio="5680196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12344631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo de Reitor, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 43 - Art. 1º DISPENSAR a servidora MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO NASCIMENTO DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 401290, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, da Função Gratificada FG-01, de Coordenadora de Acompanhamento de Carreira, junto ao Departamento de Desenvolvimento de Pessoas, a partir de 31/12/2019.</p><p>Art.2º DESIGNAR a servidora SÉRGIA OMAR COLARES ALEGRIA, matrícula SIAPE n.º 2168999, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenadora de Acompanhamento de Carreira, junto ao Departamento de Desenvolvimento de Pessoas, a partir de 01/01/2020.</p><p>Nº 44 - Art. 1º. DESIGNAR a servidora ANA CRISTINA FERNANDES MARTINS, matrícula SIAPE n.º 0401033, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Psicologia da Faculdade de Psicologia - FAPSI, para o mandato de 02 (dois) anos referente ao período de 13/01/2020 a 13/01/2022.</p><p>Art.2º. DESIGNAR o servidor MARCK DE SOUZA TORRES, matrícula SIAPE n.º 1396992, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, como Vice-Coordenador do Curso de Psicologia da Faculdade de Psicologia - FAPSI, para o mandato de 02 (dois) anos referente ao período de 13/01/2020 a 13/01/2022.</p><p>Nº 46 - DESIGNAR o servidor LUCINDO ANTUNES FERNANDES FILHO, matrícula SIAPE n.º 0400849, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Geociências do Instituto de Ciências Exatas, para o mandato de 2 (dois) anos, convalidando os atos praticados na função a partir de 06/12/2019.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>