<xml><article id="12895679" name="PORTARIA 01-SCDP__172515" idOficio="5697556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Alfabetização" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12374743">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 1, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ALFABETIZAÇÃO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 1.224, de 18 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 19 de fevereiro de 2019, a Portaria GM nº 849, de 22 de abril de 2019, publicada no Diário Oficial da União, em 23 de abril de 2019, Seção 1, e considerando o disposto no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, bem como os art. 21 e 22, da Portaria nº 2.227, de 31 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os servidores abaixo relacionados para promover as autorizações eletrônicas no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, relativas ao perfil de Proponente, no âmbito da Secretaria de Alfabetização, nos termos do art. 22 da Portaria MEC nº 2.227, de 31 de dezembro de 2019:</p><p>I - Anthony Tannus Wright, CPF 349.630.918-01; e</p><p>II - Daniel Prado Machado, CPF 722.938.531-87.</p><p>Art. 2º Cabe aos servidores responsáveis pela autorização eletrônica o controle sobre a inserção de dados no SCDP, em conformidade com as autorizações do Proponente da Secretaria de Alfabetização.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS FRANCISCO DE PAULA NADALIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>