<xml><article id="12789188" name="Portaria CNMP-SG 017 - Apostilam" idOficio="5688757" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00038:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12359141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   N° 17, DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 17, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 1º, inciso XII, da Portaria CNMP-PRESI nº 57, de 27 de maio de 2016, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 6º da Portaria CNMP-PRESI nº 111, de 3 de maio de 2013, resolve:</p><p>Art. 1° Apostilar a Portaria CNMP-SG nº 123, de 15 de maio de 2019, publicada no Caderno Administrativo, em 15 de maio de 2019, para constar nos assentamentos funcionais da servidora YASMIN SIMÕES NERI LEAL, ocupante do cargo de Analista Técnico - Especialidade Jurídica - Habilitação Específica em Direito, do quadro de pessoal do Ministério Público do Estado da Bahia, matrícula nº 82.542, a alteração do encargo de substituta eventual da função de confiança de Assistente, código FC-3, da Coordenadoria de Correições e Inspeções para o encargo de substituta eventual da função de confiança de Assistente, código FC-3, da Assessoria de Gabinete da Corregedoria Nacional do Ministério Público, prevista na Lei nº 12.412/2011.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MAURÍCIO ANDREIUOLO RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>