<xml><article id="12740160" name="Portarias 13.20__175230" idOficio="5684487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO, CULTURA E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1.406, de 29 de julho de 2016, publicada no DOU nº 146, de 01 de agosto de 2016, seção 02, pág. 16, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito a portaria nº 1504, de 18/11/2019, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, seção 2, pág. 29.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA SANTANA FERREIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 429, de 03 de março de 2017, publicada no DOU nº 044, seção 2, pág. 24, de 06 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 25 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora PATRICIA ALEXANDRE DE SOUZA até 16/07/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Engenharia Florestal, no Campus de Gurupi, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.004770/2018-26).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 28 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora ESKÁLATH MORGANNA SILVA FERREIRA, até 28/07/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Medicina, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.006288/2019-10).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 29 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora DHENIZE MARIA FRANCO DIAS ARANTES até 14/08/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Direito, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000933/2019-82).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 30 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora MARIANA CAROLINE TOCANTINS ALVIM, até 17/01/2021, como professora substituta, lotada no Curso de Medicina, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.001016/2018-34).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">VÂNIA MARIA DE ARAÚJO PASSOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 26 DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 429, de 03 de março de 2017, publicada no DOU nº 044, seção 2, pág. 24, de 06 de março de 2017, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo art. 2º da Lei nº 9.007/95 e inciso IV do art. 60 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações que constam do processo nº 23101.008243/2019-71, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a requisição da servidora Samantha Santana Costa, matrícula nº 1097225, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Tocantins, para exercício junto a Secretaria Nacional de Proteção Global do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, na cidade de Brasília/DF.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VÂNIA MARIA DE ARAÚJO PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>