<xml><article id="13019113" name="Portaria 40 42 e 43 de 29.01.202" idOficio="5709035" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12395512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria nº 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 885, de 03/08/2018, publicada no DOU nº 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 40 - Art.1º Art.1º Designar a servidora CAROLINA MARIA COSTA BERNARDO, matrícula SIAPE nº 2417127, para assumir a função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Humanidades, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades, no biênio 2020-2021, conforme edital IH nº 17/2019. (Processo nº 23282.401115/2020-56).</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 42 - Art.1º Designar o servidor DIEGO SÁ CARDOSO, matrícula SIAPE nº 2163830, para assumir as funções de Chefe da Seção de Projetos de Sistemas de Informação, código FG-02, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, ALAN CLEBER MORAIS GOMES, matrícula SIAPE nº 2181940. (Processo nº 23282.401199/2020-28)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação</p><p>Nº 43 - Art.1º Designar a servidora ISADORA MARQUES BARBOSA, matrícula SIAPE: Nº 1825823, funções de Coordenadora de Ensino de Atenção à Saúde do Estudante, código CD-4, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, JAMES FERREIRA MOURA JÚNIOR, matrícula SIAPE: Nº 2277325.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria Gr nº535, de 11/05/2018, publicada no Diário Oficial da União de 11/05/2018.(Processo nº 23282.401252/2020-91)</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>