<xml><article id="12604788" name="DOU-002-20" idOficio="5672428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o art. 93, I, da lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação conferida pelo art. 22 da Lei 8.270 de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22/08/2017; considerando as disposições constantes no Processo nº 23206.003267.2019-66; considerando, ainda, o teor do Processo eletrônico n.º 23163.004549.2019-24, resolve:</p><p>Nº 11 - 1. Ceder, por tempo indeterminado, o servidor TIAGO DUMMER VAZ matrícula SIAPE nº 1636844, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense (IFSul), para exercício do cargo comissionado (FCT-7), junto à Secretaria Executiva do Ministério da Economia (ME);</p><p>2. O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente;</p><p>3. O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, de acordo com o teor do art. 3.º da Portaria n.º 357, de 02 de setembro de 2019, observado o disposto no art. 5.º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>4. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o constante no Processo n. º 23163.003764.2019-16, resolve:</p><p>Nº 12 - 1. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA AURORA DE SOUZA ALVES, matrícula SIAPE 0274609, código de vaga 211661, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, no Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal desta IFE, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n. º 47/2005 c/c o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com a Vantagem do Adicional por Tempo de Serviço (9%).</p><p>2. Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>3. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ADRIANE MARIA DELGADO MENEZES</p><p class="cargo">em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>