<xml><article id="12692322" name="PORT 39-2020" idOficio="5680437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345018">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39, DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23255.019093.2013-82 e considerando o disposto nos arts. 143, 148, 149 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Torna sem efeito a Portaria nº 1312/GABR/REITORIA-IFCE, de 12 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar SARA MARLI MAGALHÃES BELARMINO DA SILVA, Técnica em Assuntos Educacionais, Matrícula Siape nº 50406; LUTZENFANNIA MARTINS MARINHO, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2279960; e CÍCERO JOSE DE CASTRO PINTO, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 269576; para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar - Rito Ordinário, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 23255.009871/2018-30, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no boletim de serviços da Reitoria e no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Zandra Maria Ribeiro Mendes Dumaresq</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>