<xml><article id="12773329" name="15018920020120220520820921121521" idOficio="5687476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 150 - Considerar revogada, com vigência a partir de 14 de novembro de 2019, a Portaria n. 0017/2017 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 03 de janeiro de 2017, que autorizara a cessão, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), do servidor PAULO CELSO PINHEIRO SETTE CÂMARA FILHO, matrícula SIAPE0327457, ocupante do cargo efetivo de ENGENHEIRO - ÁREA do quadro de pessoal desta Universidade, tendo em vista a sua exoneração do Cargo em Comissão de Chefe do Setor de Infraestrutura Física, código GF-0026, junto à Gerência Administrativa do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO JOÃO DE BARROS BARRETO (HUJBB), autorizando o retorno do referido servidor às suas atividades na Prefeitura da UFPA.</p><p>Nº 189 - Autorizar o afastamento da servidora BARBARA LOU DA COSTA VELOSO DIAS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, no período de 08 de fevereiro de 2020 a 06 de fevereiro de 2021, para realizar Pós-Doutorado na Université Paris-Nanterre, na França, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIA 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 200 - Designar a servidora ANA LÚCIA PRADO REIS DOS SANTOS, Matrícula SIAPE-6327210, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade para exercer por 2 (dois) anos, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Diretora da Faculdade de Comunicação, Código FCC - Nível Único do INSTITUTO DE LETRAS E COMUNICAÇÃO (ILC), a partir de 02 de fevereiro de 2020, ficando dispensada dessa Função, na mesma data, a Professora do Magistério Superior ALDA CRISTINA SILVA DA COSTA, por término de mandato.</p><p>Nº 201 - I - Declarar vago, o cargo de Bibliotecário-Documentalista, código de vaga nº 895433, ocupado pela servidora ALINE FARIAS BANDEIRA COUTO, lotada no CAMPUS UNIVERSITARIO DO MARAJO - BREVES, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 07 de janeiro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 202 - Conceder exoneração, a partir de 01 de fevereiro de 2020 ao servidor FLÁVIO BEZERRA BARROS, matrícula SIAPE-1354943, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, do Cargo de Direção de Diretor-Geral do Instituto Amazônico de Agriculturas Familiares (INEAF), Código CD-3, por término de mandato.</p><p>Nº 205 - Nomear o servidor WILLIAM SANTOS DE ASSIS, matrícula SIAPE-2178619, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para o exercício do Cargo de Direção de Diretor-Geral do Instituto Amazônico de Agriculturas Familiares (INEAF), Código CD-3, em Mandato de 4 (quatro) anos, a partir de 01 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 208 - Conceder exoneração, a partir de 01 de fevereiro de 2020 à servidora NOEMI SAKIARA MIYASAKA PORRO, matrícula SIAPE-1652467, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, do Cargo de Direção de Vice-Coordenadora do Instituto Amazônico de Agriculturas Familiares (INEAF), Código CD-4, por término de mandato.</p><p>Nº 209 - Nomear o servidor PAULO FERNANDO DA SILVA MARTINS, matrícula SIAPE-0388477, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, para o exercício do Cargo de Direção de Diretor-Adjunto do Instituto Amazônico de Agriculturas Familiares (INEAF), Código CD-4, em Mandato de 4 (quatro) anos, a partir de 01 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 211 - Designar, por recondução, o Professor do Magistério Superior ROSINELSON DA SILVA PENA, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciências, Tecnologia e Engenharia de Alimentos, FCC - Nível Único, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 09 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 215 - Designar o servidor WANGLER DA SILVA CARVALHO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador de Planejamento, Gestão e Avaliação, FG-1, do Instituto de Ciências da Educação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, em virtude da aposentadoria do servidor JORGE TADEU FERREIRA ALVES, conforme Portaria nº 104/2020.</p><p>Nº 217 - Designar o servidor SUZANA CUNHA LOPES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa Aplicada e Extensão, FG-1, do Núcleo de Inovação e Tecnologias Aplicadas a Ensino e Extensão, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, em virtude da dispensa da Professora MARIA ATAIDE MALCHER, conforme Portaria nº 1930/2019.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>