<xml><article id="13014616" name="Portaria n37_2020 - nomeação Ita" idOficio="5708524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00043:00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="101" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=101" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 370, DE 28 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 370, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pelo art. 19, XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 15, de 16/06/2016, que tornou público o resultado final do Concurso Público nº 01/2015, publicado no DOU nº 115 e DJE nº 2.162/2016, ambos de 17/06/2016, homologado pela Resolução TRE-MT nº 1.802/2016, publicada no DJE nº 2.165, de 22/06/2016;</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 17, de 29/5/2018, publicado no DOU nº 108, de 07/06/2018, que tornou pública a prorrogação da validade do Concurso Público nº 01/2015;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TSE nº 1.091, publicada no DOU nº 240, de 14/12/2018;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TRE-MT nº 379/2019, publicada no DOU nº 190, de 01/10/2019;</p><p>CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 1445-52.2014.6.11.0000 - Classe PA, no Processo Administrativo Eletrônico nº 4353/2016 e no SEI nº 00198.2020-8, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o candidato ITALO GUILHERME REIS ACÁCIO, classificado em 35º lugar da lista geral do Concurso Público de Provas, destinado ao provimento de vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo de Analista Judiciário, Área de Atividade: Judiciária, Classe A, Padrão I, decorrente de cargo vago por redistribuição recebido do Supremo Tribunal Federal - anteriormente ocupado pela servidora Elba Souza de Albuquerque e Silva Chiappetta cuja vacância deu-se em virtude de posse em outro cargo público inacumulável publicada na Portaria nº 123, DOU nº 154, seção 2, em 10/08/2018, em reciprocidade com o cargo de mesma denominação ocupado pela servidora Isabella Natiara Ferreira Costa.</p><p>Art. 2º O candidato deverá apresentar, como condição para a posse, os documentos exigidos na Portaria TRE-MT nº 388/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Desembargador Gilberto Giraldelli.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>