<xml><article id="12621822" name="Portarias Carmo e Jose" idOficio="5673947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00013:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência Nacional de Previdência Complementar/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12333289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-SUPERINTENDENTE-SUBSTITUTO DA SUPERINTENDÊNCIA NACIONAL DE PREVIDÊNCIA COMPLEMENTAR - PREVIC, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso X do art. 27 do Decreto no 8.992, de 20/02/2017, e a Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, do Ministro de Estado da Economia, publicada no DOU de 18/01/2019, resolve:</p><p>Nº 2 - Dispensar servidora MARIA DO CARMO FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 219970, da Função Gratificada, código FG-1, da Coordenação-Geral de Patrimônio e Logística da Diretoria de Administração da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, a contar de 31/12/2019, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3 - Designar o servidor JOSÉ MÁRCIO ALVES DE SOUZA, matrícula nº 1180235, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, na Coordenação-Geral de Patrimônio e Logística da Diretoria de Administração da Superintendência Nacional de Previdência Complementar.</p><p>Nº 5 - Designar o servidor LEONARDO ALMEIDA DE MAGALHÃES, matricula nº 1913538, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE-101.4, da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, nos afastamentos legais do titular e na vacância do cargo, convalidando os seus atos no período de 02 a 07 de dezembro 2019.</p><p class="assina">CARLOS MARNE DIAS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>