<xml><article id="12999862" name="DOU_CRH_20200129" idOficio="5707263" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12392283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 120 - Dispensar, MICHELLA PAULA CECHINEL REIS, CPF nº 078.942.417-76, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FG - 1, desta Fundação, a partir de 19/01/2020.</p><p>Nº 121 - Designar NICHOLLI MENEZES RIBEIRO DE OLIVEIRA, CPF nº 015.538.611-59, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Supervisão de Pesquisas de Empresas, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Distrito Federal, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 122 - Designar PAULO SERGIO CARVALHO NAVEGANTES, CPF nº 260.648.632-34, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Belém 1, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Pará, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria do Coordenador de Recursos Humanos, nº 113, de 27/01/2020, publicada no D.O.U. de 28/01/2020, Seção 2, página 25, onde se lê: desta Fundação.; leia-se: desta Fundação, a partir de 21/01/2020.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>