<xml><article id="12639936" name="Port_71_2020-0-11" idOficio="5675616" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12336176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE Janeiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE Janeiro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 20 - Art. 1º Dispensar, a pedido, Rodolfo Amando Schmitz, ADMINISTRADOR, MASIS nº 193148, SIAPE nº 2775735, do exercício da função de Chefe da Divisão de Gestão de Processos e Sistemas - DGPS/PRODEGESP, código FG3, para a qual foi designado pela Portaria 1461/2019/GR, DE 02 DE JULHO DE 2019</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 1/PRODEGESP/UFSC/2020)</p><p>Nº 21 - Art. 1º Dispensar, a pedido, Patric da Silva Ribeiro, ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, MASIS nº 191595, SIAPE nº 1754802, do exercício da função de Coordenador(a) de Capacitação Pessoas - CCP/DDP/PRODEGESP, código FG1, para a qual foi designado pela Portaria 2422 /2016/GR, DE 25 DE OUTUBRO DE 2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 1/PRODEGESP/UFSC/2020)</p><p>Nº 22 - Art. 1º Dispensar, a pedido, Monica Feitosa de Carvalho Pedrozo Gonçalves, PEDAGOGO/ÁREA, MASIS nº 141652, SIAPE nº 2441594, do exercício da função de Chefe da Divisão de Capacitação Continuada - DiCC/CCP/DDP/PRODEGESP, código FG3, para a qual foi designada pela Portaria 2423 /2016/GR, DE 25 DE OUTUBRO DE 2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 1/PRODEGESP/UFSC/2020)</p><p>Nº 23 - Art. 1º Designar Monica Feitosa de Carvalho Pedrozo Gonçalves, PEDAGOGO/ÁREA, MASIS nº 141652, SIAPE nº 2441594, para exercer a função de Coordenador(a) de Capacitação Pessoas - CCP/DDP/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 1/PRODEGESP/UFSC/2020)</p><p>Nº 24 - Art. 1º Designar KARINA FRANCINE MARCELINO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205581, SIAPE nº 2344519, para exercer a função de Chefe da Divisão de Capacitação Continuada - DiCC/CCP/DDP/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 1/PRODEGESP/UFSC/2020)</p><p>Nº 25 - Dispensar, a partir de 01 de Janeiro de 2020, RICARDO JOSÉ TORRES, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 212626, SIAPE nº 3040887, do exercício da função de Chefe do Serviço de Apoio a Sistemas de Comunicação Educativa - COMUNICA/AGECOM/DGG, código FG4, para a qual foi designado pela Portaria 522 /2019/GR, DE 13 DE MARÇO DE 2019.(Ref. Sol. 89966/2019)</p><p>Nº 26 - Art. 1º Designar Rosiani Bion de Almeida, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 186176, SIAPE nº 1970669, para exercer a função de Chefe do Serviço de Apoio a Sistemas de Comunicação Educativa - COMUNICA/AGECOM/DGG.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 89966/2019)</p><p>Nº 27 - Dispensar, a partir de 30 de Dezembro de 2019, SHEILA PEREIRA DUARTE, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 214235, SIAPE nº 3064087, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/EMC/CTC, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 2311/2019/GR, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019, tendo em vista sua remoção para o CTJOI.(Ref. Sol. 90003/2019)</p><p>Nº 28 - Art. 1º Designar ANA ROSALINA VECHI BREHM, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 216345, SIAPE nº 3124786, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/EMC/CTC.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 90003/2019)</p><p>Nº 29 - Art. 1º Designar FILIPE ESCOBAR DE MELLO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 198379, SIAPE nº 2193510, para exercer a função de Chefe da Divisão de Apoio Financeiro - DAF/CF/DPG/PROPG.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 88538/2019)</p><p>Nº 30 - Art. 1º Designar VINICIUS EDUARDO DE MELO RUBIO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 207680, SIAPE nº 2367381, para exercer a função de Chefe do Serviço de Controle de Bolsas - SCB/CB/DPG/PROPG.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 88538/2019)</p><p>Nº 32 - Art. 1º Designar GIÓRGIO DE JESUS DA PAIXÃO, assistente em administração, MASIS nº 172353, SIAPE nº 1754737, para exercer a função de chefe do Serviço de Internacionalização da Coordenadoria de Internacionalização da Pró-Reitoria de Pós-Graduação.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Solicitação nº 88538/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>