<xml><article id="12860098" name="2001PRT42A52-SE-SG-S-2" idOficio="5694050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 42 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JUESLEY CORDEIRO E SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Gabinete, código DAS 101.4, do Gabinete da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 395, publicada no Diário Oficial da União de 26 de fevereiro de 2019.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 43 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>ADOAN DA SILVA FERREIRA, Cb Ex, da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 10 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 44 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>ALDA CANUTO VIEIRA da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 14 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 45 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>JOSE MARCIO LENZI DE OLIVEIRA, Cel Dent EB, da função de Assessor Técnico Militar da Divisão de Promoção da Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, excluindo-o do grupo "C" da tabela anexa à Portaria n <u>o</u> 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 46 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSE MARCIO LENZI DE OLIVEIRA, Cel Dent EB, para o cargo de Chefe, código DAS 101.2, na Divisão de Promoção da Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p></p><p>Nº 47 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>VERUSCA DE SOUZA GOMES FEIJO CAVALCANTI do cargo de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão de Promoção da Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 48 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>GILSON VARGAS DE OLIVEIRA para a função de Supervisor, código GR V, da Coordenação de Documentação da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 49 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MANOEL DIVINO DIAS DA SILVA, 2º Sgt Ex, para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 50 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LARISSA MEIRA PASSAMANI para o cargo de Assistente Técnica, código DAS 102.1, na Divisão de Patrimônio da Coordenação de Material e Patrimônio da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 51 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LIANE LASMAR CORREIA para a função de Assistente, código GR IV, na Coordenação de Documentação da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 52 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>WELSON DE ARAUJO SIQUEIRA, 1º Sgt PMDF, para o cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, na Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>