<xml><article id="12896207" name="AFASTAMENTO DO PAS EM 22.01.2020" idOficio="5697611" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12374845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  20 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>FATIMA LUCILIA VIDAL RODRIGUES, Professor Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 01/04/2020 a 29/06/2020 (incluindo trânsito), no País e no exterior, para prorrogação do afastamento para Pós-doutorado em andamento. Sendo de 01/05/2020 a 12/05/2020, em Colômbia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.149522/2019-44.</p><p>KLEBER APARECIDO DA SILVA, Professor Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 02/03/2020 a 01/03/2021 (incluindo trânsito), para realizar "pós-doutorado na Universidade Federal de Minas Gerais/UFMG e na Penn Sate University". Sendo de 01/01/2021 a 01/03/2021 em - Pennsylvania/EUA, com ônus limitado. Conforme Proc.Eletrônico 23106.141631/2019-13.</p><p>EDUARDO LUSTOSA BELGA, Professor Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 18/10/2020 a 18/10/2021 (incluindo trânsito), para realizar "Doutorado - prorrogação- na Faculdade de Belas Artes do Porto - FBAUP", em Porto/Portugal, com ônus limitado. Conforme Proc.Eletrônico 23106.096935/2017-57.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p><p class="identifica">DESPACHO de 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>THIAGO GEHRE GALVÃO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar em evento internacional da International Studies Association (ISA), no período de 23/3/2020 a 1/4/2020 (incluindo trânsito), em Honolulu/Hawaii/EUA, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.155129/2019-90.</p><p>ABIMAEL DE JESUS BARROS COSTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica, no período de 16/2/2020 a 26/2/2020 (incluindo trânsito), em Valência/Espanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.000083/2020-14.</p><p>RACHAEL ANNELIESE RADHAY, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar LASA 2020 Amérfica Ladina: Vinculando Mundos Y Saberes, Tejiendo Esperanzas, no período de 11/5/2020 a 17/5/2020 (incluindo trânsito), em Guadalajara, México, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.001012/2020-21.</p><p>RUDI HENRI VAN ELS, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 2nd Latin American SDEWES Conference of Sustainable Development of Energy, Water and Environment System, no período de 8/2/2020 a 13/2/2020 (incluindo trânsito), em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.002758/2020-51.</p><p>ANTONIO JORGE RAMALHO DA ROCHA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do III Seminario bi-regional de Seguridad y Defensa UE-Sudamérica y México, no período de 16/3/2020 a 21/3/2020 (incluindo trânsito), em Cartagena de Índias/Colômbia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.003501/2020-17.</p><p>ALCIDES COSTA VAZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar missão de trabalho, no período de 29/2/2020 a 11/3/2020 (incluindo trânsito), em Lisboa/Portugal, com ônus CAPES/PRINT. Proc.Eletrônico 23106.003615/2020-67.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>