<xml><article id="12909213" name="303304305306315318320321322" idOficio="5698823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12376642">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 303 - Declarar vago o cargo de Psicólogo-Área, código de vaga nº 696978, ocupado pelo servidor CARLOS ALBERTO AMORIM CALDAS, matrícula Siape n° 1153186, lotado no CAMPUS UNIVERSITARIO DO TOCANTINS - CAMETA, com vigência a partir de 01 de dezembro de 2019, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 304 - Considerar designado, por recondução, o Professor do Magistério Superior FLAVIO VARGAS ANDRADE, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia, FCC-Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITARIO DE ABAETETUBA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 30 de outubro de 2019.</p><p>Nº 305 - Designar a servidora IRENE MARIA NUNES PINTO DA PAIXAO, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente da Coordenadoria de Diárias e Passagens, FG-03, da Pró-Reitoria de Administração, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora LETICIA DAS NEVES CARVALHO, a partir de 16 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 306 - Designar, por recondução, a Professora do Magistério Superior MARIA EMILIA DE LIMA TOSTES, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica, FCC-Nível Único, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 22 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 315 - Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 251297, ocupado pelo servidor MAURICIO LEAL DIAS, matrícula Siape n°4227263, lotado no IINSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, com vigência a partir de 15 de janeiro de 2020, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 318 - Exonerar, a pedido, a servidora ANGELA MARIA MESQUITA, do cargo efetivo de Técnico em Contabilidade, código de vaga nº 902691, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Pará, lotada na PRÓ-REITORIA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO, com vigência a partir de 16 de janeiro de 2020, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 320 - I - Declarar vago, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 263638, ocupado pela servidora LUIZA CASTRO FRANÇA, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 17 de janeiro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 321 - I - Declarar vago, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 815119, ocupado pelo servidor ROMULO AUGUSTO PARENTE RODRIGUES, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS E NATURAIS, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 17 de janeiro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 322 - I - Declarar vago, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 252387, ocupado pela servidora LETICIA DAS NEVES CARVALHO, lotada na PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 16 de janeiro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>