<xml><article id="12852920" name="Portarias 8586929394981001011061" idOficio="5693801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 85 - I - Designar o(a) servidor(a) SERGIO DIB SABINO DE FREITAS - Técnico em Agropecuária, matrícula SIAPE nº 48338 para a função de Coordenador(a) de Licitações, Contratos e Compras, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 86 - I - Dispensar o(a) servidor(a) LILIAN BRAGA DA CUNHA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2310510 da função de Coordenador(a) de Transporte e Segurança, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 87 - I - Designar o(a) servidor(a) WILLIAM JOSUÉ DA SILVA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1456732 para a função de Coordenador(a) de Transporte e Segurança, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 92 - I - Nomear, no período de 28/01/2020 a 31/01/2020, o(a) servidor(a) ANA MARIA FONSECA GENTIL -Técnico Em Assuntos Educacionais, matricula SIAPE nº 1813548 para o cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Ensino, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 93 - I - Designar, a partir de 01/02/2020, o(a) servidor(a) EDWAR SALIBA JÚNIOR- Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1849206, para a função de Coordenador(a) do Curso de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, Código FUC-001, em caráter Pro Tempore, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 94 - I - Designar, a partir de 01/02/2020, o(a) servidor(a) DANIELA NARCISA FERREIRA BONSOLHOS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2239355, para a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática, Código FUC-001, em caráter Pro Tempore, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 98 - I - Tornar sem efeito a nomeação de FAIOSSANDER SUELA, constante da Portaria IFTM - Reitoria nº 2.136 de 30/12/2019, publicada na Página 41, Seção 2, do DOU nº 252 de 31/12/2019, tendo em vista a expressa desistência do(a) mesmo(a).</p><p>Nº 100 - I - Nomear, no período de 20/01/2020 a 02/02/2020, o(a) servidor(a) CÉLIA APARECIDA ALMEIDA ESTEVAM - Contador, matrícula SIAPE nº 48341, para o cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Administração, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 101 - I - Nomear, no período de 20/01/2020 a 24/01/2020, o(a) servidor(a) ELIANE DE SOUZA SILVA BUENO - Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1579901, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 106 - I - Dispensar, a partir de 01/01/2020, o(a) servidor(a) DANIELA PORTES LEAL FERREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1273167, da função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Computação Gráfica, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 107 - I - Dispensar, a partir de 01/01/2020, o(a) servidor(a) WALTENO MARTINS PARREIRA JÚNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1290380, da função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Computação, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Substituta da Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 1.941 de 20/12/2019, publicada no DOU de 23/12/2019, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 127 - I - Exonerar, a partir de 20/01/2020, o(a) servidor(a) INAMARA GOMES DE ARAUJO LEAL - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 48342, do cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Desenvolvimento Institucional, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 128 - I - Nomear, a partir de 20/01/2020, o(a) servidor(a) SERGIO LUIZ DE FREITAS MAIA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 55508, para o cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Desenvolvimento Institucional, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">MARLENE JERONIMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>