<xml><article id="12712470" name="Materia do dia 10.01.2020" idOficio="5681655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12346863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.855 - I - Designar, em caráter de substituição, THIAGO DE ALCANTARA COSTA, Matrícula Siape 11860011, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DIVISÃO DE QUALIDADE DE VIDA E BENEFÍCIOS, da COORDENAÇÃO DE QUALIDADE DE VIDA, SAÚDE E SEGURANÇA NO TRABALHO, para exercer a função de Coordenador de Qualidade de Vida, Saúde e Segurança no Trabalho/PROGEP/CD-4, no período de 06/01/2020 a 17/01/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Memorando nº 60/2019).</p><p>Nº 1.856 - I - Designar, em caráter de substituição, IGOR ARAUJO ALVES, Matrícula Siape 16738647, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRO-REITORIA DE ASSISTENCIA .E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Coordenador de Assistência e Promoção Estudantis/PRAPE/CD-4, no período de 13/01/2020 a 27/01/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Memorando nº 52/2019).</p><p>Nº 1.857 - I - Designar, em caráter de substituição, RAPHAEL FREIRE DE ARAUJO PATRICIO, Matrícula Siape 16509222, ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na SUPERINTENDENDENCIA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, para exercer a função de Superintendente de Tecnologia da Informação/STI/CD-3, no período de 13/01/2020 a 11/02/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Memorando nº 121/2019).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Declarar a Vacância, do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 02, Padrão de Vencimento 02, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por PAULO SÉRGIO OLIVEIRA DE CARVALHO FILHO, Matricula SIAPE nº. 1852668, com lotação na Secretaria dos Órgãos 1852668 Deliberativos Superiores/SODS, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 15.01.2020. (Processo nº 23074.000475/20-49).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Declarar a Vacância, do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 03, Padrão de Vencimento 03, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por JARDEL OLIVEIRA ARAÚJO, Matricula SIAPE nº. 2328938, com lotação no Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 09.12.2019. (Processo nº 23074.084067/19-49).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 63 - Autorizar afastamento do País a JOSÉ HENRIQUE MARTINS, Matrícula SIAPE 03370271, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para, no período de 24/02/2020 a 17/04/2020, participar de intercâmbio acadêmico na Universidade de Orëbro, na Suécia, dentro do Acordo de Cooperação Acadêmica Linnaeus-Palme. (Processo nº 23074.087091/2019-30).</p><p>Nº 64 - Autorizar afastamento do País a FELIPE JOSÉ AVELLAR DE AQUINO, Matrícula SIAPE 0337301, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para, no período de 04/02/2020 a 05/03/2020, atuar como Professor Visitante na Universidade de Orëbro, na Suécia, dentro do Acordo de Cooperação Acadêmica Linnaeus-Palme. (Processo nº 23074.085709/2019-27).</p><p>Nº 106 - I - Designar, em caráter de substituição, ARNALDO CORREIA DE MEDEIROS, Matrícula Siape 03372291, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MEDICINA INTERNA, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, para exercer a função de Coordenador do Fórum Universitário/GR/CD-4, no período de 01/01/2020 a 31/01/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.000463/2020-82).</p><p>Nº 107 - I - Designar, em caráter de substituição, ARNALDO CORREIA DE MEDEIROS, Matrícula Siape 03372291, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MEDICINA INTERNA, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, para exercer a função de Assessor do Multicampi/GR/CD-4, no período de 01/02/2020 a 29/02/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.000464/2020-55).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>