<xml><article id="12685496" name="PORTARIA 8 DE JANEIRO DE 2020 - " idOficio="5679829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12343566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 531 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JÂNIO PAULO MENDES MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2019696, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027428/2018-80 e 14021.117511/2019-44.</p><p>Nº 541 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IVETE SOCORRO MORAES DE MORAES, matrícula SIAPE nº 3026319, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027429/2018-24 e 14021.117510/2019-08.</p><p>Nº 543 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IVANILDE DUARTE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2386012, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027457/2018-41 e 14021.116475/2019-00.</p><p>Nº 544 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JETRO NADABE DA SILVA TAVARES, matrícula SIAPE nº 2345940, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027465/2018-98 e 14021.116472/2019-68.</p><p>Nº 546 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JEREMIAS DA SILVA BORGES, matrícula SIAPE nº 2417914, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027490/2018-71 e 14021.117229/2019-67.</p><p>Nº 547 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JACIRA NASCIMENTO GUERREIRO CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2392572, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027171/2018-66 e 14021.117226/2019-23.</p><p>Nº 548 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JEANE GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3005274, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027258/2018-33 e 14021.117228/2019-12.</p><p>Nº 549 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JACIRENE CASCAES SANTOS, matrícula SIAPE nº 2993898, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027268/2018-79 e 14021.117230/2019-91.</p><p>Nº 551 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JANETE FERREIRA MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2398962, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027302/2018-13 e 14021.118175/2019-57.</p><p>Nº 553 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IVANETE MARIA SOUZA DOS SANTOS GOMES, matrícula SIAPE nº 1195202, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027325/2018-10 e 14021.118176/2019-00.</p><p>Nº 554 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JAMILE AMARAL DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2386360, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028546/2018-13 e 14021.118195/2019-28.</p><p>Nº 555 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IRANEIDE DO SOCORRO RABELO DE SOUZA NEGRÃO, matrícula SIAPE nº 3041317, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028443/2018-45 e 14021.118196/2019-72.</p><p>Nº 556 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JACYGUARA COSTA PINTO, matrícula SIAPE nº 3026324, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027364/2018-17 e 14021.118177/2019-46.</p><p>Nº 557 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IVANILDE DO SOCORRO BARREIROS PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 3047846, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028600/2018-12 e 14021.118196/2019-72.</p><p>Nº 563 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IRACI CARDOSO DE SOUZA COSTA, matrícula SIAPE nº 2409035, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028462/2018-71 e 14021.118192/2019-94.</p><p>Nº 564 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IRENE MORAES DE AZEVEDO E SOUZA, matrícula SIAPE nº 2361536, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028475/2018-41 e 14021.118193/2019-39.</p><p>Nº 565 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IZIDORA GARRIDO CUNHA, matrícula SIAPE nº 3010273, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 21 de novembro de 2019, com base na Portaria nº 225, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU nº 225, de 21 de novembro de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processo nº. 05504.028505/2018-19 e 14021.118194/2019-83.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>