<xml><article id="12794415" name="DUO JAN (2)" idOficio="5689521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12360134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.404, de 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.404, de 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Art. 1° - Conceder pensão Judicial à ANTONIO RIBEIRO BRASIL FILHO, na condição de companheiro com vigência a partir de 24 de maio de 2019 data do óbito da servidora Dora Ney Lourenço Moreira, ocupante do cargo de Economista pertencente ao Quadro de Pessoal ativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento dos artigos 215 e 217, inciso III da Lei n. º 8.112/90, artigo 222 inciso VII alínea b do item 6 da Lei Nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40 § 7º inciso I da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n. º 41/2003 e pelo artigo 2º inciso I da Lei 10.887/2004.Mediante cumprimento da Decisão Judicial nos termos do Parecer da Força Executória nº 00002/2020/PROAFT/PUAP/PGU/AGU - Processo Judicial nº 1009170-59.2019.4.01.3100. Porém os efeitos financeiros vigoram a partir da folha de pagamento de janeiro de 2020(17167.100284/2020-95)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>