<xml><article id="12606288" name="ATO PORTARIA N 45" idOficio="5672642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12331087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45, DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de fevereiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no art. 47 da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e demais informações que constam do Processo nº 14021.109314/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora IRENE RODRIGUES PRIMO, matrícula SIAPE nº 0131475, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício na Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>