<xml><article id="12932682" name="Port. PGFN n 2044 24.01.2020 - a" idOficio="5701025" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="17-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12380703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.044, DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.044, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, e considerando o Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, Instrução Normativa 201, de 11 de setembro de 2019 e Portaria PGFN nº 299, de 09 de abril de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país de MARCELA SILVA BEZERRA, Procuradora da Fazenda Nacional, SIAPE nº 1656485, lotada e em exercício no Gabinete do Procurador Chefe da Dívida Ativa, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 1ª Região (DIDAT/PRFN1), no período de 25/01/2020 a 02/02/2020, incluso o trânsito, com o objetivo de participar, presencialmente, do Módulo Internacional do curso de Mestrado em Administração Pública - MAP PGFN/FGV - Doing Business in the USA: Developments in the Private and Public Sectors, ministrado pela Escola Brasileira de Administração Pública e de Empresas - FGV/EBAPE em parceria com a Rutgers University, a ser realizado na cidade de New Jersey, nos Estados Unidos.</p><p>Art. 2º As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela Procuradora. (SEI/MF Nº 12221.105166/2019-14).</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>