<xml><article id="10673221" name="2.959, 2.962, 2.964, 2.974, 2.97" idOficio="5484683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.059369/2019-17, resolve:</p><p>Nº 2.959 - Exonerar ILA BEZERRA MACHADO, matrícula SIAPE nº 1979087, do cargo em comissão de Coordenadora, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Administração de Pessoas, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.015457/2019-15, resolve:</p><p>Nº 2.962 - Tornar Sem efeito A nomeação de CLÁUDIA QUEIROZ FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1779898, para exercer o cargo em comissão de Ouvidora, código DAS 101.4, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, constante da Portaria nº 955, publicada no Diário Oficial da União de 8 de fevereiro de 2019, página 5 Seção 2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.036243/2019-74, resolve:</p><p>Nº 2.964 - Nomear ANTÔNIO SIQUEIRA ASSREUY, matrícula SIAPE nº 7045884, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Departamento de Estudos e Prospecção, da Secretaria de Política Agrícola.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, em cumprimento ao disposto no § 6º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o disposto no Ofício Circular SRH nº 60, de 21 de agosto de 2002 e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SEGEP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial do dia seguinte, e considerando o disposto na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, resolve efetivar, por prazo indeterminado, a seguinte cessão:</p><p>Nº 2.974</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>RENATA MELON BARROSO</p></td></tr><tr><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>1849452</p></td></tr><tr><td><p>EMPREGO</p></td><td><p>Analista A</p></td></tr><tr><td><p>ORIGEM</p></td><td><p>Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária</p></td></tr><tr><td><p>PARA</p></td><td><p>Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p></td></tr><tr><td><p>ÔNUS</p></td><td><p>Órgão cedente (§ 6º do art. 93, da Lei nº 8.112/90)</p></td></tr><tr><td><p>PROCESSO</p></td><td><p>21042.012310/2018-98</p></td></tr></table><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação da empregada ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar as frequências da empregada, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.977 - Exonerar, a partir de 2 de setembro de 2019, CARLOS ALEXANDRE SILVA BRANDÃO, do cargo em comissão de Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Superintendência Regional de Desenvolvimento da Lavoura Cacaueira, nos Estados da Bahia e Espírito Santo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 02 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21030.004796/2019-19, resolve:</p><p>Nº 2.982 - Nomear CHRYSTIAN CRUZ VILHENA, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Pará.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21024.006912/2019-13, resolve:</p><p>Nº 2.986 - Exonerar, a pedido, a partir de 2 de setembro de 2019, MICHEL VINICIUS MORAES PEREIRA, matrícula nº 2342681, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Mato Grosso.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>