<xml><article id="16622553" name="Minutas de 7 de outubro de 2020 " idOficio="6063632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00026:00039:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12993786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 7 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 7 de outubro de 2020</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.684 - Dispensar, a pedido, com efeitos retroativos a 6 de outubro corrente, DANIELA GARCES VIANA LOPES da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0768, do Serviço de Gestão do Trabalho da Coordenação de Gestão da GERÊNCIA REGIONAL DE BRASÍLIA da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.685 - Designar ALINE DE ARAGAO ZAMBRANA para a Função Gratificada do Serviço de Gestão do Trabalho da Coordenação de Gestão, código FG 2, n.º 45.0768, da GERÊNCIA REGIONAL DE BRASÍLIA da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.686 - Exonerar JOSE LUIZ LOPES DE OLIVEIRA do cargo em comissão de chefe do Serviço de Recursos Humanos, código DAS 101.1, n.º 45.0193, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.687 - Nomear JOSE LUIZ LOPES DE OLIVEIRA para o cargo em comissão de chefe do Departamento de Gestão com Pessoas da Vice-Diretoria de Desenvolvimento Institucional e Gestão, código DAS-101.2, n.º 45.0240, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>