<xml><article id="16743301" name="Portaria n 4875 Alkimar Alves de" idOficio="6075563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00026:00038:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual de Pernambuco" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13013049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.875, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.875, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM PERNAMBUCO, nomeado pela PT/PRESI/FUNASA nº 3.317 de 15.07.2020, publicada no DOU nº 147, Seção 2, página 53, de 03.08.2020, no uso das atribuições que lhe confere o art. 13 do Estatuto aprovado pelo Decreto n. º 8.867/2016, publicado no DOU em 4/10/2016, tendo em vista o cumprimento de decisão judicial exarada nos autos do Processo Judicial nº 0501829-55.2018.4.05.8308, NUP: 00471.0790-2018-91, Ofício n° 01326-2020 SJEF/PRF5R/PGF/AGU, resolve:</p><p>Art. 1° - Averbar, apenas como tempo de serviço especial, todo o período trabalhado pelo servidor ALKIMAR ALVES DE BARROS, Matricula Siape n° 514057, Ocupante do Cargo de Agente de Saúde Pública, do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional de Saúde, no período de 03.08.1983 a 03.12.1998. Como a parte autora não atingiu o tempo necessário para a obtenção da aposentadoria especial, resta afastada a possibilidade à concessão de abono de permanência, tudo conforme Parecer de Força Executória n° 0501829-55.2018.4.05.8308.</p><p>Art. 2° - O servidor de que trata o artigo anterior, foi redistribuído para o Ministério da Saúde em 31.08.2010, portanto caberá ao Ministério da Saúde computar nos assentamentos funcionais do servidor a referida averbação.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO ANTONIO SOUZA PAPALÉO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>