<xml><article id="16717025" name="Edital notificacao 10 2020" idOficio="6072435" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="16/10/2020" artClass="00099:00026:00002:00029:00004:00174:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Saúde" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13008199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 10,  DE 15   DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO Nº 10, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO, no uso de sua competência subdelegada pela Portaria n.º 1.804/SAA/SE/MS de 01.10.2013, publicada no DOU n. 192, de 03.10.2013, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 01, SEGEP/MP de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>A Chefe de Serviço da Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Espirito Santo, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista a impossibilidade da notificação via postal, Notificamos os familiares do ex- servidor aposentado MANOEL BARBOSA JUNIOR, matrícula Siape 1090117,, conforme orientação que consta nos autos administrativo 25002.000677/2020-19, para no prazo de 5 (cinco) dias, comparecer a sede do SEMS-ES, sito a Rua Moacyr Strauch 85, Bairro Santa Luiza, Vitoria/ES, ou pelo telefone (27) 3145 2704/2707 ou ainda pelo e-mail rhnucleo@saude.gov.br, para tratar de assunto de interesse familiar junto a área de pagamento.</p><p>"Art. 26, § 4º, Lei nº 9.784/1999 - No caso de interessados indeterminados, desconhecidos ou com domicílio indefinido, a intimação deve ser efetuada por meio de publicação oficial."(Processo nº25002.000677/2020-19).</p><p class="assina">SOLANGE ROCHA SAMPAIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>