<xml><article id="16903595" name="RTF - Presidencia - Lorencini__X" idOficio="6091746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00022:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13039661">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pela Portaria nº 451, de 21 de setembro de 2020, da Casa Civil, e publicada no Diário Oficial da União em 22 de setembro de 2020, seção 2, resolve:</p><p>Nº 1.025 - Designar EDUARDO BOUCINHA DE OLIVEIRA, CPF 055.159.907-30, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Parque Nacional da Tijuca, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.033 - Exonerar, a pedido, a contar de 15 de agosto de 2020, JOEDSON DA SILVA QUINTINO, 622.697.392-72, do cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação II, Código DAS-101.1, da Reserva Extrativista Ituxí, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.034 - Dispensar, a contar de 08 de outubro de 2020, DANIEL DE MIRANDA PINTO DE CASTRO, CPF 281.109.538-16, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Unidade de Conservação I, Código FCPE-101.2, da Área de Proteção Ambiental Delta do Parnaíba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.035 - Designar LEANDRO DA SILVA SOUZA, CPF 007.975.251-90, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Divisão de Monitoramento e Avaliação da Gestão de Unidades de Conservação - Dimag, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">FERNANDO CESAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>