<xml><article id="16852202" name="1564.ALINE LEITE - 20" idOficio="6086573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00041:00012:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13030925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.564, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.564, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0001.0009307/2020-47, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora ALINE LEITE DANTAS, matrícula 6007119, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, para a função de confiança de Chefe da Secretaria do 32º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, código FC-2.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora ALINE LEITE DANTAS, matrícula 6007119, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, do encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Concessão de Direitos, código CC-1, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora ALINE LEITE DANTAS, matrícula 6007119, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, do encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Normas e Orientações, código CC-1, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria-Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do Titular e do Substituto.</p><p>Art. 4º Dispensar a servidora ALINE LEITE DANTAS, matrícula 6007119, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, do encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Acompanhamento de Processos Judiciais, código FC-2, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Procuradoria-Geral do Trabalho.</p><p class="assina">DICKSON ANSAH RIBEIRO FREMPONG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>