<xml><article id="16781985" name="PORTARIA GPR 1805" idOficio="6079533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13019547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR nº 1.805, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR nº 1.805, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1027463/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar JULIANA ALVES BARBOZA OLIVEIRA, matrícula N. 314.795, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria do Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 2º Nomear o Bacharel em Direito, ALMIR SOARES DOS SANTOS JÚNIOR, matrícula N. 315.791, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria do Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher da Circunscrição Judiciária de Taguatinga, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar o Bacharel em Direito, JÁDER MAIRON FIGUEIREDO LIGÓRIO, matrícula N. 319.888, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Substituto do Diretor do Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher da Circunscrição Judiciária de Taguatinga, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Secretário do Juiz da referida Unidade.</p><p>Art. 4º Designar a Bacharela em Direito, JULIANA ALVES BARBOZA OLIVEIRA, matrícula N. 314.795, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete destinada ao Secretário do Juiz do Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher da Circunscrição Judiciária de Taguatinga.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMEU GONZAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>