<xml><article id="16914623" name="PRT SE ME 2827 DE 28.10.2020" idOficio="6093475" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/ME Nº 2.827, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/ME Nº 2.827, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi conferida pelos arts. 4° e 17 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, com fundamento nos arts. 95 e 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, observadas as disposições dos Decretos nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995 e 9.991, de 28 de agosto de 2019, com suas alterações, e da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o contido no Processo SEI nº 12105.100541/2020-08, resolve:</p><p>Art. 1º Interromper, a pedido, o afastamento do País para realização de Pós-Graduação Stricto Sensu no exterior, com ônus limitado, concedido, por meio da Portaria nº 18685, de 6 de agosto de 2020, publicada no Boletim de Pessoal e Serviço nº 153, de 10 de agosto de 2020, ao servidor ALEXSANDRO MAIRINK HOFFMAN, matrícula SIAPE nº 1003445, ocupante do cargo de Analista de Comércio Exterior, lotado e em exercício na Secretaria Executiva do Ministério da Economia, com vistas à participação no Doutorado em Administração Pública - Especialização em Administração e Políticas Públicas, pelo Instituto Superior de Ciências Sociais e Políticas da Universidade de Lisboa - Portugal, no período de 29/09/2020 a 05/10/2023, incluso trânsito.</p><p>§ 1º O servidor deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará ao servidor o ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>