<xml><article id="16704804" name="PORTARIAS 14.10.2020" idOficio="6071808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13006738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  14 DE OUTUBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.801 - Processo nº 23154.001253/2020-69 - Conceder Pensão Vitalícia a Sra. ROSA ZOUAIN FONTES, viúva do servidor ITAMAR FONTES, aposentado no cargo de cargo de Odontólogo, E.112, SIAPE 52576, a partir de 29.09.2020, data do óbito do servidor, com fundamento no Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 219, inciso I, Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e nº 13.846/2019, Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.807 - Processo nº 23184.000933/2020-31 - Dispensar, MEIRIELY DONNA MATTOS, matrícula SIAPE 3009805, da Função Gratificada, código FG-2, Coordenadora da Coordenadoria de Patrimônio, Materiais e Suprimentos da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 2025, de 14.09.2018, publicada no DOU em 17.09.2018.</p><p>Nº 1.808 - Processo nº 23184.000934/2020-04 - Designar RAPHAEL REIS SILVA, matrícula SIAPE 3154422, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Patrimônio, Materiais e Suprimentos da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes.</p><p>Nº 1.814 - Processo nº 23187.000991/2020-61 - Dispensar, a partir de 31/08/2020, ELIAS MATTIUZZI PEREIRA, matrícula SIAPE 2621982, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Gestão de Contratos, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1290, de 20.06.2018, publicada no DOU em 21.06.2018.</p><p>Nº 1.815 - Processo nº 23187.000942/2020-26 - Dispensar, MANUELLA VILLAR AMADO, matrícula SIAPE 1354948, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria do Curso de Especialização em Educação e Divulgação em Ciências, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 1270, de 05.06.2017, publicada no DOU em 06.06.2017.</p><p>Nº 1.816 - Processo nº 23187.000994/2020-77 - Art. 1º Designar ELIAS MATTIUZZI PEREIRA, matrícula SIAPE 2621982, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Gestão de Contratos da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>