<xml><article id="16707641" name="portarias-R DOU 14.10.20 envio e" idOficio="6072203" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13007830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.076572/2020-23, resolve:</p><p>Nº 1.184 - Designar JOÃO PAULO DE SOUZA MEDEIROS, matrícula nº 1804888, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Bacharelado em Sistemas de Informação, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.077570/2020-51, resolve:</p><p>Nº 1.186 - Reconduzir FIDEL ERNESTO CASTRO MORALES, matrícula nº 1781198, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Estatística, FG-01, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>