<xml><article id="16854374" name="Portarias 1628 1629 1634 1635" idOficio="6086872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00018:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13031871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 23 DE OUTUBRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.628 - I - Considerando o que consta no Processo 23379.000385/2019-31, reconduzir, os servidores LUCIVÂNIO OLIVEIRA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2960099, ARIANE BOCALETTO FRARE, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1895921, e MÁRIO TEIXEIRA LEMES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1144047, para, sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, admitida a prorrogação por igual período, quando as circunstâncias o exigirem e mediante justificativa devidamente fundamentada, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.629 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000700/2018-17, convertido no Processo 23372.001239/2020-26, designar os servidores DANIEL XAVIER DE SOUSA, Matrícula SIAPE nº 1324561, ocupante do cargo de Professor EBTT, e PEDRO MIRANDA DA SILVA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1625721, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Sindicância Investigativa visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 23372.001239/2020-26, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Instrução Normativa CGU nº 14, de 14 de dezembro de 2018, publicada em 16 de novembro de 2018, Seção 1, página 102, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, essa necessidade seja devidamente justificada</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.634 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000250/2019-35, convertido no Processo 23372.001081/2020-94, prorrogar, por 60 (sessenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão responsável por apurar os fatos constantes no referido Processo 23372.001081/2020-94, originalmente designada pela Portaria nº 432, de 11 de março de 2019, publicada no DOU de 12/3/2019, Seção 2, página 29, e com última recondução dada pela Portaria 1346/2020 - REITORIA/IFG, de 21 de agosto de 2020, publicada no DOU de 24 de agosto de 2020, Seção 2, página 20.</p><p>II - Convalidar todos atos praticados pela referida Comissão, de 23/10/2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.635 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000216/2019-61, prorrogar, por 60 (sessenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão responsável por apurar os fatos constantes no referido Processo, originalmente designada pela Portaria 1849/2019 - REITORIA/IFG, de 6 agosto de 2019, publicada no DOU de 28/8/2019, Seção 2, página 23, e com última recondução dada pela Portaria 1345/2020 - REITORIA/IFG, de 21 de agosto de 2020, publicada no DOU de 24 de agosto de 2020, Seção 2, página 20.</p><p>II - Convalidar todos atos praticados pela referida Comissão, de 21/10/2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>