<xml><article id="16766400" name="PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="6078159" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00019:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13017166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE PORTOS E TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 4º, inciso V da Portaria nº 47, de 13 de maio de 2020 publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 91, de 14 de maio de 2020, Seção 1, Página 45, e com base no que estabelece o art. 20 da Lei nº 12.815, de 05 de junho de 2013, na Lei nº 13.341, de 29 de setembro de 2016, e nos arts. 36 e 37 do Decreto nº 8.033, de 27 de junho de 2013, bem como no art. 3º da Portaria SEP nº 244, de 26 de novembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 2.061 - Dispensar do Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de São Francisco do Sul/SC, Rodrigo Clébicar Pereira Mota Esteve (Titular), representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira dos Terminais Portuários - ABTP.</p><p>Nº 2.062 - Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de São Francisco do Sul/SC, Paulo Penha Capriolli (Titular), CPF n.º 068.060.368-99, representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira dos Terminais Portuários - ABTP.</p><p>Nº 2.063 - Reconduzir, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de São Francisco do Sul/SC, Edwilson Pascoal da Mota (Titular), CPF n.º 854.735.887-00, representante do Poder Público, indicado pela Receita Federal do Brasil - RFB.</p><p>Nº 2.064 - Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de São Francisco do Sul/SC, Roberto Hammerschmidt Estrugala (Suplente), CPF n.º 031.101.089-09, representante do Poder Público, indicado pela Receita Federal do Brasil - RFB.</p><p>Nº 2.066 - Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de São Francisco do Sul/SC, Maikon Macie (Titular), CPF n.º 043.368.029-63, e Marcos Paulo Lopes (Suplente), CPF n.º 045.210.699-08, representantes dos trabalhadores portuários, indicados pela Federação Nacional dos Conferentes e Consertadores de Carga e Descarga, Vigias Portuários, Trabalhadores de Bloco, Arrumadores e Amarradores de Navios, nas Atividades Portuárias - FENCCOVIB.</p><p class="assina">DIOGO PILONI E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>