<xml><article id="16893330" name="Designa_27_10_VICEREITOR" idOficio="6090882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00018:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13037757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 3.176 - Art. 1º Designar VLADIA PINTO VIDAL DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 6293098, para exercer a função COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE DOUTORADO do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM DESENVOLVIMENTO E MEIO AMBIENTE do CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, de 01 de novembro de 2020 até 31 de julho de 2021.</p><p>Art. 2º Designar MARTA CELINA LINHARES SALES, matrícula SIAPE nº 423617, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.043601/2020-90).</p><p>Nº 3.178 - Art. 1º Reconduzir RAIMUNDO NONATO DE LIMA CONCEIÇÃO, matrícula SIAPE nº 2475063, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE PESCA DO CENTRO DE CIÊNCIAS AGRARIAS desta Universidade, no período de 02 de novembro de 2020 a 01 de novembro de 2022.</p><p>Art. 2º Designar FRANCISCA GLEIRE RODRIGUES DE MENEZES, matrícula SIAPE nº 3013101, como SUB-CHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.043624/2020-02).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.187, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIA CLARA GOMES MATHIAS CAVALCANTI, matrícula SIAPE nº 4930385, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE LETRAS VERNÁCULAS do CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, no período de 23 de novembro de 2020 a 23 de novembro de 2022.</p><p>Art. 2º Designar MÔNICA DE SOUZA SERAFIM, matrícula SIAPE nº 1669999, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.042281/2020-51).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>