<xml><article id="16631450" name="179" idOficio="6063794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12994020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.638  - GAB/REI/IFPI, de 14 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 1.638 - GAB/REI/IFPI, de 14 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio nº 23/2020 - AUDIN/CONSUP/OSUPCOL/REI/IFPI de 24/08/2020, resolve:</p><p>Nomear MARIA DE LOURDES MARTINS PORTELLA BASTOS, Auditora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1901575, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 08/09 a 17/09/2020, Elyne Cavalcanti de Sousa Araújo, Chefe da Auditoria Interna da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.804 - GAB/REI/IFPI, de 7 de outubro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta no processo 23172.001111/2020-19, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora ANDREA OLIVEIRA COSTA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV,CPF nº 481.600.593-53, Matrícula SIAPE nº 1672989, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Assistente do Gabinete da Reitoria, Código FG-1, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.530, de 14/08/2013, publicada no DOU de 16/08/2013.</p><p>Art. 2º Designar a referida servidora para exercer a função de Assistente da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, Código FG-1.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>