<xml><article id="16700700" name="DIPAP_14_10" idOficio="6071200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00089:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13005782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 3.086 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a ELSIE SOBREIRA KUBRUSLY, matrícula SIAPE - 6542744, ocupante do cargo de Médico-Área, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 75% (setenta e cinco por cento) (Processo nº 23067.031533/2020-16).</p><p>Nº 3.087 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a MARIA APARECIDA ANDRADE DE LIMA, matrícula SIAPE - 0291743, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 20% (vinte por cento) (Processo nº 23067.037715/2020-09).</p><p>Nº 3.088 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos dos incisos I-IV e §2º, I, do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a VANDERLEY DA SILVA FREITAS, matrícula SIAPE - 0293969, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 15% (quinze por cento) (Processo nº 23067.028629/2020-05).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>