<xml><article id="16847003" name="Portaria-509-SAP.2_Revogacao_RBS" idOficio="6085725" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="26/10/2020" artClass="00013:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13029739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.508-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20.508-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que me foi conferida pelo inciso III do art. 7º das Instruções Gerais para a Administração de Civis, Inativos e Pensionistas do Exército (EB10-IG-02.002), aprovada pela Portaria nº 1.029, do Comandante do Exército, de 17 de agosto de 2017, pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e tendo em vista o Parecer de Força Executória nº 00080/2020/ADV-SING/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU proferido nos autos do Processo nº 5049865-54.2020.4.04.0000/TRF da 4ª Região, resolve:</p><p>Revogar a anulação da Portaria nº 020.399-SAP.2/SSIP/3ª RM, de 22 de julho de 2020, referente ao benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, publicada no Diário Oficial da União nº 143, de 28 de julho de 2020; MANTER ao Coronel Reformado AMAURY REGIS DE MOURA (Idt 019755450-4, Prec/CP 96/0543090, CPF 339.997.087-00), vinculado ao OP/Cmdo 3ª RM, a contar de 23 de fevereiro de 2016, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no 1º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, até ulterior julgamento de mérito, conforme Decisão Judicial anexa ao Parecer de Força Executória nº 00080/2020/ADV-SING/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 21 de outubro de 2020, e a orientação contida no DIEx nº 47-AsseJurdAdj5/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 22 de outubro de 2020, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar. A mencionada decisão judicial deverá ser cumprida de imediato.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>