<xml><article id="16687334" name="PORTARIAS DIREG 13-10-2020" idOficio="6070065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00044:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13004271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 10.279/2020 - TCU - 1ª Câmara constante do processo n° 00200.015592/2015-01, resolve:</p><p>Nº 2.269 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 5.547, de 2015, publicada na página 62, Seção II, do Diário Oficial da União de 14 de outubro de 2015, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, a servidora MARIA ELZA MADEIRA DE ALBUQUERQUE, Técnico Legislativo/Administração, Nível II, Padrão M-36, para excluir a vantagem prevista no artigo 3° da Resolução (SF) n° 74, de 1994, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.010658/2020-25, resolve:</p><p>Nº 2.389 - fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei n° 8.112/1990, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC n° 41, de 31/12/2003, c/c a Lei n° 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, conceder pensão em caráter vitalício a MÁRCIA MARIA FREIRE ROMANO, na condição de cônjuge, no percentual de 100% (cem por cento), dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor JORGE ROMANO FILHO, matrícula 40372, a partir de 5/10/2020, data do requerimento da pensão.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="cargo">Diretor-Executivo de Gestão</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936806, resolve:</p><p>Nº 2.507 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIA NAZARE CARVALHO REIS OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936846, resolve:</p><p>Nº 2.508 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO VÍTOR FLORES DE CASTRO, matrícula no345122, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSLHEINZ - Gabinete do Senador Luis Carlos Heinze, a partir de 12/10/2020.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936862, resolve:</p><p>Nº 2.509 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WALMISON ALVES DA COSTA, matrícula no357422, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="cargo">Diretor-Executivo de Gestão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>