<xml><article id="16782084" name="PORTARIA N 3436-GM-MD" idOficio="6079585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13019599">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.436/GM-MD, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.436/GM-MD, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o Parágrafo único, incisos I e IV, do art. 87 da Constituição Federal, considerando o disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e o que consta do Processo Administrativo nº 67050.047754/2020-61, resolve:</p><p>Art 1º Delegar competência ao Adido de Defesa junto à Embaixada do Brasil em Lisboa para, em observância às disposições legais e regulamentares, representando o Ministro de Estado da Defesa, adotar as providências cabíveis para fazer cessar os efeitos do Memorando de Entendimento entre o Ministério da Defesa Nacional da República Portuguesa e o Ministério da Defesa da República Federativa do Brasil sobre a Instalação e Funcionamento do Escritório Brasileiro de Ligação em Portugal, assinado em Lisboa, em 15 de outubro de 2018, em virtude da desativação do Escritório de Ligação da Força Aérea Brasileira em Lisboa.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>