<xml><article id="16828104" name="Portaria Instauracao" idOficio="6084387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00014:00002:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13027238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CORREGEDORIA Nº 53, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CORREGEDORIA Nº 53, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 1.516, de 26 de junho de 2019, publicada no DOU nº 123, de 28 de junho de 2019 c/c a Portaria nº 1.809, de 25 de julho de 2019, publicada no DOU nº 144, de29 de julho de 2019, e com fundamento nos arts. 143, 148 e 152, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º - Instaurar Processo Administrativo Disciplinar, com a designação dos servidores JOÃO PEDRO TOLEDO DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1919130; LUCAS FERNANDES DIAS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1514443 e LÍLIAN LEANDRO DE OLIVEIRA, Analista Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº1699388; para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 59000.022643/2020-17.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">DANIEL XAVIER LARA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>