<xml><article id="16802765" name="106-107-108" idOficio="6081658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00018:00063:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Sousa" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13022953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 16 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 16 de outubro de 2020</p><p>O Diretor Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba - Campus Sousa, nomeado pela Portaria IFPB nº 2838/2018, no uso de suas atribuições legais e de suas competências delegadas pela Portaria nº 268/2018-IFPB, resolve:</p><p>Nº 106 - I - Dispensar, a pedido, o servidor OVÍDIO RICARDO DANTAS JUNIOR, Mat. Siape nº 1541209, CPF 032.441.354-80, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, da Função de Coordenador do Curso Superior de Agroecologia - Cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 107 - I - Designar o servidor JOSERLAN NONATO MOREIRA, Mat. Siape nº 1923629, CPF 044.361.314-16, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, para a Função de Coordenador do Curso Superior de Agroecologia - Cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 108 - I - Designar o servidor EDUARDO SANTIAGO BELTRÃO, Matrícula Siape nº 1573283, CPF nº 841.114.614-68, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal permanente deste Instituto, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Agroindústria Integrado- Cód. FUC.01, do Campus Sousa.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO CICUPIRA DE ANDRADE FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>