<xml><article id="16504045" name="Portaria 1324 1325 1326 1327" idOficio="6051569" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.324, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.324, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, incisos XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 118/2020 - GR, de 29/09/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar a servidora MARIA CAROLINA CARMO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1267723, Assistente em Administração, da função de Chefe da Unidade de Controle Interno - UCI, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora CLEIDIANE FACUNDES MONTEIRO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 2039160, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Unidade de Controle Interno - UCI, FG-01.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.325, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no Art. 17, inciso XIII do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 118/2020 - GR, de 29/09/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar o servidor ISAN DA COSTA OLIVEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE 2120236, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, do cargo de Diretor do Departamento de Administração de Pessoal - DAP/PROGEP, CD-03.</p><p>Art. 2º - Nomear a servidora MARIA CAROLINA CARMO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1267723, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Administração de Pessoal - DAP/PROGEP, CD-03.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.326, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, incisos XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 118/2020 - GR, de 29/09/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a servidora CLEIDIANE FACUNDES MONTEIRO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 2039160, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, do cargo de Pró-Reitora de Gestão de Pessoas - PROGEP, CD-02.</p><p>Art. 2º - Nomear o servidor ISAN DA COSTA OLIVEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE 2120236, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Gestão de Pessoas - PROGEP, CD-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.327, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, incisos XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 118/2020 - GR, de 29/09/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar o servidor SILVIO DOS SANTOS SOUSA, matrícula SIAPE 2353137, ocupante do cargo efetivo de Diretor de Som, do cargo de Pró-Reitor de Cooperações e Relações Interinstitucionais - PROCRI, CD-02.</p><p>Art. 2º - Nomear o servidor JOSE CALDEIRA GEMAQUE NETO, matrícula SIAPE 2064264, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Cooperações e Relações Interinstitucionais - PROCRI, CD-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>