<xml><article id="16743592" name="PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="6075620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13013126">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.017564/2020-61, resolve:</p><p>Nº 1.259 - Art. 1º Dispensar a servidora DIVINA ELIANE SILVA NOGUEIRA, matrícula SIAPE 2345320, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, da função de Chefe de Gabinete da Diretoria Geral do Campus Marabá Rural, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.260 - Art. 1º Designar a servidora DAIANE MARTINS SANTOS, matrícula SIAPE 2340731, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, para exercer a função de Chefe de Gabinete da Diretoria Geral do Campus Marabá Rural, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.017540/2020-30, resolve:</p><p>Nº 1.261 - Art. 1º Dispensar, a partir de 10 de outubro de 2020, a servidora ANDRÉIA CONCEIÇÃO ALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2349769, ocupante do cargo de Administrador, da função Chefe do Setor de Administração do Campus Avançado Vigia deste Instituto, código FG-02.</p><p>Nº 1.262 - Art. 1º Designar a servidora SABRINA BIANCA DA SILVA ALVES, matrícula SIAPE 2347171, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, para exercer a função Chefe do Setor de Administração do Campus Avançado Vigia deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.017519/2020-150, resolve:</p><p>Nº 1.263 - Art. 1º Dispensar, a partir de 2 de outubro de 2020, a servidora ESTELA MÁRCIA FRANÇA AIDO BOTELHO, matrícula SIAPE 1847158, ocupante do cargo de Assistente Social, da função de Chefe do Departamento de Assistência Estudantil do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-04.</p><p>Nº 1.264 - Art. 1º Designar a servidora DIVINA ELIANE SILVA NOGUEIRA, matrícula SIAPE 2345320, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, para exercer a função de Chefe do Departamento de Assistência Estudantil do Campus Marabá Rural deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e atenderá ao disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>