<xml><article id="16914767" name="PORTARIA N 1179-2020_JOSEMAR ALV" idOficio="6093513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.179, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.179, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no D.O.U. de 25/10/2019, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta do processo n°23063.000668/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder pensão temporária a JOSEMAR ALVES DOS SANTOS, filha de JOSE ALVES DOS SANTOS, matrícula n.º 0391313, servidor aposentado no cargo de Eletricista, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 11, falecido em 05/09/1991, por força da decisão judicial transitada em julgado 20/02/2018, nos Autos do Processo nº 0018660-77.2017.4.02.5101 (2017.51.01.018660-6), 2ª Vara Federal - Seção Judiciária do Rio de Janeiro, tendo por fundamento legal o contido no artigo 217, inciso II, alínea "a", parte final, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original.</p><p>Art. 2º - O valor da pensão corresponderá à totalidade dos proventos percebidos pelo aposentado na data do falecimento e revisto na mesma data e proporção, sempre que se modificar a remuneração dos servidores em atividade, considera-se a data de 19 de outubro de 2019 como marco temporal para produção de efeitos da decisão.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, ressalvado o disposto no artigo 2º.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>