<xml><article id="16830019" name="117 -R-2020" idOficio="6084719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.422,  de  19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.422, de 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Autorizar a prorrogação da licença para prestar colaboração técnica junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com remuneração, por 12 (doze) meses, a partir de 21 de outubro de 2020, para a servidora MARIA APARECIDA ROSSO - 1650995, ocupante do cargo de Bibliotecária - Documentalista, lotada temporariamente na Coordenadoria de Planejamento de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas. II. Fica sob a responsabilidade do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, o encaminhamento da frequência da citada servidora, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês, junto a esta Instituição.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.424 - I. Tendo em vista o que consta no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990; Art. 7º da Lei nº 12.550/2011; e, Inciso II do Art. 3º da Portaria nº 1.128/MEC, de 15 de dezembro de 2015, autorizar, a partir da data de publicação em DOU, a cessão da servidora MARILISE BORGES BRANDÃO - 1216604, ocupante do cargo de Médica - Área, lotada na Assessoria de Gestão da Qualidade do Hospital de Clínicas, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH) do Ministério da Educação. II. Manter a referida servidora em folha de pagamento da Instituição, por tratar-se de cessão para órgão dos Poderes da União. III. Fica sob a responsabilidade da EBSERH do Ministério da Educação, o encaminhamento da frequência da servidora, até o 5º (quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>Nº 1.425 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora JOSIANE DA SILVA TEZOLIN - 1170019, ocupante do cargo de Revisora de Provas Tipográficas, lotada na Unidade de Controle e Execução Orçamentária do Setor de Ciências Agrárias, como substituto eventual da servidora ILIZETE MARIA SOARES - 1653915, na função gratificada de Chefe da Seção de Material e Almoxarifado, FG-03, do Centro de Estações Experimentais do Setor de Ciências Agrárias.</p><p>Nº 1.430 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ALINE SINARIA GONÇALVES RODRIGUES - 3148672, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Comissão Permanente de Pessoal Docente, como substituta eventual da servidora GABRIELLA DA CRUZ RUPPERT - 3014584, na função gratificada de Secretária, FG-03, da Comissão Permanente de Pessoal Docente da Universidade Federal do Paraná.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>