<xml><article id="16593577" name="Portarias-de-05.10.2020" idOficio="6060434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00026:00002:00041:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12988047">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 145 - Conceder pensão mensal a ELIZETE CHAGAS MENDIONDO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso III, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira do ex-servidor WILSON PINHEIRO DUARTE, Matrícula SIAPE nº 0527799, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 19/06/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente de Portaria, Código 422/214, Classe "S", Referência/Padrão C-V, acrescido das parcelas de 24% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 21/09/2020 (Processo nº 25025.001942/2020-18).</p><p>Nº 146 - Conceder pensão mensal a HAROLDO FIGUEIREDO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge da ex-servidora BEATRIZ REGINA PAZUTTI FIGUEIREDO, Matrícula SIAPE nº 0579164, do Quadro Permanente deste Ministério, falecida em 22/09/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente Administrativo, Código 422/203, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 21% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 22/09/2020 (Processo nº 25025.001977/2020-49).</p><p>Nº 147 - Conceder pensão mensal a MARIA CELESTE CLARENCY TURCHI, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor FILIPPO LUIGI TURCHI , Matrícula SIAPE nº 0578194, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 09/09/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 33% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 09/09/2020 (Processo nº 25025.001959/2020-67).</p><p>Nº 148 - Conceder pensão mensal a DERLANDE CARDOSO ESQUIERDO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso III, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheiro da ex-servidora MARIA GLADIS OLIVEIRA DIAS, Matrícula SIAPE nº 0579698, do Quadro Permanente deste Ministério, falecida em 07/09/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Código 422/268, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 12% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 07/09/2020 (Processo nº 25025.001926/2020-17).</p><p>Nº 149 - Conceder pensão mensal a SILVANA MARIA CHECHI THOMAZ, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor RUY JOSE THOMAZ, Matrícula SIAPE nº 0579531, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 15/09/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 14% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 15/09/2020 (Processo nº 25025.002030/2020-55).</p><p class="assina">MARCELA HAUPT BESSIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>