<xml><article id="16571982" name="ATO PORTARIA N 3.277-DIPEC-DEPES" idOficio="6058141" pubName="DO2" artType="Lista de Antiguidade" pubDate="06/10/2020" artClass="00013:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12984263">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  3.277/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 1º  DE OUTUBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.277/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, combinado com o inciso inciso V do art. 43 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do Processo nº 63056.004228/2020-03, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, até 12 de fevereiro de 2021, a requisição do servidor ALEXANDRE AUGUSTO BATISTA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1704892, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando da Marinha, lotado no Instituto de Estudos do Mar Almirante Paulo Moreira (IEAPM), para exercer suas atividades no Cartório da 146ª Zona Eleitoral/Arraial do Cabo/Cabo Frio, do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>