<xml><article id="16644484" name="PORTARIA CN N. 52 - DESGINAR JUI" idOficio="6065902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00045:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Conselho Nacional de Justiça/Corregedoria Nacional de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12997412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 52, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 52, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CORREGEDORA NACIONAL DE JUSTIÇA, usando de suas atribuições legais, notadamente o disposto no art. 103 - B, § 5º, III, da Constituição Federal, e no art. 8º, VI, do Regimento Interno do Conselho Nacional de Justiça, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Juíza Vicky Vivian Hackbarth Kemmelmeier, do Tribunal Regional do Trabalho da 24ª Região, com prejuízo da jurisdição e sem prejuízos dos seus direitos e vantagens, para auxiliar os trabalhos da Corregedoria Nacional de Justiça, a partir de 13 de outubro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar o Juiz Gustavo Pontes Mazzocchi, do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, com prejuízo da jurisdição e sem prejuízos dos seus direitos e vantagens, para auxiliar os trabalhos da Corregedoria Nacional de Justiça, a partir de 16 de outubro de 2020.</p><p>Art. 3º Designar o Juiz Gabriel da Silveira Matos, do Tribunal de Justiça do Estado de Mato Grosso, com prejuízo da jurisdição e sem prejuízos dos seus direitos e vantagens, para auxiliar os trabalhos da Corregedoria Nacional de Justiça, a partir de 30 de outubro de 2020.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. MARIA THEREZA DE ASSIS MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>