<xml><article id="16907728" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL SGC N 2." idOficio="6092502" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13040569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGC Nº 2.474, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGC Nº 2.474, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 1º da Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, bem como as demais informações que constam no Processo nº 10199.108018/2020-94, resolve:</p><p>Art. 1º Designar LAURITA SÔNIA BARROS ALVES, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1773094 e ANA ELISA COELHO NUNES, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1221255, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituta eventual da função comissionada do poder executivo de Coordenador-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional, código FCPE 101.4, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria SGC/ME nº 16.359, de 10 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 16 de julho de 2020, Seção 2, página 13.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>