<xml><article id="16718096" name="OUT 16 port DOU" idOficio="6072663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13008432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 14 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal De Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 3.094 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, ANA LAURA DE SENE AMÂNCIO ZARA, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 57, publicado no D.O.U. de 13/08/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, Área/Disciplina: Saúde Coletiva, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.006982/2020-77)</p><p>Nº 3.095 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, LUCIDARCE MARTINS DA MATTA, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 54, publicado no D.O.U. de 02/06/2020, e retificado em 10/09/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Escola de Agronomia, Área/Disciplina: Engenharia, Ciência e Tecnologia de Alimentos, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.001313/2020-17)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria Nº 3.098, de 15 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal De Goiás, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA APARECIDA DE SOUZA CORDEIRO, portadora do CPF nº 056.804.091-00, viúva do ex-servidor JOAO DA COSTA CORDEIRO, Matrícula nº 0301017/SIAPE, Técnico em Artes Gráficas, aposentado, falecido em 16/09/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório Bruno Quintiliano Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Aparecida de Goiânia/GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.044535/2020-16)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>