<xml><article id="16907185" name="28-10 Portaria 2810 - Designacao" idOficio="6092427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00046:00221:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13040489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CREF4/SP nº 2.810, de 11 de agosto de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CREF4/SP nº 2.810, de 11 de agosto de 2020</p><p></p><p>O Presidente do Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região - CREF4/SP, por suas atribuições legais nos termos do Estatuto do CREF4/SP,</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de garantir a realização dos procedimentos licitatórios na modalidade Pregão, em seu formato eletrônico ou presencial,</p><p>CONSIDERANDO o inc. IV, do art. 3º, da Lei Federal nº 10.520, de 17 de julho de 2.002,</p><p>CONSIDERANDO o art. 9º c/c Parágrafo Único do art. 7º, ambos do Decreto nº 3.555, de 8 de agosto de 2.000,</p><p>CONSIDERANDO os §§ 3º e 4º, do art. 10, do Decreto 5.450, de 31 de maio de 2.005, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para atuarem como pregoeiros oficiais do CREF4/SP, nas licitações na modalidade pregão, do tipo presencial ou eletrônico, no âmbito do Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região - CREF4/SP, os empregados:</p><p>a) Artur Moura dos Reis, matrícula nº 345;</p><p>b) Danielle Santos da Silva Alexandre, matrícula nº 203;</p><p>c) Luciano Baptista da Silva, matrícula nº 346;</p><p>d) Luiz de Carvalho Almeida Segatto, matrícula nº 396.</p><p>Parágrafo Único: Os empregados nomeados deverão cumprir os deveres incumbidos, obedecendo aos ditames das Leis Federais números 8.666/93 e 10.520/02, bem como demais disposições legais em vigor.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data perdurando-se os efeitos por 12 (doze) meses, a contar do dia 19/08/2020, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">NELSON LEME DA SILVA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>