<xml><article id="16635006" name="PSGRFB4502a4504" idOficio="6064431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00015:00052:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12994846">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria do Ministério da Economia nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e pela Portaria da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, e considerando o que consta no e-Processo nº 13032.514712/2020-38, resolve:</p><p>Nº 4.502 Dispensar, desde 21 de setembro de 2020, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RENATO YOSHIKAWA, matrícula SiapeCad nº 18650, do Mandato de Julgador da Décima Segunda Turma da Delegacia de Julgamento da Receita Federal do Brasil 08 (SP), por motivo de falecimento.</p><p>Nº 4.503 Dispensar, desde 21 de setembro de 2020, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RENATO YOSHIKAWA, matrícula SiapeCad nº 18650, do encargo de Substituto Eventual de Presidente da Décima Segunda Turma da Delegacia de Julgamento da Receita Federal do Brasil 08 (SP), Código DAS-101.1, por motivo de falecimento.</p><p>Nº 4.504 Designar a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil CECILIA MIYUKI ISHIDA, matrícula SiapeCad nº 24430, para exercer o encargo de Substituto Eventual de Presidente da Décima Segunda Turma da Delegacia de Julgamento da Receita Federal do Brasil 08 (SP), Código DAS-101.1.</p><p class="assina">DECIO RUI PIALARISSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>