<xml><article id="16571314" name="PORT1633-2020-DPMM" idOficio="6057969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12984085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.633/DPMM, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.633/DPMM, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, e em conformidade com a sentença prolatada pelo Juízo da 3aVara Federal de Niterói nos autos do Processo no0226901-53.2017.4.02.5102, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício no01505/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria-Regional da União da 2aRegião, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o CB-PL 00.0384.23 KENNEDY DE JESUS SOARES, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Terceiro-Sargento, nos termos do disposto nos disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso V, 109 e 110, §§ 1oe 2o, alínea c, da Lei no 6.880/80, a partir de 17 de agosto de 2012.</p><p>Art. 2oConceder ao autor, por força de decisão judicial, a partir de 17 de agosto de 2012, isenção do pagamento do imposto de renda, conforme o art. 6o, XIV, da Lei nº 7.713/88, alterada pela Lei no11.052, de 29 de dezembro de 2004.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>