<xml><article id="16640074" name="PORTARIA PENSAO OUTUBRO 08 10 20" idOficio="6065273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 8 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 8 de outubro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 22.062 - Art. 1º - Conceder pensão a ROSELI MOREIRA DE ARAUJO LOPES (vitalícia) cônjuge do ex-servidor LOURIVAL DOMINGOS LOPES, Matrícula nº 2381517, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Motorista - NA, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 08.09.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.121345/2020-69).</p><p>Nº 22.065 - Art. 1º - Conceder pensão a ANA FLORA CAMARGO GERHARDT(vitalícia) cônjuge do ex-servidor ALVARO GERHARDT, Matrícula nº 3069835, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 07.09.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975. 121791/2020-73).</p><p>Nº 22.066 - Art. 1º - Conceder pensão a ANA FLORA CAMARGO GERHARDT(vitalícia) cônjuge do ex-servidor ALVARO GERHARDT, Matrícula nº 1069835, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 07.09.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975. 121792/2020-18).</p><p>Nº 22.067 - Art. 1º - Conceder Pensão a ROSALINA REGINA MACHADO(vitalícia), conjuge do ex-servidor,ALCIDES FERREIRA MACHADO, Matrícula nº 0700197, Aposentado do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia do cargo de Professor do Ensino Básico do ex-Território, Classe D, Nível 303, e demais vantagens, a partir de 12.09.2020, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975. 121548/2020-55).</p><p>Nº 22.079 - Art. 1º - Conceder pensão a ALDENIRA DOS SANTOS(vitalícia) companheira do ex-servidor EVANDRO DO NASCIMENTO MENDONÇA, Matrícula nº 2997343, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota (1/2)familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar de Artífice, e demais vantagens, a partir de 05.05.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso III, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.112463/2020-86).</p><p>Nº 22.085 - Art. 1º - Conceder pensão a RAIMUNDA MONTEIRO DE OLIVEIRA(vitalícia), companheira do ex-servidor GILSON PINHEIRO MARINHO, Matrícula nº 0693175, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente Administrativo, e demais vantagens, a partir de 22.06.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso III, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, e art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.112463/2020-86).</p><p>Nº 22.092 - Art. 1º - Conceder pensão a ZENILDA DA PENHA LIMA(vitalícia) cônjuge do ex-servidor PARMENIO SANTOS LIMA, Matrícula nº 703401, Ativo do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 16.09.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.122012/2020-57).</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>