<xml><article id="16682781" name="Designa_13_10_VICEREITOR" idOficio="6069476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13002862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 2.968 - Dispensar, a pedido, FABIANO OLANDA SALES ROCHA, matrícula SIAPE nº 1658817, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-01, da DIVISÃO DE ALOCAÇÃO ORCAMENTÁRIA da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração desta Universidade (Processo n° 23067.039383/2020-99).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.969 - Art. 1º Designar FABIANO OLANDA SALES ROCHA, matrícula SIAPE nº 1658817, para exercer a função de COORDENADOR DE COORDENADORIA, código: CD-04, da COORDENADORIA DE PROGRAMAÇÃO E ALOCAÇÃO ORÇAMENTÁRIA da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração desta Universidade (Processo n° 23067.039383/2020-99).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.084, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 2999/PROGEP/UFC, de 02 de outubro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 06 de outubro de 2020, referente à "Designação de LUIZ OTAVIO RODRIGUES DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 3020637, para exercer a função de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-01, da DIVISÃO DE ALOCAÇÃO ORÇAMENTÁRIA da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração desta Universidade. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação", que passa a ter a seguinte redação:</p><p>"Designar LUIZ OTAVIO RODRIGUES DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 3020637, para exercer a função de DIRETOR DE DIVISÃO, código: FG-01, da DIVISÃO DE ALOCAÇÃO ORCAMENTÁRIA da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração desta Universidade, a partir de 14 de outubro de 2020."</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>