<xml><article id="16720575" name="0539.AISA" idOficio="6073058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13009044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 539, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 539, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 120, publicada no Diário Oficial da União nº 14, de 21 de janeiro de 2020, na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo SEI nº 25209.007527/2019-78, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, excepcionalmente, a prorrogação, no período de 7 de outubro de 2020 a 6 de abril de 2021, do afastamento do País publicado no Diário Oficial da União nº 185, de 24 de setembro de 2019, Seção 2, página 40, da servidora VALÉRIA LIMA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1903460, Pesquisadora em Saúde Pública da Seção de Arbovirologia e Febres Hemorrágicas, do Instituto Evandro Chagas (IEC), da Secretaria de Vigilância em Saúde, com a finalidade de dar continuidade ao projeto intitulado "Interação vírus específico de inseto-arbovírus", na qualidade de professor visitante júnior na Universidade da Flórida, em Gainesville - EUA, com ônus limitado, ou seja, apenas manutenção dos vencimentos (Processo nº 25209.007527/2019-78).</p><p>Art. 2º A servidora deverá comunicar ao Instituto Evandro Chagas, imediatamente, quaisquer intercorrências que porventura prejudiquem o usufruto do afastamento concedido.</p><p class="assina">JORGE LUIZ KORMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>