<xml><article id="16513898" name="Minutas de 30 de setembro de 202" idOficio="6052822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00026:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12975639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de setembro de 2020</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.659 Dispensar, VALERIA CRISTINA CARDOSO ADRIANO, da Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0099, da COORDENAÇÃO-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.661 Designar, GLEDYS BITENCOURT CORREA DA SILVA, para o encargo de substituto eventual de chefe do SERVIÇO DE COMPRAS NACIONAIS AQUISIÇÃO, do DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, código FCPE 101.1, n.º 45.0560, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.662 Exonerar, a partir de 01 de outubro de 2020, ANA MARIA JANSEN FRANKEN, do Cargo em Comissão de chefe do Departamento de Ultra-estrutura e Biologia Celular, código DAS 101.2, n.º 45.0271, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.663 Dispensar, a partir de 01 de outubro de 2020, ANDRE LUIZ RODRIGUES ROQUE, do encargo de substituto eventual de chefe do Departamento de Ultra-estrutura e Biologia Celular, código DAS-101.2, n.º 45.0271, do INSTITUTO OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NISIA VERONICA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>