<xml><article id="16701999" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1286-UNI-PGR" idOficio="6071403" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13006064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.286, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.286, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00380105/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar KEILA CHRISTIANE DE OLIVEIRA LIMA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3164, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>2. Exonerar JACOB FORTES DE CARVALHO FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 10481, do cargo em comissão de Assessor Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>3. Nomear JACOB FORTES DE CARVALHO FILHO, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 10481, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>4. Nomear KEILA CHRISTIANE DE OLIVEIRA LIMA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3164, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, do Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>