<xml><article id="16911035" name="DOU-28-10-2020" idOficio="6093046" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.480 - Declarar vacância, a pedido, a partir de 30/10/2020, à servidora ALEXSANDRA JOELMA DAL PIZZOL COELHO ZANIN, portadora do CPF nº 038.701.129-30, matrícula SIAPE nº 1730999, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, classe E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 08, lotada no Câmpus Joinville, pelo motivo de ter sido nomeada em outro cargo público inacumulável. Processo no. 23292.031651/2020-27.</p><p>Nº 3.481 - Dispensar, a partir de 01/11/2020, o servidor THIAGO WALTRIK, matrícula SIAPE nº 2091943, da função de Coordenador de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Câmpus Tubarão - FG2.</p><p>Nº 3.482 - Dispensar, a partir de 01/11/2020, o servidor FERNANDO SILVANO GONCALVES, matrícula SIAPE nº 3008115, da função de Coordenador de Extensão e Relações Externas do Câmpus Tubarão - FG2.</p><p>Nº 3.483 - Designar, a partir de 01/11/2020, o servidor FERNANDO SILVANO GONCALVES, matrícula SIAPE nº 3008115, para a função de Coordenador de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Câmpus Tubarão - FG2.</p><p>Nº 3.484 - Designar, a partir de 01/11/2020, a servidora THAYSE GONÇALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2229371, para a função de Coordenadora de Extensão e Relações Externas do Câmpus Tubarão - FG2.</p><p>Nº 3.485 - Dispensar a partir de 01/11/2020, o servidor ROBERTO WANDERLEY DA NÓBREGA, matrícula SIAPE Nº 1086291, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Telecomunicações do Câmpus São José - FCC.</p><p>Nº 3.486 - Designar a partir de 01/11/2020, a servidora ELEN MACEDO LOBATO, matrícula SIAPE Nº 2455672, para a função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Engenharia de Telecomunicações do Câmpus São José - FCC.</p><p>Nº 3.487 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos correspondendo à totalidade da remuneração, conforme processo n° 23292.028694/2020-35, ao servidor JOÃO GOULART JÚNIOR, matrícula SIAPE 277881, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D IV, nível 04, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Campus Florianópolis, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no Art. 20, incisos I, II, III e IV, parágrafo 1º e 2º, inciso I da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>N° 3.488 - Conceder aposentadoria voluntária, conforme processo n° 23292.027758/2020-87, à servidora OSMARILDA DE BORBA, matrícula SIAPE 1279995, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, nível de classificação D IV, nível 04, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Campus Itajaí, integrante do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, com fundamento no art. 20 §1º e §2º, inciso II da Emenda Constitucional n°103/2019, com proventos calculados conforme Art. 26 § 3º inciso I da EC 103/2019.</p><p class="assina">ANDRE DALA POSSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>