<xml><article id="16913003" name="ATOS DO DGP N. 3853 AO 4018 DE 2" idOficio="6093292" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria nº 514, publicado no DOU de 28 de abril de 2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>N.º 3.853 - Dispensar o docente Sérgio Ribeiro de Aguiar Santos da função de Coordenador de Graduação do Curso de Comunicação Social-Audiovisual da FAC (FCC).</p><p>Nº 3.854 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o docente Pablo Gonçalo Pires de Campos Martins, para exercer a função de Coordenador de Graduação do Curso de Comunicação Social-Audiovisual da FAC (FCC).</p><p>N.º 4.013 - Dispensar a docente Eliane Ferreira Noronha da função de Coordenadora de Curso de Pós-Graduação em Biologia Microbiana do IB (FCC).</p><p>Nº 4.014- Designar, para mandato de 2 (dois) anos, a docente Cecília Beatriz Fiúza Favali, para exercer a função de Coordenação do Curso de Pós-Graduação em Biologia Microbiana do IB(FCC).</p><p>Nº 4.015- Dispensar, a partir de 30/10/2020, o docente Jhon Nero Vaz Goulart da função Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Integridade de Materiais da Engenharia da FGA (FCC).</p><p>Nº 4.016 - Designar, a partir do dia 30/10/2020, para mandato de 2 (dois) anos, a docente Maria Alzira de Araújo Nunes para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Integridade de Materiais da Engenharia da FGA (FCC).</p><p>Nº 4.017 - Dispensar, por término de mandato, a docente Simone Silva Reis Mott da função de Coordenadora de Graduação de Bacharelado em Artes Cênicas do Instituto de Artes (FCC).</p><p>Nº 4.018 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, a docente Giselle Rodrigues de Brito, para exercer a função de Coordenadora de Graduação de Bacharelado em Artes Cênicas do Instituto de Artes (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>