<xml><article id="16666075" name="Port298-2020--MB" idOficio="6067797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00013:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000587">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 298/MB, DE 8 DE OUTUBRO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 298/MB, DE 8 DE OUTUBRO 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso I do art. 2º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com os art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e de acordo com os §§ 1º e 2º do art. 2º, §§ 1º e 2º do art. 4º e parágrafo único do art. 10 da Lei nº 9.519, de 26 de novembro de 1997, alterada pela Lei nº 13.541, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Transferir, a partir de 20 de agosto de 2020, para o Quadro de Oficiais da Armada (CA), o Capitão-Tenente (QC-CA) LUCAS RENÊ LOPES FERREIRA, devendo ocupar a posição hierárquica entre os Capitães-Tenentes SALIM JORGE FÉRES NETO e PAULO RICARDO SIMON HESSEL.</p><p>Art. 2º Transferir, a partir de 20 de agosto de 2020, para o Quadro de Oficiais da Armada (CA), o Capitão-Tenente (QC-CA) STÉFANO GRANDI BOMBONATO, devendo ocupar a posição hierárquica entre os Capitães-Tenentes GILDENI GOMES DE CARVALHO e JORGE LUIZ ALVES DE SOUZA JÚNIOR.</p><p>Art. 3º Transferir, a partir de 20 de agosto de 2020, para o Quadro de Oficiais Intendentes da Marinha (IM), o Capitão-Tenente (QC-IM) CARLOS ALEXANDRE MARIA SÁ, devendo ocupar a posição hierárquica entre os Capitães-Tenentes (IM) ÍCARO SANTANA DE JESUS e AMANDA KELLY LOPES SOARES PEREIRA.</p><p>Art. 4º Transferir, a partir de 20 de agosto de 2020, para o Quadro de Oficiais Intendentes da Marinha (IM), o Capitão-Tenente (QC-IM) JACKSON AUGUSTO SILVA DE MESQUITA, devendo ocupar a posição hierárquica entre os Capitães-Tenentes (IM) SHIRLEINE DO CARMO DOS SANTOS AREIAS PINTO e THIAGO FERREIRA VIEIRA DE MATTOS.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>