<xml><article id="16505255" name="ATO GDGSET 304_2020_A CONTAR DE " idOficio="6051784" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/10/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 304, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 304, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 130, de 25/9/2020, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor JOSE HENRIQUE RODRIGUES FILHO, código 18972, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>2 - Designar a servidora HELINEIDA FERREIRA SILVA GONÇALVES, código 41747, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>3 - Dispensar o servidor SANDRO TOMAZELE DE OLIVEIRA LIMA, código 41667, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, da função comissionada de Supervisor da Seção de Segurança da Informação e Proteção de Dados, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio à Governança e Gestão de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>4 - Designar o servidor ROGERIO ARTIAGA DE ALMEIDA CASTRO, código 30494, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Segurança da Informação e Proteção de Dados, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio à Governança e Gestão de Tecnologia da Informação e Comunicação, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>5 - Dispensar o servidor ROGERIO ARTIAGA DE ALMEIDA CASTRO, código 30494, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Segurança da Informação e Proteção de Dados, Nível FC-5, da Coordenadoria de Apoio à Governança e Gestão de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>6 - Designar o servidor RODRIGO SIQUEIRA ALVES, código 51340, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Suporte Técnico aos Usuários.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>