<xml><article id="16577637" name="Portarias 49 a 53" idOficio="6059078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00015:00047:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria do Tesouro Nacional/Subsecretaria de Assuntos Corporativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12985801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SUBSECRETÁRIA DE ASSUNTOS CORPORATIVOS, DA SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria STN nº 157, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 49 Designar CARLOS REIS, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 2135283, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I da Gerência de Análise de Capacidade de Pagamento e Publicações de Estados e Municípios, da Coordenação-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 103.1, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 50 Designar CARLOS REIS, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 2135283, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Gerente da Gerência de Análise de Capacidade de Pagamento e Publicações de Estados e Municípios, da Coordenação-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 101.2, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais, ficando dispensado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 51 Designar ANA LUÍSA MARQUES FERNANDES, Auditora Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 2138944, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Gerência de Controle das Obrigações Fiscais dos Contratos de Refinanciamento, da Coordenação-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 101.2, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 52 Dispensar Ana LuÍsa Marques Fernandes, Auditora Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 2138944, o encargo de Substituta Eventual do Gerente da Gerência de Análise e Acompanhamento do Patrimônio dos Entes Subnacionais, da Coordenação-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 101.2.</p><p>Nº 53 Art. 1oDesignar os servidores PIETRANGELO VENTURA DE BIASE, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no2101475 e Eric Lisboa Coda Dias, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no1043974, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem o Coordenador-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código DAS 101.4, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2oFica revogada a Portaria STN/ME no628, de 17 de setembro de 2019, publicada no DOU no181, Seção 2, página 23, de 18 de setembro de 2019.</p><p class="assina">PAULA BICUDO DE CASTRO MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>