<xml><article id="16537663" name="DOU-SECAO 02-02.10.20 - DESIGNAC" idOficio="6054922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.355, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.355, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) LUCIANO DE CASTRO LIMA, matrícula SIAPE nº 3029114 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de SECRETARIO DE APOIO ACADEMICO-ADMINISTRATIVO DOS CURSOS DE GRADUAÇÃO, FG-03, DO(A) INSTITUTO DE LINGUISTICA, LETRAS E ARTES desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.367 - Designar o(a) servidor(a) CINDY STELLA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 2361902 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função comissionada de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS FORENSES, FCC-Nível Único, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.378 - Designar interinamente o(a) servidor(a) LEONARDO BRASIL FELIPE, matrícula SIAPE nº 1357790 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE GEOLOGIA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM GEOLOGIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.393 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de DIRETOR DE ASSISTÊNCIA E INTEGRAÇÃO ESTUDANTIL, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, o(a) servidor(a) ELINO BENICIO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2295601, ocupante do cargo de ASSISTENTE SOCIAL, a contar de 01º de outubro de 2020.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.394, DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1.º Delegar competência aos servidores: LUCÉLIA CARDOSO CAVALCANTE RABELO, VICE-REITORA, como agente titular; MARCELE JULIANE MENEZES CASTRO, Pró-Reitora de Administração, como 1.ª substituta; e MARCEL FERREIRA MIRANDA, Pró-Reitor de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas, como 2.º substituto, para assumirem, na ordem apresentada, de forma automática e cumulativa, sem prejuízo do cargo que ocupam, o exercício da função de ORDENADOR DE DESPESAS, para, de modo isolado, inclusive quanto aos agentes substitutos na ausência do agente titular, em seus afastamentos e impedimentos legais, eventuais ou regulamentares e ainda na vacância de seu cargo, tomarem as seguintes providências: ordenar despesas; autorizar pagamentos relativos à execução orçamentária dos recursos da Unifesspa; assinar cheques; receber e dar quitações; promover licitação nas modalidades: convites, tomada de preço, concorrência e pregão; autorizar a baixa de registros patrimoniais e contábeis de bens móveis inservíveis; praticar todos os atos necessários à administração de acordos e convênios assinados pela Unifesspa com entidades patrocinadoras de direito público e privado.</p><p>Art. 2.º Delegar competência ao servidor RODRIGO BUENO BORGES, Diretor de Finanças e Contabilidade desta Universidade, para tomar as seguintes providências, de modo conjunto à autoridade que esteja exercendo a função de ordenador de despesas arrolada no art. 1.º: assinar cheques; assinar notas de empenho; assinar relações de pagamentos; assinar ordens bancárias, inclusive de câmbio; receber e dar quitações.</p><p>Parágrafo único. Nas ausências e impedimentos legais da servidora mencionada no caput deste artigo, caberá automaticamente ao agente que vier a responder pela Diretoria de Finanças e Contabilidade a delegação da competência elencada no caput, após autorização expressa da Pró-Reitora de Administração.</p><p>Art. 3.º Revogar a Portaria nº 1752/2019.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>