<xml><article id="16577985" name="Portaria 11 DIGES rich" idOficio="6059105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00020:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Diretoria de Gestão]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">Diretoria de Gestão</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DA SECRETARIA DE GESTÃO E ENSINO EM SEGURANÇA PÚBLICA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 1º, VI, da Portaria SEGEN nº 5, de 17 de junho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Ana Paula Martins Mascarenhas (matrícula SIAPE nº 1237201), Pedro Paulo Silva Pereira (matrícula SIAPE nº 1913501) e Murilo Roberto Batalha Macedo (matrícula SIAPE nº 1846884) para atuarem como pregoeiros oficiais e praticarem os atos de adjudicação nas licitações, na modalidade Pregão, realizadas pela Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública - SEGEN.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores: Ana Paula Martins Mascarenhas (matrícula SIAPE nº 1237201), Pedro Paulo Silva Pereira (matrícula SIAPE nº 1913501), Murilo Roberto Batalha Macedo (matrícula SIAPE nº 1846884), Antonio Silva Ferreira (matrícula nº 41751-3-01 CBMAP), Alexsandro Sampaio (matrícula nº 926131-1 PMSC) e Viviane Rodrigues Sales (matrícula nº 196926-9B PMAM).</p><p>Art. 3º A equipe de apoio deverá ser composta de, no mínimo, um servidor escolhido dentre aqueles designados no artigo 2º.</p><p>Art. 4º Pregoeiro e integrante de equipe de apoio são funções mutuamente excludentes.</p><p>Art. 5º Quando houver necessidade e/ou conveniência em designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuarem na equipe de apoio, a designação será feita em despacho exarado no respectivo processo pelo Diretor de Gestão da SEGEN.</p><p>Art. 6º A duração da designação de que trata o artigo 1º será de 01 (um) ano.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria DIGES nº 4, de 16 de outubro de 2019.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ MARIANO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>