<xml><article id="16884375" name="ATO 396_26.10.2020_TJ_JFPB_NOMEA" idOficio="6089500" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/10/2020" artClass="00045:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13035978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 396, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 396, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16, inciso XXIII, do Regimento Interno, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "e", da Constituição Federal, e tendo em vista o que consta nos autos do PA nº 0003617-40.2020.4.05.7000, resolve:</p><p>Nomear, nos termos do art. 9º, inciso I, e 10, da Lei nº 8.112/1990, c/c a Lei nº 11.416/2006 e alterações posteriores, em virtude de habilitação em Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, obedecida a ordem de classificação, os candidatos abaixo relacionados, para exercerem o cargo efetivo a seguir mencionado, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária de Pernambuco, ficando as suas lotações a serem definidas pelo resultado de processo seletivo de remoção interna, regulamentado pelo respectivo edital a ser expedido por aquela Seccional:</p><p>TÉCNICO JUDICIÁRIO - ÁREA ADMINISTRATIVA, Nível Médio, Classe "A", Padrão 1:</p><p>. ELAINE GUERRA MARQUES, em vaga decorrente da declaração de vacância do cargo anteriormente ocupado por Danilo Pereira de Oliveira;</p><p>. VINICIUS BARBOSA SOBRAL PESSOA, em vaga decorrente da exoneração de Luisa Ferraz Torres de Luna;</p><p>. BRUNA MARIANA COUTINHO, em vaga decorrente da exoneração de Mirella Leal Cabral Maciel.</p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>