<xml><article id="16833027" name="2921 Ceder a servidora CAROLINA " idOficio="6085048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.921, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.921, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, Lei nº 11.355, de 19 de outubro de 2006, e ainda, pela Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam no NUP 19975.115442/2020-12, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora CAROLINA SGARABOTO, matrícula no SIAPE nº 1815667, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para percepção de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, Nível Superior (GSISTE/NS), junto ao Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>