<xml><article id="16821519" name="PORT1070-2020" idOficio="6083496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.070, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.070, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23824.000868/2020-73, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor FRANCISCO ERINALDO BANDEIRA DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2280728, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Almoxarifado e Patrimônio do campus Paracuru, Código FG-02, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 960/GR, de 25 de setembro de 2017(DOU Nº 185, Seção 2, pág. 21, de 26 de setembro de 2017).</p><p>Art. 2º Designar LINDOJOHNSON SANTOS GADELHA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2418511, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Almoxarifado e Patrimônio do campus Paracuru, Código FG-02.</p><p>Art. 3º Estabelecer a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>