<xml><article id="16686217" name="ATOS DA REITORIA N. 1073 AO 1078" idOficio="6069960" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13004052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.096225/2020-22, resolve:</p><p>Nº 1.073 - Nomear a servidora Sheila Perla Maria de Andrade da Silva para substituir o Decano de Gestão de Pessoas (CD-02) durante o período de férias regulamentares, de 6/10/2020 a 20/10/2020, do titular Carlos Vieira Mota.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.062295/2020-87, resolve</p><p>Nº 1.074 - Aposentar Joaquim Pinto de Andrade, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0402989, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, com Doutorado, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Economia, com fundamento no art. 6º da E.C. n. 41/2003, combinado com art. 3º da E. C. Nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.098479/2020-85, resolve:</p><p>Nº 1.075 - Dispensar, a partir de 1/10/2020, a servidora Cláudia Fernanda Silva Almeida da função de Secretária da Direção do IDA (FG-03).</p><p>Nº 1.076 - Designar o servidor Ronald Henrique Leal Acipreste para exercer a função de Secretário da Direção do IDA (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.158889/2019-59, resolve:</p><p>Nº 1.077 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília (PFFUB): I. designar RENATA RODRIGUES SOARES MACIEL para exercer o encargo de substituta eventual do ASSESSOR DE GABINETE, FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>II. designar LUANA FERNANDES MONTEIRO para exercer o encargo de substituta eventual da CHEFE DA SECRETARIA, FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>III. designar MARINA JURADO VICENTE para exercer o encargo de substituta eventual do ASSESSOR DE GABINETE, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>IV. designar CARLOS HENRIQUE NAEGELI GONDIM para exercer o encargo de substituto eventual do CHEFE DO SETOR DE AÇÕES ESTRATÉGICAS, FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>V. designar FÁBIA MOREIRA LOPES para exercer o encargo de substituta eventual da PROCURADORA FEDERAL, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>VI. designar SÍDIO ROSA DE MESQUITA JÚNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do PROCURADOR FEDERAL, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º Os Atos de substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília (PFFUB) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.091203/2020-76, resolve:</p><p>Nº 1.078 - Aposentar Ariadna Aparecida Rodrigues Nunes, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1122683, no cargo de Assistente Social, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada na Coordenação de Apoio às Pessoas com Deficiência, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com § 1º do art. 3º da E. C. 103/2019.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>