<xml><article id="16642827" name="Portaria servidora FRANCIELI CRI" idOficio="6065705" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12997064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ELETRÔNICA Nº 211, DE  7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA ELETRÔNICA Nº 211, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o que preceitua o § 2º do Art. 10 da Lei nº 11.091/2005, resolve:</p><p>I - Efetivar a requisição da servidora FRANCIELI CRISTINA STANISCHI SILVA, ocupante do cargo de Técnico Administrativo em Educação - Técnico em Secretariado, matrícula SIAPE nº 2124593, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto Federal Farroupilha, lotada no Campus Santa Rosa, para exercer atividades junto à Defensoria Pública da União (DPU) - Unidade de Cascavel PR, pelo prazo de 01 (um) ano, a contar de 07/10/2020, nos termos do artigo 4º da Lei nº 9.020/1995, combinado com o artigo 3º do Decreto nº 9144/2017 e a Portaria nº 357/2019 do Ministério da Economia, de acordo com o Processo Eletrônico nº 23243.003450/2020-59.</p><p>II - Caberá à DPU apresentar a servidora ao IF Farroupilha, no término da requisição.</p><p>III - Cumpre ao DPU comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao IF Farroupilha.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>