<xml><article id="16644358" name="PORTARIAS N 377 A 382" idOficio="6065878" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00027:00020:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12997311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, a Portaria MTur nº 390, publicada no Diário Oficial da União de 19 de dezembro de 2019, e tendo em vista a Portaria Casa Civil nº 225, publicada no Diário Oficial da União de 11 de maio de 2020, e o processo nº 01500.002057/2020-27, resolve:</p><p>Nº 377 - Dispensar a servidora MARTINA SANCHES GUENTHER, matrícula SIAPE nº 3126376, da Função Gratificada, código FG-03, da Superintendência do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 378 - Designar a servidora CLÁUDIA ARDIONS ESPASANDIN, matrícula SIAPE nº 1569220, para Função Gratificada, código FG-03, na Superintendência do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 379 - Dispensar a servidora CYNTHIA VANDERLINDE TARRISE DA FONTOURA, matrícula SIAPE nº 2501411, da Função Gratificada, código FG-01, da Superintendência do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no estado do Rio de Janeiro, a contar de 4 de setembro de 2020.</p><p>Nº 380 - Designar a servidora MARTINA SANCHES GUENTHER, matrícula SIAPE nº 3126376, para Função Gratificada, código FG-01, na Superintendência do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 381 - Dispensar o servidor VALMIR GOMES PROFETA, matrícula SIAPE nº 0224112, da Função Gratificada, código FG-03, da Superintendência do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 382 - Designar o servidor ROBSON TADEU APPOLINARIO CERQUEIRA, matrícula SIAPE nº 3124112, para Função Gratificada, código FG-03, na Superintendência do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no estado do Rio de Janeiro.</p><p class="assina">LARISSA PEIXOTO</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>