<xml><article id="16635003" name="PRFB4508" idOficio="6064431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00015:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12994844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.508, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.508, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso de suas atribuições, conforme competência que lhe foi delegada pelo art. 2º, incisos I e II, da Portaria MF nº 361, de 16 de outubro de 2000, publicada no Diário Oficial da União (DOU) de 17 de outubro de 2000, e tendo em vista a edição do Decreto de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU de 29 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º A missão a ser exercida pelo Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil Leonardo Correia Lima Macedo, na função de Adido Tributário e Aduaneiro junto à Embaixada do Brasil em Buenos Aires , Argentina, pelo prazo de dois anos, será do tipo permanente e de natureza diplomática.</p><p>Art. 2º A retribuição do Auditor-Fiscal de que trata esta Portaria compreenderá a retribuição básica, a indenização de representação no exterior, a gratificação no exterior por tempo de serviço e o auxílio-familiar, calculados com base nos índices e fatores de conversão variáveis a que se referem a Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, e o Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e alterações posteriores.</p><p>§ 1º Para o cálculo da retribuição básica e da indenização de representação no exterior, serão considerados, respectivamente, os índices 94 da tabela de escalonamento vertical constante do Anexo I à Lei nº 5.809, de 1972, e 70 da Tabela I-A constante do Anexo I ao Decreto nº 71.733, de 1973.</p><p>§ 2º O cálculo do pagamento da Residência Funcional, objeto da autorização presidencial exarada na Exposição de Motivos nº 115, do Ministério das Relações Exteriores, de 20 de março de 1991, observará a metodologia pertinente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>