<xml><article id="16510504" name="PUBLICACAO - DOU- 23-09-2020" idOficio="6052524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12975120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 20.770 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ESTER TRINDADE LIMA, CPF. n° 190.299.502-34, SIAPE n° 1016656, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 439364, Processo n° 17167.102984/2020-14.</p><p>Nº 20.772 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora publica policial ODANETE DAS NEVES DUARTE BIONDI, CPF. n° 163.600.602-72, SIAPE n° 3052819, ocupante do cargo de Delegado de Polícia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 1°, Inciso II, Alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144, de 16.05.2014, 019016, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, declarando extinto o cargo código vaga n° 1024776, Processo n° 17167.102985/2020-69.</p><p>Nº 21.189 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARILENE ARDASSE PICANÇO, CPF. n° 016.889.102-63, SIAPE n° 1010627, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 433581, Processo n° 17167.102848/2020-24.</p><p>Nº 21.195 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a RISETE DO NASCIMENTO RODRIGUES SILVA, CPF. n° 278.433.432-53, SIAPE n° 3026338, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Padrão 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, que comprove exclusivamente Tempo de Efetivo Exercício na Educação Infantil e no Ensino Fundamental e Médio, com base no Art. 6°, Incisos I, II, III e IV, Paragrafo Único da Constituição n° 41/03 e §5° do Art. 40 Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049009, declarando extinto o cargo código vaga n° 1021174, Processo nº 17167.103079/2020-81.</p><p>Nº 21.197 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora SUELI DA SILVA MARQUES, CPF. n° 182.173.702-49, SIAPE n° 1015642, ocupante do cargo de Datilografo, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 438365, Processo n° 17167.103080/2020-14.</p><p>Nº 21.198 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor LUIZ GUILHERME CARVALHO DA SILVA, CPF. n° 112.568.182-91, SIAPE n° 1015715, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 438437, Processo n° 17167.103086/2020-83.</p><p>Nº 21.246 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 7150, de 12 de março de 2020, onde se lê Classe S, padrão 404, Leia-se Classe: D, Nível: 404, ficando os demais itens inalterados.</p><p>Nº 21.359 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSELMA TELES DOS ANJOS, CPF. n° 226.581.222-68, SIAPE n° 1014925, ocupante do cargo de Datilografo, Classe: S, Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 437667, Processo n° 17167.103095/2020-74.</p><p>Nº 21.365 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora DORACI DA SILVA SANTOS DE LINO, CPF. n° 112.558.972-87, SIAPE n° 1009977, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico dos Ex - Territórios, Classe: D, Nível: 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 432998, Processo n° 17167.103005/2020-45.</p><p>Nº 21.550 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JONAS DUARTE MORAIS, CPF. n° 066.746.152-34, SIAPE n° 1016470, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico dos Ex- Territórios, Classe: D, Nível: 404, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 439182, Processo n° 19975.120308/2020-33.</p><p>Nº 21.551 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ROSALINA PANDILHA, CPF. n° 342.161.032-00, SIAPE n° 1014001, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe: S Padrão: III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 748870, Processo n° 17167.103046/2020-31.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>