<xml><article id="16842894" name="PORTARIA 20201022" idOficio="6084080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00018:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 67.643 de 22 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 67.643 de 22 de outubro de 2020</p><p>O VICE-REITOR, no exercício da REITORIA da UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, no uso de suas atribuições legal e estatutária, tendo em vista o disposto no artigo 10 da Lei nº 8.112/90, com base na Portaria Normativa Interministerial nº22, de 30/04/2007, publicada no D.O.U. de 02/05/2007, alterada pela Portaria nº 224 de 23/07/2007, publicada no D.O.U. de 24/07/2007, na Portaria do Ministério da Educação nº1.178 de 05/12/2013, publicada no D.O.U. de 06/12/2013, na Portaria Interministerial dos Ministérios da Educação e do Planejamento, Orçamento e Gestão nº 313 de 04/08/2015, publicada no D.O.U. de 05/08/2015 e o que consta no processo nº 23069.002393/2020-59, resolve:</p><p>Nomear NIÁGARA RODRIGUES DA SILVA habilitada e classificada em Concurso Público de Provas e Títulos, aberto pelo Edital nº 21/2018, publicado no DOU de 26/01/2018, com retificações publicadas nos DOU de 30/01/2018, de 05/02/2018, de 21/02/2018, de 18/04/2018, de 24/04/2018, de 11/06/2018, de 19/06/2018 e de 02/07/2018, homologado pelo Conselho de Ensino e Pesquisa e pelo Edital nº 192/2018, publicado no DOU de 27/06/2018, que teve a validade suspensa pela Portaria nº 67.198, publicada no B.S. nº 134, seção IV, em 27/07/2020, retificada pela Portaria 67.527, publicada no B.S. nº 180, seção IV, em 30/09/2020, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, na classe de Professor Adjunto A, nível 1, do Quadro Permanente desta Universidade, para ter exercício no Departamento de Economia da Faculdade de Economia, Área de Conhecimento: Microeconomia e Economia do Meio Ambiente, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga nº 237072, decorrente da exoneração de Michelle Carvalho Metanias Hallack, Portaria nº 66.786, publicada no DOU de 11/05/2020.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>