<xml><article id="16552233" name="ports__DNPUX6" idOficio="6056085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12980954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   de  1º de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 1º de outubro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23449.002117/2020-16, resolve:</p><p>Nº 877 - 1. Dispensar, a pedido, BENEDITO RODRIGUES BRAZIL, matrícula Siape n° 0433155, da Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Matemática do Câmpus do Pantanal, a contar desta data.</p><p>2. Designar JANAN BOLIVIA SCHABIB HANY, matrícula Siape nº 0433241, para exercer, pró-tempore, a Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de Matemática do Câmpus do Pantanal, pelo período de trinta dias, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, considerando a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e o contido no Processo 23104.026645/2020-61, resolve:</p><p>Nº 879 - 1. Dispensar ANTONIO JUNIOR DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1758299, da Função Gratificada de Chefe de Seção (FG4), da Seção de Manutenção de Computadores da Divisão de Suporte ao Cliente da Coordenadoria de Gestão de Infraestrutura da Agência de Tecnologia de Informação e Comunicação.</p><p>2. Designar LUCIANO VILELA BEZERRA, matrícula Siape nº 1997784, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção (FG4), da Seção de Manutenção de Computadores da Divisão de Suporte ao Cliente da Coordenadoria de Gestão de Infraestrutura da Agência de Tecnologia de Informação e Comunicação.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 204, MEC, de 6 de fevereiro de 2020, art. 56, e tendo em vista o disposto no art. 29 da Portaria nº 762, RTR, de 16 de agosto de 2020 e na Resolução nº 11, CD, de 20 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo n° 23104.016682/2019-28, resolve:</p><p>Nº 880 - Autorizar a prorrogação do período de afastamento do Servidor SIDICLEI FORMAGINI, matrícula Siape nº 2087379, lotado na Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, concedido por meio da Portaria nº 1039, de 5 de julho de 2019, para realizar Pós-Doutorado na Universitat Politècnica de València, em Valencia, Espanha, para 17 de outubro de 2020 a 16 de abril de 2021, trânsito incluso, com ônus limitado para UFMS e sem a contratação de Professor Substituto para realização das atividades decorrentes do referido afastamento a partir de 2021.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, Ministro de Estado da Educação, de 23 de abril de 2009, e tendo em vista o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 22 da Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, e considerando o contido no Processo nº 23104.026287/2020-97, resolve:</p><p>Nº 881 - Autorizar a cessão do Servidor ROBERTO BARRETO DE MELO JUNIOR, matrícula Siape nº 1436142, pertencente ao Quadro de Pessoal da UFMS, no cargo de Técnico de Laboratório - Área, lotado na Seção de Assistência Clínica - SEAC/DITC/NHU, para o Hospital Universitário Maria Aparecida Pedrossian/Ebserh, onde exercerá a função de Chefe da Unidade de Laboratório de Análises Clínicas (GF 0027).</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e o contido no Processo 23104.027331/2019-42, resolve:</p><p>Nº 883 - 1. Dispensar TCHOYA GARDENAL FINA DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 2057326, da Função Gratificada de Coordenadora (FG1) do Escritório Modelo de Assistência Judiciária da Faculdade de Direito, a contar de 30 de setembro.</p><p>2. Designar AURÉLIO TOMAZ DA SILVA BRILTES, matrícula Siape nº 1834380, para exercer a Função Gratificada de Coordenador (FG1) do Escritório Modelo de Assistência Judiciária da Faculdade de Direito, a contar desta data.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 29 da Portaria nº 762, RTR, de 16 de agosto de 2020, e na Resolução nº 7, CD, de 5 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23104.034208/2019-88, resolve:</p><p>Nº 884 - Autorizar o afastamento de DIEGO RORATO FOGAÇA, matrícula Siape nº 1056190, lotado na Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, para realização de Doutorado em Engenharia de Produção, na Universidade Politécnica de Madrid, em Madrid, Espanha, no período de 12 de outubro de 2020 a 3 de fevereiro de 2024, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade e sem a contratação de Professor Substituto para realização das atividades decorrentes do referido afastamento.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>