<xml><article id="16667986" name="PT 71 SOGP NITEROI" idOficio="6067997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00015:00057:00240:00017:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Niterói/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 71, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 71, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM NITERÓI/RJ, no uso das competências que lhe foram atribuídas na forma do artigo 235, inciso I, alínea "b", da Portaria/MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, tendo em vista o que consta no processo nº 35318.002163/2004-70, tendo junto o de. nº 35318.000034/2005-28, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ZILDA MATIAS DOS SANTOS, CPF nº 584.831.797-68, companheira do ex-servidor JORGE SILVA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 909.918, Auditor, Classe B, Padrão I, do quadro de pessoal do INSS, a contar de 06/12/2004, data do óbito, nos termos do artigo 217, inciso I, alínea "c", da Lei nº 8.112/90 e artigo 40, § 7º, inciso I, da EC nº 41, de 19/12/2003, pagando-se parcelas vincendas e vencidas não-prescritas, a partir de 14/05/2013, face prescrição quinquenal, em cumprimento à decisão judicial, ratificando a tutela provisória concedida nos autos do processo nº 0065764-04.2018.4.02.5110, em trâmite na 6ª Vara Federal de São João de Meriti/RJ.</p><p>Cancelar a cota parte 1/2 em nome de POLUCENA DE ABREU DOS SANTOS, CPF nº 610.621.897-87, viúva do referido ex-servidor, do quadro de pessoal do INSS, falecido em 06/12/2004, por intermédio da PORTARIA/SRH nº 17, de 17 de fevereiro de 2005, publicada no DOU nº 39, de 28 de fevereiro de 2005, em cumprimento à decisão judicial acima mencionada.</p><p class="assina">PEDRO BAUMGARTEN BOTAFOGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>