<xml><article id="16707092" name="PORTARIA DE PESSOAL N 2247" idOficio="6072149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13007730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.247, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.247, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 50000.026078/2019-41, resolve:</p><p>Art. 1° Tornar sem efeito, a partir de 19 de outubro de 2019 (data do cancelamento do pagamento do benefício pensional), a Portaria nº 2.627, de 29 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 05 de agosto de 2005, em nome da Senhora MARIA LUISA VIANNA CABRAL, na condição de filha maior solteira do ex-servidor ANTENOR DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1207879, aposentado no cargo de Agente de Serviços de Engenharia, Classe "S" Padrão III, de Nível Intermediário, oriundo do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>