<xml><article id="16908610" name="Portaria 28.10.20 rtf" idOficio="6092645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00015:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13040822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.398 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE MIGUEL DOS SANTOS, matrícula nº 766117, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00001030/2020-60).</p><p>Nº 1.399 - Tornar sem efeito a Portaria CRH nº 874, de 31/03/2020, publicada no D.O.U. nº 63, de 01/04/2020, Seção 2, página 35, que concedeu aposentadoria à servidora MARIA CRISTINA ROSA DOS SANTOS, matrícula nº 764898. (Processo nº 0045142.00000813/2020-02).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria CRH n° 996, de 11/05/2020, publicada na página 17, Seção 2, do D.O.U. nº 89 de 12/05/2020, que concedeu pensão a MARIA JOSE TORRES BATISTA DE VASCONCELOS, esposa do ex-servidor ESPEDITO LEAL DE VASCONCELOS, matrícula nº 771289, onde se lê: "do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão IV, e demais vantagens, a partir de 24/03/2020"; leia-se: "do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 24/03/2020".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>