<xml><article id="16776327" name="1910PRT543A547-SG-SE-S2" idOficio="6078708" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 543 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUCAS DE OLIVEIRA SOUTO para exercer o encargo de substituto eventual na função de Coordenador, código FCPE 101.3, na Coordenação de Comunicação Digital da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Soluções de Tecnologia da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 544 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARIO ALBERTO ALTENKIRCH DE SANTANA para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador de Saúde, código DAS 101.3, na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 749, publicada no Diário Oficial da União de 7 de novembro de 2019.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 545 -<strong>EXONERAR,</strong>a pedido,</p><p>JOSÉ MÁRCIO LENZI DE OLIVEIRA cargo de Chefe da Divisão de Promoção da Saúde, código DAS 101.2, da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 546 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIO ALBERTO ALTENKIRCH DE SANTANA, Cel Med EB, para o cargo de Chefe da Divisão de Promoção da Saúde, código DAS 101.2, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 547 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>HALISSON SOUZA GOMIDES para a Gratificação de Representação de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Análise de Dados e Inteligência da Informação da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>