<xml><article id="16622769" name="DF - Portaria n 423 424 E 426 de" idOficio="6063686" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00018:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12993815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7 DE OUTUBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR, PRO TEMPORE, DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFROBRASILEIRA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 12.289, de 20 de julho de 2010, publicada no DOU de 21.07.2010, a Portaria n° 328, de 10 de março de 2020, publicado no DOU de 11 de março de 2020, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 423 Art. 1º Designar a servidora LÉIA CRUZ DE MENEZES RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1531838, para assumir a função de Diretora do Instituto de Linguagens e Literaturas, código CD- 03, para o quadriênio 2020-2024, conforme Edital ILL nº 06/2020. (Processo 23282.409286/2020-23)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 424 Art. 1º Designar o servidor KENNEDY CABRAL NOBRE, matrícula SIAPE nº 2130674, para assumir a função de Vice-Diretor do Instituto de Linguagens e Literaturas; assumindo as atribuições da titular nos afastamentos ou impedimentos legais deste; para o quadriênio 2020-2024, dada sua eleição em conformidade com o Edital ILL nº 06/2020. (Processo 23282.409285/2020-89)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 426 Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor ALAIN SOUTO REMY, matrícula SIAPE nº 2079483, do cargo de Corregedor, código CD-04, ficando o servidor GEORGE GONDIM GOMES, matrícula SIAPE nº 1474453, nomeado para assumir o referido cargo interinamente. (Processo 23282.409779/2020-63)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Roque do Nascimento Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>