<xml><article id="16558774" name="PORT. 494 a 506 nomeacoes de 02-" idOficio="6056942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00018:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12982152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE  2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso de suas atribuições e tendo em vista as Leis n.º 8.112/90 e 11.091/05, a Portaria Interministerial n.º 316/17, publicada no DOU de 19/10/2017, o Edital de Abertura n.º 20/2017, publicado no DOU de 07/04/2017 e o Edital de Homologação n.º 49/2017, publicado no DOU de 31/07/2017, resolve:</p><p>Nº 494 - Nomear NUBIA LOPES CORREA, habilitado(a) em Concurso Público para o cargo de Técnico em Radiologia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei n.º 11.091/05, com jornada de 24 horas semanais, código de vaga n.º 0706633, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicada no DOU de 31/01/2020, para a sede de Uberaba.</p><p></p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso de suas atribuições e tendo em vista as Leis n.º 8.112/90 e 11.091/05, a Portaria Interministerial n.º 316/17, publicada no DOU de 19/10/2017, o Edital de Abertura nº. 63/2017, publicado no DOU de 09/10/2017 e o Edital de Homologação nº. 12/2018, publicado no DOU de 14/03/2018, para a sede de Uberaba, resolve:</p><p>Nº 495 - Nomear CAMILA FRANCIELE GOMES DE SOUZA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Engenheiro/Área: Engenharia da Computação ou Engenharia de Produção, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº. 0263637, em decorrência de vacância por motivo de posse em outro cargo inacumulável, publicada no DOU de 06/01/2020, para a sede de Uberaba.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso de suas atribuições e tendo em vista as Leis n.º 8.112/90 e 11.091/05, a Portaria Interministerial n.º 316/17, publicada no DOU de 19/10/2017, o Edital de Abertura nº 46/2016, publicado no DOU de 24/08/2016 e o Edital de Homologação nº 9/2017, publicado no DOU de 19/01/2017, resolve:</p><p>Nº 496 - Nomear DANIEL FRANK CASTRO, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei nº 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301682, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 02/01/2020, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 497 - Nomear GABRIEL CAMINHA BEZERRA, habilitado em Concurso Público para o cargo de Médico Veterinário, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei n.º 11.091/05, com jornada de 20 horas semanais, código de vaga n.º 0323150, em decorrência da vacância por exoneração, publicada no DOU de 09/10/2019, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 498 - Nomear JOÃO PAULO BRIZOLA ANDRADE, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de ENGENHEIRO DE SEGURANÇA DO TRABALHO, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0755201, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicado no DOU de 03/03/2020, para a sede de Uberaba.</p><p></p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso de suas atribuições e tendo em vista as Leis n.º 8.112/90 e 11.091/05, a Portaria Interministerial n.º 316/17, publicada no DOU de 19/10/2017, o Edital de Abertura nº 44/2018, publicado no DOU de 28/09/2018 e o Edital de Homologação nº 10/2019, publicado no DOU de 07/03/2019, resolve:</p><p>Nº 499 - Nomear FLAVIA DE CASTRO MORENO LINO, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301571, em decorrência de aposentadoria, publicado no DOU de 30/09/2020, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 500 - Nomear ANA FLAVIA LEMOS COSTA VIANA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0301502, em decorrência de aposentadoria, publicado no DOU de 31/08/2020, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 501 - Nomear MARCO TULIO SILVA SIQUEIRA, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0964423, em decorrência de vacância por motivo de posse em outro cargo inacumulável, Portaria nº 46, publicado no DOU de 08/01/2020, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 502 - Nomear MATHEUS YAMAUCHI DE MELO MONTES, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0300933, em decorrência de aposentadoria, publicado no DOU de 27/01/2020, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 503 - Nomear IDERVAN DONATO DE SOUZA JUNIOR, habilitado(a) no Concurso Público para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga nº 0014960, em decorrência de vacância por redistribuição, publicado no DOU de 15/01/2020, para o campus de Iturama.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso de suas atribuições e tendo em vista as Leis n.º 8.112/90 e 11.091/05, a Portaria Interministerial n.º 316/17, publicada no DOU de 19/10/2017, o Edital de abertura n.º 45/2018, publicado no DOU de 18/09/2018 e o Edital de Homologação n.º 01/2018, publicado no DOU de 14/01/2019, resolve:</p><p>Nº 504 - Nomear ALLANA LEANDRO CARDOSO, habilitada em Concurso Público para o cargo de TÉCNICO EM ENFERMAGEM, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei n.º 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga n.º 0774220, em decorrência de vacância por falecimento, publicada no DOU de 18/08/2020, para a sede de Uberaba.</p><p>Nº 505 - Nomear CARLA CRISTINA MARTINS, habilitada em Concurso Público para o cargo de TÉCNICO EM ENFERMAGEM, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, conforme Lei n.º 11.091/05, com jornada de 40 horas semanais, código de vaga n.º 0301424, em decorrência de vacância por aposentadoria, publicada no DOU de 14/01/2020, para a sede de Uberaba.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso de suas atribuições e tendo em vista as Leis n.º 8.112/90 e 11.091/05, a Portaria Interministerial n.º 316/17, publicada no DOU de 19/10/2017, o Edital de Abertura n.º 52/2018, publicado no DOU de 28/12/2018 e o Edital de Homologação n.º 20/2019, publicado no DOU de 05/04/2019, resolve:</p><p>Nº 506 - Nomear MARCO AURÉLIO TROVO, habilitado em Concurso Público de provas e títulos, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Nível 1, com jornada de 20 horas semanais, código de vaga n.º 0301116, em decorrência de vacância por exoneração, publicada no DOU de 18/08/2020, para a sede de Uberaba.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>