<xml><article id="16629516" name="Portaria 361-2" idOficio="6063702" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12993879">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 361, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 361, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Acatar o pedido de renúncia da aposentadoria da servidora CECILIA FUKIKO KAMEI KIMURA, matricula SIAPE nº 416978, do cargo de Professor do Magistério Superior, concedida através da Portaria GR nº 972, de 16/07/1992 publicada no Diário Oficial da União em 27/07/92, em conformidade com o Art. 37, Parágrafo 10 da Constituição Federal/88, acrescentado pela EC nº 20/98, conforme processo nº 23108.075566/2019-19. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de outubro de 2020.</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 362 - Suspender os atos da Portaria GR Nº 231, de 18/05/2020, que aplica a penalidade de suspensão de 90 dias à servidora CAROLINE ARGENTA PESCADOR, Siape nº 1506785, por infração funcional e inobservância de deveres funcionais, previstos no art. 116, incisos I, II, e III, até o julgamento do mérito do mandado de segurança. Esta portaria conta seus efeitos a partir desta data. (Processo nº 23108.071193/2020-32)</p><p>Nº 364 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "A" da CF, com redação dada pela EC nº 41, combinado com o Art. 3º, da EC 103/2019, à servidora ARACI JACINTA FOESTER, matricula SIAPE nº 1436173, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, com proventos pela Média Aritmética das contribuições do PSS, conforme processo nº 23108.101237/2019-22. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>