<xml><article id="16743613" name="2020-10-16; PORTARIA; 19-10-2020" idOficio="6075609" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00018:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13013139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.616, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.616, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 12-08-14, publicado no Diário Oficial da União em 13-08-2014, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23381.007925.2020-00, 23381.007923.2020-11 e 23381.010479.2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º alterar, para fins de correção, o artigo 1º da Portaria nº 1.236/2020-Reitoria, de 11-08-2020, que concedeu Pensão Civil à DIRCE DE MEDEIROS GUEDES ALBUQUERQUE, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado JOSÉ MARTINHO DE ALBUQUERQUE SILVA, matrícula Siape 0273627, passando a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º Conceder Pensão Civil à DIRCE DE MEDEIROS GUEDES ALBUQUERQUE, portadora do CPF nº 028.139.974-39, na qualidade de cônjuge do ex-servidor, JOSÉ MARTINHO DE ALBUQUERQUE SILVA, matrícula Siape nº 0273627, Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D IV, Nível 1, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, 222, inciso VII, alínea "b" e item 6, da Lei nº 8.112/90 c/c § 4º do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, e inciso I do artigo 16, artigo 74 e inciso V, § 2º, alínea c, item 6, do artigo 77, da Lei nº 8.213/1991, com valor do benefício calculado conforme artigos 23 e § 1º e § 2º, incisos I, II, III e IV, do artigo 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir de 18-07-2020, data do óbito." (NR)</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria nº 1309/2020 - REITORIA/IFPB.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>