<xml><article id="16597742" name="PORTARIA 20201006" idOficio="6061095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12989492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 67.565,  de 6 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 67.565, de 6 de outubro de 2020</p><p>O REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, no uso de suas atribuições legal e estatutária, tendo em vista o disposto no artigo 10 da Lei nº 8.112/90, com base na Portaria Normativa Interministerial nº 22, de 30/04/2007, publicada no D.O.U. de 02/05/2007, alterada pela Portaria nº 224 de 23/07/2007, publicada no D.O.U. de 24/07/2007, na Portaria do Ministério da Educação nº 1.178 de 05/12/2013, publicada no D.O.U. de 06/12/2013, na Portaria Interministerial dos Ministérios da Educação e do Planejamento, Orçamento e Gestão nº 313 de 04/08/2015, publicada no D.O.U de 05/08/2015 e o que consta no processo nº 23069.002272/2020-15, resolve:</p><p>Nomear CATIA SILVA DA COSTA MOREIRA habilitada e classificada em Concurso Público de Provas e Títulos, aberto pelo Edital nº 169/2019, publicado no D.O.U. de 31/05/2019, retificado pelo D.O.U. de 07/06/2019, de 14/06/2019, de 18/07/2019, de 11/09/2019, de 19/09/2019, de 08/10/2019 e de 09/10/2019, homologado pelo Conselho de Ensino e Pesquisa e pelo Edital nº 314/2019, publicado no D.O.U. de26/11/2019, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, na classe de Professor Adjunto A, nível 1, do Quadro Permanente desta Universidade, para ter exercício no Departamento de Empreendedorismo e Gestão da Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, Área de Conhecimento: Marketing e Comunicação, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga nº 898217, decorrente da exoneração de Isabella Chinelato Sacramento, Portaria nº 66.330, publicada no de 07/02/2020.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NÓBREGA</p><p class="cargo">REITOR</p><p class="identifica">Portaria Nº 67.566 de 6 de outubro de 2020</p><p>O REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, no uso de suas atribuições legal e estatutária, tendo em vista o disposto no artigo 10 da Lei nº 8.112/90, com base na Portaria Normativa Interministerial nº 25, de 05/02/2013, publicada no D.O.U. de 06/02/2013, e o que consta no processo nº 23069.020394/2020-85, resolve:</p><p>Nomear ANA CAROLINA LACORTE LIMA habilitada e classificada em Concurso Público de Provas e Títulos, aberto pelo Edital nº 165/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, e homologado pelo Edital nº 335/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na classe D, nível 1, do Quadro Permanente desta Universidade, para ter exercício no Colégio Universitário Geraldo Reis, Área de Conhecimento: Educação Infantil e Séries Iniciais do Ensino Fundamental, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga nº 232873, decorrente da aposentadoria de Margareth Silva de Mattos, Portaria nº 64.347, publicada no DOU de 15/07/2019.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NÓBREGA</p><p class="cargo">REITOR</p><p class="identifica">Portaria Nº 67.567 de 6 de outubro de 2020</p><p>O REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, no uso de suas atribuições legal e estatutária, tendo em vista o disposto no artigo 10 da Lei nº 8.112/90, com base na Portaria Normativa Interministerial nº 22, de 30/04/2007, publicada no D.O.U. de 02/05/2007, alterada pela Portaria nº 224 de 23/07/2007, publicada no D.O.U. de 24/07/2007, na Portaria do Ministério da Educação nº 1.178 de 05/12/2013, publicada no D.O.U. de 06/12/2013, na Portaria Interministerial dos Ministérios da Educação e do Planejamento, Orçamento e Gestão nº 313 de 04/08/2015, publicada no D.O.U. de 05/08/2015 e o que consta no processo nº 23069.002266/2020-50, resolve:</p><p>Nomear MARCOS MARTINS GOUVEA habilitada e classificada em Concurso Público de Provas e Títulos, aberto pelo Edital nº 169/2019, publicado no D.O.U. de 31/05/2019, retificado pelo D.O.U. de 07/06/2019, de 14/06/2019, de 18/07/2019, de 11/09/2019, de 19/09/2019, de 08/10/2019 e de 09/10/2019, homologado pelo Conselho de Ensino e Pesquisa e pelo Edital nº 314/2019, publicado no D.O.U. de 26/11/2019, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, na classe de Professor Adjunto A, nível 1, do Quadro Permanente desta Universidade, para ter exercício no Departamento de Química Analítica do Instituto de Química, Área de Conhecimento: Química Analítica, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga nº 234295, decorrente da posse em outro cargo inacumulável de Vinicius Tadeu Kartnaller Montalvão, Portaria nº 66.698, publicada no DOU de 14/04/2020.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NÓBREGA</p><p class="cargo">REITOR</p><p class="identifica">Portaria Nº 67.568 de 6 de outubro de 2020</p><p>O REITOR da UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, no uso de suas atribuições legal e estatutária, tendo em vista o disposto no artigo 10 da Lei nº 8.112/90, com base na Portaria Normativa Interministerial nº 22, de 30/04/2007, publicada no D.O.U. de 02/05/2007, alterada pela Portaria nº 224 de 23/07/2007, publicada no D.O.U. de 24/07/2007, na Portaria do Ministério da Educação nº 1.178 de 05/12/2013, publicada no D.O.U. de 06/12/2013, na Portaria Interministerial dos Ministérios da Educação e do Planejamento, Orçamento e Gestão nº 313 de 04/08/2015, publicada no D.O.U. de 05/08/2015 e o que consta no processo nº 23069.002271/2020-62, resolve:</p><p>Nomear BRUNA MAIARA FERREIRA BARRETO PIRES habilitada e classificada em Concurso Público de Provas e Títulos, aberto pelo Edital nº21/2018, publicado no D.O.U. de 26/01/2018, retificado pelos D.O.U. de 30/01/2018, de 05/02/2018, de 21/02/2018, de 18/04/2018, de 24/04/2018, 11/06/2018, de 19/06/2018 e de 02/07/2018, homologado pelo Conselho de Ensino e Pesquisa e pelo Edital nº 192/2018, publicado no D.O.U. de 27/06/2018, para o cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, na classe de Professor Adjunto A, nível 1, do Quadro Permanente desta Universidade, para ter exercício no Departamento de Fundamentos de Enfermagem e Administração da Escola de Enfermagem, Área de Conhecimento: Administração em Enfermagem, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga nº 233749, decorrente da aposentadoria de Selma Petra Chaves Sá, Portaria nº 66.464, publicada no DOU de 02/03/2020.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NÓBREGA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>