<xml><article id="16781333" name="ATO GDGSET 331_2020_DISP_DESIG_F" idOficio="6079438" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/10/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13019354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 331, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 331, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 16 e 17, de 19/10/2020, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor FRANCISCO DE ASSIS SILVA FILHO, código 4420, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Conservação, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos.</p><p>2 - Dispensar o servidor SANDRO BRITO DE ARRUDA, código 28333, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Mecânica de Ar Condicionado, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Manutenção Predial, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos.</p><p>3 - Designar a servidora CELIA HONORIO PEREIRA, código 35525, Agente de Portaria, requisitada do Ministério da Educação, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Conservação, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>4 - Designar o servidor FRANCISCO DE ASSIS SILVA FILHO, código 4420, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Manutenção Predial, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>