<xml><article id="16850976" name="DOU-SECAO 02-26.10.20 - DISPENSA" idOficio="6086366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13030657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.545 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, o(a) servidor(a) ADRIANA VASCONCELOS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2295516, ocupante do cargo de Técnico em Segurança do Trabalho, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.546 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DE FROTA, FG-02, DO(A) DIVISÃO DE TRANSPORTE E LOGÍSTICA DA SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, o(a) servidor(a) JOCIEL NUNES ALVES FREITAS , matrícula SIAPE nº 3074102, ocupante do cargo de Administrador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.547 - Designar o(a) servidor(a) JOCIEL NUNES ALVES FREITAS, matrícula SIAPE nº 3074102 ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, para exercer a função gratificada de COORDENADOR ADMINISTRATIVO, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.548 - Designar o(a) servidor(a) ADRIANA VASCONCELOS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2295516, ocupante do cargo de TÉCNICO EM SEGURANÇA DO TRABALHO, para exercer a função gratificada de CHEFE DO SETOR DE GESTÃO DO ESPAÇO, FG-03, DO(A) SECRETARIA DE INFRAESTRUTURA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>