<xml><article id="16701606" name="PORTARIA DA SENAD N 30 DE 14 DE " idOficio="6071332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00020:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Políticas Sobre Drogas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13005985">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 30, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE POLÍTICAS SOBRE DROGAS, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e com fundamento no que dispõe o Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, em seus arts. 11 e 12, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Claudia Valéria Morais Gallisa, matrícula SIAPE nº 1095472, como responsável titular referente aos fatos de gestão do Fundo Nacional Antidrogas, Órgão 30912, UG 200246, Gestão 00001, relativamente a conformidade de registro de gestão de que trata a Instrução Normativa STN nº 06, de 31 de outubro de 2007.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Ezequiel Galdino da Silva, matrícula SIAPE nº 1767734, como responsável substituto referente aos fatos de gestão do Fundo Nacional Antidrogas, Órgão 30912, UG 200246, Gestão 00001, relativamente a conformidade de registro de gestão de que trata a Instrução Normativa STN nº 06, de 31 de outubro de 2007, nos impedimentos legais e regulamentares da titular.</p><p>Art. 3º Ficam revogadas a Portaria nº 42, de 2 de maio de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 85, Seção 2, de 5 de maio de 2017 e a Portaria nº 5, de 25 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 84, Seção 2, de 3 de maio de 2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ ROBERTO BEGGIORA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>