<xml><article id="16664798" name="PTDP N 630 GIMED" idOficio="6067646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00026:00033:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="ok " numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 630, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 630, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Diretor- Presidente Substituto da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado ao art. 52 , IV, § 1° do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir o Grupo de Trabalho (GT), no âmbito da Agência Nacional de Vigilância Sanitária e outras associações parceiras, para discussão técnica sobre o controle de nitrosaminas em medicamentos e proposição de Processo Regulamentar, além de designar suas competências e constituição.</p><p>Art. 2º São competências do Grupo de Trabalho:</p><p>I - discutir escopo de abrangência, limites permitidos, estratégia de cálculo, forma de controle, fluxos de peticionamento, definição/estruturação dos procedimentos administrativos e demais informações pertinentes ao controle de nitrosaminas em medicamentos;</p><p>II - concluir a Nota Técnica intersetorial para publicação de orientação imediata ao setor regulado;</p><p>III - apresentar proposta de Processo Regulamentar como resultado das discussões realizadas.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho de que trata esta Portaria será composto por membros representantes de cada área e instituições abaixo designadas:</p><p>I - Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária (GGFIS), representada pela Gerência de Inspeção e Fiscalização de Medicamentos e Insumos Farmacêuticos (Gimed) e Coordenação de Inspeção e Fiscalização de Insumos Farmacêuticos (Coins): Alana Silva da Purificação Galeno e Rosimeire Pereira Alves da Cruz, respectivamente;</p><p>II - Gerência Geral de Medicamentos e Produtos Biológicos (GGMED), representada pela Gerência de Avaliação de Segurança e Eficácia (Gesef) e Coordenação de Registro de Insumos Farmacêuticos Ativos (Coifa): Maria Augusta Carvalho Rodrigues e Nayrton Flávio Moura Rocha, respectivamente;</p><p>III - Gerência-Geral de Monitoramento de Produtos Sujeitos à Vigilância Sanitária (GGMON): Cejana Brasil Cirilo Passos;</p><p>IV - Gerência-Geral de Conhecimento, Inovação e Pesquisa (GGCIP), representada pela Coordenação da Farmacopeia (Cofar): Elizabete Regina Viana Freitas;</p><p>V - Gerência de Laboratórios de Saúde Pública (Gelas): Edvaldo Oliveira Neves;</p><p>VI - Sindicato da Indústria de Produtos Farmacêuticos no Estado de São Paulo (SINDUSFARMA): Fernanda Waechter;</p><p>VII - Associação da Indústria Farmacêutica de Pesquisa (Interfarma): Marcos Matos Lima;</p><p>VIII - Associação Brasileira da Indústria de Insumos Farmacêuticos (ABIQUIFI): Jasquer Sehnem e</p><p>IX - Consultor Ad hoc: Antonio Anax Falcão de Oliveira.</p><p>Art. 4º O GT será coordenado pelos representantes da Gerência-Geral de Inspeção e Fiscalização Sanitária (GGFIS).</p><p>Art. 5º O GT poderá convidar representantes de órgãos e entidades, públicas e privadas, além de pesquisadores e especialistas, quando necessário para o cumprimento das suas finalidades.</p><p>Art. 6º O GT instituído terá caráter consultivo quanto à proposição de Processo Regulamentar, sendo a deliberação final dos textos de revisão atribuída à ANVISA.</p><p>Art. 7º As reuniões do GT ocorrerão preferencialmente de forma remota pelos canais disponibilizados pela Anvisa e, excepcionalmente, em local e data a serem definidos. O deslocamento para participação na reunião ficará a cargo de cada membro.</p><p>Art. 8º A participação no GT será considerada atividade de relevância pública e não será remunerada.</p><p>Art. 9º Os membros externos à Agência terão sua participação confirmada mediante assinatura de Termo de Compromisso, firmado ao assumir as funções de membro titular GT-Controle de Nitrosaminas em Medicamentos, na forma do Anexo desta Portaria.</p><p>Art. 10. A conclusão dos trabalhos deverá ocorrer no prazo de 120 (cento e vinte) dias contados a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Parágrafo único. Poderá ser determinada pela Diretoria Colegiada (DICOL) a prorrogação da duração deste grupo, caso necessário.</p><p>Art. 11. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p><p>ANEXO</p><p>TERMO DE COMPROMISSO DE CONFIDENCIALIDADE</p><p>Brasília , (dia) de (mês) de 2020</p><p>Eu, (Nome), (nacionalidade), (estado civil), (profissão), portador da carteira de identidade (nº), expedida pelo (órgão expedidor), e do CPF n.º (nº), residente e domiciliado na (endereço), (CEP), (cidade), representante da (nome da Associação) no GT-Controle de Nitrosaminas em Medicamentos, assumo o compromisso de manter confidencialidade e sigilo sobre todos os processos, informações técnicas e científicas, metodologias e observações apresentados e discutidos no âmbito das reuniões do GT-Controle de Nitrosaminas em Medicamentos.</p><p>Estou ciente também que não poderei fazer registro fotográfico, filmar ou mesmo gravar as discussões, apresentações técnicas e/ou outras informações verbais ocorridas no ambiente das referidas reuniões.</p><p>Por este Termo de Compromisso de Confidencialidade comprometo-me também, sob pena de incorrer nas sanções legais, inclusive as previstas no Código Civil (Lei nº 10.406/2002) e na Lei de Acesso à Informações (Lei nº 12.527/2011):</p><p>1. A não utilizar ou repassar as informações confidenciais a que tiver acesso, para gerar benefício próprio exclusivo e/ou unilateral, presente ou futuro, ou para o uso de terceiros;</p><p>2. A não me apropriar, para mim ou para outrem, de material confidencial e/ou sigiloso das informações que venham a ser disponibilizadas.</p><p>A vigência da obrigação de confidencialidade e sigilo, por mim assumida, por meio deste Termo, só poderá ser quebrada, mesmo após meu desligamento do GT-Controle de Nitrosaminas em Medicamentos, mediante autorização por escrito, a mim concedida, pelo detentor do direito à informação.</p><p>Pelo não cumprimento do presente Termo de Compromisso de Confidencialidade, fico ciente das sanções que poderão advir, nos termos da Lei.</p><p>Brasília , (dia) de (mês) de 2020</p><p>__________________________________________________</p><p>Assinatura</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>