<xml><article id="16580047" name="PORTARIA N 1995 DE 30 DE SETEMBR" idOficio="6059366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00019:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Nacional de Transportes Terrestres" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.995, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.995, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE TRANSPORTES TERRESTRES DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições legais estabelecidas no art. 24 do Decreto nº 10.368, de 22 de maio de 2020, e da atribuição de competência que lhe confere a Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União - D.O.U. nº 120, folhas 35 e 36, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a servidora CIBELE DUTRA DE FRANÇA, Analista de Infraestrutura - CGECO/DPLAN/SNTT/MInfra, matrícula SIAPE nº 2546080, na qualidade de GESTOR TITULAR, e nos impedimentos legais e eventuais do Titular, designar o servidor FRANCISCO FRANCIONE SOARES JUNIOR, Coordenador de Estudos e Cooperação Técnica - CECOT II - CGECO/DPLAN/SNTT/MInfra, matrícula SIAPE nº 1684272 na qualidade de GESTOR SUPLENTE para responderem pelo acompanhamento e supervisão do instrumento de repasse celebrado entre este Ministério da Infraestrutura com a Associação Nacional de Transportadores de Passageiros sobre Trilhos - ANPTrilhos, qual seja:</p><p>ACORDO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA Nº: 1/2020/CGECO/DPLAN/SNTT</p><p>ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA: Ministério da Infraestrutura - MInfra por intermédio da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres</p><p>ORGANIZAÇÃO DA SOCIEDADE CIVIL: Associação Nacional de Transportadores de Passageiros sobre Trilhos - ANPTrilhos</p><p>OBJETO: Conjugação de esforços entre os partícipes para fomentar, proativamente, uma política nacional integrada que contribua para a melhoria do planejamento de transporte ferroviário de passageiros, conforme especificações estabelecidas no plano de trabalho em anexo.</p><p>Número do Processo: 50000.020541/2020-84</p><p>Art. 2º - Referente aos procedimentos da Administração Pública, em apoio aos Gestores, fica estabelecido que os atos relativos ao monitoramento, avaliação e acompanhamento de todas as ações relacionadas a execução o do objeto pactuado poderão ser realizadas pela equipe técnica dos servidores efetivos do Departamento de Planejamento, Gestão e Projetos Especiais com a chancela dos Gestores aqui designados.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO DA COSTA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>