<xml><article id="16919678" name="2 Decisao" idOficio="6093539" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  28 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 28 de outubro de 2020</p><p>Processo nº: 23074.010211/2014-04</p><p>Interessada: Universidade Federal da Paraíba - UFPB.</p><p>Assunto: Juízo de Admissibilidade. Supostas irregularidades praticadas no âmbito da Universidade Federal da Paraíba - UFPB.</p><p>DECISÃO: Tendo em vista os autos do processo em referência, e com fulcro na Nota Técnica de Juízo de Admissibilidade nº 47/JUÍZO/CORREGEDORIA/GM/GM e no Despacho nº 278/2020/JUÍZO/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC, da Corregedoria deste Ministério, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, determino o arquivamento do presente processo, apenas em relação às irregularidades que envolvem o ex-dirigente máximo da Universidade Federal da Paraíba - UFPB, com fundamento no parágrafo único do art. 144 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Complementarmente, determino o envio à Universidade Federal da Paraíba - UFPB, pela Corregedoria/MEC, das recomendações de providências indicadas no item 25 do Despacho nº 278/2020-Corregedoria/MEC.</p><p>Restituam-se os autos à Corregedoria deste Ministério para as providências descritas no item 31 do Despacho nº 278/2020/JUÍZO/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC, cuja competência para deliberação final pertence à Unidade Correicional, nos moldes do art. 6º, inciso II, alínea "b", do Anexo I ao Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Educação</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>