<xml><article id="16687809" name="1388 a 1396" idOficio="6070136" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13004353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.388 - Exonerar MARIA MADALENA BENTO DE SOUZA, MATRÍCULA SIAPE nº 1072928, do cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral de Formação de Professores da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 1.389 - Nomear GABRIELE CASTRO CASSANI, CPF nº 114.608***-08, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral de Formação de Professores da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.390 - Designar ARLINGTON DA SILVA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1698612, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Luciana Alves de Azevedo, da Assessoria Especial de Controle Interno deste Ministério - AECI-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.391 - Dispensar VANESSA CRISTINI DA SILVA MATOS, Matrícula SIAPE Nº 1739151, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Valorização dos Profissionais da Educação da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, a contar de 08 de outubro de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.392 - Designar VANESSA CRISTINI DA SILVA MATOS, Matrícula SIAPE nº 1739151, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-3, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.393 - Dispensar JOSENILTON RODRIGUES SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1748273, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Corregedor, Código FCPE-101.4, ocupada por Suelen Botelho de Almeida Aguiar Notaro, da Corregedoria deste Ministério.</p><p>Nº 1.394 - Designar WAGNEL ALVES RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 1099602, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Corregedor, Código FCPE-101.4, ocupada por Suelen Botelho de Almeida Aguiar Notaro, da Corregedoria deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.395 - Designar LEDA MARIA GOMES, Matrícula SIAPE nº 1088028, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupada por Thais Ninomia Passos, da Secretaria-Executiva da Conselho Nacional de Educação deste Ministério - CNE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.396 - Designar DANIEL ARAGÃO PARENTE VALENTIM, Matrícula SIAPE nº 1514783, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Carmen Okubo, da Secretaria-Executiva da Conselho Nacional de Educação deste Ministério - CNE-MEC , durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>