<xml><article id="16913393" name="Portarias Centro 2020.I" idOficio="6093314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00118:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 672, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 672, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CAMPUS UFSM - FREDERICO WESTPHALEN, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com a Portaria nº 98.784, de 26/10/2020, emitida pelo Reitor da Universidade Federal de Santa Maria, resolve:</p><p>I - Dispensar a servidora Terezinha de Fátima Pôncio, matrícula SIAPE 1793313, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria Unificada dos Departamentos Didáticos - SUDEP, da Coordenadoria Acadêmica, da Direção da UFSM Campus Frederico Westphalen, Código FG1.178, para qual foi designada pela Portaria Nº 643, de 04 de março de 2020.</p><p>II - Designar o servidor Marcelo Ambrosio Stefanello, matrícula SIAPE 1961560, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria Unificada dos Departamentos Didáticos - SUDEP, da Coordenadoria Acadêmica, da Direção da UFSM Campus Frederico Westphalen, Código FG1.178.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRAULIO OTOMAR CARON.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>