<xml><article id="16726926" name="Portarias 15.10" idOficio="6074105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13010947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 702 - Art. 1º - Autorizar a contratação de JORGE D'AMBROS, para exercer a função de Professor Substituto, Doutor, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Palmas, no curso de Administração, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Elisabeth Aparecida Corrêa Menezes, que se encontra cedida para outro órgão, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 703 - Art. 1º - Autorizar a contratação de MAURO ANTONIO COSTA MAUES, para exercer a função de Professor Substituto, Especialista, em regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Palmas, no curso de Enfermagem, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Lia Almeida Balbé, que se encontra de licença para tratar de interesse particular, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 704 - Art. 1º - Autorizar a contratação de BRUNO DOS SANTOS HAMMES, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Tocantinópolis, no curso de Ciências Sociais, conforme o Edital N° 25/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 17/12/2019, publicado no DOU de 18/12/2019, objeto do Edital de Abertura N° 21/2019, de 08/11/2019, publicado no DOU de 11/11/2019, em substituição a titular do cargo Lisis Fernandes Brito de Oliveira, que se encontra cedida para outro órgão, constante no Processo de Seleção N° 23101.008164/2019-61.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta portaria no DOU.</p><p>Nº 705 - Art. 1º - Dispensar o servidor, JAILSON DUARTE, contador, matrícula SIAPE nº 2209928, da função de Coordenador de Planejamento e Administração do Campus de Araguaína, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 20 de setembro de 2020.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>