<xml><article id="16884366" name="DOU PORTARIA - Portaria n 187 e " idOficio="6089465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00040:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13035926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-PRESI Nº  187, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO</p><p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 187, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, IX, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público e nos arts. 1º, § 2º, VI e 16 da Portaria CNMP-PRESI nº 36, de 26 de fevereiro de 2014, e haja vista o que consta do Processo Administrativo nº 19.00.2005.0007785/2020-19, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ANDRÉ TEIXEIRA GURGEL, Juiz de Direito da Vara de Delitos de Organizações Criminosas do Estado do Ceará, para atuar como colaborador eventual com vínculo com a Administração Pública, no âmbito da Estratégia Nacional de Segurança Pública - ENASP, pelo período de 1 (um) ano, sem prejuízo de suas atribuições no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 188, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições previstas no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, tendo em vista o disposto no art. 1º, §§ 3º e 5º, da Portaria CNMP-PRESI nº 70, de 27 de março de 2014, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 19.00.1000.0006965/2020-83, resolve:</p><p>Art. 1º Acrescentar um inciso XVI ao artigo 3º da Portaria CNMP-PRESI nº 159, de 2 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 5 de outubro de 2020, com a seguinte redação:</p><p>"Art. 3º ..........................................</p><p>.......................................................</p><p>XVI - Henrique da Rosa Ziesemer, Promotor de Justiça.</p><p>......................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>