<xml><article id="16771288" name="Gabarito FG 2" idOficio="6078685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00018:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DAP/PROGESP, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DAP/PROGESP, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre, no uso de suas atribuições, conferidas pela Decreto de 14/03/2017, publicado no DOU de 15/03/2017, resolve:</p><p>Nº 519- Dispensar, a partir de 18/10/2020, LUIZA MARIA DE OLIVEIRA BRAGA, matrícula SIAPE nº 1874127, da função gratificada de Coordenadora do Núcleo INCLUIR (FG-0002) desta Universidade. (Processo nº 23103.206219/2020-10).</p><p>Nº 520 - Designar, a partir de 19/10/2020, LUIZA MARIA DE OLIVEIRA BRAGA, matrícula SIAPE nº 1874127, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, a função gratificada de Coordenadora do Núcleo de Inclusão e Diversidade (FG-0002) desta Universidade. (Processo nº 23103.206219/2020-10).</p><p>Nº 521 - Dispensar, a partir de 18/10/2020, CLEIDILENE RAMOS MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 1449018, da função gratificada de Coordenadora do Programa de Iniciação à Docência, Monitorias e Formação Docente (FG-0001) desta Universidade. (Processo nº 23103.206219/2020-10).</p><p>Nº 522 - Designar, a partir de 19/10/2020, CLEIDILENE RAMOS MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 1449018, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, a função gratificada de Coordenadora de Aprendizagem e Desenvolvimento Docente (FG-0001) desta Universidade. (Processo nº 23103.206219/2020-10).</p><p>Nº 523 - Dispensar, a partir de 18/10/2020, ALINE WILLRICH COMPARSI, matrícula SIAPE nº 2304539, da função gratificada de Chefe da Divisão de Secretaria Geral (FG-0002) desta Universidade. (Processo nº 23103.206219/2020-10).</p><p>Nº 524 - Designar, a partir de 19/10/2020, ALINE WILLRICH COMPARSI, matrícula SIAPE nº 2304539, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, a função gratificada de Chefe da Divisão de Secretaria (FG-0002) desta Universidade. (Processo nº 23103.206219/2020-10).</p><p>Nº 525 - Dispensar, a partir de 18/10/2020, RENATO DALLEGRAVE, matrícula SIAPE nº 1968345, da função gratificada de Assessor II de Secretaria de Ensino (FG-0002) desta Universidade. (Processo nº 23103.206219/2020-10).</p><p>Nº 526 - Designar, a partir de 19/10/2020, RENATO DALLEGRAVE, matrícula SIAPE nº 1968345, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições normais, a função gratificada de Chefe da Divisão de Secretaria de Ensino (FG-0002) desta Universidade. (Processo nº 23103.206219/2020-10).</p><p class="assina">LUCIA CAMPOS PELLANDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>