<xml><article id="16701696" name="PORTARIA 2094.2020 RTR" idOficio="6071340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13006001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.094, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.094, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO NO EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT nº 2077, de 07/10/2020; e considerando o Ofício nº 161/2020 - CBA-GAB/CBA-DG/CCBA/RTR/IFMT, de 08/10/2020, resolve:</p><p>I - Exonerar o servidor, MARCOS DE OLIVEIRA VALIN JR, matrícula SIAPE nº 2949014, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, do cargo de direção de Diretor de Relações Empresariais e Comunitárias, código CD-03, a partir de 01 de outubro de 2020.</p><p>II - Exonerar a servidora, SIMONE RAQUEL CALDEIRA MOREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1221973, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, do cargo de direção de Diretora de Pesquisa e Inovação, código CD-03, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p>III - Dispensar o servidor, DANIEL FERNANDO QUEIROZ MARTINS, matrícula SIAPE nº 1866471, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, da função gratificada de Coordenador de Pesquisa e Inovação, código FG-02, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p>IV - Nomear a servidora, SIMONE RAQUEL CALDEIRA MOREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1221973, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, para exercer o cargo de direção de Diretora de Relações Empresariais e Comunitárias, código CD-03, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p>V - Designar o servidor, DANIEL FERNANDO QUEIROZ MARTINS, matrícula SIAPE nº 18664713, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Cuiabá - Cel. Octayde Jorge da Silva, para exercer o cargo de direção de Diretor de Pesquisa e Inovação, código CD-03, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p>VI - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Wander Miguel de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>