<xml><article id="16621989" name="Port_1741_P" idOficio="6063587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12993649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.741, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.741, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.086121/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CESAR TEIXEIRA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1375831, CPF nº ***.868.395-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Unidade Avançada Especial, código FCPE-101.2, da Unidade Avançada Especial do Sertão, da Superintendência Regional de Pernambuco - SR(03)PE, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar RENATO FACCIOLY DE AGUIAR, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1613427, CPF nº ***.542.349-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Unidade Avançada Especial, código FCPE-101.2, da Unidade Avançada Especial do Sertão, da Superintendência Regional de Pernambuco - SR(03)PE, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Dispensar, a pedido, FABIO GONCALVES FERREIRA DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1550857, CPF nº ***.458.534-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Especial do Sertão, da Superintendência Regional de Pernambuco - SR(03)PE, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar FRANCIANO CAVALCANTI DAMASCENO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1547531, CPF nº ***.914.034-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Especial do Sertão, da Superintendência Regional de Pernambuco - SR(03)PE, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>