<xml><article id="16804892" name="PORTARIA GP N. 0889" idOficio="6082014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13023472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 889, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 889, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o expediente apresentado pelo retário de Orçamento e Finanças, mediante o qual solicita a designação de função para o servidor WALLACE RODRIGUES VIDAL (doc. 1 do Proad n. 8942/2020);</p><p>CONSIDERANDO o teor da INFORMAÇÃO Nº 186/2020/SGEP/STPLRR (doc. 13);</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Assistente 4 - FC-4 da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução - SACLE;</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial datado de 20-10-2020, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor WALLACE RODRIGUES VIDAL, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe B, Padrão 6, lotado na Secretaria de Orçamento e Finanças, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente 3 - FC3 da Secretaria-Geral da Presidência;</p><p>II - Designar o referido servidor para exercer, excepcionalmente, a função comissionada de Assistente 4 - FC-4 da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução - SACLE, até ulterior deliberação;</p><p>III - Determinar que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>