<xml><article id="16866166" name="Portaria 218_2020 Nomeacao Alcim" idOficio="6087506" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/10/2020" artClass="00046:00210:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 11ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13032715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 218, DE 26 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 218, DE 26 de outubro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 11ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais estatutárias; CONSIDERANDO o disposto no inciso X do artigo 36 do Estatuto do CREF11/MS; CONSIDERANDO o disposto no Plano de Cargos e Salários do CREF11/MS; CONSIDERANDO a necessidade da continuidade dos serviços no referido período de licença maternidade; CONSIDERANDO a deliberação da Diretoria; resolve:</p><p>Art. 1º - Contratar Alcimar Pereira Gomes para promover a substituição temporária da empregada Tatiane Z. Galceron ocupante do cargo de Diretora de Orientação e Fiscalização, no período de 30.10.2020 a 31.01.2021. Parágrafo único- A substituição de que trata o caput deste artigo é decorrente de licença maternidade da substituída e perdurará pelo prazo disposto no caput, podendo o mesmo ser prorrogado até que a mesma retorne as suas atividades normais.</p><p>Art.2º - A contratação se dará por livre nomeação e dispensa de competência do Presidente do CREF11/MS, conforme disposto no Plano de Cargos e Salários, para jornada de 4h diárias e 20h (vinte horas) semanais, com remuneração de R$ 2.279,30 (dois mil, duzentos e setenta e nove reais e trinta centavos). Parágrafo único - No exercício das atribuições que lhe são imputadas pela presente Portaria, o Diretor de Orientação e Fiscalização Substituto desempenhará todas as funções inerentes ao cargo de direção do Departamento, representando junto às repartições internas e externas, públicas ou privadas, podendo, inclusive, assinar documentos.</p><p>Art.3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOACYR LIMA DE OLIVEIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>