<xml><article id="16790037" name="PORTARIAS 1020- DISPENSAS E DESI" idOficio="6080786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00018:00050:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Concórdia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Diretor Geral, em exercício, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense - Campus Concórdia, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 183 de 23/04/2020, publicada no DOU de 24/04/2020, resolve:</p><p>Nº 345 - Art. 1º - Dispensar o servidor ADONIS ROGÉRIO FRACARO, professor EBTT, matrícula SIAPE n° 1217951, do cargo de coordenador do curso superior de Matemática - Licenciatura; código FCC;</p><p>Nº 348 - Art. 1º - Designar a servidora FLAVIANE PREDEBON TITON, Professora EBTT, matrícula SIAPE n°1786868, como coordenadora do curso superior de Matemática - Licenciatura; código FCC; com mandato de dois anos contabilizados a partir da data de publicação da portaria;</p><p>Nº 349 - Art. 1º - Dispensar o servidor EDUARDO NEGRI MUELLER, professor EBTT, matrícula SIAPE n° 1988158, do cargo de coordenador do curso superior de Medicina Veterinária; código FCC;</p><p>Nº 352 - Art. 1º - Designar a servidora MARCELLA ZAMPOLI TRONCARELLI, Professora EBTT, matrícula SIAPE n°2276764, como coordenadora do curso superior de Medicina Veterinária; código FCC; com mandato de dois anos contabilizados a partir da data de publicação da portaria;</p><p>Nº 353 - Art. 1º - Dispensar a servidora ALESSANDRA FARIAS MILLEZI, professor EBTT, matrícula SIAPE n° 198995,do cargo de coordenadora pró-tempore, do curso Técnico em Alimentos Integrado ao Ensino Médio; código FCC;</p><p>Nº 354 - Art. 1º - Designar a servidora ALESSANDRA FARIAS MILLEZI, professor EBTT, matrícula SIAPE n° 198995,para no cargo de coordenadora do curso Técnico em Alimentos Integrado ao Ensino Médio; código FCC;</p><p>Art. 2º - Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDIMAR SÉRGIO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>