<xml><article id="16728087" name="DESPACHORFB marcio augusto" idOficio="6074209" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/10/2020" artClass="00015:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13011201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo inciso I do art. 17 da Portaria ME nº 40, de 31 de janeiro de 2020, e observado o disposto no art. 350 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, com fulcro na Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 18 do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na IN SGP/SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019 e na Portaria RFB nº 128, de 4 de fevereiro de 2013, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil MARCIO AUGUSTO PEREIRA DA SILVA CAMPOS, matrícula Siapecad no 01790818, lotado nas Unidades Centrais - UC e em exercício na COSIT/Divisão de Tributação Internacional, com o objetivo de dar continuidade à pesquisa, para finalização do Programa de Pós-Graduação, stricto sensu, nível Doutorado, em Direito privado, promovido pela Universidade de Brasília - UNB em regime de cotutela com a Université Paris 1 Panthéon-Sorbonne, que foi interrompida pela pandemia do coronavírus, no período de 16 de outubro de 2020 a 15 de abril de 2021 (incluído o período de trânsito), com ônus limitado para a Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - RFB, considerando a manifestação favorável da Comissão de Pós-graduação (CPG) no e-Processo nº 10183.727178/2017-19.</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>