<xml><article id="16702581" name="Portaria 370_52" idOficio="6071483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13006189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 370, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 370, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nomear, pro tempore, o servidor docente ROBERTO LOPES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1279088, CPF nº 636.664.720-87, para exercer o cargo de Diretor da Faculdade de Medicina Veterinária/FAVET/UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos no período de 01/12/2020 a 28/02/2021. (Processo nº 23108.073293/2020-01).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 371 - Exonerar, a pedido, a servidora LISIANE PEREIRA DE JESUS, matrícula SIAPE nº 2287914, do exercício do cargo de Pró-Reitor de Ensino de Graduação - PROEG da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 372 - Exonerar, a pedido, a servidora ERIVA GARCIA VELASCO, matrícula SIAPE nº 1123997, do exercício do cargo de Pró-Reitor de Assistência Estudantil - PRAE da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 373 - Exonerar, a pedido, o servidor RENILSON ROSA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1647024, do exercício do cargo de Pró-Reitor de Cultura, Extensão e Vivência - PROCEV da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 374 - Exonerar, a pedido, a servidora PATRICIA SILVA OSORIO, matrícula SIAPE nº 1665306, do exercício do cargo de Pró-Reitor de Pesquisa - PROPEQ da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 375 - Exonerar, a pedido, a servidora OZERINA VICTOR DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1123949, do exercício do cargo de Pró-Reitor de Ensino de Pós-Graduação - PROPG da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 376 - Exonerar, a pedido, a servidora ANNE CRISTINE BETONI CARDOSO, matrícula SIAPE nº 2162350, do exercício do cargo de Pró-Reitor de Planejamento - PROPLAN da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 377 - Exonerar, a pedido, a servidora LISAIANE BORTOLINI, matrícula SIAPE nº 1878223, do exercício do cargo de Pró-Reitor Administrativa - PROAD da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 378 - Exonerar, a pedido, o servidor ROBERTO PERILLO BARBOSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2107289, do exercício do cargo de Assessor Especial da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 379 - Exonerar, a pedido, a servidora CENDYI APARECIDA PAES DE BARROS DO PRADO, matrícula SIAPE nº 2032903, do exercício do cargo de Assessora Especial da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 380 - Exonerar, a pedido, a servidora LEILIANE SILVA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1662938, do exercício do cargo de Chefe de Gabinete - Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 381 - Exonerar, a pedido, a servidora NEIVA CRISTINE ARRUDA RABELO, do exercício do cargo de Assessor Especial da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 382 - Exonerar, a pedido, a servidora ELENIR MOTTA SANCHES ARRUDA, do exercício do cargo de Secretária dos Órgãos Colegiados da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 383 - Exonerar, a pedido, o servidor OSVALMIR PINTO MENDES, matrícula SIAPE nº 2032903, do exercício do cargo de Procurador Chefe da UFMT da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 384 - Exonerar, a pedido, a servidora JANAINA SARAH PEDROTTI, matrícula SIAPE nº 2898124, do exercício do cargo de Secretária de Comunicação e Multimeios - SECOMM da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 385 - Exonerar, a pedido, a servidora EUNICE PEREIRA DOS SANTOS NUNES, matrícula SIAPE nº 2114088, do exercício do cargo de Secretária de Tecnologia da Informação - STI da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 386 - Exonerar, a pedido, o servidor ALEXANDRE MARTINS DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 2087290, do exercício do cargo de Secretário de Tecnologia Educacional - SETEC da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 387 - Exonerar, a pedido, o servidor LUCAS OLIVEIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1896976, do exercício do cargo de Secretário de Relações Internacionais - SECRI da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 388 - Exonerar, a pedido, o servidor DOMINGOS SALVIO SANTANA, matrícula SIAPE nº 1124016, do exercício do cargo de Secretário de Gestão de Pessoas - SGP da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 389 - Exonerar, a pedido, o servidor ADRIANO APARECIDO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2033099, do exercício do cargo de Secretário de Infraestrutura - SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 390 - Exonerar, a pedido, o servidor VINICIUS DA SILVA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2161114, do exercício do cargo de Chefe da Auditoria Interna da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 391 - Exonerar, a pedido, a servidora TELMA CRISTINA SALDANHA MODESTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 416522, do exercício do cargo de Assessor da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.º 392 -</p><p>Nº 392 - Exonerar, a pedido, a servidora DIVAYNI MARIA SILVEIRA ESPIRITO SANTO, matrícula SIAPE nº 1152563, do exercício do cargo de Assessor da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 393 - Exonerar, a pedido, o servidor ALLAN DE ALCANTARA, matrícula SIAPE nº 1139867, do exercício do cargo de Assessoria da Reitoria - Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 394 - Exonerar, a pedido, a servidora MICHELLE BARBOSA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1107377, do exercício do cargo de Assessor da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 395 - Exonerar, a pedido, o servidor PAULO SERGIO ALMEIDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2060593, do exercício do cargo de Ouvidor da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 396 - Exonerar, a pedido, a servidora ROSANGELA APARECIDA VICENTE SOHN, matrícula SIAPE nº 1298044, do exercício do cargo de Coordenador da Biblioteca Central da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 397 - Exonerar, a pedido, o servidor FRANCISCO XAVIER FREIRE RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1646431, do exercício do cargo de Coordenador da Editora Universitária da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 398 - Exonerar, a pedido, o servidor OLIVAN DA SILVA RABELO, matrícula SIAPE nº 1785678, do exercício do cargo de Diretor do Escritório de Inovação e Tecnologia da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 399 - Exonerar, a pedido, o servidor THIAGO MEIRELLES VENTURA, matrícula SIAPE nº 3665074, do exercício do cargo de Diretor do Escritório de Projetos e Processos da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 400 - Exonerar, a pedido, o servidor FLORISVALDO FERNANDES DOS SANTOS, do exercício do cargo de Coordenador de Ensino de Graduação - PROEG da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 401 - Exonerar, a pedido, o servidor DELARIM MARTINS GOMES, do exercício do cargo de Coordenador de Formação Docente - PROEG da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 402 - Exonerar, a pedido, a servidora NILCE VIEIRA CAMPOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1527899, do exercício do cargo de Coordenador de Políticas de Ações Afirmativas e Assistência Estudantil - PRAE da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 403 - Exonerar, a pedido, o servidor MARCELO DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 1849957, do exercício do cargo de Coordenador de Planejamento e Execução Orçamentária da Assistência Estudantil - PRAE da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 404 - Exonerar, a pedido, a servidora THANIA MONTEIRO DE ARRUDA, matrícula SIAPE nº 416267, do exercício do cargo de Coordenador de Cultura e Vivência - PROCEV da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. 405 -</p><p>Nº 405 - Exonerar, a pedido, a servidora SANDRA JUNG DE MATTOS, matrícula SIAPE nº 2077585, do exercício do cargo de Coordenador de Extensão - PROCEV da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 406 - Exonerar, a pedido, a servidora MARIA AUXILIADORA DE ARRUDA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1542043, do exercício do cargo de Coordenador de Pesquisa - PROPEQ da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 407 - Exonerar, a pedido, a servidora ROSALINE ROCHA LUNARDI, matrícula SIAPE nº 2578322, do exercício do cargo de Coordenador de Ensino de Pós-Graduação - PROPG da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 408 - Exonerar, a pedido, a servidora ALINE BEATRIZ MUCELLINI, matrícula SIAPE nº 1627638, do exercício do cargo de Coordenador de Gestão Orçamentária - PROPLAN da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 409 - Exonerar, a pedido, o servidor MARLON GABRIEL DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2912384, do exercício do cargo de Coordenador de Gestão Administrativa - PROAD da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. 410</p><p>Nº 410 - Exonerar, a pedido, a servidora KARLA CRISTINA DE SOUSA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1556190, do exercício do cargo de Coordenador de Aquisições e Contratos de Serviços - PROAD da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 411 - Exonerar, a pedido, a servidora ALESSANDRA MELO DA SILVA MENDES, matrícula SIAPE nº 1663034, do exercício do cargo de Coordenador Financeira - CF - PROAD da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 412 - Exonerar, a pedido, a servidora MARIANGELA SOLLA LOPEZ, matrícula SIAPE nº 2200231, do exercício do cargo de Coordenador de Comunicação e Imprensa - SECOMM da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 413 - Exonerar, a pedido, o servidor HERNANE DE PAULA FERREIRA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 416833, do exercício do cargo de Coordenador de Infraestrutura e Gestão de Segurança da Informação - STI da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 414 - Exonerar, a pedido, o servidor RAPHAEL PIRES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2894017, do exercício do cargo de Coordenador de Engenharia de Software - CES - STI da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 415 - Exonerar, a pedido, a servidora EDNA CORREA ALVES MATHAR, matrícula SIAPE nº 414901, do exercício do cargo de Coordenador de Administração Escolar - CAE - STI da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 416 - Exonerar, a pedido, a servidora GLAUCE VIANA DE SOUZA TORRES, matrícula SIAPE nº 2203373, do exercício do cargo de Coordenador de Políticas, Programas e Projetos de Ensino a Distância - EaD - SETEC da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 417 - Exonerar, a pedido, a servidora KENIA DA SILVA LARA BASTOS, matrícula SIAPE nº 1512688, do exercício do cargo de Coordenador de Desenvolvimento Humano - CDH - SGP da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 418 - Exonerar, a pedido, o servidor BENADILSON SANTA RITA FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1152511, do exercício do cargo de Coordenador de Administração de Pessoal - CAP - SGP da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 419 - Exonerar, a pedido, a servidora PRISCILLA BALERONI CAJAL, matrícula SIAPE nº 1662617, do exercício do cargo de Coordenador de Assistência à Saúde do Servidor - CASS da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 420 - Exonerar, a pedido, a servidora SILVIA MARIA PIGUEIRA DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 417312, do exercício do cargo de Coordenador Administrativo - SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 421 - Exonerar, a pedido, o servidor GUILHERME DE ALMEIDA COSTA, matrícula SIAPE nº 2182796, do exercício do cargo de Coordenador de Manutenção - SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 422 - Exonerar, a pedido, o servidor JUNIOR ALVES ZANCANARO, matrícula SIAPE nº 2085937, do exercício do cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura - SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 423 - Exonerar, a pedido, o servidor ALDONSO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 416062, do exercício do cargo de Coordenador de Segurança - SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.076986/2020-48).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>