<xml><article id="16641561" name="5188 5190....2020" idOficio="6065540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12996813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 5.188 - Nomear a ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LIANE SPECKE DA SILVA, matrícula SIAPE 1446251, para exercer o cargo de Assessora da Vice-Reitora, Código SRH 1250, Código CD-4, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.537872/2020-82.</p><p>N° 5.190 - Designar LILIANE DELLA LIBERA, Matrícula SIAPE 2401030, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Divisão de Ingresso na Graduação da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, Código FG-2, Código SRH 1459, com vigência a partir de 09/10/2020. Processo nº 23078.537684/2020-54.</p><p>N° 5.191 - Tornar insubsistente a Portaria n° 5076/2020, de 05/10/2020, publicada no Diário Oficial da União de 07/10/2020, que dispensou VINÍCIUS SOLANO RODRIGUES FERREIRA, matrícula SIAPE n° 1280876, da função de Chefe do Setor de Planejamento e Assessoria da Superintendência de Infraestrutura. Processo nº 23078.535673/2020-30.</p><p>N° 5.193 - Tornar insubsistente a Portaria n° 5074/2020, de 05/10/2020, publicada no Diário Oficial da União de 07/10/2020, que designou VINÍCIUS SOLANO RODRIGUES FERREIRA, matrícula SIAPE n° 1280876, como Chefe do Setor de Planejamento e Assessoria da Superintendência de Infraestrutura. Processo nº 23078.535673/2020-30.</p><p class="assina">PATRICIA HELENA LUCAS PRANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>