<xml><article id="16552398" name="285 2020 - Retificacao DOU - Apo" idOficio="6056141" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="05/10/2020" artClass="00045:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12981045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na PORTARIA Nº 285 DE 21 DE AGOSTO DE 2020 do PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DA BAHIA, que trata da concessão de aposentadoria a MARIA DAS GRAÇAS DELA CELA ARGOLO, publicada no DOU nº 165, edição de 27 de agosto de 2020, Seção 2, página 36.</p><p>Onde se lê: "Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição à servidora MARIA DAS GRAÇAS DELA CELA ARGOLO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do art. 40, § 1º, III, alínea a, da Constituição Federal, na redação dada pelas Emendas Constitucionais n.ºs 20/1998 e 41/2003, c/c art. 3º da Emenda Constitucional n.º 103/2019, com proventos calculados com base na média aritmética simples das maiores remunerações, utilizadas como base para as contribuições da servidora aos regimes previdenciários aos quais esteve vinculada, limitada à remuneração do cargo efetivo que atualmente ocupa, acrescido do Adicional de Qualificação decorrente de Curso de Graduação, previsto no art. 15, inciso VI, da Lei n.º 11.416/2006, incluído pela Lei n.º 13.317/2016, no percentual de 5% (cinco por cento).",</p><p>leia-se: Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição à servidora MARIA DAS GRAÇAS DELA CELA ARGOLO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, nos termos do art. 40, § 1º, III, alínea a, da Constituição Federal, na redação dada pelas Emendas Constitucionais n.ºs 20/1998 e 41/2003, c/c art. 3º da Emenda Constitucional n.º 103/2019, com proventos calculados com base na média aritmética simples das maiores remunerações, utilizadas como base para as contribuições da servidora aos regimes previdenciários aos quais esteve vinculada, limitada à remuneração do cargo efetivo que atualmente ocupa.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>