<xml><article id="16809862" name="ATO Edital 16 de notificacao Ald" idOficio="6082799" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="22/10/2020" artClass="00099:00018:00103:00381:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13025054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital de Notificação nº 16 - Progep/Ufopa, de 19 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital de Notificação nº 16 - Progep/Ufopa, de 19 de outubro de 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Oeste do Pará - Ufopa, considerando o que consta nos autos do Processo Administrativo nº 23204.007657/2020-69, e em atendimento ao Art. 9º da Orientação Normativa nº 5/2013, que dispõe sobre a normatização dos procedimentos de reposição ao erário de valores recebidos indevidos, notifica o(a) servidor(a) ALDA PATRÍCIA PEREIRA BENTES DA SILVA , matrícula SIAPE nº 3051570, a tomar ciência quanto a devolução de valores recebidos nos meses de Abril a Julho de 2020 a título de FG-04, uma vez que já existira um processo de dispensa da referida função em 15/01/2020, consoante cópia do processo constante na ordem 02 do presente. A soma dos valores recebidos, no período supramencionado, totalizam a importância de R$ 1.062,44 (Um mil, sessenta e dois reais e quarenta e quatro centavos), que deverá ser reposto ao erário de acordo com a legislação vigente. Informo, por oportuno, que o prazo para apresentar defesa escrita, em observância ao direito à ampla defesa e ao contraditório, e as disposições contidas na Orientação Normativa nº 5/2013, é de 15(quinze) dias a partir da publicação desta notificação.</p><p class="assina">FABRICIANA VIEIRA GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>