<xml><article id="16842942" name="PORTARIA N. 434-CJF" idOficio="6083246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00045:00004:00005:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Corregedoria-Geral da Justiça Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13025720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 434-CJF, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 434-CJF, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO CORREGEDOR-GERAL DA JUSTIÇA FEDERAL usando de suas atribuições legais e regimentais, , resolve:</p><p>Art. 1º. Delegar o exercício da Presidência da Turma Nacional de Uniformização de Jurisprudência e da Presidência da Comissão Permanente dos Juizados Especiais Federais ao Vice Corregedor-Geral e membro efetivo do Conselho da Justiça Federal, Ministro RICARDO VILLAS BÔAS CUEVA.</p><p>Parágrafo único. A delegação objeto do caput deste artigo abrange as competências definidas pelo Regimento Interno da Turma Nacional de Uniformização dos Juizados Especiais Federais, bem como aquelas listadas pela Resolução n. CJF-RES-2003/00315, de 23 de maio de 2003, que instituiu a Comissão Permanente dos Juizados Especiais Federais, em especial:</p><p>I - presidir a distribuição dos feitos aos juízes da Turma;</p><p>II - praticar atos de gestão necessários ao funcionamento dos serviços administrativos da Turma, podendo delegá-los ao Secretário;</p><p>III - apresentar anualmente ao Presidente do Conselho da Justiça Federal relatório das atividades da Turma;</p><p>IV - convocar os juízes para as sessões ordinárias e extraordinárias;</p><p>V - dirigir os trabalhos da Turma, presidindo as sessões de julgamento;</p><p>VI - manter a ordem nas sessões, adotando, para isso, as providências necessárias;</p><p>VII - proferir voto de desempate;</p><p>VIII - julgar o agravo interposto de decisão que inadmite pedido de uniformização de interpretação de lei federal dirigido à Turma Nacional de Uniformização, observando que o agravo previsto no § 3º do art. 14 deste Regimento é de competência da Turma de origem;</p><p>IX - proferir quaisquer das decisões previstas no art. 15 anteriormente à distribuição do pedido de uniformização de interpretação de lei federal;</p><p>X - realizar os exames prévios de admissibilidade do recurso extraordinário e dos pedidos de uniformização de interpretação endereçados à Turma Nacional de Uniformização e ao Superior Tribunal de Justiça;</p><p>XI - prestar informações solicitadas pelo relator em pedido de uniformização de interpretação de lei dirigido ao Superior Tribunal de Justiça e em recurso extraordinário;</p><p>XII - dirimir as dúvidas relacionadas a questões de ordem e demais incidentes processuais, submetendo-os à apreciação do Plenário, quando for o caso;</p><p>XIII - convocar magistrado federal, mediante ato específico, para atividade administrativa determinada entre as atribuições da Turma Nacional de Uniformização dos Juizados Especiais Federais, com prazo certo e sem prejuízo da jurisdição, ciente o tribunal de origem.</p><p>Art. 2º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE MUSSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>