<xml><article id="16911711" name="DOU-SECAO 02-29.10.20 - DISPENSA" idOficio="6093144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1.560,  DE 27 DE OUTUBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.560, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Designar o(a) servidor(a) KATERINE DA CRUZ LEAL SONODA, matrícula SIAPE nº 2419694 ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, para exercer a função gratificada de DIRETORA PRO TEMPORE DA FACULDADE DE PSICOLOGIA E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM PSICOLOGIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 01º de outubro de 2020 e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.566 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE CONTROLE INTERNO CONTÁBIL, FG-01, DO(A) DIVISÃO DE CONTABILIDADE DA DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) MARIA GLAURIA LEAL DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3005752, ocupante do cargo de Contador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.567 - Dispensar da função gratificada de GERENTE DE CONFORMIDADE DE GESTÃO, FG-03, DO(A) DIVISÃO DE CONTABILIDADE DA DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) MARCELO ALVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1127565, ocupante do cargo de Contador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.568 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de COORDENADOR DE CONTROLE INTERNO CONTÁBIL, FG-01, DO(A) DIVISÃO DE CONTABILIDADE DA DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) MARCELO ALVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1127565, ocupante do cargo de Contador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.569 - Designar o(a) servidor(a) MARCELO ALVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1127565, ocupante do cargo de CONTADOR, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE CONTROLE INTERNO CONTÁBIL DA DIVISÃO DE CONTABILIDADE DA DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.570 - Designar o(a) servidor(a) MARIA GLAURIA LEAL DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3005752, ocupante do cargo de Contador, para exercer a função gratificada de GERENTE DE CONFORMIDADE DE GESTÃO DA DIVISÃO DE CONTABILIDADE DA DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, FG-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>