<xml><article id="16786366" name="PORTARIA N 2501" idOficio="6080317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00022:00037:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Qualidade Ambiental" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.501, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.501, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE QUALIDADE AMBIENTAL DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS, nomeada pelo Decreto de 1º de março de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 06 de março de 2019, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 25 do Anexo I do Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do Ibama, publicado no Diário Oficial da União de 25 de janeiro de 2017, e o art. 71 do Regimento Interno, aprovado pela Portaria Ibama nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial do dia subsequente, e considerando o constante dos autos do processo nº 02001.021180/2019-05, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Carlos Joaquim Severino, matrícula Siape 1572009, Gilberto Werneck De Capistrano Filho, matrícula Siape 1512448, e Fábio Tiellet, matrícula Siape 1510204, como membros da Comissão de Avaliação e Monitoramento em atendimento ao art. 5º da PORTARIA Nº 2420, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020, publicada no Diário Oficial da União em 14 de outubro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 01 de novembro de 2020.</p><p class="assina">CAROLINA FIORILLO MARIANI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>