<xml><article id="16786921" name="repub - Portaria_ dispensa deign" idOficio="6080422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 614, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 614, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020.</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, art. 44, do Estatuto da Universidade; o que determina o § 2º, art. 189, do Regimento da Universidade; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 386/2020, de 31 de agosto de 2020; o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 74/2020 - CCSAH, de 14 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Dispensar o servidor docente José Albenes Bezerra Júnior, matrícula SIAPE n° 2080267, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Sociais Aplicadas do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas, código FG-01. Designar as servidoras docentes Lizziane Souza Queiroz Franco de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1577965 e Lilian Caporlingua Giesta Cabral para exercerem, respectivamente, a função de Chefe e Vice-chefe do Departamento de Ciências Sociais Aplicadas do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas. Designar a servidora docente Lizziane Souza Queiroz Franco de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1577965, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Sociais Aplicadas do Centro de Ciências Sociais Aplicadas e Humanas, código FG-01. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Roberto Vieira Pordeus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>