<xml><article id="16557130" name="Portarias DOU.__DSXG8B" idOficio="6056821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12982001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23391.001053/2020-49, resolve:</p><p>Nº 773 - Exonerar, o servidor MARCUS VINICIUS GUIMARAES LOPES, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 1309044, SIAPECAD nº 02066569, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Administração e Planejamento, código CD - 04, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 774 - Nomear o servidor ARTHUR MACHADO FRANCA DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informacao , SIAPE nº 1776858, SIAPECAD nº 01971120, para substituir o(a) Diretor(a) do Departamento de Administração e Planejamento, código CD - 04, do(a) Campus Araçuai, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23395.000987/2020-23, resolve:</p><p>Nº 776 - Dispensar, a contar de 21/09/2020, o servidor WESLLEY FLORENTINO DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1730801, SIAPECAD nº 01622754, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotado(a) no(a) Coordenação de Ensino do Campus Pirapora, da função do Coordenador(a) da Coordenação de Ensino, Código FG-01, do Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23414.004466/2020-70, resolve:</p><p>Nº 777 - Dispensar, a contar de 25/09/2020, a servidora LIVIA DE FATIMA SILVA MENDES, SIAPE nº 2351513, SIAPECAD nº 02113705, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotado(a) no(a) Campus Avançado Porteirinhada função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Eletroeletrônica - Concomitante/Subsequente, código FCC - 1, do Campus Avançado Porteirinha. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 778 - Designar, o servidor CAIO VENANCIO DUARTE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1054308, SIAPECAD nº 02320387, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Eletroeletrônica - Concomitante/Subsequente, código FCC - 01, do(a) Campus Avançado Porteirinha. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>