<xml><article id="16842846" name="PORTARIA 524 - TAMARA COSTA ROSA" idOficio="6085091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00045:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 524, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 524, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital n.º 14660/2020, resolve,</p><p>Art. 1.º Nomear, em virtude de habilitação em concurso público regido pelo Edital n.º 01/2017, a candidata TÂMARA COSTA ROSAS, classificada em 23.º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe A, Padrão 01, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n.º 7.094, de 25 de abril de 1983, vago em decorrência de posse em outro cargo inacumulável da servidora Mayara Silva Medeiros, publicada na Portaria n.º 287, de 02 de junho de 2020, no DOU n.º 108, em 08 de junho de 2020, enquadrado na previsão do art. 1.º, § 1.º, I, da Portaria TSE n.º 671/2018.</p><p>Art. 2.º A candidata, ora nomeada, terá o prazo de até 30 (trinta) dias contados da data da publicação do presente ato para tomar posse no respectivo cargo, em conformidade com o § 1.º, do artigo 13, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990 (Regime Jurídico dos Servidores Públicos Civis da União), com redação alterada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. TITO CAMPOS DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>