<xml><article id="16658995" name="PORT 480-DULC-CELENI" idOficio="6066782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00045:00004:00005:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12998582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 480, de 9 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 480, de 9 de outubro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso XXV, da Portaria n. 93-CJF, de 19 de fevereiro de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0003440-90.2020.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Divisão de Programas Educacionais, da Secretaria do Centro de Estudos Judiciários:</p><p>I - Dispensar de função comissionada:</p><p>DULCINÉIA MENDES DOS SANTOS, matrícula n. 846, da função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Programas Educacionais Presenciais;</p><p>CELENI ROCHA LOPES DA SILVA, matrícula n. 96, da função comissionada de Supervisor de Setor, código FC-5, do Setor de Eventos Especiais, da Seção de Programas Educacionais Presenciais.</p><p>II - Designar para função comissionada:</p><p>CELENI ROCHA LOPES DA SILVA, matrícula n. 96, para exercer a função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Programas Educacionais Presenciais, na vaga decorrente da dispensa de Dulcinéia Mendes dos Santos;</p><p>DULCINÉIA MENDES DOS SANTOS, matrícula n. 846, para exercer a função comissionada de Supervisor de Setor, código FC-5, do Setor de Eventos Especiais, da Seção de Programas Educacionais Presenciais, na vaga decorrente da dispensa de Celeni Rocha Lopes da Silva.</p><p>III - Revogar designação de substituição de DULCINÉIA MENDES DOS SANTOS, matrícula n. 846, objeto da Portaria n. 185, de 10/4/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 11 subsequente.</p><p>IV - Designar a servidora CELENI ROCHA LOPES DA SILVA, matrícula n. 96, para exercer, em substituição, o cargo em comissão de Diretor de Divisão, código CJ-1, da Divisão de Programas Educacionais, nos impedimentos e afastamentos do titular e na vacância do respectivo cargo.</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria CJF n. 462, de 30 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União no dia 1º do mês subsequente, seção 2, página 77.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Juiz Federal MARCIO LUIZ COELHO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>