<xml><article id="16659073" name="DESIGNACAO DO ARISTEU DORALICE M" idOficio="6066798" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00011:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Instituto Nacional de Pesquisas da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12998598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A Diretora do INSTITUTO NACIONAL DE PESQUISA DA AMAZÔNIA - INPA, no uso de suas atribuições delegadas pela Portaria nº 407, de 29/6/2006, do Ministério da Ciência e Tecnologia, publicada no D.O.U. nº 124, de 30/6/2006, Seção 2, fls. 10, considerando o Regimento Interno do INPA, conforme Portaria MCTI nº 3.445, de 10.09.2020, DOU Edição Extra de 11.09.2020 e considerando a Portaria MCTI nº 3.461, de 10.09.2020, DOU Edição Extra de 11.09.2020, resolve:</p><p>Nº 155 - Designar o servidor ARISTEU DÁCIO ALVES FILHO, CPF nº 630.986.287-15, para o encargo de substituto, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulares, do Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, código FCPE-101.1, da Coordenação de Administração, deste Instituto (processo SEI nº 0128.001194/2020-86).</p><p>Nº 157 - Designar a servidora DORALICE TORRES DE LIMA, CPF nº 046.799.382-34, para o encargo de substituto, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulares, do Chefe do Serviço de Material, Patrimônio e Compras, código FCPE-101.1, da Coordenação de Administração, deste Instituto (processo SEI nº 0128.001194/2020-96).</p><p>Nº 158 - Designar o servidor MARCIO LUIZ DE OLIVEIRA, CPF nº 382.289.716-72, para o encargo de substituto, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulares, do Chefe do Setor de Apoio aos Programas de Coleções e Acervos Biológicos, código FG-2, da Coordenação de Pesquisas, deste Instituto (processo SEI nº 0128.001194/2020-96).</p><p>Nº 159 - Designar o servidor IVAN DA SILVA ARAÚJO, CPF nº 130.038.282-15, para o encargo de substituto, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulares, do Chefe do Serviço de Apoio às Áreas de Visitação, código FCPE-101.1, da Coordenação de Extensão, deste Instituto (processo SEI nº 0128.001194/2020-86).</p><p class="assina">ANTONIA MARIA RAMOS FRANCO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>