<xml><article id="16580709" name="PORTARIA_N 401" idOficio="6059431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00045:00004:00005:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Corregedoria-Geral da Justiça Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 401, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 401, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO CORREGEDOR-GERAL DA JUSTIÇA FEDERAL E DIRETOR DO CENTRO DE ESTUDOS JUDICIÁRIOS, usando de suas atribuições legais, nos termos do inc. I do art. 8º da Lei n. 11.798/2008 e dos incs. I e IV do art. 21 da Resolução CJF n. 042/2008, e em conformidade com a Portaria CJF n. 265/2015, , resolve:</p><p>Art. 1º O Conselho Editorial do Centro de Estudos Judiciários do Conselho da Justiça Federal (CE-CEJ), presidido pelo Ministro Diretor do Centro de Estudos Judiciários, passa a ser integrado pelos seguintes membros, respeitados os respectivos mandatos trienais:</p><p>I- Ministro Og Fernandes, Superior Tribunal de Justiça</p><p>II- Ministro Mauro Campbell Marques, Superior Tribunal de Justiça</p><p>III- Ministra Regina Helena Costa, Superior Tribunal de Justiça</p><p>IV- Ministra Maria Isabel Gallotti, Superior Tribunal de Justiça</p><p>V- Ministro Cesar Asfor Rocha, Superior Tribunal de Justiça</p><p>VI- Desembargador Federal Fernando Quadros da Silva, TRF da 4ª Região</p><p>VII- Desembargador Federal Edilson Pereira Nobre Júnior, TRF da 5ª Região</p><p>VIII- Desembargador Federal Rogério de Meneses Fialho Moreira - TRF da 5ª Região</p><p>IX- Juíza Federal Vânila Cardoso André de Moraes, Seção Judiciária de Minas Gerais</p><p>X- Juiz Federal João Batista Lazzari, Seção Judiciária de Santa Catarina</p><p>XI - Juíza Federal Daniela Pereira Madeira, Seção Judiciária do Rio de Janeiro</p><p>XII- Juiz Federal Marcelo Costenaro Cavali, Seção Judiciária de São Paulo</p><p>XIII- Professor Doutor Ingo Wolfgang Sarlet, Pontifícia Universidade Católica - PUC-RS</p><p>XIV- Professor Doutor José Rogério Cruz e Tucci, Universidade de São Paulo - USP-SP</p><p>XV-Professor Doutor Otavio Luiz Rodrigues Junior, Universidade de São Paulo - USP-SP</p><p>Art. 2º Ficam revogadas a Portaria da Corregedoria-Geral n. 7, de 24 de abril de 2018, e a Portaria da Diretoria do Centro de Estudos Judiciários n. 421, de 7 de novembro de 2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. JORGE MUSSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>