<xml><article id="16659175" name="RA245_Aposentadoria_Voluntaria_E" idOficio="6066811" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="13/10/2020" artClass="00045:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12998611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 245, de 7 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 245, de 7 de outubro de 2020</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa telepresencial hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, Francisca Rita Alencar Albuquerque, Valdenyra Farias Thomé, David Alves de Mello Júnior, Eleonora de Souza Saunier, Ormy da Conceição Dias Bentes, Jorge Alvaro Marques Guedes, Maria de Fátima Neves Lopes, Joicilene Jerônimo Portela, e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a Informação nº 671/2020/SGPES/SM, o Parecer Jurídico nº 214/2020 e demais informações constantes do Processo TRT nº MA-470/2020, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora EDLEUZA MORAES DE OLIVEIRA ocupante do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem Especialidade, Classe C, Padrão NI-C13, nos termos do artigo 40, inciso III, alínea a, da Constituição Federal de 1988, com proventos calculados de acordo com o §3º do art. 40 da CF/88, com redação dada pela EC 41/2003, regulamentado pela MP 167/2004, convertida na Lei 10.887/2004; Acórdão 1.176/2015- TCU - Plenário, cujo valor será o resultante das remunerações contributivas da servidora aos regimes de previdências a contar de julho de 1994 ou a partir da data que iniciar o desconto previdenciário se posterior a julho de 1994, sendo que os proventos não poderão exceder a remuneração servidora no cargo efetivo em que se deu a aposentadoria, conforme art. 2º, inciso IX, da ON 02/2009/MPS, § 5º do art. 1º da Lei 10.887/2004 e § 2º do art. 40 da CF/88; bem como o Teto Constitucional disposto no inciso XI do art. 37 da CF/88.</p><p>Art. 2° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p class="cargo">Presidente do TRT da 11ª Região</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>