<xml><article id="16769958" name="Of. 261 - Portaria 481 - CLAUDIO" idOficio="6078578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 481/2020/GR/UNIR, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 481/2020/GR/UNIR, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1;</p><p>Considerando o art. 22 da Lei de Introdução às normas de Direito Brasileiro que determina considerar os obstáculos e as dificuldades reais do gestor e as exigências das políticas públicas a seu cargo, sem prejuízo dos direitos dos administrados, na interpretação de normas sobre gestão pública;</p><p>Considerando os art. 45 e 67 da Lei nº 9.784/1997 que autoriza a adoção de medidas acauteladoras em caso de risco iminente e a suspensão de prazos pela Administração Pública;</p><p>Considerando a declaração pública da pandemia pela OMS, de 11 de março de 2020;</p><p>Considerando as limitações para deflagração de processo eleitoral, em razão do coronavírus;</p><p>Considerando a suspensão das atividades presenciais; e</p><p>Considerando o teor do processo nº 23118.000673/2020-08, resolve:</p><p /><p>Art. 1º Nomear o servidor docente CLÁUDIO LUIZ DO AMARAL SANTINI, SIAPE nº 2643405, para o cargo de Vice-Diretor pro tempore do Núcleo de Tecnologia (NT), Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, pelo prazo de 90 (noventa) dias, a contar de 20/10/2020 até 18/01/2021, período no qual deverá ser realizado o processo eleitoral para escolha de Vice-Diretor deste Núcleo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>