<xml><article id="16589675" name="PORTARIAS N 1.364 1.360 1.365 1." idOficio="6059758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12987102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23343.002035.2020-50 e Nº 23343.002780.2020-07, resolve:</p><p>Nº 1.360 - DISPENSAR, a partir de 05/10/2020, a servidora MARIA BEATRIZ GANDINI BITTENCOURT, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1883322, da função de SECRETÁRIA GERAL, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.365 - DESIGNAR, a partir de 05/10/2020, a servidora MARIA BEATRIZ GANDINI BITTENCOURT, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1883322, para exercer a função de SECRETÁRIA DE INOVAÇÃO INDUSTRIAL, código FG-02, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.362 - DISPENSAR, a partir de 05/10/2020, o servidor SALOMÃO JUNIO TASSOTE, Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2086766, da função de COORDENADOR DE PORTFÓLIO, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.366 - DESIGNAR, a partir de 05/10/2020, o servidor SALOMÃO JUNIO TASSOTE, Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2086766, para exercer a função de COORDENADOR DE COMUNICAÇÃO E PORTFÓLIO, código FG-02, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.364 - DESIGNAR, a partir de 05/10/2020, o servidor GUSTAVO VITOR MOREIRA FIALHO, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 2338180, para exercer a função de COORDENADOR DE PLANEJAMENTO E INGRESSO, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>