<xml><article id="16848407" name="RESOLUCAO N 25 DE 20 DE OUTUBRO " idOficio="6085996" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="26/10/2020" artClass="00024:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13030072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 25, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 25, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO COMITÊ NACIONAL DE PREVENÇÃO E COMBATE À TORTURA, no exercício das atribuições previstas na Lei nº 12.847, de 2 de agosto de 2013, e com base no inciso V do caput do art. 14 da Resolução nº 1, de 14 de agosto de 2014, que aprova o Regimento Interno do Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura - CNPCT;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Art. 4º, § único do Regimento Interno do CNPCT que estabelece que o Vice-Presidente será eleito pelos demais membros do CNPCT, por maioria absoluta, e exercerá mandato fixo de 1 (um) ano, assegurando-se a alternância entre representantes mencionados no inciso I do Art. 3º e representantes dos incisos II, III e IV do Art. 3º do referido regimento;</p><p>CONSIDERANDO a 29ª Reunião Ordinária do Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura, realizada no dia 30 de setembro de 2020, na qual o Plenário decidiu, por unanimidade, eleger o representante do governo para assumir a Vice-presidência do CNPCT, pelo período de 1 (um) ano, conforme estabelecido pelo Regimento Interno, resolve:</p><p>Art. 1º Homologar a decisão do Plenário do Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura sobre a eleição de SAVIO ANDRADE, representante do Ministério da Defesa, para exercer a Vice-presidência durante a segunda metade do biênio 2019-2021.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>