<xml><article id="16667794" name="Port_1789_P" idOficio="6067947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.789, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.789, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, e</p><p>Considerando, a missão de implementar o ordenamento fundiário nacional e a implementação efetiva de políticas de regularização fundiária no País;</p><p>Considerando a necessidade de buscar agilidade e qualidade das informações de Glebas Públicas Federais e Assentamentos de Reforma Agrária, bem como ampliar meios que possibilitem a otimização de recursos humanos e orçamentários na Autarquia;</p><p>Considerando a Lei nº 11.952, de 2009, Lei 8.629, de 1993, bem como as Instruções Normativas 98, 99 e 100, de 30 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Recompor o Núcleo de Inteligência e Planejamento (NIP), instituído pela Portaria/INCRA/P/Nº 2.887, de 31 de dezembro de 2019, publicado no DOU de 03 de janeiro de 2020, conforme segue:</p><p>1) Alexandre Tadeu Moraes Cunha, Assessor da Presidência, matrícula SIAPE nº 3154633;</p><p>2) Carlos Eduardo Portella Sturm, Assessor da Presidência, matrícula SIAPE nº 1501049;</p><p>3) Claudio Roberto Siqueira da Silva, Assessor da Presidência, matrícula SIAPE nº 3880671;</p><p>4) Fabíola de Freitas Vianna, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1618949;</p><p>5) Israel Ely de Almeida Oliveira, Perito Federal Agrário da SR-05/BA, matrícula SIAPE nº 1551428;</p><p>6) Lucila Nunes de Vargas, Perita Federal Agrária, matrícula SIAPE nº 1220741;</p><p>7) Thaia Cacciamali de Souza, Perita Federal Agrária, matrícula SIAPE nº 1615882;</p><p>8) Luiz Fernando Almeida Nunes, Assistente da Presidência, matrícula SIAPE nº 1943997;</p><p>Art. 2º A coordenação dos trabalhos ficará a cargo do servidor Claudio Roberto Siqueira da Silva.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>