<xml><article id="16895412" name="Designacoes de Funcoes FG e FCT " idOficio="6091187" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00008:00002:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13038740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto nº 10.461, de 14 de agosto de 2020, e o Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, da Portaria Nº 45, de 07 de abril de 2020, publicada no DOU de 07 de abril de 2020, e considerando o contido no Processo nº 71000.052815/2020-74, resolve:</p><p>Nº 617 - Designar o servidor ALOÍSIO VIANA LUCENA, para exercer a Função Comissionada Técnica - FCT 11, na Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 618 - Designar o servidor WUARLI CEZA NUNES DOS SANTOS, para exercer a Função Comissionada Técnica - FCT 11, na Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p>Nº 619 - Designar a servidora BEATRIZ XAVIER NASCIMENTO, para exercer a Função Comissionada Técnica - FCT 12, na Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério, ficando dispensada da Função Gratificada que atualmente ocupa.</p><p>Nº 620 - Designar a servidora MARILUZA PORTELA RIOS VIEIRA, para exercer a Função Gratificada - FG 01, na Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-Executiva, deste Ministério.</p><p class="assina">GILBERTO BARBOSA MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>