<xml><article id="16657027" name="Pt-DOU-01" idOficio="6066477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00026:00002:00026:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12998076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 146, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 146, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO ESTADO DO AMAZONAS, no uso das atribuições subdelegadas pela Portaria MS/SE/SAA nº 1.804 de 1º de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192 de 3 de outubro de 2013, e considerando o Processo nº 25009.000792/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora Marlene Almeida Santana, matrícula SIAPE nº 531167, ocupante do cargo de Agente Administrativo, integrante da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, classe S, padrão III, pertencente ao quadro de pessoal da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amazonas, com fundamento no art. 3º, incisos I a III, da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o art. 103 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>§ 1º Incorporar-se-á aos proventos de aposentadoria da servidora:</p><p>I - o valor integral da média dos pontos da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDPST -, recebida nos últimos sessenta meses, nos termos dos arts. 87, inciso [inciso] e parágrafo único; 88, inciso III; e 91, incisos I a III, todos da Lei nº 13.324/2016; e</p><p>II - 15% (quinze por cento) do anuênio de que trata o art. 244 da Lei nº 8.112/1990, nos termos do arts. 6º e 13 da Lei nº 9.624/1998..</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA INÊS BELEM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>