<xml><article id="16602165" name="PT 701 704 DIRBEN" idOficio="6061651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00015:00057:00230:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12990358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE BENEFÍCIOS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 701 - Exonerar LUÍS OTÁVIO CANCIAN MOREIRA, matrícula nº 1.667.782, CPF 082.578.836-62, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Poços de Caldas/MG.</p><p>Nº 702 - Dispensar, a pedido, ANDREA MARIA FERRAZ E SILVA, matrícula nº 1.540.242, CPF nº 049.941.506-05, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Poços de Caldas/MG.</p><p>Nº 703 - Nomear ANDREA MARIA FERRAZ E SILVA, matrícula nº 1.540.242, CPF nº 049.941.506-05, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Poços de Caldas/MG.</p><p>Nº 704 - Designar SHEYLA LUCIENE RODRIGUES GOMES, matrícula nº 1.380.224, CPF nº 289.043.028-62, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Administração de Informações de Segurados, código FG 1, da Gerência-Executiva Poços de Caldas/MG.</p><p class="assina">ALESSANDRO ROOSEVELT SILVA RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>