<xml><article id="16806305" name="DOU-SECAO 02-22.10.20 - DESIGNAC" idOficio="6082260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13023798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1..523 - Designar o(a) servidor(a) ROSEMIR SANTANA DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2219118, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) FRANCISCO ADRIANO DE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2314966, no cargo de DIRETOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.524 - Designar o(a) servidor(a) THAISA TEIXEIRA FERREIRA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1573679, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) LUCIA CRISTINA CAVALCANTE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2416327, no cargo de DIRETORA DE ENSINO, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.525 - Designar o(a) servidor(a) LUCIA CRISTINA CAVALCANTE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2416327, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) DENILSON DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 1508830, no cargo de PRÓ-REITORA, CD-02, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.526 - Designar o(a) servidor(a) GILMAR RAMOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1549681, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) JULIANA DE SALES SILVA, matrícula SIAPE nº 1021971, no cargo de DIRETOR DE PLANEJAMENTO E PROJETOS EDUCACIONAIS, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.527 - Declarar vago o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, código de vaga nº 1002301, ocupado (a) pelo (a) servidor (a) ANDRE FELIPE SOUZA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1053164, lotado (a) no (a) INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a partir de 22 de outubro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.528 - Designar o(a) servidor(a) RAFAEL BENEVIDES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3060945, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, para exercer a função gratificada de COORDENADOR PRO TEMPORE DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM GEOGRAFIA (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO TROPICO UMIDO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.529 - Designar o(a) servidor(a) GICELIA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 3027047, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE PROGRAMAS DE FORMAÇÃO E CONCURSOS DA DIVISÃO DE PROJETOS EDUCACIONAIS DA DIRETORIA DE PLANEJAMENTO E PROJETOS EDUCACIONAIS, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>