<xml><article id="16529657" name="PT195SUDESTEI" idOficio="6053670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00015:00057:00239:00003:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I/Divisão de Gestão de Pessoas/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12976983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 195, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 195, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL SUDESTE I DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM SÃO PAULO/SP, em atenção ao art. 18, do Decreto n° 9.746, de 08 de abril de 2019, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando as atribuições previstas no art. 235, I, da Portaria/MDS n.º 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, e, considerando o que consta no processo SEI nº 35014.178556/2020-98,resolve:</p><p>Conceder pensão por morte, cota-parte 1/1, correspondente à cota familiar de 50% (cinquenta por cento) acrescida de cota de 10% (dez por cento) relativa a 1 (um) dependente, totalizando 60% (sessenta por cento), ao beneficiário SILVÂNIO DE VASCONCELOS, CPF nº 395.789.808-09, na qualidade de companheiro do ex-servidor aposentado PAULO CÉSAR BALDUCHI, matrícula Siape nº 0.940.900, CPF nº 029.799.248-14, falecido em 07 de setembro de 2020, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal deste Instituto, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso III, e 222, inciso VII, alínea "b", item 3, todos da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pelas Leis nºs 13.135/2015 e 13.846/2019, combinados com o disposto nos artigos nºs 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data do óbito, conforme consta do processo SEI nº 35014.241829/2020-48.</p><p class="assina">MAÍSA CRISTINA MENEZES CABRAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>