<xml><article id="16614975" name="PORTARIAS7.10" idOficio="6062630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00026:00002:00038:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12991668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 374- Conceder pensão vitalícia a LEDA HELENA MARTINS ANTUNES , na qualidade de cônjuge do ex-servidor WALFRIDO DA CUNHA ANTUNES NETO , matrícula SIAPE nº 585791, falecido em 23 de maio de 2020 , com base nos artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e o artigo 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data do requerimento (Processo nº 25000.121435/2020-70).</p><p>Nº 375 - Conceder pensão vitalícia a HUMBERTO PESSOA GADELHA, na qualidade de cônjuge da ex-servidora NEYDE JASSELI DE MELO, Matrícula SIAPE 586305, falecida em 1º de setembro de 2020, com base nos artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 e o artigo 24, § 2º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data do falecimento (Processo nº 25019.001512/2020-77).</p><p>Nº 376 - Conceder pensão vitalícia a KATIA DO NASCIMENTO MENESES PINTO, na qualidade de cônjuge do ex-servidor FERNANDO MENESES PINTO , Matrícula SIAPE 586093, falecido em 24 de abril de 2020, com base nos artigos 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei 8112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a partir da data do requerimento (Processo nº 25019.001850/2020-17).</p><p class="assina">MARIA CALOU DE SÁ SILVA THÉ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 382 - Conceder pensão temporária a ALICE LUIZA BARBOSA PONTES na qualidade de filha menor do ex-servidor aposentado deste Ministério ALDO SOUZA PONTES , Matrícula SIAPE 515723, falecido em 1º de agosto de 2020, com base nos artigos 217, inciso IV, alínea "a" e 222, inciso IV da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001423/2020-21).</p><p>Nº 383 - Conceder pensão temporária a ALAN JOSE EMANUEL BARBOSA PONTES na qualidade de filho menor do ex-servidor aposentado deste Ministério ALDO SOUZA PONTES , Matrícula SIAPE 515723, falecido em 1º de agosto de 2020, com base nos artigos 217, inciso IV, alínea "a" e 222, inciso IV da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001499/2020-56).</p><p>Nº 384 - Conceder pensão temporária a ALEX JOSE ELIAS BARBOSA PONTES na qualidade de filho menor do ex-servidor aposentado deste Ministério ALDO SOUZA PONTES , Matrícula SIAPE 515723, falecido em 1º de agosto de 2020, com base nos artigos 217, inciso IV, alínea "a" e 222, inciso IV da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº25019.001501/2020-97).</p><p>Nº 385 - Conceder pensão temporária a ANGELA MARIANA BARBOSA PONTES na qualidade de filha menor do ex-servidor aposentado deste Ministério ALDO SOUZA PONTES , Matrícula SIAPE 515723, falecido em 1º de agosto de 2020, com base nos artigos 217, inciso IV, alínea "a" e 222, inciso IV da lei 8.112/90. Benefício concedido em conformidade com o Artigo 23, c/c o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento (Processo nº 25019.001498/2020-10).</p><p class="assina">MARIA CALOU DE SÁ SILVA THÉ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>