<xml><article id="16910378" name="DIPAP_28_10" idOficio="6092979" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00089:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 3.229 - Conceder aposentadoria, sem paridade, nos termos do art. 40, § 1º, I, CF/88, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a JANIS LYN MELO SOARES, matrícula SIAPE - 2087278, ocupante do cargo de Produtor Cultural, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 04, em regime de 40 horas semanais, com proventos proporcionais, calculados de acordo com o art. 1º da Lei 10.887/2004 (Processo nº 23067.035191/2020-11).</p><p>Nº 3.230 - Conceder aposentadoria, sem paridade, nos termos do art. 40, § 1º, I, CF/88, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a MAGNÓLIA DE CARVALHO SERRÃO, matrícula SIAPE - 2153941, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 03, em regime de 40 horas semanais, com proventos integrais, calculados de acordo com o art. 1º da Lei 10.887/2004 (Processo nº 23067.034417/2020-59).</p><p>Nº 3.231 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a MAURO CAVALCANTE PEQUENO, matrícula SIAPE - 291879, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 18% (dezoito por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº 23067.003549/2020-39).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>