<xml><article id="16811640" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL 2.131 2" idOficio="6083004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13025399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 7º da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, bem como o que consta no Processo nº 12600.102568/2020-36, resolve:</p><p>Nº 2.131 - Dispensar CARLOS ALBERTO FERNANDES DE ALENCAR, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0666227, da Função Comissionada Técnica, código FCT-5, na Coordenação-Geral de Terceirização, Transporte, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 2.132 - Designar PRISCILA ALVES DE CASTRO FREIRE, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1767826, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-5, na Coordenação-Geral de Terceirização, Transporte, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.133 - Designar MAURO ADOLFO SAMBRANEL DE ARAÚJO, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1740348, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Coordenação-Geral de Terceirização, Transporte, Informação e Patrimônio da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>