<xml><article id="16621647" name="07-10_Retificacao (Raissa); Cont" idOficio="6063578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00018:00088:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Catalão" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12993570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.634, de 20 de março de 2018, a Portaria nº 001/2020/UFCAT, de 20 de janeiro de 2020 e a Portaria nº 142/2020/UFCAT, publicada no DOU em 20 de março de 2020; conforme o disposto na Portaria nº 001/2019/UFCAT e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Nº 470 - Retificar a Portaria Nº 443/2020, de 16 de setembro de 2020. Onde se lê: "com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar". Leia-se: "com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar, com a RT correspondente ao título de Especialista". (Processo nº 23070.007569/2020-20)</p><p>Nº 471 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99, nº 10.667, de 14/05/03 e nº 12.425, de 17/06/2011, KAMYLLA GUEDES DE SENA, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 09, publicado no D.O.U. de 28/08/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UA de Biotecnologia, Área: Enfermagem com Ênfase em Saúde Coletiva, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2020. (Processo nº 23070.007555/2020-14)</p><p class="assina">Cláudio Lopes Maia</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>