<xml><article id="16851716" name="PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="6086491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13030818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.017621/2020-74, resolve:</p><p>Nº 1.305 - Art. 1º Dispensar, a partir de 02 de outubro de 2020, o servidor KASSIO DEREK NOGUEIRA CAVALCANTE, matrícula SIAPE 2309409, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Campus Marabá Industrial deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Nº 1.306 - Art. 1º Designar o servidor JOSÉ ROSA DOS SANTOS JUNIOR, matrícula SIAPE 1305415, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Campus Marabá Industrial deste Instituto deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.017492/2020-65, resolve:</p><p>Nº 1.308 - Art. 1º DESIGNAR a servidora EMANOELLE MACEDO NERI AZEREDO, SIAPE 1742842, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Diretor de Desenvolvimento Humano e Social do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-03.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 19/10/2020 e revogam o disposto na Portaria nº 328/2020/GAB., publicada no D.O.U. de 09/03/2020, seção 2, página 25.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.018174/2020-81, resolve:</p><p>Nº 1.309 - Art. 1º DISPENSAR o servidor MARCIO WARISS MONTEIRO, matrícula SIAPE 1216002, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Chefe do Departamento de Educação à Distância da PROEN/Reitoria deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor para exercer a função de Diretor do Centro de Referência CTEAD deste Instituto, código CD-03.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>