<xml><article id="16571658" name="Portaria 354_5" idOficio="6058080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00018:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12984179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 354 - Nomear, em caráter efetivo, os candidatos habilitados em Concurso Público de Provas e Títulos, para provimento de cargos efetivos de Professor de 3º Grau da carreira do Magistério Superior desta Universidade, regido pelo Edital n. 06/SGP/UFMT/2018 e suas retificações, de acordo com os Editais de homologação do resultado final, publicados, respectivamente, no Diário Oficial da União de 11.10.2019, S.3, p.94-95, 17.10.2019, S.3, p.83 e 27.11.2019, S.3, p.103; e Edital de Suspensão de Validade de Concurso Público, publicado no DOU de 15.06.2020, p.81; com autorização das Portarias Interministeriais MPOG-MEC N. 22 e N. 399, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 02.05.2007 e 14.12.2016, conforme segue:</p><p>CAMPUS DE CUIABÁ</p><p>Manuela Nadine Amui Pinheiro Goelzer, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 40 horas, Área: Clínica Cirúrgica/ Anestesiologia, com lotação na Faculdade de Medicina/Departamento de Clínica Cirúrgica, código da vaga n.º 327182; Gastão de Mattos Muller Neto, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 40 horas, Área: Clínica Cirúrgica/ Anestesiologia, com lotação na Faculdade de Medicina/Departamento de Clínica Cirúrgica, código da vaga n.º 326106; Fernanda de Almeida Asencio, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 40 horas, Área: Medicina/ Ginecologia e Obstetrícia, com lotação na Faculdade de Medicina/ Departamento de Ginecologia e Obstetrícia, código da vaga n.º 327328;</p><p>Sarah Louise de Araujo Cabral, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 40 horas, Área: Medicina/ Ginecologia e Obstetrícia, com lotação na Faculdade de Medicina/ Departamento de Ginecologia e Obstetrícia, código da vaga n.º 326916</p><p>Luciana Fernandes Hamond, Professor Assistente-A, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Música/ Educação Musical, Piano, com lotação na Faculdade de Comunicação e Artes/ Departamento de Artes, código da vaga n.º 326360; Rogério Lúcio Lima, Professor Adjunto-A, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Engenharia Elétrica/ Circuitos Elétricos, Magnéticos e Eletrônicos; Circuitos Eletrônicos, com lotação na Faculdade de Arquitetura, Engenharia e Tecnologia/ Departamento de Engenharia Elétrica, código da vaga n.º 325977;</p><p>CAMPUS DE RONDONÓPOLIS</p><p>Fortunato Franco Borges Junior, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 20 horas, Área: Medicina/ Clínica Médica, com lotação no Instituto de Ciências Exatas e Naturais/ Curso de Medicina, código da vaga n.º 926488;</p><p>CAMPUS DE SINOP</p><p>Washington Oliveira Telles II, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 20 horas, Área: Medicina/ Clínica Cirúrgica, Habilidades Clínicas e Atitudes, Ensino Tutorial, com lotação no Instituto de Ciências da Saúde/ Medicina, código da vaga n.º 325926; Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo Nº 23108.091934/2019-68.</p><p>Nº 355 Nomear em caráter efetivo, ALEXANDRA PEREIRA DA SILVA, habilitada em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação e prorrogação publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018 e 15.03.2019, respectivamente; e Edital de Suspensão de Validade de Concurso Público, publicado no DOU de 15.06.2020, para o cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Campus Universitário do Cuiabá, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017, na vaga decorrente do banco de referência do quadro de pessoal técnico-administrativo, sob o código de vaga n. 18312. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.073923/2020-30).</p><p>Nº 356 - Nomear em caráter efetivo, a candidata, TACIANE COUTO GONÇALVES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital n. 02/SGP/UFMT/2018 e suas retificações, de acordo com os Editais de homologação de resultado final, publicados no Diário Oficial da União, Seção 3, de 14.05.2019, p. 91; 14.06.2019, p. 76 e 22.07.2019, p. 85, respectivamente; com prorrogação do prazo de validade publicado no D.O.U. em 24.04.2020, p.66; e Edital de Suspensão de Validade de Concurso Público, publicado no DOU de 15.06.2020, p.81, para o cargo de Professor de 3º Grau da carreira do Magistério Superior desta Universidade, na Classe Assistente - A, Nível I, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Humanas e Sociais/Departamento de Serviço Social, Campus de Cuiabá, com autorização das Portarias Interministeriais MPOG-MEC N. 22 e N. 316, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 02.05.2007 e 19.10.2017, na vaga decorrente da redistribuição do docente Leonardo Nogueira Alves, publicada no DOU em 05 de junho de 2020, sob o código de vaga n. 335635. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.073935/2020-64).</p><p>Nº 357 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, alínea "a", inciso I, II e artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com a Emenda Constitucional 41/2003, com redação dada pela EC 103/2019, à MARIA IVANISA DE CASTRO FARIAS esposa e a ANDRÉ ODIR CASTRO LEITE filho do ex-servidor do quadro efetivo desta Universidade, ELISIÁRIO FARIAS LEITE, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Assistente, Nível 502, Especialista, em regime de trabalho de 20 horas semanais. Esta Portaria contando-se seus efeitos financeiros a partir de 07 de agosto de 2020. (Processo nº 23108.061467/2020-85).</p><p>Nº 358 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, alínea "a", inciso I e artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com a Emenda Constitucional 41/2003, com redação dada pela EC 103/2019, à DILEUSA TELIS DA COSTA DE ALMEIDA, esposa do ex-servidor do quadro efetivo desta Universidade, MILTON JOSE DE ALMEIDA, falecido na atividade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classificação C, Capacitação 4, Padrão Vencimento 16, em regime de trabalho de 40 horas semanais. Esta Portaria contando-se seus efeitos financeiros a partir de 21 de agosto de 2020. (Processo nº 23108.066275/2020-65).</p><p>Nº 359 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, alínea "a", inciso I e artigo 217, Lei 8.112/90, combinado com a Emenda Constitucional 41/2003, com redação dada pela EC 103/2019, à ALICE RODRIGUES AUERSWALD esposa do ex-servidor do quadro efetivo desta Universidade, WILSON ANTONIO AUERSWALD, falecido na Inatividade, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 604, Mestre, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva. Esta Portaria contando-se seus efeitos financeiros a partir de 11 de junho de 2020. (Processo nº 23108.062617/2020-78).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>