<xml><article id="16902027" name="D.O.U. publicacao - 27.10.2020 D" idOficio="6091628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00104:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13039515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.797 - Designar o Professor do Magistério Superior EVANDER DE JESUS OLIVEIRA BATISTA, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Residência Multiprofissional em Saúde, nas Áreas de Saúde da Mulher e da Criança, FCC-Nível Único, localizado no Município de Bragança/IECOS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1°, do Artigo 19, da Lei n° 8.112/90, a partir da publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor SEBASTIAO RODRIGUES DA SILVA JUNIOR, a partir de 21 de junho de 2020 por término de mandato.</p><p>Nº 2.805 - Considerar autorizado o afastamento do servidor ACILON HIMERCIRIO BAPTISTA CAVALCANTE, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE, no período de 01 de agosto de 2020 a 30 de julho de 2024, para realizar curso de Doutorado em Mídias Digitais na Universidade do Porto, em Portugal, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.806 - I - Declarar vago o cargo de Técnico em Química, código de vaga nº 252279, ocupado pelo (a) servidor (a) BRUNO MARQUES VIEGAS, lotado no (a) INSTITUTO DE TECNOLOGIA, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 22 de outubro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o (a) servidor (a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 2.807 - Dispensar da função de Coordenadora de Projetos da Diretoria de Pesquisa, FG-1, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, a servidora WERLLEM VALENTE RODRIGUES DANTAS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 20 de outubro de 2020, por motivo de vacância por posse em cargo inacumulável.</p><p>Nº 2.808 - I - Declarar vago o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 256962, ocupado pelo (a) servidor (a) WERLLEM VALENTE RODRIGUES DANTAS, lotado no (a) PRÓ-REITORIA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 20 de outubro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o (a) servidor (a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>