<xml><article id="16863685" name="Portarias de 23.10.2020" idOficio="6087279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/10/2020" artClass="00018:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13032424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>N° 234 - Art. 1° Nomear o servidor EDSON OTONIEL DA SILVA, SIAPE nº 1945902, para exercer o cargo de Coordenador, código CD-03, da Coordenadoria para o Fortalecimento da Qualidade do Ensino, da Pró-Reitoria de Graduação, concomitante com a designação para o cargo de Pró-Reitor Adjunto, S-COD, ficando em consequência exonerado do cargo de Coordenador, código CD-04, da mesma Unidade Administrativa (Processo 23507.003188/2020-14).</p><p>N° 235 - Art. 1° Dispensar, a pedido, a servidora Gisele Pereira Gama Garcia, matrícula SIAPE nº 1259424, da função de Vice-coordenadora, S-COD, do Curso de Letras-Libras (Processo 23507.003046/2020-65).</p><p>N° 236 - Art. 1° Designar o servidor FABIANO RIBEIRO GOMES, SIAPE nº 1011196, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Admissão, da Coordenadoria de Controle Acadêmico, da Pró-Reitoria de Graduação (Processo 23507.003099/2020-89)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>