<xml><article id="16748202" name="ME remocoes 16-10-20" idOficio="6076320" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13014633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com os artigos 74, inciso II, e 77 do Anexo I ao Decreto n° 9.683, de 9 de janeiro de 2019, e nos termos da Lei n° 11.440, de 29 de dezembro de 2006, resolve:</p><p>Remover ex officio CARLOS HENRIQUE MOSCARDO DE SOUZA, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Paramaribo para a embaixada do Brasil em Copenhague, designando-o para exercer a função de ministro-conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio MARIA FELICIANA NUNES ORTIGÃO DE SAMPAIO, ministra de segunda classe do Quadro Especial da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Mascate para a embaixada do Brasil no Kuaite, designando-a para exercer a função de ministra-conselheira naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio MARCUS RECTOR TOLEDO SILVA, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Luanda para a embaixada do Brasil em Ottawa, designando-o para exercer a função de ministro-conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no art. 18, § 3º, do Decreto nº 93.325, de 1° de outubro de 1986, resolve:</p><p>Remover ex officio MARIA ERCILIA BORGES ALVES MURAKAMI, ministra de segunda classe do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da embaixada do Brasil em Manágua para a Secretaria de Estado.</p><p>Remover ex officio MARIA HELENA PINHEIRO PENNA, ministra de segunda classe do Quadro Especial da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, do consulado-geral do Brasil em Hartford para a Secretaria de Estado.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>