<xml><article id="16578831" name="CGLOG pregoeiros 05-10-20" idOficio="6059208" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00025:00270:00015:00020:01719:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento de Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Logísticos" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL, SUBSTITUTO, DE RECURSOS LOGÍSTICOS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria de 29 de março de 2019, tendo em vista o disposto no artigo 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no artigo 3º, IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, no artigo 7º, II, do Decreto nº 3.555, de 8 de agosto de 2000, e no artigo 13, do Decreto 10.024, de 20 de setembro de 2019, e considerando a Instrução Normativa SEGES/MPDG nº 5, de 25 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores EDUARDO DE CAMPOS TEIXEIRA, FELIPE MACEDO COUTO, MARCOS DE CARVALHO SILVA, JÂNIO ALCÂNTARA SILVA e PAULO EDSON MEDEIROS ALBUQUERQUE, lotados na Divisão de Licitações, pregoeiros da Unidade Gestora 240013, pelo período de um ano.</p><p>Art. 2º Designar, como membros da equipe de apoio aos pregoeiros da Unidade Gestora 240013, os servidores ALEX LUIZ DIAS, ALINE DE AGUIAR BELSITO DOS SANTOS, ANA FLÁVIA RESENDE FÉLIX, ANDRÉ RICARDO PIACENTINI, BARBARA DA SILVA ROSA, CAMILO RAMPAZZO BRESOLIN, ISABELA D'ÁVILA VIEIRA, JULIO CESAR LYRA WIERDEMANN, LUCAS CARVALHO SILVA, PEDRO HENRIQUE ALVES BORGES, SONALE MARIANO CAVALCANTE, lotados na Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, e FÁBIO KOICHI FREITAS NOZAKI, lotado no Departamento de Administração e Logística.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MATHEUS FREITAS ROCHA BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>