<xml><article id="16503979" name="10 - OUTUBRO - 2020 - 20" idOficio="6051600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00026:00039:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 25 DE SETEMBRO DE 2020. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 25 DE SETEMBRO DE 2020.</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 562 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JACKSON MAURICIO LOPES COSTA matrícula Siape 407623 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25383.100293/2018-35).</p><p>Nº 563 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor HENRIQUE FERNANDES DA CAMARA NETO matrícula Siape 1174559, ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo. 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com base de cálculo na última remuneração c/c Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 103/19 (Processo n.º 25382.100123/2020-85).</p><p>Nº 564 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA REGINA TORRES matrícula Siape 1211837, ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo. 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com base de cálculo na última remuneração c/c Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 103/19 (Processo n.º 25381.100070/2020-11).</p><p>Nº 565 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARCUS VINICIUS MARTINS NOVAES matrícula Siape 1175477 ocupante do cargo de Médico, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 20 da Emenda Constitucional n.º 103/2019, com proventos calculados na forma do §2º, inciso I deste mesmo Artigo (Processo n.º 25384.100258/2020-21).</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>