<xml><article id="16718621" name="PORTARIA 16329 Sidney e Fausto" idOficio="6072779" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="16/10/2020" artClass="00015:00047:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Política Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13008579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.347, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.347, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE GABINETE DA SECRETARIA DE POLÍTICA ECONÔMICA DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, da Portaria nº 6, de 23 de julho de 2019, do Secretário de Política Econômica, e tendo em vista o constante do Processo SEI nº 12177.100303/2020-41, , resolve:</p><p>Dispensar FAUSTO JOSÉ ARAÚJO VIEIRA, matrícula SIAPE nº 2269331, do encargo de substituto eventual do cargo de Subsecretário de Política Macroeconômica da Secretaria de Política Econômica da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5, a contar de 26 de agosto de 2020.</p><p class="assina">ALINE DE MEDEIROS DANTAS</p><p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.348, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE GABINETE DA SECRETARIA DE POLÍTICA ECONÔMICA DA SECRETARIA ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, da Portaria nº 6, de 23 de julho de 2019, do Secretário de Política Econômica, e tendo em vista o constante do Processo SEI nº 12177.100303/2020-41, resolve:</p><p>Designar SIDNEY MARTINS CAETANO, matrícula SIAPE nº 1507242, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Subsecretário de Política Macroeconômica da Secretaria de Política Econômica da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ALINE DE MEDEIROS DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>