<xml><article id="16832158" name="PORTARIAS DE PESSOAL SGC 2057 20" idOficio="6084933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 7º da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, bem como o que consta no Processo nº 12600.102511/2020-37, resolve:</p><p>Nº 2.057 - Dispensar STEFANI CONTINI MARTINELLI PEREIRA, Administradora, matrícula Siape nº 1270680, da Função Comissionada Técnica, código FCT-2, na Coordenação de Atas e Contratos da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 2.059 - Designar FERNANDO HENRIQUE DE JESUS SANTOS, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 1745486, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-2, na Coordenação de Atas e Contratos da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 2.060 - Designar MALAKI MARIA DANTAS BASSILA, Analista Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1350782, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Coordenação de Atas e Contratos da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>