<xml><article id="16561793" name="PORTARIAS DIREG 02-10-2020 NOM" idOficio="6057424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00044:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936050, resolve:</p><p>Nº 2.416 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANDERSON JESUS DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936344, resolve:</p><p>Nº 2.418 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, STEFANI CASTRO DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936375, resolve:</p><p>Nº 2.419 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, THALIS AUGUSTO OLIVEIRA MURRIETA para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLEILAB - Gabinete da Senadora Leila Barros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936381, resolve:</p><p>Nº 2.420 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VIRGINIA LOMONACO NOGUEIRA SCIASCIA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGIRAO - Gabinete do Senador Eduardo Girão.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>