<xml><article id="16771372" name="Port_1809_PE" idOficio="6078690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00007:00058:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.809, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.809, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DE PERNAMBUCO - SR(03)PE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, inciso XVII, do Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.051264/2020-11, resolve:</p><p>Conceder Pensão à CICERA PEREIRA DA SILVA FRANÇA, esposa do ex-servidor JOSE MARIO DE FRANÇA, e os filhos menores KASSIANE CÁSSIA PEREIRA DA SILVA FRANÇA e AUGUSTO CESAR PEREIRA DA SILVA FRANÇA do ex-servidor JOSE MARIO DE FRANÇA do Quadro de Pessoal deste Instituto, aposentado no cargo de Auxiliar Tecnico, matrícula SIAPE nº 1009154, em razão de seu falecimento ocorrido em 17 de maio de 2020, com fulcro no artigo 215, combinado com os artigos 217, inciso I e IV, 219, inciso I, 222, inciso VII, alínea "b", item 6 e 225 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na redação dada pela lei 13.135/2015, de 17 de junho de 2015, a ser calculada a partir da data do óbito, nos termos do artigo 23º da Emenda Constitucional. nº 103/2019, de 12 de novembro de 2019.</p><p class="assina">THIAGO ANGELUS CONCEIÇÃO BRANDÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>