<xml><article id="16501747" name="116 - Exoneracao e nomeacao SETI" idOficio="6051153" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/10/2020" artClass="00045:00005:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Conselho Superior da Justiça do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12972603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 116, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 116, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-PRESIDENTE NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO CONSELHO SUPERIOR DA JUSTIÇA DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXVIII do art. 9º do Regimento Interno do CSJT, resolve:</p><p>1 - Exonerar o servidor CLÁUDIO FONTES FEIJÓ, código 31651, Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Cargo em Comissão de Secretário de Tecnologia da Informação e Comunicação do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, Nível CJ-3, com efeitos a contar de 1º de outubro de 2020.</p><p>2 - Nomear o servidor LUIZ ANTÔNIO MENDES GARCIA, código 20470, Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer o Cargo em Comissão de Secretário de Tecnologia da Informação e Comunicação do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, Nível CJ-3, com efeitos a contar de 1º de outubro de 2020.</p><p>3 - Designar o servidor CHRISTIANO GUIMARÃES DE CARVALHO, código 48757, Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer o encargo de substituto do titular do Cargo em Comissão de Secretário de Tecnologia da Informação e Comunicação do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, Nível CJ-3, em seus impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">Min. LUIZ PHILIPPE VIEIRA DE MELLO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>