<xml><article id="16661411" name="3066 3067 3068 (DOU de 13.10.202" idOficio="6067126" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/10/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12999127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.066, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.066, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 014281/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando que, na data de 19 de outubro de 2020, Samuel Modesto Brígido completou 21 anos de idade (1934723),</p><p>Considerando o contido no Ato nº 223, de 11 de julho de 2012 (Doc. SEI nº 1934716);</p><p>Considerando o disposto no Ato nº 278, de 14 de setembro de 2012 (Doc. SEI nº 1934721), resolve:</p><p>REVERTER, a contar de 19 de outubro de 2020, a cota-parte da pensão temporária concedida ao Sr. SAMUEL MODESTO BRÍGIDO, pensionista do servidor inativo Luciano Santos Brígido, falecido em 21 de junho de 2012, em favor da Sra. SARAH MODESTO BRÍGIDO, filha do instituidor da pensão, resultando em 50% (cinquenta por cento) do benefício pensional, na forma do disposto no artigo 222, inciso IV, c/c o 223, inciso II, da Lei nº 8.112/90, redação original.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.067, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 015762/20-00.230, do Sistema Eletrônico de Informações; resolve:</p><p>Art 1º DISPENSAR o SO (ES) PAULO SERGINALDO SALES DE SOUSA, matrícula 1490, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 2º DISPENSAR o 2ºSG (CO) BRENO FELICIANO DE OLIVEIRA, matrícula 1491, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 3º DISPENSAR o 3SG-FN-MO MANOEL AMÉRICO BEZERRA PORTUGAL CAMPOS, matrícula 1492, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 4º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, WALTÔNIA SOUZA LINHARES FERRO, matrícula 1057, da função comissionada de função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 5º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA ALVES VARCHAVSKY, matrícula 7733, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 6º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LÍLIAN SCAVUZZI CRAVO MAIURINO, matrícula 9331, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.068, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 015762/20-00.230, do Sistema Eletrônico de Informações; resolve:</p><p>Art 1º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, WALTÔNIA SOUZA LINHARES FERRO, matrícula 1057, para exercer, em decorrência da dispensa de Paulo Serginaldo Sales de Sousa, a função comissionada de função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 2º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA ALVES VARCHAVSKY, matrícula 7733, para exercer, em decorrência da dispensa de Breno Feliciano de Oliveira, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 3ª DESIGNAR o SO (ES) PAULO SERGINALDO SALES DE SOUSA, matrícula 1490, para exercer, em decorrência da dispensa Manoel Américo Bezerra Portugal Campos, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 4º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LÍLIAN SCAVUZZI CRAVO MAIURINO, matrícula 9331, para exercer, em decorrência da dispensa de Waltônia Sousa Linhares Ferro, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 5º DESIGNAR o 2ºSG (CO) BRENO FELICIANO DE OLIVEIRA, matrícula 1491, para exercer, em decorrência da dispensa de Renata Alves Varchavsky, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art 6º DESIGNAR o 3SG-FN-MO MANOEL AMÉRICO BEZERRA PORTUGAL CAMPOS, matrícula 1492, para exercer, em decorrência da dispensa de Lílian Scavuzzi Cravo Maiurino, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>