<xml><article id="16638504" name="Portaria - varios atos" idOficio="6065078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00014:00027:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência de Desenvolvimento da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 7 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 7 de outubro de 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA -SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como a Portaria/MDR nº 429, de 08/09/2020, publicada no DOU de 09/09/2020, resolve:</p><p>Nº 257-Art. 1º Exonerar NAZARENO BENEDITO ARAUJO BENJAMIN, matrícula SIAPE nº 2173376, do cargo de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Incentivos e Benefícios Fiscais e Financeiros, da Coordenação-Geral de Incentivos e Benefícios Fiscais e Financeiros, da Diretoria de Gestão de Fundos, de Incentivos e de Atração de Investimentos, desta autarquia.</p><p>Nº 260-Art. 1º Dispensar o servidor FABIO ROBERTO ARAUJO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2176511, do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da da Coordenação-Geral de Incentivos e Benefícios Fiscais e Financeiros, da Diretoria de Gestão de Fundos, de Incentivos e de Atração de Investimentos, desta autarquia.</p><p>Art. 2º Designar o servidor PAULO JOSE CONTENTE PEREIRA, matrícula SIAPE nº 677682, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Incentivos e Benefícios Fiscais e Financeiros, da Diretoria de Gestão de Fundos, de Incentivos e de Atração de Investimentos, desta autarquia, nas ausências e eventuais impedimentos legais do titular, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Nº 261-Art. 1º Dispensar o servidor FABIO ROBERTO ARAUJO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2176511, do encargo de substituto eventual do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Incentivos e Benefícios Fiscais e Financeiros, da Coordenação-Geral de Incentivos e Benefícios Fiscais e Financeiros, da Diretoria de Gestão de Fundos, de Incentivos e de Atração de Investimentos, desta autarquia.</p><p>Art. 2º Designar o servidor MINORU SASAKI, matrícula SIAPE nº 2173689, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Incentivos e Benefícios Fiscais e Financeiros, da Coordenação-Geral de Incentivos e Benefícios Fiscais e Financeiros, da Diretoria de Gestão de Fundos, de Incentivos e de Atração de Investimentos, desta autarquia, nas ausências e eventuais impedimentos legais do titular, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p class="assina">LOUISE CAROLINE CAMPOS LOW</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>