<xml><article id="16540144" name="UFVDOU0118-01.10.2020-portarias " idOficio="6055213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 425 - 1. Exonerar o Professor HERBERT FERNANDO MARTINS DE OLIVEIRA, matrículas 8618-5/UFV e 2571069-1/Siape, da função gratificada, que ocupava interinamente, de Chefe do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, FG-1, do Campus UFV-Florestal; 2. designar a Professora IARA CHRISTINA SILVA BARROCA, matrículas 8664-9/UFV e 1578134-1/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.909499/2020-92)</p><p>Nº 429 - Designar o servidor WELITON RODRIGUES, matrículas 10458-2/UFV e 1843168-5/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Serviço- Apoio Técnico, FG-3, da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei nº 8.112/1990, o art. 8º da Lei nº 12.772/2012, com redação dada pela Lei nº 12.863/2013, o Decreto nº 7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo SEI 23114.907692/2019-55, resolve:</p><p>Nº 427 - Nomear, em caráter efetivo, ISABELA TEIXEIRA MACEDO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 24/09/2020, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Auxiliar A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 922844. (Processo SEI 23114.908650/2020-75)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>