<xml><article id="16750375" name="ATOS DA REITORIA N. 1087 E 1099 " idOficio="6076508" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/10/2020" artClass="00018:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13015005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.071903/2020-44, resolve:</p><p>Nº 1.087 - Aposentar Sadi Dal Rosso, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 403226, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível único, com Doutorado, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Sociologia, com fundamento no art. 6º da E. C. nº 41/2003, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.081219/2020-71, resolve:</p><p>Nº 1.088 - Conceder, a partir de 24/8/2020, pensão à Maria de Jesus da Silva, em razão do falecimento de Amaro Pereira da Silva, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 401955, ocupante do cargo de Administrador de Edifícios, nível de classificação C, nível de capacitação I, padrão de vencimento 15, carga horária de 40 horas semanais, com fundamento no art. 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.097999/2020-71, resolve:</p><p>Nº 1.089 - Exonerar, a partir de 30/9/2020, a servidora Maria Emília Machado Telles Walter da função de Decana de Pesquisa e Inovação (CD-02).</p><p>Nº 1.090 - Nomear a servidora Cláudia Naves David Amorim para exercer a função de Decana de Pesquisa e Inovação (CD-02), ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.091127/2020-07, resolve:</p><p>Nº 1.097 - Conceder, a partir de 6/9/2020, pensão à Maria da Silva Cristalino, em razão do falecimento de Raimundo Cristalino Pereira, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 403256, ocupante do cargo de Técnico em Móveis e Esquadrias, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 15, carga horária de 40 horas semanais, com fundamento no art. 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e no art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 1.099 - Nomear Helena de Souza Bragança Rocha, candidata habilitada em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 239, publicado no DOU de 6/9/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 101, publicado no DOU de 22/9/2020, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Instituto de Física, em vaga de código nº 313026, decorrente da aposentadoria de Marco Antônio Amato, em 16/4/2019. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>