<xml><article id="16568473" name="PORTARIA 33 - 2020 - Comissao de" idOficio="6057394" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00026:00026:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Solimões" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DISTRITAL SUBSTITUTO DE SAÚDE INDÍGENA DO DISTRITO SANITÁRIO ESPECIAL INDÍGENA ALTO RIO SOLIMÕES, de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 542 de 15 de Abril de 2018, publicada no DOU nº 75, de 19/04/2018, no exercício da competência que lhe confere o Estatuto da SESAI, entidade federal vinculada ao Ministério da Saúde, criada pela Lei nº 12.314 de 19/10/2010 e instituída pelo Decreto nº 7.336/2010 e, em cumprimento ao art. 3, inc. IV da Lei nº 10.520/2002, resolve:</p><p>Art.1º - Revogar a portaria nº 33, de 24 de Outubro de 2019, publicada no diário Oficial da União - Seção 2, página 35, nº 218, de 13 de novembro de 2018.</p><p>Art.2º - Constituir Comissão Permanente de Licitação, para atendimento dos processos licitatórios da Unidade Gestora do Distrito Sanitário Especial Indígena Alto Rio Solimões, a partir de 02 de Outubro de 2020, pelo período de 01 (um) ano, e esta deverá conduzir e julgar as licitações nas modalidades de Convite, Tomada de Preços e Concorrência composta pelos servidores na ordem abaixo:</p><p>PRESIDENTE:</p><p>EDIVAN DE MOURA BORGES - SIAPE 1702033</p><p>MEMBROS:</p><p>FRANCISCO SOUZA DOS SANTOS - SIAPE 1038993</p><p>RAINAN RARISSON FERREIRA DA SILVA - SIAPE 1295759</p><p>Art. 3º - Em seu afastamento/ausência eventual a Presidência da Comissão será substituída pelo servidor FRANCISCO SOUZA DOS SANTOS.</p><p>Art. 4º - A Comissão Permanente de Licitação poderá utilizar o apoio técnico do SESANI/DSEI-ARS, se assim, julgar necessário.</p><p>Art. 5º - A Comissão Permanente de Licitação ficará subordinada diretamente ao Distrito Sanitário Especial Indígena Alto Rio Solimões.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">THIAGO ASSUNÇÃO LACERDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>