<xml><article id="16776343" name="1910DEP-MD-S2" idOficio="6078708" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="20/10/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 1º de novembro de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Vice-Almirante ALAN GUIMARÃES AZEVEDO, do Comando da Marinha, para exercer o cargo de Vice-Chefe de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 19 de outubro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 1º de novembro de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Marinha, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>Vice-Almirante ANDRÉ LUIZ SILVA LIMA DE SANTANA MENDES, para exercer o cargo de Diretor do Pessoal Militar da Marinha;</p><p>Vice-Almirante LUIZ OCTÁVIO BARROS COUTINHO, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando de Operações Navais;</p><p>Vice-Almirante NORIAKI WADA, para exercer o cargo de Comandante do 3º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante PAULO CÉSAR COLMENERO LOPES, para exercer o cargo de Diretor do Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo;</p><p>Vice-Almirante RALPH DIAS DA SILVEIRA COSTA, para exercer o cargo de Comandante do 9º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante CARLOS EDUARDO HORTA ARENTZ, para exercer o cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Vice-Almirante HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR, para exercer o cargo de Comandante do 2º Distrito Naval; e</p><p>Vice-Almirante GILBERTO SANTOS KERR, para exercer o cargo de Comandante do 7º Distrito Naval.</p><p>Brasília, 19 de outubro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 1º de novembro de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Vice-Almirante LUIZ OCTÁVIO BARROS COUTINHO, do Comando da Marinha, do cargo de Vice-Chefe de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 19 de outubro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>a partir de 1º de novembro de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Marinha, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>Vice-Almirante ANDRÉ LUIZ SILVA LIMA DE SANTANA MENDES do cargo de Comandante do 2º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante NORIAKI WADA do cargo de Diretor do Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo;</p><p>Vice-Almirante ALAN GUIMARÃES AZEVEDO do cargo de Comandante do 3º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante PAULO CÉSAR COLMENERO LOPES do cargo de Comandante do 9º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante RALPH DIAS DA SILVEIRA COSTA do cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior da Armada;</p><p>Vice-Almirante CARLOS EDUARDO HORTA ARENTZ do cargo de Comandante do 7º Distrito Naval;</p><p>Vice-Almirante HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR do cargo de Diretor do Pessoal Militar da Marinha; e</p><p>Vice-Almirante GILBERTO SANTOS KERR do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando de Operações Navais.</p><p>Brasília, 19 de outubro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, no art. 96,<strong>caput</strong>, inciso I, e no art. 97,<strong>caput</strong>, inciso I, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR</strong>, a pedido,</p><p>a partir de 31 de outubro de 2020, para a reserva remunerada, o General de Brigada Engenheiro Militar ANTONIO JOSÉ GONÇALVES PINTO, do Comando do Exército.</p><p>Brasília, 19 de outubro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 31 de outubro de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, o General de Brigada Engenheiro Militar ANTONIO JOSÉ GONÇALVES PINTO, do Comando do Exército, do cargo de Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército.</p><p>Brasília, 19 de outubro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p>Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 3º, § 2º, da Lei nº 8.457, de 4 de setembro de 1992, resolve:</p><p><strong>INCLUIR</strong></p><p>o Tenente-Brigadeiro do Ar CARLOS AUGUSTO AMARAL OLIVEIRA no Quadro Especial da Ativa da Aeronáutica, por ter sido nomeado Ministro do Superior Tribunal Militar.</p><p>Brasília, 19 de outubro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>