<xml><article id="16558768" name="DOU_05-10-2020 Assisnatura 02-10" idOficio="6057261" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/10/2020" artClass="00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983174">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALESSANDRA MARQUEZ ANSELMO, ponto nº 6837, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Diretor da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, FC-3, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAMILO ADRIANO LOPES SOARES, ponto nº 6246, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Agente de Encadernação e Douração, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção de Apoio Logístico e Gestão de Espaços, FC-1, da Coordenação de Relações Públicas e Cerimonial, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS HENRIQUE NOVIS, ponto nº 6873, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção de Arte, FC-1, da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CLAUDIA REGINA FONSECA LEMOS, ponto nº 6838, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe do Serviço Setorial de Gestão, FC-2, da Coordenação de Gestão e de Apoio Técnico Administrativo, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DULCIDIO SIQUEIRA NETO, ponto nº 6841, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe do Serviço de Edição da TV Câmara, FC-2, da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EVELIN MACIEL BRISOLLA, ponto nº 6333, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Diretor da Coordenação da Rede Legislativa de Rádio e TV Digital, FC-3, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GINNY CARLA MORAIS DE CARVALHO, ponto nº 7296, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção de Transmissão do Plenário, FC-1, da Coordenação de Jornalismo, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GUSTAVO ANDRÉ GUIMARÃES MEDEIROS, ponto nº 7582, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe B, Padrão 05, da função comissionada de Assessor Técnico de Plenário, FC-3, do Gabinete do Líder do Governo na Câmara dos Deputados, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, LINCON MACÁRIO MAIA, ponto nº 7297, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Assistente de Comunicação, FC-1, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, PAULA LOU ANE MATOS BRAGA, ponto nº 7560, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Técnico Legislativo - atribuição Assistente Administrativo, Classe B, Padrão 08, da função comissionada de Chefe de Gabinete do Líder do Governo na Câmara dos Deputados, FC-4, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, SEBASTIÃO VICENTE DOS SANTOS, ponto nº 6848, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção de Produção Audiovisual Jornalística - 2ª Edição, FC-1, Serviço de Edição da TV Câmara, da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, e o artigo 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, CARLOS HENRIQUE NOVIS, ponto n° 6873, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe do Serviço Setorial de Gestão, FC-2, da Coordenação de Gestão e de Apoio Técnico Administrativo, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, CASSIANA VAZ TORMIN, ponto n° 6960, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Transmissão do Plenário, FC-1, da Coordenação de Jornalismo, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, CLAUDIA REGINA FONSECA LEMOS, ponto n° 6838, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Produção Audiovisual Jornalística - 2ª Edição, FC-1, Serviço de Edição da TV Câmara, da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, DULCIDIO SIQUEIRA NETO, ponto n° 6841, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Arte, FC-1, da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, GETSEMANE LUIZ DA SILVA, ponto n° 6317, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Apoio Logístico e Gestão de Espaços, FC-1, da Coordenação de Relações Públicas e Cerimonial, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, GINNY CARLA MORAIS DE CARVALHO, ponto n° 7296, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Diretor da Coordenação da Rede Legislativa de Rádio e TV Digital, FC-3, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, GUSTAVO ANDRÉ GUIMARÃES MEDEIROS, ponto n° 7582, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe B, Padrão 05, para exercer a função comissionada de Chefe de Gabinete do Líder do Governo na Câmara dos Deputados, FC-4, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, LINCON MACÁRIO MAIA, ponto n° 7297, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Reportagens Multimídia, FC-1, da Coordenação de Jornalismo, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, SEBASTIÃO VICENTE DOS SANTOS, ponto n° 6848, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Televisão, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Diretor da Coordenação de Produção Audiovisual para TV, Rádio e Mídias Digitais, FC-3, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>