<xml><article id="16766703" name="DOU - Portaria 366 -14 OUT 20 - " idOficio="6078132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00013:00044:00010:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/7ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13017192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 366-SSIP7/SSAP2.1, DE 14 DE AGOSTO DE 2020    ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 366-SSIP7/SSAP2.1, DE 14 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 7ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, e de acordo com o art. 104, o inciso II do art. 106 e inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterados pela Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>1- RETIFICAR, a Portaria nº 309-SSIP7/SSAP2.1, de 12 AGO 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 159, Seção 2, página 6, de 19 de agosto de 2020, onde se lê: " Reformar o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (CPF 847.550.914-20) JOSÉ MESSIAS EMÍDIO CAMPELO.", leia-se: " Reformar o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (CPF 847.550.914-20) JOSÉ MESSIAS EMÍDIO CAMELO.", e onde se lê: " Conceder ao Segundo Sargento da Reserva Remunerada (CPF 847.550.914-20) JOSÉ MESSIAS EMÍDIO CAMPELO, leia-se: " Conceder ao Segundo Sargento reformado (CPF 847.550.914-20) JOSÉ MESSIAS EMÍDIO CAMELO o benefício de Isenção do Imposto de Renda, previsto no inciso XIV do Art. 6° da Lei 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pelas Leis nº 8.541, de 23 de dezembro de 1992, nº 9.250, de 26 de dezembro de 1995 e nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004, a contar de 2 de junho de 2020, em face de ser portador de doença especificada em Lei, conforme Parecer Técnico da SSR/7 nº 202/2020, de 14 de julho de 2020, homologado pelo Inspetor de Saúde da 7ª RM, em 20 de julho de 2020.</p><p class="assina">Gen Div IVAN FERREIRA NEIVA FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>