<xml><article id="16661934" name="PTS138A142NORTECENTROOESTE" idOficio="6067226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00015:00057:00238:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12999228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 138, DE  8  DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 138, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NORTE/CENTRO-OESTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL-INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Designar ELIANE FRUTO, matrícula nº 2.027.032, CPF nº 853.110.141-72, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Sorriso, código FCPE - 101.1, vinculada à Gerência Executiva Sinop/MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ROBERTO FAGNER DE FIGUEIREDO BRAGA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NORTE/CENTRO-OESTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL-INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 140 - Dispensar ALEX SILVA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.378.476, CPF nº 714.812.812-91, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Belém, código FCPE - 101.1, vinculada à Gerência Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 141 - Designar SAMEA VANESSA ARAUJO SAMPAIO, matrícula nº 1.951.698, CPF nº 744.879.902-97 , para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Belém, código FCPE - 101.1, vinculada à Gerência Executiva Belém/PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ROBERTO FAGNER DE FIGUEIREDO BRAGA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 142 , DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NORTE/CENTRO-OESTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL-INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Designar CARLOS RODRIGUES LIMA, matrícula nº 2.022.613, CPF nº 023.333.001-16, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Brasilândia, código FCPE - 101.1, vinculada à Gerência Executiva Campo Grande/MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ROBERTO FAGNER DE FIGUEIREDO BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>