<xml><article id="16508623" name="PTSRIOCENTRO" idOficio="6052215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00015:00057:00240:00006:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12974188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE ADMINISTRAÇÃO DA GERÊNCIA EXECUTIVA - CENTRO, no uso das atribuições estabelecidas no inciso x do artigo 231 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 149 - Conceder pensão por morte à DENISE MARIA DE BARROS CABRAL, na qualidade de filha maior invalida, cota-parte 1/1, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional 41 de 19 de dezembro de 2003, combinado com os artigos 2º, inciso I e 15 da Lei 10.887, de 18 de julho de 2004, e artigos 215, 217, inciso IV, alínea "b", 222, inciso III, combinado com inciso VII, alínea "b" item 6, da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo artigo 3º da Lei 13.335, de 17 de junho de 2015, beneficiária da instituidora EUNICE NATHALIA DE BARROS CABRAL, matrícula SIAPE 946403, falecida em 13 de abril de 2019, aposentada, ocupante da categoria funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal deste INSS, a contar da data do óbito. ( Processo nº 35301.000835/2019-78).</p><p>Nº 150 - Conceder pensão por morte à Sra. ZENITA DIAS MESQUITA, na qualidade de viúva do ex-servidor JOSÉ BARNABÉ MESQUITA, matrícula SIAPE 916284, falecido em 18 de abril de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", Padrão I, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos artigos. 215, 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.159994/2020-57</p><p>Nº 151 - Conceder pensão por morte a Sra. CARMEN LUCIA DUAYR DE SOUZA, na qualidade de viúva do ex-servidor JORGE DUAYER DE SOUZA, matrícula SIAPE 878262, falecido em 9 de junho de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Procurador Federal, Padrão CAT, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, art. 215, art. 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.15955/2020-94.</p><p>Nº 152 - Conceder pensão por morte à Sra. MARIA DA GLORIA PAES DE CARVALHO NUNES, na qualidade de viúva do ex-servidor CORACY GENTIL MONTEIRO NUNES FILHO, matrícula SIAPE 906067, falecido em 15 de maio de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Procurador Federal, classe "S", CAT, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos artigos. 215, 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.128275/2020-94.tir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.128275/2020-94.</p><p>Nº 153 - Conceder pensão por morte à Sra. MARIA JOSÉ REPSOLD, na qualidade de viúva do ex-servidor HUGO REPSOLD, matrícula SIAPE 906721, falecido em 1 de agosto de 2020, aposentado, ocupante da categoria funcional de Arquiteto, classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos artigos. 215, 217, inciso I, e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto nos artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo nº 35014.199618/2020-03.</p><p class="assina">MARCO ANTONIO DA SILVA GONÇALVES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE ADMINISTRAÇÃO DA GERÊNCIA EXECUTIVA - CENTRO, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no inciso X do artigo 231 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS Nº414, 28.09.2017, publicada no DOU nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017.</p><p>Nº 155 - Conceder aposentadoria Voluntária Integral ao servidor LUIS CARLOS PEDRO, matrícula SIAPE 911223, ocupante da Categoria Funcional de Auxiliar de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, combinado com § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.000583/2019-87).</p><p>Nº 156 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora VITORIA LUCIA MANSUR, matrícula SIAPE 877842, ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, combinado com § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35014.180053/2020-82).</p><p>Nº 157 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora FERNANDA GOULART DE CARVALHO COUTO, matrícula SIAPE 912.489, ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, combinado com § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 35301.003934/2018-21).</p><p>Nº 158 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora MARILDA LIMA DE ASSIS REIS, matrícula SIAPE 913766, ocupante da Categoria Funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, combinado com § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo nº 353014.0033376/2019-44).</p><p class="assina">MARCO ANTONIO DA SILVA GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>