<xml><article id="16706032" name="DOU-SECAO 02-15.10.20 - EXONERAC" idOficio="6071982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13007414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2020.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.472 - Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de DIRETORA DE PLANEJAMENTO E PROJETOS EDUCACIONAIS, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO, desta Universidade, o(a) servidor(a) EUMAR DA SILVA COELHO, matrícula SIAPE nº 1617767, a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 1.474 - Nomear o(a) Assistente em Administração EUMAR DA SILVA COELHO, matrícula SIAPE nº 1617767, para ocupar o cargo de direção de CHEFE DA DIVISÃO DE INFORMAÇÕES INSTITUCIONAIS, CD-04, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.475 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de DIRETOR DE PLANEJAMENTO E PROJETOS EDUCACIONAIS, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) GILMAR RAMOS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1549681, ocupante do cargo de SECRETÁRIO EXECUTIVO, a partir de 15 de outubro de 2020.</p><p>Nº 1.477 - Designar interinamente o(a) servidor(a) NADSON WELKSON PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1779803 ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, para exercer a função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE COMPUTAÇÃO E ENGENHARIA ELÉTRICA E COORDENAÇÃO DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA ELÉTRICA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Lucélia Cardoso Cavalcante Rabelo</p><p class="cargo">Vice-Reitora, no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>