<xml><article id="16803745" name="PORTARIA DE PESSOAL SGP-SEDGG-ME" idOficio="6081859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13023244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 2.332, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SGP/SEDGG/ME Nº 2.332, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 282, de 24 de julho de 2020, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n.º 10145.100673/2020-20, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício do servidor público José Felipe Pereira da Rocha, matrícula SIAPE n.º 1547031, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, do quadro de pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT), para compor força de trabalho, por tempo indeterminado, na Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 4ª Região da Procuradoria Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia (PRFN4/PGFN/ME).</p><p>Art. 2º O retorno do servidor ao órgão de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia, observado os requisitos constantes do artigo 16° da Portaria 282, de 24 de julho de 2020.</p><p>Art. 3º Cabe à Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 4ª Região da Procuradoria Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia (PRFN4/PGFN/ME), assegurar de que o servidor ora colocado à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>