<xml><article id="16506164" name="ResPORT628-2020 - DOU - Redistri" idOficio="6051925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00045:00015:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas/Secretaria do Tribunal/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 628, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 628, DE 8 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO AMAZONAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 37, da Lei 8.112, de 11.12.1990 c/c Resolução TSE nº 23.563, de 12.04.2018;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Portaria TSE n. 671/2017 e alterações posteriores, bem como o teor do Processo Administrativo Digital - PAD n. 8103/2020, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR o cargo ocupado pela servidora MAIARA SALES DO CASAL, Analista Judiciário - Área Judiciária, vaga n. 21, criada pela Lei n. 10.842, de 20.02.2004, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas, para o quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Rondônia, recebendo, em reciprocidade, cargo de igual denominação, ocupado pela servidora CRISTINA SOUZA CRINITI ARANHA, Analista Judiciário - Área Judiciária, vaga n. 6, criada pela Lei n. 10.842, de 20.02.2004, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Rondônia.</p><p>Art. 2º DISPENSAR o prazo de trânsito para deslocamento da servidora MAIARA SALES DO CASAL, considerando que a referida já se encontra em efetivo exercício no TRE/RO, em virtude de Remoção por permuta.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Des. ARISTÓTELES LIMA THURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>