<xml><article id="16547198" name="mascaras_P.PROGEP" idOficio="6054357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00018:00140:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12977955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE  1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001926/2019- 28; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.001713/2020-30; resolve:</p><p>Nº 454 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, JONEY JUSTO DA SILVA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (10), área: Geofísica Aplicada, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019 , 05/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7943, de 14/02/2020, publicada no DOU de 19/02/2020, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 744176, proveniente da redistribuição de Sérgio Júnior da Silva Fachin, conforme a Portaria MEC nº 421, de 10/03/2016, publicada no DOU de 11/03/2016. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Geologia (DEGEO)/EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.000236/2020-95; resolve:</p><p>Nº 455 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, FELIPE DE CAMPOS LOCH, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital UFTM nº 65/2017, área: Mecânica dos Solos I, Mecânica dos Solos II, Geotecnia Ambiental e demais disciplinas do curso de Engenharia Ambiental, de 25 de setembro de 2017, publicado no DOU de 09/10/2017) homologado pelo Edital nº 16, de 19/03/2018, publicado no DOU de 23/03/2018 e com validade prorrogada pelo Edital nº 10, de 28/02/2020, publicado no DOU de 02/03/2020, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Assistente A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328357, proveniente da aposentadoria de Aluisio José Ramos Mergulhão, conforme a Portaria Reitoria nº 70, de 02/02/2018, publicada no DOU DE 19/02/2018. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Engenharia Civil (DECIV)/EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001913/2019-59; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.000640/2020-69; resolve:</p><p>Nº 456 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, DAIANE FÁTIMA ENGEL, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (03), área: Bioquímica, de de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019, 05/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7927, de 17/12/2019, publicada no DOU de 18/12/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327753, proveniente da aposentadoria de Maria Ruth Gonçalves Gaede Carrillo, proveniente da Portaria Reitoria nº 11, de 11/01/2019, publicada no DOU de 18/01/2019. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Análises Clínicas (DEACL)/EF.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001927/2019-72; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.000232/2020-15; resolve:</p><p>Nº 457 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, LUCAS PEREIRA LEÃO, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (11), área: Geologia Ambiental, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019 , 05/06/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7929, de 17/12/2020, publicada no DOU de 18/12/2020, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327625, proveniente da aposentadoria de Paulo Cyro Baptista Scudino, conforme a Portaria nº 145, de 13/03/2018, publicada no DOU de 23/03/2018. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Geologia (DEGEO)/EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001921/2019-03; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.000227/2020-02; resolve:</p><p>Nº 458 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, VIVIANE RAPOSO PIMENTA, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (33), área: Línguas Estrangeiras Modernas, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019 , 05/06/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7914, de 29/11/2019, publicada no DOU de 03/12/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 339681, redistribuída para a UFOP conforme a Portaria MEC nº 488, publicada no DOU de 04/01/2018. Parágrafo único: A servidora deverá ser lotada no Departamento de Letras (DELET)/ICHS.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001722/2018-14; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.001780/2020-54; resolve:</p><p>Nº 459 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, LOUISE APARECIDA MENDES, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 47/2018 (44), área: Análise de Traços e Química Ambiental, de 27 de julho de 2018, publicado no DOU de 30/07/2018) homologado pela Resolução CEPE nº 7657, de 20/12/2018, publicada no DOU de 21/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 336235, redistribuída para a UFOP conforme a Portaria MEC nº 42, de 09/01/2020, publicada no DOU de 10/01/2020. Parágrafo único: A servidora deverá ser lotada no Departamento de Química (DEQUI)/ICEB.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001928/2019-17; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.000247/2020-75; resolve:</p><p>Nº 460 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, MARIA EUGÊNIA SILVA DE SOUZA, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (13), área: Sensoriamento Remoto, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019 , 05/06/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7928, de 17/12/2019, publicada no DOU de 18/12/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327623, proveniente da aposentadoria de Caroline Janette Souza Gomes, conforme a Portaria nº 416, de 19/08/2016, publicada no DOU de 08/09/2016. Parágrafo único: A servidora deverá ser lotada no Departamento de Geologia (DEGEO)/EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001927/2019-72; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.203200/2019-28; resolve:</p><p>Nº 461 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, IGOR MARTINS VENÂNCIO PADILHA DE OLIVEIRA, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (12), área: Paleontologia Estratigráfica, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019 , 05/06/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7890, de 29/10/2019, publicada no DOU de 06/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328629, proveniente da aposentadoria de Maria Paula Delicio, conforme a Portaria nº 562, de 24/10/2018, publicada no DOU de 01/11/2018. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Geologia (DEGEO)/EM. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001746/2018-65; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.000230/2020-18; resolve:</p><p>Nº 462 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, RAQUEL CASTRO DE SOUZA, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24/2018 (57), área: Artes / Interpretação Teatral, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018 e 26/04/2018) homologado pela Resolução CEPE nº 7575, de 24/09/2018, publicada no DOU de 17/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327480, proveniente da vacância de Lucienne Guedes Fahrer, conforme a Portaria PROAD nº 591, de 05/11/2019, publicada no DOU de 11/11/2019. Parágrafo único: A servidora deverá ser lotada no Departamento de Artes Cênicas (DEART)/IFAC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001916/2019-92; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.006870/2020-31; resolve:</p><p>Nº 463 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, ÉRIKA CARSOSO DOS REIS, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (26), área: Ciências da Saúde/Saúde Coletiva, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019 , 05/06/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 7931, de 17/12/2019, publicada no DOU de 18/12/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328129, proveniente da aposentadoria de Camilo Adalton Mariano da Silva, conforme a Portaria nº 151, de 24/03/2020, publicada no DOU de 01/04/2020. Parágrafo único: A servidora deverá ser lotada no Departamento de Nutrição Clínica e Social (DENCS)/ENUT.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Bruno Camilloto Arantes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>