<xml><article id="16599802" name="Of. 248 - PORTARIA 457 - LEXANDR" idOficio="6061416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12989940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 457/GR/UNIR, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 457/GR/UNIR, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1;</p><p>Considerando os autos do processo nº 999055870.000028/2020-83, que aprovou o Programa de Pós-Graduação em História da Amazônia (PPGHAm);</p><p>Considerando a Resolução nº 244/CONSEA, de 02 de setembro de 2020 que institui o Programa de Pós-Graduação stricto sensu, Mestrado Acadêmico em História da Amazônia;</p><p>Considerando a eleição para a Coordenação e Vice-Coordenação do referido programa, expressa na ata do Colegiado do PPGHAm (0399021);</p><p>Considerando o processo nº 999055870.000072/2020-93, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 07/10/2020, o servidor docente ALEXANDRE PACHECO, SIAPE nº 1526681, para a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em História da Amazônia (PPGHAm), sem Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), para exercer o mandato de 2 (dois) anos, de 01/10/2020 a 30/09/2022.</p><p>Art. 2º Designar, a partir de 07/10/2020, o servidor docente ROGERIO SAVIO LINK, SIAPE nº 1000356, para a função de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em História da Amazônia (PPGHAm), para exercer o mandato de 2 (dois) anos, de 01/10/2020 a 30/09/2022.</p><p>Art. 3º Fica convalidado os atos praticados pelo servidor ALEXANDRE PACHECO, no período de 01/10/2020 a 06/10/2020.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>