<xml><article id="16600457" name="3059 3064 (DOU de 7.10.2020)" idOficio="6061477" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/10/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12990046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.059, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.059, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 015302/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações;</p><p>Considerando a concessão de férias à Dr.ª VERA LÚCIA DA SILVA CONCEIÇÃO, Juíza Federal da 2ª Auditoria da 2ª CJM e Diretora do Foro da 2ª CJM, no período de 11 a 30 de outubro de 2020,</p><p>resolve:</p><p>CONVOCAR, nos termos do Provimento nº 103/2011, o Dr. RICARDO VERGUEIRO FIGUEIREDO, matrícula 7488, Juiz Federal da 1ª Auditoria da 2ª CJM, para assumir, cumulativamente, a titularidade do Foro da 2ª CJM, no período de 11 a 30 de outubro de 2020.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p><p class="identifica">ATO Nº 3.064, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 015101/20-00.10 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a pedido, a partir de 24 de setembro de 2020, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, PAULO RICARDO ADAM, matrícula 9053, da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Administração de Patrimônio, da Coordenadoria de Patrimônio, Material e Serviços de Apoio, da Diretoria de Administração.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, especialidade Telecomunicações e Eletricidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JORGE LUIS ARAUJO RAMOS, matrícula 769, para exercer, em decorrência da dispensa de Paulo Ricardo Adam, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Administração de Patrimônio, da Coordenadoria de Patrimônio, Material e Serviços de Apoio, da Diretoria de Administração. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à citada Seção.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ERICA RAMOS DE ALBUQUERQUE, matrícula 8698, para exercer, em decorrência da dispensa de Jorge Luis Araujo Ramos, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Administração de Patrimônio, da Coordenadoria de Patrimônio, Material e Serviços de Apoio, da Diretoria de Administração.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>