<xml><article id="16594384" name="MODELO_dispensas_designacoes_nom" idOficio="6060554" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00045:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12988243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO , no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 188 - DISPENSAR Mayumi Onuki de Castro, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04, do Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loeffler, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Chefe de Serviço - FC-04, do Gabinete da Desembargadora Ana Paula Tauceda Branco.</p><p>Nº 190 - DISPENSAR Juliana Vieira Bechtlufft Fadini, Analista Judicária, Área Judiciária, da função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04, do Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loeffler, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04 do Gabinete do Desembargador Cláudio Armando Couce de Menezes.</p><p>Nº 192 - DISPENSAR Rebecca Marçal Carnelli, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04, do Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loeffler, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04, do Gabinete da Desembargadora Claudia Cardoso de Souza.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p><p>PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO , no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 186 - resolve Remanejar um cargo em comissão de Assessor - CJ-03, uma função comissionada de Chefe de Serviço - FC-04 e nove funções comissionadas de Assistente de Magistrado - FC-04 do Gabinete do Desembargador Jailson Pereira da Silva para o Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loefller, a partir de 30/09/2020, mantidos os atuais titulares.</p><p>Nº 194 - EXONERAR Márcia Werneck Poubel, Analista Judiciário, Área Judiciária, Esp. Oficial de Justiça Avaliador Federal, do cargo em comissão de ASSESSOR - CJ-3 do (a) Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loeffler.</p><p>Nº 195 - DESIGNAR Márcia Werneck Poubel, Analista Judiciário, Área Judiciária, Esp. Oficial de Justiça Avaliador Federal, para exercer a função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04 da Vara do Trabalho de Nova Venécia.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>