<xml><article id="16535360" name="PORTARIA - DELEGACAO DE COMPETEN" idOficio="6054659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00026:00038:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12978401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.620, DE 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.620, DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO TOCANTINS, usando das atribuições que lhe confere o art. 13, do estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU do dia subsequente e de acordo com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 3.713 de 07.08.2020, publicada no DOU nº 152 de 10.08.2020, usando das atribuições que lhe confere o Art. 16, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU do dia subseqüente, e de acordo com a Portaria nº. 4.180 de 03 de setembro de 2020, publicada no BS nº.35 do dia 04 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Art.1º - Subdelegar competência, com base no art. 4º da Portaria 674 de 11.12.1995, a servidora LIGIA MARIA MESQUITA MARQUES MOTA, Matrícula SIAPE nº. 1084187, cargo efetivo de Atendente, nomeada Chefe da Divisão de Administração pela Portaria nº. 4.065, publicada no DOU Nº 166 do dia 28.08.2020, para praticar os atos administrativos na eventual ausência do Superintendente Estadual, constantes das alíneas a, b, c, f, g, h, m, n, da referida Portaria, observando a legislação e normas em vigor.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria 5.444 de 04 de setembro de 2018, publicada no DOU Nº 173 de 06.09.2018.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ARTHUR CAIRES MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>