<xml><article id="16516609" name="1012020" idOficio="6053067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12976112">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo nº 23271.000374/2020-07, resolve:</p><p>Nº 1.683 - 1.Dispensar, a partir de 08/09/2020, VINICIUS PECLAT DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2293200, CPF nº 14541879727, ocupante do cargo de Assistente de Aluno do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação de Suporte de Tecnologia da Informação, código FG.2, subordinada à Diretoria Adjunta de Apoio Técnico ao Ensino do Campus Duque de Caxias; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 1.684 - 1.Designar ANDRÉ LUIZ RODRIGUES SANTANA, matrícula SIAPE nº 1682608, CPF nº 07137666701, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação de Suporte de Tecnologia da Informação, código FG.2, subordinada à Diretoria Adjunta de Apoio Técnico ao Ensino do Campus Duque de Caxias; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.685 - 1.Dispensar EDWALDO SAQUETO DOS REIS, matrícula SIAPE nº 2010696, CPF nº 08999685705, ocupante do cargo de Assistente de Aluno do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de substituto eventual da Coordenação de Suporte de Tecnologia da Informação, subordinada à Diretoria Adjunta de Apoio Técnico ao Ensino do Campus Duque de Caxias; 2 .Esta portaria entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p>Nº 1.686 - 1.Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, GUTEMBERGUE LOPES DE SOUZA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2140307, CPF nº 12842550773, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação de Suporte de Tecnologia da Informação, subordinada à Diretoria Adjunta de Apoio Técnico ao Ensino do Campus Duque de Caxias; 2 .Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>