<xml><article id="16854134" name="PORT1778-2020-DPMM" idOficio="6086859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13031793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.778/DPMM, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.778/DPMM, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no inciso I do art. 19, do art. 21 e art. 24, todos do Decreto nº 4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os art. 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em conformidade com o Acórdão prolatado pela Segunda Turma do Tribunal Regional Federal da 5ª Região, referente ao Processo no0808757-41.2018.4.05.0000, e em conformidade ao Parecer de Força Executória da Procuradoria-Regional da União da 5aRegião, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº00208/2020/CRASC/PRU5R/PGU/AGU, resolve:</p><p>Art.1oTornar sem efeito, por força de decisão judicial, a promoção à graduação de Cabo do Quadro de Praças da Armada (QPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA), referente ao MN-DT 86.5800.27 SILVIO SANTOS PEREIRA LIMA, concretizada por intermédio da Portaria no397/2020, desta Diretoria, publicada no Bol. 07/2020 - Tomo II, p/274.</p><p>Art. 2oFica consignado no presente ato que o militar supramencionado voltará à graduação de Marinheiro, de acordo com sua posição hierárquica à época do feito.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>