<xml><article id="16822159" name="##ATO PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO" idOficio="6083546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 155/2020/REI/IFTO, de 17 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 20 de fevereiro de 2020, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 929 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 918/2020/REI/IFTO, de 19 de outubro de 2020, que nomeou, em caráter efetivo, os candidatos Márcia Ney Pessoa e Delismar Palmeira Costa para o cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, conforme segue:</p><p>Onde se lê:</p><p>Art. 1º [...] homologado conforme o Edital nº 61/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 1º/8/2019, seção 3, para o cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, conforme segue: [...].</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 1º [...] homologado conforme o Edital nº 61/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 1º/8/2019, seção 3, e pelo Edital de suspensão da validade do concurso nº 16/2019/REI/IFTO, de 28 de março de 2019, de acordo com a Lei Complementar nº 173, de 27 de maio de 2020, publicada no DOU de 28 de maio de 2020, para o cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, conforme segue: [...].</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 930 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 919/2020/REI/IFTO, de 19 de outubro de 2020, que nomeou, em caráter efetivo, a candidata Daniela de Sousa Liberato, no cargo de psicólogo, e a candidata Gabriella Duarte Soares Vieira, no cargo de assistente em administração, conforme segue:</p><p>Onde se lê:</p><p>Art. 1º [...] homologado conforme o Edital nº 61/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 1º/8/2019, seção 3, nos cargos, carga horária, nível de classificação/nível de capacitação/padrão de vencimento e unidades de lotação abaixo discriminados, conforme segue: [...]."</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 1º [...] homologado conforme o Edital nº 61/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 1º/8/2019, seção 3, e pelo Edital de suspensão da validade do concurso nº 16/2019/REI/IFTO, de 28 de março de 2019, de acordo com a Lei Complementar nº 173, de 27 de maio de 2020, publicada no DOU de 28 de maio de 2020, nos cargos, carga horária, nível de classificação/nível de capacitação/padrão de vencimento e unidades de lotação abaixo discriminados, conforme segue: [...].</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">OCTAVIANO SIDNEI FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>