<xml><article id="16914725" name="portaria-R DOU 28.10.20 envio em" idOficio="6093489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.283 - Reconduzir JEAN JOUBERT FREITAS MENDES, matrícula nº 1648016, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer o cargo de Diretor, CD-03, da Escola de Música (EMUFRN). (Processo n.º 23077.067014/2020-77)</p><p>Nº 1.284 - Designar FABIO SOREN PRESGRAVE, matrícula nº 1518400, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Vice-Diretor, FG-01, da Escola de Música (EMUFRN). (Processo n.º 23077.067014/2020-77)</p><p>Nº 1.290 - Designar MARIANA CAMPELO MEDEIROS, matrícula nº 1068764, Zootecnista, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Biotérios, FG-01, do Instituto do Cérebro. (Processo n.º 23077.082018/2020-85)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.285 - Designar JULIO CESAR DE MELO COLABARDINI, matrícula nº 3089788, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso Técnico em Música, da Escola de Música (EMUFRN), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.067015/2020-11)</p><p>Nº 1.287 - Designar GERMANNA FRANCA DA CUNHA, matrícula nº 1149517, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Bacharelado em Música, da Escola de Música (EMUFRN), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.067016/2020-66)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>