<xml><article id="16722261" name="EXTRATOPORTARIA DOU 16.10 Marcel" idOficio="6073326" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13009427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, nomeado por Decreto da Presidência da República de 8 de maio de 2020, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2 - Extra, página 1, de 8 de maio de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 472 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo THIAGO ANDRADE PEDROSA, aprovado em 2º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Psiquiatria - CPD 050/2017, Edital publicado no DOU de 27.10.2017, homologado no DOU de 08.02.2018, para o Campus Centro-Oeste Dona Lindu (CCO), para o cargo de Professor Auxiliar A, nível I, com especialização, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 0930750. (Processo nº 23122.023340/2017-84)</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 473 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo MARA JÚNIA CAMPOS SILVA AMARAL, aprovada em 1º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Pediatria - CPD 054/2019, para o Departamento de Medicina, Edital publicado no DOU de 05.11.2019, homologado no DOU de 09.09.2020, para o cargo de Professor Auxiliar A, nível I, com especialização, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 0926691, oriundo da exoneração de Lúcia Trindade da Silva Mairot, Portaria nº 161, publicada no DOU de 01.04.2019. (Processo nº 23122.023493/2019-93)</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 474 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo HELBERT JOSÉ DA SILVA, aprovado em 2º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Pediatria - CPD 054/2019, para o Departamento de Medicina, Edital publicado no DOU de 05.11.2019, homologado no DOU de 09.09.2020, para o cargo de Professor Auxiliar A, nível I, com especialização, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 0930816, oriundo da exoneração de Guilherme Siqueira Gaede, Portaria nº 058, publicada no DOU de 14.02.2020. (Processo nº 23122.023493/2019-93)</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 475 - Art. 1º Declarar encerrado, a partir de 15 de outubro de 2020, a suspensão do afastamento em tempo integral concedido a servidora LÍVIA LARA ALVES, lotada no Departamento de Ciências Naturais, para cursar doutorado em Botânica Aplicada, na Universidade Federal de Lavras, por meio da Portaria Reitoria nº 322/2020 e alterar o prazo final do afastamento, autorizado através da Portaria Reitoria nº 356, de 18.05.2017 e 657, de 26.09.2017, para 2 de agosto de 2021. (Processo nº 23122.009268/2017-82)</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>