<xml><article id="16828274" name="PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="6084456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13027280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.018135/2020-67, resolve:</p><p>Nº 1.295 - Art. 1º Nomear CARLOS HENRIQUE ANDRADE DE SOUSA, CPF 896.126.803-10, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área LETRAS - HABILITAÇÃO EM PORTUGUÊS E INGLÊS, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga de aproveitamento no Campus Tucuruí, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com dedicação exclusiva, habilitado em 10º lugar no Concurso Público Edital nº 08/2018, publicado no DOU de 27 de junho de 2018, homologado através do Edital nº 08/2018, publicado no DOU de 28 de dezembro de 2018, com o código de vaga nº 0210340.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.296 - Art. 1º Nomear LEANDRO REGINALDO MAXIMINO LELIS, CPF 368.957.488-90, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área GEOGRAFIA, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga no Campus Breves, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com dedicação exclusiva, habilitado em 5º lugar no Concurso Público Edital nº 22/2019, publicado no DOU de 31 de maio de 2019, homologado através do Edital nº 22/2019, publicado no DOU de 03 de dezembro de 2019, com o código de vaga nº 0941769.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.297 - Art. 1º Nomear BÁRBARA PEREIRA CHRISTOFARO SILVA, CPF 099.418.366-63, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área AGRONOMIA, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga no Campus Óbidos, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com dedicação exclusiva, habilitada em 7º lugar no Concurso Público Edital nº 22/2019, publicado no DOU de 31 de maio de 2019, homologado através do Edital nº 22/2019, publicado no DOU de 03 de dezembro de 2019, com o código de vaga nº 0349641.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.298 - Art. 1º Nomear NÚBIA RÉGIA DE ALMEIDA, CPF 766.339.691-04, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, área LETRAS - HABILITAÇÃO EM PORTUGUÊS E LIBRAS, Classe "D I", nível "1", para ocupar a vaga no Campus Paragominas, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com dedicação exclusiva, habilitada em 1º lugar no Concurso Público Edital nº 22/2019, publicado no DOU de 31 de maio de 2019, homologado através do Edital nº 22/2019, publicado no DOU de 03 de dezembro de 2019, com o código de vaga nº 0252657.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.299 - Art. 1º Nomear THAIS CRAVO AMORIM SANTOS, CPF 818.194.552-20, para o cargo de BIBLIOTECÁRIO DOCUMENTALISTA, Classe "EI", nível "1", para ocupar vaga no Campus Conceição do Araguaia, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, habilitada em 2º lugar, no Concurso Público Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 21/12/2018, homologado através do Edital nº 14/2018, publicado no DOU de 20/05/2019, com o código de vaga nº 0843196.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.300 - Art. 1º Nomear ANDRÉ LUIS MENDES DA MOTTA, CPF 807.661.882-72, para o cargo de MÉDICO PSIQUIATRA, Classe "EI", nível "1", para ocupar vaga na Reitoria, regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, habilitado em 1º lugar, no Concurso Público Edital nº 21/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, homologado através do Edital nº 21/2019, publicado no DOU de 17/12/2019, com o código de vaga nº 0828850.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.301 - Art. 1º Nomear CINTHIA TAIS DO SOCORRO BAÍA TRAJANO, CPF 688.970.062-72, para o cargo de MÉDICO PSIQUIATRA, Classe "EI", nível "1", para ocupar vaga na Reitoria, regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, habilitada em 2º lugar, no Concurso Público Edital nº 21/2019, publicado no DOU de 31/05/2019, homologado através do Edital nº 21/2019, publicado no DOU de 17/12/2019, com o código de vaga nº 0828781.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>