<xml><article id="16532327" name="ATO GDGSET 288_2020_DISP_DESIG_J" idOficio="6054175" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/10/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12977614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 288, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 288, DE 15 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 45, de 8/9/2020, da Secretaria Institucional de Segurança;</p><p>considerando o constante do ATO GDGSET.GP.Nº 345/2020, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor JOSE WELLINGTON BISPO ALVES, código 12683, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Segurança.</p><p>2 - Dispensar a servidora ELINEIDE MARTINS DA ROCHA, código 13662, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Coordenadoria de Segurança.</p><p>3 - Dispensar o servidor ESDRAS LUCIANO DE SOUZA, código 49600, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Sistemas Tecnológicos de Segurança, Nível FC-5, da Coordenadoria de Segurança.</p><p>4 - Designar o servidor ESDRAS LUCIANO DE SOUZA, código 49600, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Sistemas Tecnológicos de Segurança, Nível FC-5, da Coordenadoria de Segurança, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>5 - Designar o servidor ALEXANDRE GELIN DOMENICO, código 57282, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Coordenadoria de Segurança, ficando dispensado da função comissionada de Supervisor da Seção de Sistemas Tecnológicos de Segurança, Nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>6 - Designar o servidor JULIO CESAR DE MELO CORREA, código 50165, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Segurança.</p><p>7 - Designar o servidor JULIO CESAR DE MELO CORREA, código 50165, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Sistemas Tecnológicos de Segurança, Nível FC-5, da Coordenadoria de Segurança, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>