<xml><article id="16832768" name="782 22.10.2020" idOficio="6085013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00045:00003:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior Eleitoral/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 782,  DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 782, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR ELEITORAL, no uso das competências que lhe são conferidas pela alínea "h" do art. 9º do Regimento Interno, com base no inciso II do art. 9° e no inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar:</p><p>I) MARLUCE FLEURY FLORES, do Quadro de Pessoal do Supremo Tribunal Federal, cedida para este Tribunal, do cargo em comissão de Assessora-Chefe, Nível CJ-3, do Gabinete da Presidência;</p><p>II) LEILA CORREIA MASCARENHAS BARRETO, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral da Bahia, removida para este Tribunal, do cargo em comissão de Assessora II, Nível CJ-2, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 2º Nomear:</p><p>I) LEILA CORREIA MASCARENHAS BARRETO, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral da Bahia, removida para este Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe, Nível CJ-3, do Gabinete da Presidência;</p><p>II) MARLUCE FLEURY FLORES, do Quadro de Pessoal do Supremo Tribunal Federal, cedida para este Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Assessora III, Nível CJ-3, do Gabinete da Presidência, desempenhando as atribuições de coordenadora jurisdicional no âmbito da Presidência.</p><p class="assina">Ministro LUÍS ROBERTO BARROSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>