<xml><article id="16594318" name="portarias publicacao 02.10.2020 " idOficio="6060577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural da Amazônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12988227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE  2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural da Amazônia, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial publicado no DOU nº 132, de 12/07/2017, página 01, seção 2, e conforme processo n° 23084.016327/2020-78, resolve:</p><p>Nº 1.283 - Art. 1º - RESCINDIR, a pedido do contratado, a partir de 01/10/2020, o Contrato de prestação de serviços de ROBERTO YURI DA SILVA FRANCO, matrícula SIAPE nº 3111175, professor substituto que trata a Lei 8.745/93, lotado no Campus Capitão Poço.</p><p></p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZÔNIA, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial, publicado no DOU nº 132, de 12/07/2017, página 01, Seção 02, e considerando o que consta no Processo nº 23084.014410/2020-11, resolve:</p><p>Nº 1.284 - Art. 1º - Contratar, THIAGO ANTONIO SIDONIO COQUEIRO por tempo determinado de 06 (seis) meses, a partir de 29 de setembro de 2020, nos termos do inciso IV, § 1º, II do art. 2º, e inciso II do art. 4º da lei nº 8.745/93, acrescidos pela lei 12.425/2011 em conformidade com o decreto 7.485/2011, na qualidade de Professor Substituto da Área Programação de Computadores, com lotação no Campus de Capitão Poço sob o regime de Trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, habilitado em Processo Seletivo Simplificado para Professor Substituto realizado por esta instituição, através do Edital n° 42/2019, publicado no DOU nº 216, de 07 de novembro de 2019, Seção 03, página 90 a 93 e Edital de Homologação n° 03/2020, publicado no DOU nº 11, de 16 de janeiro de 2020, Seção 03, páginas 76 a 77, publicado no DOU nº 124, de 01/07/2019, seção 3, página 79, classificado em 1º lugar.</p><p></p><p></p><p>O Reitor da UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZÔNIA, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial, publicado no DOU nº 132, de 12/07/2017, página 01, Seção 02, e considerando o que consta no Processo nº 23084.014467/2020-10, resolve:</p><p>Nº 1.285 - Art. 1º - Contratar, ADMILSON ALCANTARA DA SILVA por tempo determinado de 06 (seis) meses, a partir de 02 de outubro de 2020, nos termos do inciso IV, § 1º, II do art. 2º, e inciso II do art. 4º da lei nº 8.745/93, acrescidos pela lei 12.425/2011 em conformidade com o decreto 7.485/2011, na qualidade de Professor Substituto da Área Estatística II, com lotação no Campus de Capitão Poço sob o regime de Trabalho de 20 (vinte) horas semanais, habilitado em Processo Seletivo Simplificado para Professor Substituto realizado por esta instituição, através do Edital n° 42/2019, publicado no DOU nº 216, de 07 de novembro de 2019, Seção 03, página 90 a 93 e Edital de Homologação n° 03/2020, publicado no DOU nº 11, de 16 de janeiro de 2020, Seção 03, páginas 76 a 77, publicado no DOU nº 124, de 01/07/2019, seção 3, página 79, classificado em 1º lugar.</p><p></p><p class="assina">MARCEL DO NASCIMENTO BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>