<xml><article id="16506326" name="PTS558A561DGPA" idOficio="6051980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00015:00057:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 558 - Dispensar HAFRA VIVEIROS MACEDO, matrícula nº 1.638.723, CPF nº 002.577.113-25, da Função Comissionada Técnica de Analista em Capacitação, código FCT 5, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 559 - Dispensar DANIELLE AGUIAR DIAS DE FREITAS, matrícula nº 1.376.688, CPF nº 020.438.334-05, da Função Gratificada, código FG 1, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 560 - Designar DANIELLE AGUIAR DIAS DE FREITAS, matrícula nº 1.376.688, CPF nº 020.438.334-05, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Capacitação, código FCT 5, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 561 - Designar HAFRA VIVEIROS MACEDO, matrícula nº 1.638.723, CPF nº 002.577.113-25, para exercer a Função Gratificada, código FG 1, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p class="assina">HELDER CALADO DE ARAÚJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>