<xml><article id="16561820" name="PORTARIA DE SUBSTITUTO- 02.10.20" idOficio="6057340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00020:00002:00013:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 de OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 de OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 381 - Dispensar, a partir de 1º de outubro de 2020, CEZAR AUGUSTO CORREIA DELMONDES do encargo de substituto eventual do Coordenador de Políticas de Participação Social e de Atenção ao Egresso na Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS-101.3.</p><p>Nº 382 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal DEIVID REDSON SANTOS OLIVEIRA do encargo de substituto eventual do Superintendente da Polícia Rodoviária Federal em Sergipe, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 383 - Designar o Policial Rodoviário Federal RODRIGO CAETANO COELHO para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente da Polícia Rodoviária Federal em Sergipe, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 384 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal EDY CARLOS DE ARAUJO do encargo de substituto eventual do Superintendente da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 385 - Designar o Policial Rodoviário Federal REGISVAN SOARES DE ANDRADE para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente da Polícia Rodoviária Federal no Distrito Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>