<xml><article id="16637847" name="PTS575A578DGPA" idOficio="6064976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00015:00057:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 575 - Dispensar, a contar de 30 de setembro de 2020, FRANK MATEUS DE SOUZA, matricula nº 1.565.156, CPF nº 046.918.726-39, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Capacitação, código FCT 8, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 576 - Designar NAYARA ALVES TEIXEIRA, matricula nº 1.633.603, CPF nº 065.580.616-43, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Capacitação, código FCT 8, da Superintendência Regional Sudeste II, convalidando os atos por ela praticados a contar de 30 de setembro de 2020.</p><p>Nº 577 - Dispensar HUMBERTO EUSTÁQUIO DE ALMEIDA JUNIOR, matrícula nº 1.380.226, CPF nº 791.126.846-00, do encargo de substituto eventual de Chefe de Divisão de Gestão de Pessoas, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 578 - Designar SANDRA DE SOUSA SILVA, matrícula nº 1.636.479, CPF nº 002.320.986-03, para exercer o encargo de substituta eventual de Chefe de Divisão de Gestão de Pessoas, código DAS 101.2, da Superintendência Regional Sudeste II, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HELDER CALADO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>