<xml><article id="16687799" name="2 PORTARIA N 811_Designa CPAD__V" idOficio="6070093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13004348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 811, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 811, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores WAGNEL ALVES RODRIGUES, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Matrícula SIAPE nº 1099602, LEIDIMAR FERNANDES DE ALMEIDA, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1757620 e HENRIQUE DO MONTE RODRIGUES, Especialista em Financiamento e Execução, Matrícula SIAPE nº 2622224, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.001722/2019-17, bem como a exame dos atos e fatos conexos que porventura emergirem no curso das apurações.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>