<xml><article id="16891591" name="0603.AISA" idOficio="6090605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13037329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 603, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 603, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 120, publicada no Diário Oficial da União nº 14, de 21 de janeiro de 2020, na forma do disposto no Decreto n° 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no Decreto n° 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e na Instrução Normativa nº 19/ME, de 12 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação, excepcionalmente, no período de 1º de novembro de 2020 a 1º de agosto de 2021, do afastamento do País publicado no Diário Oficial da União nº 208, de 25/10/2019, Seção 2, página 52, da servidora ANA LUIZA PAMPLONA MOSIMANN, matrícula SIAPE nº 1985794, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Carlos Chagas, da Fundação Oswaldo Cruz, para, na qualidade de pesquisadora visitante, dar continuidade ao desenvolvimento de projeto intitulado: "Avaliação do papel da osteopontina na infecção pelo vírus da dengue", no Laboratório de Virologia e Doenças Infecciosas da Universidade Rockefeller, em Nova Iorque - EUA, com ônus limitado, conforme mencionado no Processo nº 25028.000060/2019-63.</p><p>Art. 2º A servidora deverá comunicar ao Instituto Carlos Chagas, imediatamente, quaisquer intercorrências que porventura prejudiquem o usufruto do afastamento concedido.</p><p class="assina">JORGE LUIZ KORMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>