<xml><article id="16805987" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL 2.137 e" idOficio="6082152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13023668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 6º da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, bem como o que consta no Processo nº 18339.100152/2020-15, resolve:</p><p>Nº 2.137 - Dispensar, a contar de 11 de março de 2020, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SIPOF), do órgão setorial, nível superior, concedida à servidora MARIA LÚCIA DOS SANTOS AMÂNCIO, Bibliotecária, matrícula Siape nº 0093870, na Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 2.138 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SIPOF), do órgão setorial, nível superior, ao servidor FERNANDO CEZAR NERY DE SOUZA, Economista, matrícula Siape nº 1309161, em exercício na Coordenação-Geral de Assuntos Macro-Orçamentários da Diretoria de Finanças e Contabilidade desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>