<xml><article id="16640119" name="PORTARIA N 21695 DE 02 DE OUTUBR" idOficio="6065275" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00015:00002:00026:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12996098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21.695, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21.695, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 17 da Portaria/ME nº 267, de 09 de julho de 2020,resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes responsáveis técnicos dos Núcleos Específicos da Comissão Permanente de Avaliação do Ministério da Economia (CPAD/ME):</p><p>I - Núcleo Fazenda, Fisco e Tesouro Nacional.</p><p>Titular: Eduardo Fernandes Augusto, matrícula SIAPE: 1991921.</p><p>Suplente: José Marcelo Silveira Ferreira, matrícula SIAPE: 1802944</p><p>II - Núcleo Trabalho, Emprego e Previdência.</p><p>Titular: Rogério Lúcio de Melo Matos, matrícula SIAPE: 1600503</p><p>Suplente: Maria do Socorro Alves Pereira, matrícula SIAPE: 0081383</p><p>III - Núcleo Planejamento, Desenvolvimento, Orçamento e Gestão.</p><p>Titular: Bianca Lima de Oliveira, matrícula SIAPE: 1267995</p><p>Suplente: Auristela Pereira da Silva. matrícula SIAPE: 0745417</p><p>IV - Núcleo Indústria, Comércio Exterior, Inovação, Micro e Pequenas Empresas, Comércio e Serviços.</p><p>Titular: Bárbara Soares Santos, matrícula SIAPE: 1711994</p><p>Suplente: Carmem Caroline Marques Aragão Alves, matrícula SIAPE:1767945</p><p>V - Núcleo órgãos de assistência direta e imediata ao Ministro e Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Titular: Darinka Millarka Evangelista Arantes, matrícula SIAPE: 1631943</p><p>Suplente: Eva Vilma Barbosa Soares, matrícula SIAPE: 1811647</p><p>Art. 2º Fica constituído o Núcleo Central da CPAD/ME composto pelo Presidente, Vice-Presidente e responsáveis técnicos dos Núcleos Específicos.</p><p>Art. 3º Os responsáveis técnicos terão como atividades a coordenação e supervisão do Núcleo Específico, em seu âmbito de atuação, após a designação dos representantes das Secretarias Especiais, Secretarias e Subsecretarias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIANA PINHEIRO DE MELO VILAR FALCÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>