<xml><article id="16771408" name="Port_1819_TO" idOficio="6078690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00007:00058:00062:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.819, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.819, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DO TOCANTINS - SR(26)TO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, inciso XVII, do Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000.081314/2020-86, resolve:</p><p>Conceder pensão à senhora REGINA ALVES BARROS SOARES, LAURA ARAUJO BARROS e LARISSA ARAUJO BARROS, respectivamente viúva e filhas menores de 21 anos do ex-servidor aposentado, JOÃO SOARES DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 0720395, ex-ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em virtude de seu falecimento, ocorrido em 01 de setembro de 2020, com fundamento no art. 215, combinado com os artigos 217, inciso I e IV, alínea "a", 218, 219, inciso I, 222, incisos IV e VII, alínea "b", número "5", e 225, todos da Lei n°8.112/1990, a partir da data do óbito, a ser calculada nos termos do art. 23, caput e § 4º, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 1.645, de 16 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 180, de 18 de setembro de 2020, seção 2, página 3, que trata da concessão de pensões civis à viúva REGINA ALVES BARROS SOARES, e filhas LAURA ARAUJO BARROS e LARISSA ARAUJO BARROS.</p><p class="assina">MILTON GOMES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>