<xml><article id="16790466" name="2881 PORTARIA designados servido" idOficio="6080852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.881, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.881, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e considerando a Cláusula Sétima do Acordo de Cooperação Técnica n° 07/2020, firmado entre o Ministério da Saúde e o Ministério Público Federal com o objeto de implantação de ações destinadas ao aprimoramento das políticas públicas de saúde, por meio da interlocução contínua entre as instituições signatárias, conforme especificações estabelecidas no plano de trabalho, que é fundamentado na materialidade, na relevância social e estratégica para o SUS e na necessidade de aprimoramento dos programas, conforme especificações estabelecidas no respectivo plano de trabalho, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados para gerenciar a parceria, zelar por seu fiel cumprimento, coordenar, organizar, articular, acompanhar, monitorar e supervisionar as ações que serão tomadas para o cumprimento do ajuste, os seguintes servidores/agentes públicos do Ministério da Saúde:</p><p>I - LUIZ OTAVIO FRANCO DUARTE - Secretário de Atenção Especializada à Saúde;</p><p>II - CAROLINA PALHARES LIMA - Diretora de Integridade; e</p><p>III - ZOSER PLATA BONDIM HARDMAN DE ARAÚJO - Assessor Especial do Ministro.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>