<xml><article id="16739566" name="Portaria n 096-REVOGACAO DE AGRE" idOficio="6074792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13012122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 96-DCEM, de 16 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 96-DCEM, de 16 de outubro de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVOGAR</p><p>1. OFICIAL</p><p>Na Portaria nº 078-DCEM, de 14 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 157, de 17 de agosto de 2020, na Seção 2, página 10, no nº 1., a letra a., relativa a agregação do Cap QAO (0672104833) MARIO CEZAR PEREIRA AZEVEDO, por ter sido tornada sem efeito, pelo Comandante do Exército, a passagem do militar à disposição do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a fim de exercer o cargo de Coordenador Regional Sul da Bahia, na Fundação Nacional do Índio.</p><p>2. PRAÇA</p><p>Na Portaria nº 059-DCEM, de 3 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 128, de 7 de julho de 2020, na Seção 2, página 25, no nº 2., a letra a., relativa a agregação do S Ten Cav (0434146247) ADALBERTO RODRIGUES RAPOSO, por ter sido tornada sem efeito, pelo Comandante do Exército, a passagem do militar à disposição do Ministério da Justiça e Segurança Pública, a fim de exercer o cargo de Coordenador Regional do Xingu (Canarana-MT), na Fundação Nacional do Índio.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE LIBERALI - Cel</p><p class="cargo">Resp. pelo Expediente da Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>