<xml><article id="16784880" name="PT 1069 GC1 2020" idOficio="6080046" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00013:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13020260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.069/GC1, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.069/GC1, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Processo Judicial nº 5001147-74.2013.4.04.7112, com trânsito em julgado na 2ª Vara Federal de Canoas, e de acordo com o disposto no Art. 1º, inciso X, do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, e o que consta do Processo nº 67005.003451/2020-81, resolve:</p><p>ALTERAR a Portaria nº 728/GC1, de 17 de maio de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 94, de 18 de maio de 2017, referente ao Primeiro-Tenente Médico CHRISTIAN VINICIUS WERLANG (Nr Ord 4274555/HACO), a fim de considerá-lo nomeado ao atual posto, a contar de 24 de maio de 2013, devendo ser recolocado na ordem de antiguidade que lhe competir na turma (CAMAR 2013).</p><p>Em consequência, de acordo com o art. 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999; o disposto no art. 19, letra "b", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p>PROMOVER, no Corpo de Oficiais da Ativa da Aeronáutica, no:</p><p>I - QUADRO DE OFICIAIS MÉDICOS</p><p>1 - AO POSTO DE CAPITÃO</p><p>a) Pelo critério de antiguidade em Ressarcimento de Preterição, a contar de 31 de agosto de 2020, o Primeiro-Tenente:</p><p>CHRISTIAN VINICIUS WERLANG (Nr Ord 4274555/HACO).</p><p>A presente Portaria não importará em pagamento administrativo de valores retroativos.</p><p>Em consequência, a Organização Militar responsável deverá adotar os procedimentos administrativos para as atualizações no SIGPES, de acordo com o disposto na ICA 35-1/2017.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>