<xml><article id="16684282" name="PORTARIA N 4774 COMISSAO DE LICI" idOficio="6069702" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00026:00038:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13003663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.774,  de 9 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.774, de 9 de Outubro de 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO CEARÁ - SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 13, do Decreto Nº. 8.867 de 03 de outubro de 2016, que aprovou o Estatuto da FUNASA, nomeada mediante a Portaria nº. 2.808, de 12 de junho de 2020, publicada na seção 2, página 38 do Diário Oficial da União nº. 114, bem como no Art. 114 da Portaria 1.776, de 08 de setembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União do dia 09 subsequente, no uso da competência delegada pela alínea "f" da Portaria nº. 674, de 11 de dezembro de 1995, publicada no Diário Oficial da União do dia 21 de dezembro de 1995 e considerando ainda o disposto no Art. 51 da Lei 8.666/93, como também o Art. 34 da Lei nº 12.462, de 04 de agosto de 2011, regulamentado pelo Decreto nº 7.581, de 11 de outubro de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Permanente de Licitação da Superintendência Estadual do Ceará, compostos pelos servidores abaixo relacionados, todos do quadro permanente da Fundação Nacional de Saúde, para conduzir, examinar e julgar as licitações nas modalidades Convite, Tomada de Preços, Concorrência e no âmbito do Regime Diferenciado de Contratação - RDC.</p><p>I Membros Titulares</p><p>Renato Vitor da Costa, inscrito no CPF/MF sob o nº 772.082.184-04, matrícula SIAPE nº 1104207, presidente.</p><p>Célia Maria Bruno Figueiredo, inscrita no CPF/MF sob o nº 661.911.658-20, matrícula SIAPE nº 232806.</p><p>Weimar Bezerra Feitosa, inscrito no CPF/MF sob o nº 321.794.803-34, matrícula SIAPE nº 103412.</p><p>II Membro Suplente</p><p>José Lutigar de Sousa, inscrito no CPF/MF sob o nº 113.684.383-34 - matrícula SIAPE nº 0474641.</p><p>Art. 2º - Em suas ausências e impedimentos a Presidência da CPL será substituída por um dos seus Membros Titulares e, consequentemente, o Membro Titular que passar a Presidência, será substituído, por um dos Suplentes indicados nos incisos I e II do artigo supra.</p><p>Art. 3º. De acordo com parágrafo 4º do Art. 51, a investidura dos membros desta comissão, não excederá a 01 (um) ano, vedada à recondução, da totalidade de seus membros para a mesma comissão no período subsequente.</p><p>Art. 4 º. A Comissão Permanente de Licitação ficará diretamente subordinada ao Superintendente Estadual - SUEST/CE.</p><p>Art. 5º. Fica revogada a Portaria 3373, de 20 de julho de 2020.</p><p>Art. 6 º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRA DIAS LEITE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>