<xml><article id="16757138" name="1610PRT538A542-SE-SG-S-2" idOficio="6076763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13015403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 538 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>CRISTIANE DE OLIVEIRA TEODORO da Gratificação de Representação de Assistente, código GR-IV, da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 539 -<strong>EXONERAR,</strong>a pedido</p><p>EDUARDO MAXIMIANO SACILLOTTO FILHO do cargo de Assistente Técnico de ex-Presidente da República, código DAS 102.1, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 540 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>REGIANE MARIA ALVES DIAS da Gratificação de Representação de Assistente, código GR-IV, da Coordenação de Análise de Dados e Inteligência da Informação da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 541 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>HALISSON SOUZA GOMIDES<strong></strong>para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Análise de Dados e Inteligência da Informação, código DAS 101.3, da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 542 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCELO FERREIRA PINHEIRO para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Redes de Longa Distância e Telecomunicações, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Infraestrutura Tecnológica e Telecomunicações da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 537, de 4 de julho de 2019.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>