<xml><article id="16596148" name="Portaria n 1498.2020 - Comissoes" idOficio="6060833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00041:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12988612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1.498, de 5 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 1.498, de 5 de outubro de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20/05/1993, na qualidade de Presidente da Comissão do 21º Concurso Público para Provimento de Cargos de Procurador do Trabalho, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar as Portarias nº 2140, de 27/12/2019, publicada no DOU, Seção 2, de 3/1/2020, nº 183 de 6/02/2020, publicada no DOU, Seção 2, de 7/02/2020 de 2020 e nº 322 de 1/03/2020, publicada no DOU, Seção 2, de 4/03/2020, que passam vigorar com a seguinte redação em relação às Procuradorias Regionais do Trabalho da 5ª, 7ª, 12ª, 14ª, 16ª, 24ª Região:</p><p>"Art. 5º Designar para compor a Comissão de Execução e Fiscalização do 21º Concurso Público para Provimento de Cargos de Procurador do Trabalho, no âmbito da Procuradoria Regional do Trabalho da 5ª Região, como Secretária, a Procuradora do Trabalho Jaqueline Coutinho Silva e, como integrantes, a Procuradora do Trabalho Cleonice Maria Rodrigues Moreira Sampaio e os Técnicos do MPU/Administração Carlos Alberto Mires e Rogério de Oliveira Costa da Rocha.</p><p>Art. 7º Designar para compor a Comissão de Execução e Fiscalização do 21º Concurso Público para Provimento de Cargos de Procurador do Trabalho, no âmbito da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, como Secretário, o Procurador do Trabalho Francisco José Parente Vasconcelos Júnior e, como integrantes, a Procuradora do Trabalho Mariana Férrer Carvalho Rolim e os Técnicos do MPU/Administração Dionéia Arcoverde Cals de Oliveira e Handerson Bezerra Ferreira.</p><p>Art. 12 Designar para compor a Comissão de Execução e Fiscalização do 21º Concurso Público para Provimento de Cargos de Procurador do Trabalho, no âmbito da Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região, como Secretária, a Procuradora Regional do Trabalho Cristiane Kraemer Gehlen e, como integrantes, o Procurador do Trabalho Luiz Carlos Rodrigues Ferreira, a Analista do MPU/Direito Ivanir Sant Helena e Técnica do MPU/Administração Kátia Aparecida do Nascimento.</p><p>Art. 14 Designar para compor a Comissão de Execução e Fiscalização do 21º Concurso Público para Provimento de Cargos de Procurador do Trabalho, no âmbito da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região, como Secretária, a Procuradora do Trabalho Marina Rocha Pimenta e, como integrantes, o Procurador do Trabalho Carlos Alberto Lopes de Oliveira e os Técnicos do MPU/Administração Jayr Serrão Gonçalves e Veridiana Rufino de Carvalho.</p><p>Art. 16 Designar para compor a Comissão de Execução e Fiscalização do 21º Concurso Público para Provimento de Cargos de Procurador do Trabalho, no âmbito da Procuradoria Regional do Trabalho da 16ª Região, como Secretário, o Procurador do Trabalho Marco Antônio de Souza Rosa e, como integrantes, o Procurador do Trabalho Dr. Maurício Pessoa Lima e os Técnicos do MPU/Administração Ana Letícia Sá Martins e Anderson Régis Cavalcante Feitosa.</p><p>Art. 24 Designar para compor a Comissão de Execução e Fiscalização do 21º Concurso Público para Provimento de Cargos de Procurador do Trabalho, no âmbito da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região, como Secretário, o Procurador do Trabalho Celso Henrique Rodrigues Fortes e, como integrantes, o Procurador do Trabalho Odracir Juares Hecht, o Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, Renan Carlos Kerber, e o Técnico do MPU/Administração Adriano Gomes Farias."</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>