<xml><article id="16633632" name="Portaria Conjunta N 59" idOficio="6064216" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="09/10/2020" artClass="00015:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12994517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 59, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 59, DE 24 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA e o PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhes conferem, respectivamente, o art. 71 do Decreto n° 9.745, de 8 de abril de 2019 e o art. 17 do Decreto n° 9.746, de 8 de abril de 2019, resolvem</p><p>Art. 1º Instituir e disciplinar o funcionamento conjunto, em experiência piloto, das Agências da Previdência Social (APS) do INSS e das Agências Regionais do Trabalho (ART) da Secretaria de Trabalho -STRAB, por meio da execução de serviços comuns, tais como a recepção/triagem, o autoatendimento orientado, a emissão de senhas para a plataforma GOV.BR, além do compartilhamento de edifícios e serviços indiretos inerentes ao funcionamento das unidades compartilhadas dos envolvidos.</p><p>Parágrafo único. Serão objeto do projeto piloto as APS e ART localizadas nos municípios listados no ANEXO.</p><p>Art. 2º Fica instituído Grupo de Trabalho no âmbito da SEPRT e do INSS com o objetivo de acompanhar o referido projeto piloto, propondo melhorias e avaliando os eventuais riscos dele decorrentes.</p><p>§ 1˚ O GT será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - do INSS:</p><p>a) Titular: JOBSON DE PAIVA SILVEIRA SALES;</p><p>b) Suplente: THIAGO ALBERTONI PRATA;</p><p>c) Titular: JOSE RENATO MORAIS MOUSINHO;</p><p>d) Suplente: JOSE ARLINDO NOGUEIRA DE MOURA JUNIOR;</p><p>e) Titular: LORENA FONSECA DE MEDEIROS FERREIRA;</p><p>f) Suplente: LARISSA DA SILVA NUNES.</p><p>II - da SEPRT:</p><p>a) Titular: RICARDO DE SOUZA MOREIRA;</p><p>b) Suplente: ANTÔNIO CARLOS FONTOURA;</p><p>c) Titular: VLADIMIR GOBBI JÚNIOR;</p><p>d) Suplente: FLÁVIO EDUARDO MIYASHIRO.</p><p>§ 2˚ A coordenação do Grupo de Trabalho será exercida conjuntamente pelos representantes indicados nas alíneas "a" dos incisos I e II.</p><p>§ 3˚ O Grupo terá o prazo máximo de 60 (sessenta) dias, após a última unidade constante do anexo ter sido integrada, para apresentar relatório final com suas conclusões sobre o projeto piloto Unificação.</p><p>Art. 3º As despesas operacionais relacionadas às unidades integradas correrão a cargo do INSS.</p><p>Art. 4º Ficam revogadas a Portaria SEPRT nº 1.300, de 19 de novembro de 2019 e a Portaria Conjunta STRAB/INSS nº 1, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Conjunta entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p><p class="cargo">Secretário Especial de Previdência e Trabalho</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p class="cargo">Presidente do INSS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>