<xml><article id="16910702" name="2.169 (28.10.2020) SE" idOficio="6092989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE Nº 2.169, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SE Nº 2.169, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Ministerial nº 252, de 6 de novembro de 2019, e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, pelo artigo 2º da Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e, ainda, pelo no inciso II, do art. 94-A da Lei nº 9.504, de 30 de setembro de 1997, e demais informações que constam do Processo SEI nº 21000.065544/2020-49, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do empregado público ANTENÓRIO DIAS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2266003, ocupante do emprego de Auxiliar Administrativo, do quadro de pessoal da Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB, a fim de exercer suas atividades na 109º Zona Eleitoral, do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro - TRE/RJ, até 18 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>