<xml><article id="16680329" name="PORTARIA N 785" idOficio="6069058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13002245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 785, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 785, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais e; considerando o disposto no artigo 87 da Lei 8.112, de 11/12/1990 (com redação dada pela Lei 9.527, de 10/12/1997), considerando o disposto no Decreto nº 9.991, de 28 agosto de 2019, considerando o disposto no Decreto n.º 1.387 de 07/02/95 e na portaria n.º 404 de 23/04/2009 do Ministério de Estado da Educação, considerando o disposto na Instrução Normativa nº 201, de 11/11/2019 considerando o disposto na Resolução nº 24 de 01/10/2019 do Conselho Universitário da Universidade Federal de Sergipe, considerando o quantitativo de servidores em exercício na UFS no dia 04/08/2020, considerando a 5ª reunião ordinária do CDH/2020, realizada no dia 30/09/2020, considerando o que consta no processo n.º 23113.025322/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento do país da servidora POLYANA MARIA PALMEIRA SARMENTO, Assistente Social, Classe E, Nível de Capacitação IV, Nível/Padrão de Vencimento 16, matrícula SIAPE nº 1101189, lotado na Unidade de Serviço Social do Hospital Universitário, para elaboração de Tese de Doutorado no Instituto Universitário de Lisboa, pelo período de 05/10/2020 a 05/01/2021, na cidade de Lisboa, Portugal, com ônus limitado para UFS.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>