<xml><article id="16661645" name="2 SEXEC PORTARIA 3805 -Fernando " idOficio="6067175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12999195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 3.805, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.805, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das suas atribuições e considerando o disposto no art. 15, inciso I, da Instrução Normativa GSI/PR nº 1, de 27 de maio de 2020 do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Fernando Antonio Rodrigues Dias como Gestor de Segurança da Informação.</p><p>Art. 2º Designar Cláudio Marcelo Albuquerque Nascimento Silva como Gestor de Segurança da Informação Substituto.</p><p>Art. 3º São competências do Gestor de Segurança da Informação do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações (MCTI), observado o disposto no art. 19 da Instrução Normativa GSI/PR nº 1, de 27 de maio de 2020:</p><p>I - coordenar o Comitê de Segurança da Informação;</p><p>II - coordenar a elaboração da Política de Segurança da Informação e das normas internas de segurança da informação do órgão, observadas as normas afins exaradas pelo Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República;</p><p>III - assessorar a alta administração na implementação da Política de Segurança da Informação;</p><p>IV - estimular ações de capacitação e de profissionalização de recursos humanos em temas relacionados à segurança da informação;</p><p>V - promover a divulgação da política e das normas internas de segurança da informação do órgão a todos os servidores, usuários e prestadores de serviços que trabalham no órgão ou na entidade;</p><p>VI - incentivar estudos de novas tecnologias, bem como seus eventuais impactos relacionados à segurança da informação;</p><p>VII - propor recursos necessários às ações de segurança da informação;</p><p>VIII - acompanhar os trabalhos da Equipe de Tratamento e Resposta a Incidentes Cibernéticos (ETIR);</p><p>IX - verificar os resultados dos trabalhos de auditoria sobre a gestão da segurança da informação;</p><p>X - acompanhar a aplicação de ações corretivas e administrativas cabíveis nos casos de violação da segurança da informação; e</p><p>XI - manter contato direto com o Departamento de Segurança da Informação do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República em assuntos relativos à segurança da informação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria MCTIC nº 4.830, de 17 de setembro de 2019.</p><p class="assina">CARLOS ALBERTO FLORA BAPTISTUCCI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>