<xml><article id="16827665" name="Luiz antonio" idOficio="6084361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00013:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13027128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7 GHI - SSIM/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 19 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7 GHI - SSIM/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 19 de outubro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o nº 5. letra d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 - DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, em cumprimento de decisão proferida no Acórdão da 2ª Câmara do Tribunal de Contas da União nº 810/2020, consignado em julgamento de Reforma de Militar (pessoal), no processo nº TC 033.765/2019-7, de Relatoria do(a) Ministro(a) AUGUSTO NARDES, que considerou ilegal o ato de alteração de reforma e determinou: ..." faça cessar, no prazo de 15 (quinze) dias, contado a partir da ciência desta deliberação, os pagamentos decorrentes do ato impugnado, sob pena de responsabilidade solidária da autoridade administrativa omissa, consoante disposto nos arts. 71, inciso IX, da Constituição Federal e 262 do Regimento Interno desta Corte"..., com base no Relatório nº 269-SeçProcAdm/AsseApAsJu/Cmdo 1ª RM, de 03 SET 20, e considerando as orientações expressas nos DIEx nº638-10.1.2/10 AAAJ/DCIPAS, de 18 NOV 19 e nº 676-10.1.2/10 AAAJ/DCIPAS, de 11 DEZ 19, resolve:</p><p>ANULAR, a Portaria nº 101 GHI - SSIM/SAP/1-RIO/SIPRG/1, de 6 JUL 16, publicada no DOU nº 165, de 26 AGO 16, que concedeu, a contar de 22 FEV 16, o benefício do Grau Hierárquico Imediato (GHI), ao 2°Ten Refm LUIZ ANTONIO COUTO NOVAES, Prec/CP 96/1404896, Idt 018.109.311-3 MD/EB, CPF 311.664.157-91. Fica dispensado o ressarcimento das quantias indevidamente recebidas, em boa-fé, pelo interessado, consoante o Enunciado 106 da Súmula de Jurisprudência do TCU.</p><p></p><p class="assina">Gen Div ANDRÉ LUIZ SILVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>