<xml><article id="16643587" name="Port_1763_MA" idOficio="6065806" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00007:00058:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12997208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.763, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.763, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA, no Estado do Maranhão, SR-12, nomeado pela Portaria 519, de 5 de setembro de 2017, publicada no D.O.U. do dia seguinte, no uso das atribuições que lhe são conferidas no Art. 118, inc. XVII, do Regimento Interno do INCRA, aprovado pela Portaria n. 531, de 23/03/2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 de março de 2020, resolve:</p><p>Conceder pensão ao Senhor ALEXANDRE FERREIRA DA SILVA, na condição de cônjuge da ex-servidora ROSA CASTRO DA SILVA, portadora da Matrícula SIAPE nº 723051, ex-aposentada do cargo de Assistente de Administração, Classe S, Padrão III, do Quadro Pessoal deste Instituto, em razão de seu falecimento ocorrido em 02/09/2020, com fundamento nos artigos 217, inciso I, 219, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na redação da Lei 13.135/2015, de 17 de junho de 2015, combinado com os artigos 23, caput e 24, caput, ambos da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a contar da data de falecimento da servidora (Processo/SEI/INCRA/MA/Nº 54000.080855/2020-97).</p><p class="assina">RUI ALCIDES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>