<xml><article id="16767549" name="PORTARIA N 1502" idOficio="6078313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00012:00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13017803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.502, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.502, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.049153/2020-32;</p><p>Exonerar, a partir do dia 09/10/2020, MARCEL NETTO DE LIMA do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor na Presidência Executiva/PR, em virtude de aposentadoria.</p><p>Dispensar ANNA LOURDES PEREIRA DE ARAÚJO do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Outorga e Recursos à Prestação/GR09OR na Gerência Regional nos Estados do Ceará, Rio Grande do Norte e Piauí/GR09, e designar JOSÉ LEANDRO MARTINS BALBINO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 01/10/2020, JOÃO BOSCO VASCONCELOS DE SOUZA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Infraestrutura dos Canais de Relacionamento/RCRC3 na Gerência de Canais de Relacionamento com os Consumidores/RCRC, e designar RICARDO DE SOUZA CERQUEIRA para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da data de publicação da portaria.</p><p>Dispensar, a partir de 16/10/2020, PEDRO PEREIRA DA SILVA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Cadastro e Pagamento/AFPE2 na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, e designar FRINEIA DO REGO BARROS BRIVIO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da data de publicação da portaria.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>