<xml><article id="16661525" name="Portaria 09 de outubro" idOficio="6067131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00018:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12999132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.046 - Dispensar, a pedido, a partir de 21/09/2020, o servidor MARCELO VITOR RIBEIRO SANTOS, Técnico em Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1746238, da função de Chefe do Setor de Transportes, FG 3, Campus Itapetinga (Processo 23331.250899.2020-150.</p><p>Nº 1.047 - Dispensar, a pedido, o servidor DANIEL DE OLIVEIRA FURTADO, Técnico em Segurança, SIAPE 1171508, da função de Chefe do Núcleo de Licitação, Código FG-02, do Campus Governador Mangabeira (Processo Eletrônico 23337.250936.2020-35).</p><p>Nº 1.048 - Designar o servidor, JAILSON SANTOS JESUS TORRES, Técnico em Segurança do Trabalho, Matrícula SIAPE n° 3161434, para exercer a função de Chefe do Setor de Transportes, Código FG 3, Campus Itapetinga (Processo 23331.250939.2020-29).</p><p>Nº 1.049 - Designar o servidor FABRÍCIO SOUZA LOBO, Economista, SIAPE 3040490, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Licitação, Código FG-02, do Campus Governador Mangabeira (Processo Eletrônico 23337.250936.2020-35).</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>