<xml><article id="16854305" name="2020-10-23/6086869/TCUWS_1303186" idOficio="6086869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Tribunal de Contas da União/Gabinete do Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13031868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA TCU Nº 164, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA TCU Nº 164, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE CONTAS DA UNIÃO, no uso da s atribuições que lhe confere o disposto no inciso XVIII do art. 28, c/c o art. 29, ambos do Regimento Interno do TCU;</p><p>Considerando a solicitação constante do OFÍCIO Nº 1444/2020/ASSAD/GM, de 22 de outubro de 2020, autuado como processo nº TC-037.092/2020-0;</p><p>Considerando os pareceres constantes do mencionado processo; e</p><p>Considerando o disposto no art. 93, inciso I e §§ 1º e 3º, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>CEDER, a partir de 23 de outubro de 2020,<em>ad referendum</em>do Plenário do Tribunal de Contas da União, em caráter excepcional, para um mandato de cinco anos conforme estabelecido no art. 53, § 2º, da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, com a redação dada pela Lei nº 13.848, de 25 de junho de 2019, com ônus para o TCU limitado à remuneração relativa ao cargo efetivo, o Auditor Federal de Controle Externo EDUARDO NERY MACHADO FILHO, Matrícula-TCU nº 4208-0, para exercer o cargo em comissão de Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Aquaviários (Antaq).</p><p class="assina">JOSÉ MUCIO MONTEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>