<xml><article id="16581135" name="RTF-Presidente__64I097" idOficio="6059527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00022:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE - ICMBio, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234, de 11 de fevereiro de 2020 e pela Portaria nº 451, de 21 de setembro de 2020, da Casa Civil, e publicada no Diário Oficial da União em 22 de setembro de 2020, seção 2, página 1; resolve:</p><p>N° 955 - Designar DANIEL LUIS ZANELLA KANTEK, CPF 027.559.449-19, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação, Código FG-1, da Estação Ecológica de Taiamã, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>N° 957 - Designar LUCIANA MARIA FERNANDES MACHADO, CPF 295.206.568-39, para exercer os encargos de substituto do Chefe, Código DAS-101.2, da Base Avançada GR 2 - Parnaíba, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>N° 958 - Dispensar, a pedido, a contar de 11 de setembro de 2020, KARLA MARGARIDA MARTINS SANTOS, CPF 505.675.511-72, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Divisão de Demandas Administrativas Especiais - DDAES, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">FERNANDO CÉSAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>