<xml><article id="16610861" name="Portarias 3PC 5.047 de 6 OUT 202" idOficio="6061973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00013:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12990768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 5.047/3PC, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 5.047/3PC, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, em cumprimento do Acórdão proferido proferido pela Sexta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, nos autos Processo nº 01610394120174025101, e considerando o Parecer de Força Executória nº 00976/2020/GAB/PRU2R/PGU/AGU, de 15 de setembro de 2020, e o Processo nº 67410.026650/2020-86, resolve:</p><p>Alterar, até ulterior decisão, a Portaria DIRAP nº 6.343/3PC2, 12 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 238, seção 2, de 13 de dezembro de 2017, referente ao servidor CARLOS HENRIQUE NETTO LAHOZ (Nr Ord 4637224), SIAPE nº 0205893, no cargo de Tecnologista, código 406002, classe "Sênior", padrão III, NI, com Retribuição por Titulação - RT (Doutorado). Código de vaga nº 87094, para excluir a paridade e integralidade de proventos da aposentadoria especial, devendo os proventos serem calculados conforme estabelece o artigo 40, §§ 3º e 17 da Constituição Federal, na redação anterior à vigência da EC 103/2019, conforme artigo 1º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004.</p><p class="assina">Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>