<xml><article id="16683346" name="Port-528_551_2020" idOficio="6069540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00013:00045:00008:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/3º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13002929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº   528/Com3ºDN, de 29 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 528/Com3ºDN, de 29 de setembro de 2020</p><p>O COMANDANTE DO 3º DISTRITO NAVAL, no uso da subdelegação de competência que lhe é conferida no art. 2º, § 4º da Port nº12/2020, do ComOpNav, e tendo em vista o previsto no art. 3º, § 1º, inciso III, alínea b, da Lei nº 13.954/2019, bem como o contido na DGPM-314 (6aRevisão/Mod 4), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, "ex officio", a partir de 31 de agosto de 2020, a CF (Refº-Md) 81.5118.54 WILMA TAVARES BARRETO da prestação da Tarefa por Tempo Certo, prevista na Port nº 545/2019, deste Comando, de acordo com o contido na subalínea I, alínea b, do inciso 2.7.1 da DGPM-314 (6aRevisão/Mod 4).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data, retroagindo seus efeitos administrativos a partir de 31 de agosto de 2020.</p><p></p><p class="assina">ALAN GUIMARÃES AZEVEDO- Vice-Almirante</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 551/Com3ºDN, de 8 de outubro de 2020</p><p>O COMANDANTE DO 3º DISTRITO NAVAL, no uso da subdelegação decompetência que lhe é conferida no art. 2º, § 4º da Port nº 12/2020, do ComOpNav, e tendo em vistao previsto no art. 3º, § 1º, inciso III, alínea b, da Lei nº 13.954/2019, bem como o contido na DGPM-314 (6aRevisão/Mod 4), resolve:</p><p>Art. 1º Contratar o SO-RM1-CN 85.0280.88 EDUARDO MAIA DOS SANTOS para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Auxiliar da Seção de Inteligência, na área de Administração, neste Comando, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, a contar de 1º de outubro de 2020 até 30 de setembro de 2022, conforme autorizado pela Msg R-291028Z/SET/2020, da DGPM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data, retroagindo seus efeitos administrativos a partir de 1º de outubro de 2020.</p><p></p><p class="assina">ALAN GUIMARÃES AZEVEDO- Vice-Almirante</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>