<xml><article id="16546032" name="0110PRT88-CNAL-S-2" idOficio="6055343" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00006:00021:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Conselho Nacional da Amazônia Legal" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12980025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DA AMAZÔNIA LEGAL</strong>, no uso das atribuições, que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 7º do Decreto nº 10.239, de 11 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros e respectivos suplentes da Comissão prevista no inciso V do art. 7º, do Decreto nº 10.239, de 11 de fevereiro de 2020, conforme anexo a esta Portaria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO HAMILTON MARTINS MOURÃO</p><p class="anexo">ANEXO</p><p>5. Comissão Nacional da Organização do Tratado de Cooperação Amazônica</p><p>a. Ministério das Relações Exteriores (Coordenador)</p><p>- Titular: Embaixador Pedro Miguel da Costa e Silva, Secretário de Negociações Bilaterais e Regionais nas Américas</p><p>- Suplente: Ministro João Marcelo Galvão de Queiroz, Diretor do Departamento de América do Sul</p><p>b. Vice-Presidência da República</p><p>- Titular: Embaixador Juliano Féres Nascimento, Chefe de Assessoria</p><p>- Suplente: Primeira-Secretária Tatiana Esnarriaga Arantes Barbosa, Assessora Diplomática</p><p>c. Casa Civil da Presidência da República</p><p>- Titular: André Odenbreit Carvalho, Assessor Especial</p><p>- Suplente: Pedro de Abreu e Lima Florêncio, Secretário Especial Adjunto</p><p>d. Ministério da Justiça e Segurança Pública</p><p>- Titular: Rubens Lopes da Silva, Delegado de Polícia Federal</p><p>- Suplente: Rodrigo Carneiro Gomes, Delegado de Polícia Federal</p><p>e. Ministério da Economia</p><p>- Titular: Raquel Breda dos Santos, Coordenadora</p><p>- Suplente: Klenize Chagas Fávero, Analista</p><p>f. Ministério da Infraestrutura</p><p>- Suplente: Larissa Carolina Amorim dos Santos, Coordenadora-Geral</p><p>g. Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p><p>- Titular: Fernando Sardenberg Zelner Gonçalves, Chefe de Assessoria</p><p>- Suplente: Eduardo Sampaio Marques, Assessor Especial</p><p>h. Ministério de Minas e Energia</p><p>- Titular: Maria Ceicilene Aragão Martins, Chefe da Assessoria Especial</p><p>- Suplente: Rita Alves Silva, Coordenadora</p><p>i. Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações</p><p>- Titular: Bernardo Sylvio Milano Netto, Diretor de Departamento</p><p>j. Ministério das Comunicações</p><p>- Titular: Vitor Elisio Góes de Oliveira Menezes, Secretário de Telecomunicações</p><p>- Suplente: Artur Coimbra de Oliveira, Diretor de Departamento</p><p>k. Ministério do Meio Ambiente</p><p>- Suplente: Guilherme Belli, Diretor de Departamento</p><p>l. Ministério do Desenvolvimento Regional</p><p>- Titular: Eduardo Pareja Coelho, Especialista em Políticas Públicas</p><p>- Suplente: Marina Campos Pinheiro Romão, Assessora Técnica</p><p>m. Secretaria de Governo da Presidência da República</p><p>- Titular: Miguel Griesbach Pereira Franco, Assessor Especial</p><p>- Suplente: Cristiane Lemos Fallet, Assessora</p><p>n. Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República</p><p>- Suplente: Primeiro-Secretário Rodrigo Moraes Abreu, Assessor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>