<xml><article id="16727004" name="DOU-SECAO 02-16.10.20 - DISPENSA" idOficio="6074114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13010977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.485 - Designar o(a) servidor(a) ERINALDO VICENTE CAVALCANTI, matrícula SIAPE nº 2244168 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função comissionada de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO ACADÊMICO EM HISTÓRIA, FCC-Nível Único, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS HUMANAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.487 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE NORMAS E REGULAÇÃO DE CURSOS, FG-01, DO(A) DIVISÃO DE REGULAÇÃO E AVALIAÇÃO DE CURSOS DA DIRETORIA DE ENSINO DA PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) EDSON RODRIGUES DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 2133776, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.488 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de CHEFE DA DIVISÃO DE REGULAÇÃO DE AVALIAÇÃO DE CURSOS, CD-04, DO(A) DIRETORIA DE ENSINO DA PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) EDSON RODRIGUES DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 2133776, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.489 - Nomear o(a) Técnico em Assuntos Educacionais EDSON RODRIGUES DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 2133776, para ocupar o cargo de direção de CHEFE DE DIVISÃO, CD-04, DO(A) DIVISÃO DE AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.491 - Dispensar da função gratificada de DIRETOR INTERINO DA FACULDADE DE GEOLOGIA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM GEOLOGIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, o(a) servidor(a) LEONARDO BRASIL FELIPE, matrícula SIAPE nº 1357790 ocupante do cargo de PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, a contar de 05 de outubro de 2020.</p><p>Nº 1.492 - Designar o(a) servidor(a) LEONARDO BRASIL FELIPE, matrícula SIAPE nº 1357790 ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, para exercer a função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE GEOLOGIA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM GEOLOGIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 05 de outubro de 2020, com mandato para o biênio de 2020/2022 e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>