<xml><article id="16854500" name="a srh2213 a 2288" idOficio="6086938" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00018:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13031855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e decreto do Presidente da República de 08 de fevereiro de 2017 (D.O.U de 09/02/2017), e com fulcro no processo nº 23096.040531/2020-71, resolve:</p><p>Nº 2.213 - Nomear LUIZ HENRIQUE SOUZA DE GIACOMO, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Arquivista, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Secretaria de Recursos Humanos, campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 1000557, oriundo de permuta com o MEC. (processo nº 23096.040531/2020-71)</p><p>Nº 2.214 - Nomear NICOLAS ALEXANDROWITSCH BRITO DE OLIVEIRA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Técnico em Manutenção de Áudio e Vídeo, Classe D, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Prefeitura Universitária, campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0224408, oriundo de permuta com o MEC. (processo nº 23096.040531/2020-71)</p><p>Nº 2.215 - Nomear LÍVIA MACEDO BARRETO DE OLIVEIRA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Administrador, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Unidade Acadêmica de Arte e Mídia do Centro de Humanidades, campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0256975, oriundo da aposentadoria de Lualdir Marques. (processo nº 23096.040531/2020-71)</p><p>Nº 2.216 - Nomear THIAGO AUGUSTO DOS SANTOS FERREIRA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Administrador, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais, campus de Sousa, utilizando o código de vaga nº 0975024 , oriundo de permuta com o MEC. (processo nº 23096.040531/2020-71)</p><p>Nº 2.217 - Nomear FAGNER GUEDES SILVA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Administrador, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Direção do Centro de Formação de Professores (CFP), campus de Cajazeiras, utilizando o código de vaga nº 0697470, oriundo da aposentadoria de Márcia Leila da Costa.</p><p>Nº 2.218 - Nomear TÁRIKLY TÁVORA ARAÚJO LIRA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Infraestrutura, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação no Serviço de Tecnologia da Informação (STI) da Secretaria de Planejamento e Orçamento (SEPLAN), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0254522, oriundo da aposentadoria de Jose Jonas de Oliveira.</p><p>Nº 2.219 - Nomear LAURO ALVES DE CARVALHO, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Infraestrutura, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação no Serviço de Tecnologia da Informação (STI) da Secretaria de Planejamento e Orçamento (SEPLAN), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0261476, oriundo da aposentadoria de Ney Robson Araújo Tavares.</p><p>Nº 2.220 - Nomear MARCOS ANTÔNIO PEREIRA SILVA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Desenvolvimento de Sistemas, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação no Sistema de Tecnologia da Informação (STI), campus Campina Grande, utilizando o código de vaga nº código de vaga nº 0257532, oriundo de permuta com o MEC.</p><p>Nº 2.221 - Nomear DANIEL RODRIGUES RAMOS, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Desenvolvimento de Sistemas, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação no Serviço de Tecnologia da Informação (STI) da Secretaria de Planejamento e Orçamento (SEPLAN), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0256160, oriundo da aposentadoria de Abraão Mineiro da Silva.</p><p>Nº 2.222 - Nomear VICTOR PEREIRA SILVA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Contador, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação Pró-Reitoria de Gestão Administrativo-Financeira (PRGAF), campus de Campina Grande, utilizando código de vaga nº 0863217, oriundo da vacância de Juliana Soares Siqueira.</p><p>Nº 2.223 - Nomear FELIPE DIAS DE SOUSA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Contador, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Pró-Reitoria de Gestão Administrativo-Financeira (PRGAF), campus de Campina Grande, utilizando código de vaga nº 0261024, oriundo da aposentadoria do servidor Normando Gomes de Carvalho.</p><p>Nº 2.224 - Nomear DEYSENARA RIBEIRO DE SOUSA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Contador, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Direção do Centro de Educação e Saúde (CES), campus de Cuité, utilizando o código de vaga nº 0453527, oriundo de permuta com o MEC.</p><p>Nº 2.225 - Nomear VICTOR LUIZ SANTIAGO DE OLIVEIRA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Engenheiro/Área: Elétrico, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Unidade Acadêmica de Engenharia Elétrica (UAEE) do Centro de Engenharia Elétrica e Informática (CEEI), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0257024, oriundo da aposentadoria do servidor Rinaldo Santos Júnior.</p><p>Nº 2.226 - Nomear ANNA LAYANNE MORAIS SILVA GARCIA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Pedagogo, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação no Núcleo de Acessibilidade e Inclusão (NAI) da Reitoria, campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0983357, oriundo de permuta com o MEC.</p><p>Nº 2.227 - Nomear ELISABETH EMILIA AUGUSTA DANTAS TOLKE, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Pedagogo, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Pró-Reitoria de Ensino (PRE), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0984464, oriundo de permuta com o MEC.</p><p>Nº 2.228 - Nomear CAIO TÁCITO MIRANDA CASTRO BEZERRA DE MELO, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, para o cargo de Engenheiro/Área: Engenharia Mecânica, Classe E, Padrão de Vencimento 01, Nível I, em Regime de Trabalho T-40, com lotação na Prefeitura Universitário (PU), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 259857, oriundo da aposentadoria do servidor Paulo Jorge Pereira Zilli.</p><p class="assina">VÂNIA SUELI GUIMARÃES ROCHA</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>