<xml><article id="16699331" name="PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="6070961" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13005473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1° de janeiro de 2019, alterado pelos Decretos nº 10.073, de 18 de outubro de 2019, e nº 10.379, de 28 de maio de 2020, bem como pelos artigos 1º, 5º e 6º da Portaria nº 94/2020/DG, de 23 de março de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27 de março de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.084 - Dispensar CLAUDIA EULINA TELES PEREIRA ROCHA, matrícula nº 2313568, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Inteligência, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo;</p><p>Designar THOMPSON THOMAZI, matrícula nº 2194510, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Inteligência, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.087 - Dispensar, a contar de 23 de setembro de 2020, ROBERTA SCHMIDT DIAS ALVES, matrícula nº 2313301, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia;</p><p>Designar ORLANDO FERRAZ DE CARVALHO FILHO, matrícula nº 2316307, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Nº 1.088 - Dispensar, a pedido, IBSEN ROSA PONS NETO, matrícula nº 1535401, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Planejamento Operacional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Nº 1.089 - Dispensar, a pedido, PAOLO JOMAR DE SOUSA BRITO, matrícula nº 1461486, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Segurança Viária, código FG-3, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>