<xml><article id="16767528" name="3072 (DOU de 20.10.2020)" idOficio="6078312" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/10/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13017802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.072,   DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.072, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 016171/20-00.124 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a transferência para a inatividade do Exmo. Ministro Ten Brig Ar William de Oliveira Barros, a contar de 2 de outubro de 2020, por meio do Decreto de 8 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020 (1934142);</p><p>Considerando o Ato Normativo nº 79, de 25 de março de 2014, o qual dispõe sobre a permanência de servidores no exercício das respectivas funções, no caso de afastamento definitivo de Ministro, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a contar de 20 de outubro de 2020, o 2S QTA TCO EDUARDO DE ANDRADE ROCHA, matrícula 8235, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do extinto Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar William de Oliveira Barros.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o CB SEM GUSTAVO RIBEIRO GUIMARÃES, matrícula 1322, para exercer, em decorrência da dispensa de Eduardo de Andrade Rocha, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar CARLOS AUGUSTO AMARAL OLIVEIRA.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>