<xml><article id="16681224" name="DOU-SECAO 02-14.10.20 - DISPENSA" idOficio="6069174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13002489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.461 - Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de CHEFE DA DIVISÃO DE INFORMAÇÕES INSTITUCIONAIS, CD-04, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) FRANCIANE DA SILVA SILVA, matrícula SIAPE nº 2295341, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.462 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE INFORMAÇÕES E ESTATÍSTICA, FG-01, DO(A) DIVISÃO DE INFORMAÇÕES INSTITUCIONAIS DA SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) MAYANE SOUSA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3057519, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.463 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de CHEFE DE DIVISÃO, CD-04, DO(A) DIVISÃO DE INFORMAÇÕES INSTITUCIONAIS DA SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) MAYANE SOUSA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3057519, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.464 - Designar o(a) servidor(a) FRANCIANE DA SILVA SILVA, matrícula SIAPE nº 2295341 ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE INFORMAÇÕES E ESTATÍSTICA DA DIVISÃO DE INFORMAÇÕES INSTITUCIONAIS, FG-01, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.465 - Designar o(a) servidor(a) MAYANE SOUSA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3057519 ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE COLETA DE DADOS DA DIVISÃO DE INFORMAÇÕES INSTITUCIONAIS, FG-02, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.466 - Designar o(a) servidor(a) EMILYN ALVES DE SOUZA SILVA, matrícula SIAPE nº 2211588, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) MANOEL FRANCELINO DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 2190940, no cargo de CHEFE DE DIVISÃO, CD-04, DO(A) DIVISÃO DE CONTABILIDADE DA DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.467 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de CHEFE DE DIVISÃO, CD-04, DO(A) DIVISÃO DE CONTABILIDADE DA DIRETORIA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) MARIA GLAURIA LEAL DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3005752, ocupante do cargo de CONTADOR, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.468 - Designar o(a) servidor(a) FRANCO JEFFERDS DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 2133302, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) GILMARA REGINA LIMA FEIO, matrícula SIAPE nº 1805118, no cargo de PRÓ-REITOR, CD-02, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Lucélia Cardoso Cavalcante Rabelo</p><p class="cargo">Vice-Reitora no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>