<xml><article id="16824284" name="EXTRATOPORTARIA DOU 23.10 Marcel" idOficio="6083942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026567">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 484, De 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 484, De 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, nomeado por Decreto da Presidência da República de 8 de maio de 2020, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2 - Extra, página 1, de 8 de maio de 2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o professor SILVAN ANTÔNIO FLÁVIO para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Elétrica - FCC, da Pró-reitoria de Ensino da Graduação, pelo período de 26.10.2020 a 25.10.2022.</p><p>Art. 2º Nomear o professor IGOR JOSÉ BOGGIONE SANTOS para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Bioprocessos - FCC, da Pró-reitoria de Ensino da Graduação, pelo período de 23.10.2020 a 24.10.2022.</p><p>Art. 3º Nomear a professora PATRÍCIA ALVES ROSADO PEREIRA para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-graduação Stricto Sensu em Desenvolvimento, Planejamento e Território, FCC, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, pelo período de 23.10.2018 a 22.10.2020.</p><p>Esta Portaria entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>