<xml><article id="16747625" name="Portaria 1385 1387 1388" idOficio="6076204" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00018:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13014448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 1.385,  DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.385, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 144/2020 - CCLIICBIN, de 29 de Setembro de 2020, nº de Protocolo: 23125.017635/2020-70. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 30/09/2020, a servidora JANIELLE DA SILVA MELO DA CUNHA, Matrícula SIAPE nº 2093303, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior, da função gratificada de Coordenadora do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena, FUC-01, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/10/2020, a servidora CARINA SANTOS DE ALMEIDA Matrícula SIAPE nº 2096625, ocupante do cargo efetivo de Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora do Curso de Licenciatura Intercultural Indígena, FUC-01, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">SIMONE DE ALMEIDA DELPHIM LEAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.387, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 1994/2018, de 25.10.2018, publicada no Diário Oficial da União nº 207, seção 02, página 21, em 26/10/2018, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.011148/2020-37, de 12/06/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Remover, com base na decisão judicial constante no Processo nº 1005746-72.2020.4.01.3100 da 6ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado do Amapá, o servidor TIAGO GABRIEL CORREIA, matrícula SIAPE 1212482, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da Universidade Federal do Amapá - Unifap, para a Universidade Federal de São Paulo - Unifesp, Campus Diadema, nos termos do Art. 36, parágrafo único, inciso III, alínea "b", da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>DÊ-SE CIÊNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.</p><p class="assina">SIMONE DE ALMEIDA DELPHIM LEAL</p><p class="identifica">DAT PORTARIA Nº 1388 DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 169/2020 - PROGEP, de 13/10/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor JEAN SOUZA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE 2041298, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Chefe da Divisão de Acompanhamento e Avaliação - DAA, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar o RAILSON SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE 2281641, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Divisão de Acompanhamento e Avaliação - DAA, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">SIMONE DE ALMEIDA DELPHIM LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>