<xml><article id="16727955" name="15-10_Designacao_FCC e Contratac" idOficio="6074167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00088:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Catalão/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13011167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de Outubro de 2020</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.634, de 20 de março de 2018, a Portaria nº 001/2020/UFCAT, de 20 de janeiro de 2020 e a Portaria nº 142/2020/UFCAT, publicada no DOU em 20 de março de 2020; conforme o disposto na Portaria nº 001/2019/UFCAT e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Nº 479 - I - Reconduzir SIMARA MARIA TAVARES NUNES, Matrícula nº 1630197/SIAPE, Professor Associado, à função de Coordenadora do Curso de Educação no Campo da UA de Educação da Universidade Federal de Catalão, FCC, com efeitos legais e financeiros, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 08/11/2020 a 07/11/2022. II - Reconduzir BRUNO GONÇALVES BORGES, Matrícula nº 2942275/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Vice-Coordenador do Curso de Educação no Campo da UA de Educação da Universidade Federal de Catalão, por um mandato de dois anos, no período de 08/11/2020 a 07/11/2022. (Processo nº 23070.043931/2020-26)</p><p>Nº 481 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/1993, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/12/1999, nº 10.667, de 14/05/2003 e nº 12.425, de 17/06/2011, SUZANE CARDOSO DA SILVA OLIVEIRA, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 17, publicado no D.O.U. de 29/09/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, para prestar serviços na UA de Educação, Área: Política Educacional e Gestão e Organização do Trabalho Pedagógico, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2020. (Processo nº 23070.035081/2020-92)</p><p>Nº 482 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/1993, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/12/1999, nº 10.667, de 14/05/2003 e nº 12.425, de 17/06/2011, JOAO PAULO CANDIDO NASCIMENTO E SILVA, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 14, publicado no D.O.U. de 29/09/2020, em regime de 20 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Auxiliar com RT de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, para prestar serviços na UA de Biotecnologia, Área: Medicina da Família e Comunidade, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2020. (Processo nº 23070.007558/2020-40)</p><p class="assina">CLÁUDIO LOPES MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>