<xml><article id="16685137" name="ATO GDGSET 324_2020_DISP_DESIG_A" idOficio="6069787" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/10/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13003837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 324, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 324, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>Considerando o constante do memorando nº 135, de 9/10/2020, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor RODRIGO DE FREITAS ARANHA, código 51289, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, da Assessoria de Relacionamento de Tecnologia e Inovação.</p><p>2 - Designar o servidor ARTHUR KNEBEL FACHINETTO, código 43044, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, ficando dispensado da função comissionada de Supervisor da Seção de Sistemas Administrativos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>3 - Designar o servidor CLAUDSON DOS SANTOS MELO, código 31633, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Sistemas Administrativos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, ficando dispensado da função comissionada de Supervisor da Seção de Gestão e Apoio ao Desenvolvimento de Sistemas, Nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>4 - Designar o servidor JEAN CLAY SOUZA DA SILVA, código 48532, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Gestão e Apoio ao Desenvolvimento de Sistemas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>5 - Dispensar o servidor JEAN CLAY SOUZA DA SILVA, código 48532, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Gestão e Apoio ao Desenvolvimento de Sistemas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>