<xml><article id="16591485" name="Portaria N 094-2020 - Alterada p" idOficio="6060065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00046:00253:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12987586">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 94, de 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 94, de 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Sergipe, em conjunto com a Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conferidas no Regimento Interno da Autarquia;</p><p>CONSIDERANDO o art. 37, II da Constituição Federal;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na lei 9.784/99;</p><p>CONSIDERANDO a Lei n° 5.905/73, que em seu artigo 15;</p><p>CONSIDERANDO a Lei n° 9.649/98, que em seu art.58, §3° dispõe que os empregados de Conselhos de Fiscalização Profissional são regidos pela Consolidação das Leis do Trabalho;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação da 444ª Reunião Ordinária da Plenária do Coren-SE;</p><p>CONSIDERANDO a Decisão Coren-SE n° 052/2019;</p><p>CONSIDERANDO a Decisão do COFEN n° 0241/2019;</p><p>CONSIDERANDO a busca da gestão do Coren-SE pela adequada prestação do serviço público finalístico da entidade, prezando pelos princípios da transparência, moralidade e impessoalidade;</p><p>CONSIDERANDO a solicitação de afastamento do empregado público Jefferson da Silva Santos Braga, para concorrer ao cargo eletivo de vereador no Município de Nossa Senhora do Socorro/SE;, resolvem:</p><p>Art.1° - Alterar a Comissão designada pela Portaria nº 277/2019, publicada na seção 2 do Diário Oficial da União de 07 de janeiro de 2020, página 61, para acompanhar a realização de Concurso Público para provimento de empregos públicos efetivos de Técnico Administrativo e Enfermeiro Fiscal, composta pelos seguintes membros:</p><p>Clarice Fonseca Mandarino (Conselheira);</p><p>Lucas Fernandes Araujo (Empregado público do Coren-SE);</p><p>Daniela de Santana Miranda (Empregada pública do Coren-SE);</p><p>Igor Fernando Acioly Silva Baima (Representante do SINDISCOSE); Gabriela de Carvalho Lima Pereira (Representante do Sindicato dos Enfermeiros do Estado de Sergipe-SEESE).</p><p>Art. 2° - A Conselheira Clarice Fonseca Mandarino será a Presidente da Comissão.</p><p>Art.3° - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação;</p><p class="assina">Diego Rafael da Silva Borges</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Clarice Fonseca Mandarino</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>