<xml><article id="16820263" name="Portaria n. 483-CJF__81V91E" idOficio="6083225" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00045:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13025655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 483-CJF, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 483-CJF, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista os termos do Processo n. 0001479-36.2020.4.90.8000,</p><p>e,</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais, em especial no que refere ao tratamento de dados pessoais pelo Poder Público;</p><p>CONSIDERANDO a Recomendação n. 73, de 20 de agosto de 2020, do Conselho Nacional de Justiça, que orienta os órgãos do Poder Judiciário brasileiro a adoção de medidas preparatórias e ações iniciais para adequação às disposições da Lei Geral de Proteção de Dados - LGPD;</p><p>CONSIDERANDO o Plano de Gestão 2020-2022 do Conselho da Justiça Federal, que estabelece, entre outras iniciativas, a definição de política de governança de dados;</p><p>CONSIDERANDO o Projeto Estratégico Implantação da Lei Geral de Proteção de Dados na Justiça Federal;</p><p>CONSIDERANDO as indicações de representantes dos tribunais regionais federais para composição de grupo de trabalho;, resolve:</p><p /><p>Art. 1º Constituir grupo de trabalho para a realização de estudo e identificação das medidas necessárias à implementação da Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais com vistas à criação de Plano de Proteção de Dados para a Justiça Federal de primeiro e segundo graus.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho, será composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Representante do Conselho da Justiça Federal, Juiz Federal Marcio Luiz Coelho de Freitas;</p><p>II - Representante do TRF da 1ª Região, Juiz Federal Henrique Gouveia da Cunha;</p><p>III - Representante do TRF da 2ª Região, Juíza Federal Priscilla Pereira da Costa Correa;</p><p>IV - Representante do TRF da 3ª Região, Juiz Federal Eurico Zecchin Maiolino;</p><p>V - Representante do TRF da 4ª Região, Juiz Federal Gustavo Chies Cignachi;</p><p>VI - Representante do TRF da 5ª Região, Desembargador Federal Élio Wanderley de Siqueira Filho;</p><p>VII - Assessor da Assessoria Jurídica do CJF, Alexandre Pinheiro Lameirão;</p><p>VIII - Secretária de Estratégia e Governança do CJF, Elaine Nóbrega Borges.</p><p>Parágrafo único. Fica designado o Juiz Federal Marcio Luiz Coelho de Freitas, Secretário-Geral do Conselho da Justiça Federal coordenador do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ministro HUMBERTO MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>