<xml><article id="16855697" name="10_Out_Port_3728_Disp_Ana_3729_D" idOficio="6087098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00018:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13032139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 3.728 - DISPENSAR, a pedido, ANA PAULA MIJOLARO da função de Coordenadora de Curso Superior de Licenciatura em Física (FCC) do Câmpus Piracicaba.</p><p>Nº 3.729 - DESIGNAR ALDO AOYAGUI GOMES PEREIRA como Coordenador de Curso de Licenciatura em Física (FCC) do Câmpus Piracicaba.</p><p>Nº 3.730 - DISPENSAR, a pedido, MIRIAM DE ALMEIDA TALGE da função de Coordenadora de Apoio à Direção (FG-2) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 3.731 - DESIGNAR CRISTIANE DELEGÁ DA SILVA como Coordenadora de Apoio à Direção (FG-2) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 3.732 - DESIGNAR GILBERTO IGARASHI como Coordenador de Curso de Engenharia Eletrônica (FCC) do Câmpus São Paulo, ficando dispensado da função de Representante de Subárea - Automação Industrial (FG-4) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 3.733 - DESIGNAR FERNANDA SOARES VITOR PETITE como Representante de Subárea - Automação Industrial (FG-4) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 3.734 - DISPENSAR, a pedido, ANDREIA GONÇALVES DE LIMA OLIVEIRA da função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças (FG-2) do Campus Sorocaba.</p><p>Nº 3.735 - DESIGNAR DANIELA ALESSANDRA LANDI MARTIMIANO como Coordenadora de Contabilidade e Finanças (FG-2) do Câmpus Sorocaba.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>