<xml><article id="16717154" name="Port. n 1336 - Aposentadoria Vol" idOficio="6072488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13008212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.336, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.336, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 10/06/2019, publicado no DOU Nº 111, de 11/06/2019, Seção 2, pág. 1, e; CONSIDERANDO o teor do Processo nº 23042.000483/2020-11, de 03/03/2020, de autoria do servidor abaixo mencionado; CONSIDERANDO o teor do Despacho nº 319-CLN/DGP/REITORIA/IFAM, de 09/10/2020, resolve:</p><p>I. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais com base no art. 4º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, ao servidor BENEDITO DOS SANTOS XAVIER - ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 0267974, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, lotado no campus Manaus Centro, calculados com base no vencimento Básico do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Nível de Classificação/Nível de Capacitação/Padrão de Vencimento D-404; e RT - Retribuição por Titulação (MESTRE + RSC-III), com jornada de trabalho de 40 horas semanais em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p>II. Declarar em decorrência, a vacância do código de vaga nº 0205934.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>