<xml><article id="16740592" name="Materia INCOM. Portaria leiloeir" idOficio="6074953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00020:00002:00013:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13012323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 445, DE 14 DE OUTUBRO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 445, DE 14 DE OUTUBRO 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE LICITAÇÕES E CONTRATO DA SUBSECRETÁRIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº. 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº. 17, de 24 de janeiro de 2020 e, considerando o artigo 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Fica constituída a Comissão Especial de Credenciamento, para verificação dos requisitos e condições mínimas de qualificação exigidos dos leiloeiros oficiais, condução dos procedimentos para abertura, processamento e julgamento da habilitação, bem como, classificação dos participantes nos Editais de Credenciamento da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º A Comissão Especial de Credenciamento será composta pelos seguintes servidores:</p><p>I - como presidente: Alexandra Lacerda Ferreira Rios, matrícula SIAPE nº. 1723308;</p><p>II - como membros: Ana Paula de Oliveira Silva, matrícula SIAPE nº. 1745212; Inaya Potyra de Freitas Fortes de Oliveira, matrícula SIAPE nº. 3086797; Adriana Barcellos Alves, matrícula SIAPE nº. 1214635; Maeve Monteiro Rovani, matrícula SIAPE nº. 3202123; e Francisco José Leite Colombo, matrícula SIAPE nº. 2227983.</p><p>Parágrafo único. A servidora Ana Paula de Oliveira Silva, matrícula SIAPE nº. 1745212, atuará como substituta da presidente nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos em lei, a autoridade superior ao presidente da Comissão Especial de Credenciamento é a Coordenadora-Geral de Licitações e Contratos.</p><p>Art. 4º Ficam revogadas as Portarias nº 264, de 06 de novembro de 2019, da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Administração, publicada no Diário Oficial da União de 08 de novembro de 2019; nº 49, de 11 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 18 de fevereiro de 2020 e nº 228, de 23 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 26 de junho de 2020.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DÉBORA DE SOUZA JANUÁRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>