<xml><article id="16784670" name="20-10 Portaria 2945 - Assessor L" idOficio="6080012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00046:00221:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13020182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.945, de 19 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.945, de 19 de outubro de 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Educação Física da 4ª Região - CREF4/SP, no uso de suas atribuições que lhe conferem a Lei nº 9696/98 e de acordo com o inciso X do Artigo 40 do Estatuto do CREF4/SP;</p><p>CONSIDERANDO que o CREF4/SP é órgão de representação e defesa dos Profissionais de Educação Física, bem como das Pessoas Jurídicas prestadoras de serviços nas áreas de atividades físicas, desportivas e similares, em prol da sociedade, atuando ainda como órgão consultivo, na forma do art. 2º do seu Estatuto (Resolução CREF4/SP nº 60/2011);</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 33, §1º c/c artigo 73, X, do Estatuto do CREF4/SP;</p><p>CONSIDERANDO o relevante volume de projetos de leis que são propostos e aprovados em âmbito Estadual e Municipal, direta ou indiretamente ligados aos interesses dos Profissionais de Educação Física registrados no CREF4/SP;</p><p>CONSIDERANDO ser essencial o acompanhamento, mediante provocação ou ex officio, das proposituras legislativas que de alguma forma possam influenciar no exercício profissional da Educação Física, de maneira que a Diretoria e o Plenário do CREF4/SP permaneçam devidamente inteirados sobre os seus andamentos;</p><p>CONSIDERANDO o deliberado pela Diretoria do CREF4/SP, em reunião realizada no dia 19 de outubro de 2020;, resolve:</p><p>Art.1º - Nomear o Conselheiro Vlademir Fernandes - CREF 000021-G/SP para a função honorífica de Segundo Assessor de Assuntos Legislativos do CREF4/SP, que será exercida nos termos da Portaria CREF4/SP nº 2256, de 25 de outubro de 2018.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">NELSON LEME DA SILVA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>