<xml><article id="16730323" name="Portarias 15.10.2020 - Zanatta" idOficio="6074480" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13011656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de outubro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 877 - Dispensar, a pedido, LUIZ FERNANDO RANKEL, SIAPE nº 1998853, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da função de Coordenador do Curso Técnico em Serviços Jurídicos, FCC, do Campus Palmas, a partir de 07 de outubro de 2020.</p><p>Nº 878 - Art. 1º Designar GISLAINE DE PAULA, SIAPE nº 2256867, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Serviços Jurídicos, FCC, do Campus Palmas, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 880 - Designar o servidor EDUARDO NASCIMENTO DE SOUZA ROLIM, SIAPE nº 2552480, Analista de Tecnologia da Informação, para substituir o servidor LUIS GERALDO SEIXAS, SIAPE nº 1681286, Analista de Tecnologia da Informação, titular do cargo de Diretor de Infraestrutura de TI, CD-04, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação - DTIC, no período de 17 de outubro de 2020 a 26 de outubro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 881 - Dispensar, a pedido, THIAGO ORCELLI, SIAPE nº 1132838, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Ensino, FG-01, do Campus Ivaiporã, a partir de 07 de outubro de 2020.</p><p>Nº 882 - Art. 1º Designar DEBORA DA COSTA PEREIRA, SIAPE nº 1998697, Assistente de Aluno, para exercer a função de Coordenadora de Ensino, FG-01, do Campus Ivaiporã, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 883 - Designar o servidor OSNIMAR MARCOS OSVALDO SILVA, SIAPE nº 1665813, Assistente em Administração, para substituir o servidor NELSON LUCYSZYN JUNIOR, SIAPE nº 1833847, Assistente em Administração, titular do cargo de Assessor Técnico do Gabinete da Reitoria, CD-04, no período de 03 de novembro de 2020 a 20 de novembro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>