<xml><article id="16593652" name="247824792484248524952508" idOficio="6060497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12988087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.478 - Considerar designado o servidor BENEDITO JOSE BRABO PANTOJA, ocupante do cargo deAssistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Responsável pelo Serviço de Protocolo da Pró Reitoria de Administração, FG-4, em Regime de Tempo Integral, a partir de 14 de setembro de 2020, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990,</p><p>Nº 2..479 - Prorrogar a designação das Professores do Magistério Superior ALESSANDRA SCOFIELD AMARAL, Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Saúde Animal na Amazônia, Código FCC - Nível Único do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE CASTANHAL, e da Professora GABRIELA RIET CORRÊA RIVERO, como Vice-Coordenadora daquela unidade, até 31 de março de 2021.</p><p>Nº 2.484 - Considerar designada a Professora do Magistério Superior SAMIRA MARIA LEAO DE CARVALHO, para responder pelo Cargo de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Química, FCC - Nível Único, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 23 de agosto de 2020, em substituição ao professor Nielson Fernando da paixão Ribeiro, em virtude de seu falecimento.</p><p>Nº 2.485 - Considerar autorizado o afastamento do servidor ANDRE LUIZ AMARANTE MESQUITA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Campus Universitário de Tucurui, no período de 10 a 18 de outubro de 2020, para realizar missão de trabalho na Universidade Livre de Bruxelas - ULB, em Bruxelas, na Bélgica, com ônus para a ULB.</p><p>Nº 2.495 - Designar a Professora do Magistério Superior MARIA ELENA CRESPO LOPEZ, para exercer, a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Farmacologia e Bioquímica, FCC-Nível Único, do Instituto de Ciências Biológicas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1° do artigo 19 da Lei n° 8.112/90, a partir da publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.508 - Exonerar, a pedido, a servidora EMMANUELLE VIRGINIE LAUTIE, matrícula SIAPE nº 2249041, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, código de vaga nº 917331, com vigência desde 01 de outubro de 2020, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Vice-Reitor Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>