<xml><article id="16622352" name="2728 DEMITIR ELOI BURACOSKI ROSA" idOficio="6063604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12993670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.728, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.728, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta no Processo Administrativo Disciplinar no25000.071265/2019-31 e 25290.001227/2018-12 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00549/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 28 de setembro de 2020 e do DESPACHO n. 04381/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 30 de setembro de 2020, aprovados pelo DESPACHO n. 04451/2020/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 5 de outubro de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>DEMITIR ELÓI BURACOSKI ROSA, ocupante do cargo de Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional de Saúde - FUNASA, Matrícula SIAPE nº 1735694, responsável pela prática de abandono de cargo e inassiduidade habitual, definidos nos art. 138 e 139 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com fundamento nos art. 132, incisos II e III do mesmo diploma legal, ficando a referida penalidade com a sua eficácia suspensa enquanto persistirem os efeitos do ato de demissão aplicado por intermédio da Portaria nº 108/GM/MS, de 23 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 20, de 29 de janeiro de 2019, Seção 2, página 40, em razão dos fatos apurados nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 25290.000893/2016-71.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>