<xml><article id="16887086" name="ATO-175-AMELIA-RAMIRES-revisao" idOficio="6089769" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/10/2020" artClass="00045:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13036320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 175, de 26 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 175, de 26 de outubro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que constam no Proad nº 14.706/2020 e MA TRT 0029900-31.2006.5.06.0000, pertinentes aos proventos da servidora, AMÉLIA RAMIRES PINHEIRO DA SILVA, aposentada pelo ATO-TRT- 440 de 31/07/2006, publicado no D.O.E./PE de 03/08/2006 e republicado por haver saído com incorreção no D.O.E./PE 31/08/2006, alterado pelo ATO- TRT 323 de 29/06/2016, publicado no DOU de 01/07/2016, resolve:</p><p>Tornar sem efeito, a partir de 03/08/2006 (data da aposentadoria), o Ato TRT-323/2016 de 29/06/2016, publicado no DOU de 01/07/2016, acima mencionado, em relação à vantagem da "opção" do art.193 da Lei nº8112/90, referente à Função Comissionada de Chefe de Serviço/Encarregado de Cálculo - FC4, face ao julgamento de ilegalidade da aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União nos termos do Acórdão nº4483/2020 - TCU-1ª Câmara (Proc. TC- 001970/2020-8), e DECLARAR a redação a seguir para o de aposentadoria: "CONCEDER APOSENTADORIA a servidora AMÉLIA RAMIRES PINHEIRO DA SILVA, no cargo de TÉCNICO JUDICIÁRIO, Classe "C", Nível Intermediário, Padrão 15, Área Administrativa do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região, nos termos do art. 3º, I, II e III, e Parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com proventos integrais calculados com base na remuneração do cargo efetivo (vencimento básico acrescido da gratificação de atividade judiciária - GAJ:30%), com as vantagens pessoais de 21% (vinte e um por cento) de GATS e 5/5, sendo:2/5 FC-04 e 3/5 FC-05, na forma das Leis 9.421/96, 9.527/97, 10.475/02 e Lei nº8112/90, com efeitos a partir da publicação, conforme art. 188 da Lei nº 8.112/90." Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>