<xml><article id="16824377" name="22102020__Y1VCRM" idOficio="6083948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00013:00043:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Estado-Maior/Subchefia de Recursos Humanos/Divisão de Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 1.139/1SC2, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.139/1SC2, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67431.012743/2020-85, resolve:</p><p>Designar a SO SAD R1 ANA CRISTINA PINNA (Nr Ord 2493063), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na CASA GERONTOLÓGICA DA AERONÁUTICA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES, como Encarregada do Fundo de Saúde da Aeronáutica, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.138/1SC2, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67246.027098/2020-92, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer GDS R/1 JOSÉ RAMALHO MELO DA SILVA (Nr Ord 1674200), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no COMANDO AÉREO LESTE, como Adjunto da Assessoria de Inteligência, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.137/1SC2, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67400.021080/2020-57, resolve:</p><p>Designar o Cel Av R/1 EDSON PASCHOALINO DE SOUZA (Nr Ord 0421049), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no COMANDO-GERAL DO PESSOAL, como Adjunto da Assessoria de Legislação, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p>PORTARIA COMGEP Nº 1.140/1SC2, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67437.011654/2020-61, resolve:</p><p>Designar o 1S SEF Refm SIDNEY PAULO MIRANDA DE OLIVEIRA (Nr Ord 1408321), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no ESQUADRÃO DE SAÚDE DE FORTALEZA, como Auxiliar da Subseção de Juntas de Saúde, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.141/1SC2, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67440.011223/2020-46, resolve:</p><p>Designar o 3S QESA BEI R/1 FRANCISCO NEI SALES SOUSA (Nr Ord 2186535), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no HOSPITAL DE FORÇA AÉREA DE BRASÍLIA, como Auxiliar da Seção de Informática, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.142/1SC2, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67431.012744/2020-20, resolve:</p><p>Designar o 3S QESA SGS Refm EDIVAR PAULO DA SILVA (Nr Ord 1207431), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, na CASA GERONTOLÓGICA DE AERONÁUTICA BRIGADEIRO EDUARDO GOMES, como Encarregado da Seção de Serviços Gerais, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>