<xml><article id="16899157" name="portarias-R DOU 27.10.20 envio e" idOficio="6091591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13039456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.263 - Designar ZULMARA VIRGINIA DE CARVALHO, matrícula nº 1753896, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Ciência, Tecnologia e Inovação, da Esccola de Ciências e Tecnologia (ECT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.071546/2020-17)</p><p>Nº 1.270 - Designar KATIA AILY FRANCO DE CAMARGO, matrícula nº 1543253, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Letras - Língua Francesa, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.080138/2020-48)</p><p>Nº 1.274 - Designar RAFAELA HORACINA SILVA ROCHA SOARES, matrícula nº 2989758, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Bacharelado em Tecnologia da Informação, do Instituto Metrópole Digital (IMD), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.082555/2020-25)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.078923/2020-31, resolve:</p><p>Nº 1.267 - Designar DIOMADSON RODRIGUES BELFORT, matrícula nº 2140683, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Elétrica, FG-01, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.082438/2020-61, resolve:</p><p>Nº 1.272 - Designar ISABELE FURTADO DE ASSIS, matrícula nº 1925976, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Secretário Administrativo, FG-03, do Centro de Biociências (CB).</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>