<xml><article id="16502132" name="PORT1007 1009 e 1010-2020" idOficio="6051250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12972707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23257.001608/2020-05, resolve:</p><p>Nº 1.007 - Art. 1º Dispensar, a partir de 01/10/2020, o servidor JOSÉ AGLAÍLSON SILVA DE OLIVINDO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 3957759, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Eletrotécnica, do campus Sobral, FCC, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 08/GDG, de 26/01/2018. (DOU de 29/01/2018).</p><p>Art. 2º Designar LEONARDO TABOSA ALBUQUERQUE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1187128, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Eletrotécnica do campus de Sobral, Código FCC.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o Art. 2º entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23257.001650/2020-18, resolve:</p><p>Nº 1.009 - Art. 1º Dispensar, a partir de 01/10/2020, a servidora MASU CAPISTRANO CAMURÇA PORTELA, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1958489, integrante do Quadro Permanente do IFCE, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Panificação do campus Sobral, para a qual fora designada mediante a Portaria N.º 32/GDG, de 07 de março de 2018(DOU Nº 46, Seç. 2, Pág. 19, de 8 de março de 2018).</p><p>Art. 2º Designar CARLOS ELIARDO BARROS CAVALCANTE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2677677, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Panificação do campus Sobral, Código FCC.</p><p>Art. 3º Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23266.001529/2020-87, resolve:</p><p>Nº 1.010 - Retificar a Portaria Nº 882/GABR/REITORIA, de 18 de agosto de 2020 (DOU Nº 160, sç:2, pág. 19, de 20/8/2020) de forma que:</p><p>Onde se lê: "Art. 1º Dispensar o servidor JOSÉ WILLLAME FELIPE ALVES, ... ";</p><p>Leia-se: "Art. 1º - Dispensar, a partir de 14.08.2020, o servidor JOSÉ WILLLAME FELIPE ALVES, ... ".</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>