<xml><article id="16748469" name="Portaria 1036-2020 nomeacao mari" idOficio="6076356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00018:00108:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13014672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.036, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.036, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que dispõem o inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o art. 9º da Lei nº 12.772, de 28/12/2012, o art. 7° do Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, a Portaria Interministerial n° 316, de 09/10/2017, e demais informações constantes no processo nº 23007.00026680/2019-33:, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, MARINA RODRIGUES MARTINS, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos objeto do Edital n° 02/2018, publicado no DOU de 27/12/2018, com resultado homologado através da Portaria nº 1.629, de 16/07/2019, publicada no DOU de 17/07/2019 e suas retificações, destinado ao provimento de cargos da Carreira do Magistério Superior da Universidade Federal da Bahia, com resultado homologado através da Portaria UFBA nº 1.629/2019, publicada no DOU de 17/07/2019 e prazo de validade prorrogado pela Portaria UFBA nº 576, publicada no DOU de 21/05/2020, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Assistente A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento Estágio Supervisionado em Química e Didática e Práxis Pedagógica em Química, com lotação no Centro de Formação de Professores desta Universidade, na vaga de código nº 0218617.</p><p>A posse da nomeada deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">José Pereira Mascarenhas Bisneto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>