<xml><article id="16807892" name="PORTARIAS N 4779 A 5001 FUNASA-P" idOficio="6082496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00026:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13024175">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DO PRESIDENTE DA FUNASA de 20 DE OUTUBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DO PRESIDENTE DA FUNASA de 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 4.979 - Dispensar IDA MARIA DE CASTRO GUSMÃO da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4040, em exercício no Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde.</p><p>Nº 4.980 - Designar NALVA BATISTA COSTA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4040, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 4.981 - Dispensar CARMINA AUSTRIACO LEITE da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4049, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Maranhão.</p><p>Nº 4.982 - Designar NANCY TRINDADE SANTOS SERRA AZUL para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4049, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Bahia.</p><p>Nº 4.983 - Dispensar JOSEMAR CAVALCANTE DA SILVA da função gratificada de Chefe do Setor de Prestação de Contas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas, FG-2, código 50.0157.</p><p>Nº 4.984 - Dispensar JOSE CARLOS SOUZA E SILVA da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5010, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Bahia.</p><p>Nº 4.985 - Designar JOSEMAR CAVALCANTE DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5010, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas.</p><p>Nº 4.986 - Dispensar RECIO ELLERY ARAUJO da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5012, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará.</p><p>Nº 4.987 - Designar EDUARDO PIMENTEL DOS SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5012, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Pará.</p><p>Nº 4.988 - Dispensar RAIMUNDO NONATO ALVES ALBUQUERQUE FILHO da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5016, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Maranhão.</p><p>Nº 4.989 - Designar ANTONIO FRANCISCO DE BARROS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5016, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí.</p><p>Nº 4.990 - Dispensar ANTONIO FRANCISCO DE BARROS da Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí.</p><p>Nº 4.991 - Designar RAIMUNDO NONATO ALVES ALBUQUERQUE FILHO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Maranhão.</p><p>Nº 4.992 - Dispensar HUMBERTO LIMA ARANHA da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5029, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Paraíba.</p><p>Nº 4.993 - Designar VERA LUCIA CURVELO FERREIRA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5029, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Maranhão.</p><p>Nº 4.994 - Dispensar HUGO JOSE MENDES BUERES da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5019, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Pará.</p><p>Nº 4.995 - Designar CELIA MARIA BRUNO FIGUEIREDO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5019, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará.</p><p>Nº 4.996 - Dispensar CYNTHIA CLARISSA GOMES PEREIRA DE FARIAS da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5020, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 4.997 - Designar MARIA DO SOCORRO SOUZA DOS SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5020, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amapá.</p><p>Nº 4.998 - Dispensar MARIA DO SOCORRO SOUZA DOS SANTOS da Função Comissionada Técnica, FCT-8, código 8003, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amapá.</p><p>Nº 4.999 - Designar CARMINA AUSTRÍACO LEITE para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-8, código 8003, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Maranhão.</p><p>Nº 5.000 - Dispensar DOUGLAS LOPES DA SILVA ALVES da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5021, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Piauí.</p><p>Nº 5.001 - Designar PEDRO PAULO DE SIQUEIRA COUTINHO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5021, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio de Janeiro.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>