<xml><article id="16790427" name="PORTARIAS DGER 20-10-2020" idOficio="6080848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935795, resolve:</p><p>Nº 2.581 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RENATO LIRA MILER SILVA para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936719, resolve:</p><p>Nº 2.583 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KETHILLY LAIANE SANTOS KASPARY para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936992, resolve:</p><p>Nº 2.584 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANTONIO CESAR LIMA DA CONCEIÇÃO para exercer o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937012, resolve:</p><p>Nº 2.585 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ALERRANDRO AUGUSTO DOS SANTOS PINHEIRO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPAULOR - Gabinete do Senador Paulo Rocha.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937031, resolve:</p><p>Nº 2.586 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EDUARDO CARVALHO FREITAS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937096, resolve:</p><p>Nº 2.587 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ADRIANO MATOS DA LUZ XAVIER para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLEILAB - Gabinete da Senadora Leila Barros.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937121, resolve:</p><p>Nº 2.588 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIANO MANSO DE COUTO FILHO, matrícula Nº 25 1127, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSFCOL - Gabinete do Senador Fernando Collor, a partir de 19/10/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937169, resolve:</p><p>Nº 2.589 - movimentar, nos termos do art. 174, §5o, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NATÁLIA ALVES LIMA, matrícula no350348, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSFB - Gabinete do Senador Flávio Bolsonaro.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>