<xml><article id="16820371" name="pub dou paulo ricardo santana ca" idOficio="6083240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00013:00044:00009:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/4ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13025674">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8 - S SEÇ JUS/SSIP/5.0/SSIP/4, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8 - S SEÇ JUS/SSIP/5.0/SSIP/4, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 4ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela letra 'd', do inciso IX, da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e tendo em vista cumprimento de decisão judicial proferida em sede de tutela antecipada nos autos do Processo nº 0002954-77.2012.4.01.3801, junto ao Juízo da 5ª Vara Federal de Juizado Especial Cível e Criminal da Subseção Judiciária de Juiz de Fora-MG, resolve:</p><p>Cancelar, a Portaria nº 15-DCIPAS.21, de 8 de janeiro de 2014, do Diretor de Civis, Inativos, Pensionista e Assistência Social, que reformou, provisoriamente, o Cabo (CPF 098.580.536-65) PAULO RICARDO SANTANA CAMPOS, na mesma graduação, com proventos de Terceiro-Sargento, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, II do art. 108, art. 109, caput e alínea "c" do § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 16 de março de 2012, data indicada pela Justiça Federal para o início da vigência; e CONCEDER, provisoriamente, ao Cabo (CPF 098.580.536-65) PAULO RICARDO SANTANA CAMPOS, na mesma graduação, os proventos de acordo com a remuneração equivalente ao grau que ocupava na ativa - Cabo, nos termos do artigos 106, inciso II do art. 108 e 109 da Lei nº 6.880/1980.</p><p class="assina">Gen Div JORGE ANTÔNIO SMICELATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>