<xml><article id="16832233" name="DOU-SECAO 02-23.10.20 - DESIGNAC" idOficio="6084976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.532 - Designar o(a) servidor(a) OFELIA REGINA BATISTA NEVES, matrícula SIAPE nº 3200790, ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA E TRANSFERÊNCIA DA DIVISÃO DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA DIRETORIA DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.533 - Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de DIRETOR-GERAL INTERINO, CD-03, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) GILIAD DE SOUZA SILVA, matrícula SIAPE nº 2247334, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.534 - Nomear o(a) Professor do Magistério Superior DANIEL NOGUEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 2424923, para ocupar o cargo de direção de DIRETOR-GERAL, CD-03, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, com mandato para o quadriênio de 2020-2024, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.535 - Nomear o(a) Professora do Magistério Superior KAREN CRISTINA PIRES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 3133906, para ocupar o cargo de direção de DIRETORA-ADJUNTA, CD-04, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, com mandato para o quadriênio de 2020-2024, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.536 - Designar o(a) servidor(a) KAREN CRISTINA PIRES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 3133906, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) DANIEL NOGUEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 2424923, no cargo de DIRETORA-GERAL, CD-03, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.537 - Designar o(a) servidor(a) MAYARA BARBOSA SINDEAUX LIMA, matrícula SIAPE nº 1219051, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE APOIO PSICOSOCIOPEDAGÓGICO DA DIVISÃO DE FORMAÇÃO DOCENTE E APOIO AO DISCENTE DA DIRETORIA DE ENSINO, FG-02, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.539 - Designar o(a) servidor(a) VALDER ALMEIDA NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 3200749, ocupante do cargo de PEDAGOGO-ÁREA, para exercer a função gratificada de SECRETÁRIO DE APOIO ACADÊMICO-ADMINISTRATIVO DOS CURSOS DE GRADUAÇÃO, FG-03, DO(A) INSTITUTO DE CIENCIAS SOCIAIS APLICADAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>