<xml><article id="16770627" name="Documento sem titulo (4)" idOficio="6078649" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00018:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 918/2020/REI/IFTO, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 918/2020/REI/IFTO, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, na forma da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com o disposto no Decreto nº 7.312, de 22 de setembro de 2010, publicado no DOU de 23 de setembro de 2010, alterado pela Portaria Interministerial nº 60, de 29 de março de 2018, publicada no DOU de 4 de abril de 2018, e considerando a Portaria MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, os candidatos abaixo relacionados, habilitados em Concurso Público regido pelo Edital nº 16/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 29/3/2019, seção 3, e suas retificações, homologado conforme o Edital nº 61/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 1º/8/2019, seção 3, para o cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, conforme segue:</p><p>Nome: Márcia Ney Pessoa; Área: Letras com ênfase em Português/Inglês; Regime de Trabalho: 40 horas com Dedicação exclusiva; Código de vaga/Origem da Vaga: 347834 - Redistribuição de Maria Cristina de Souza, Portaria MEC nº 34, de 22/4/2020, DOU de 23/4/2020; Unidade de Lotação: Campus Dianópolis.</p><p>Nome: Delismar Palmeira Costa; Área: Geografia; Regime de Trabalho: 40 horas com Dedicação exclusiva; Código de Vaga/Origem da Vaga: 215613 - Redistribuição de Fabiano Couto Milagres IFTO/Col.Militar BH, Portaria MEC nº 46, de 16/7/2020, DOU de 17/7/2020; Unidade de Lotação: Campus Dianópolis.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>