<xml><article id="16532729" name="ATO 346_25.09.2020_TITO LIVIO" idOficio="6054240" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/10/2020" artClass="00045:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12977751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 346, DE 25 DE SETEMBRO DE 2020(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 346, DE 25 DE SETEMBRO DE 2020(*)</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16, inciso XXIII, do Regimento Interno, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "e", da Constituição Federal, tendo em vista a previsão constante do Capítulo 14, item 14.8, do Edital nº 1/2017 do Concurso Público promovido pelo Superior Tribunal Militar, publicado no D.O.U. de 18/12/2017, Seção 3, e o que consta nos autos do PA nº 0001799-53.2020.4.05.7000, resolve:</p><p>NOMEAR, nos termos do art. 9º, inciso I, e 10, da Lei nº 8.112/1990, c/c a Lei nº 11.416/2006 e alterações posteriores, em virtude de habilitação em Concurso Público realizado pelo Superior Tribunal Militar, obedecida a ordem de classificação, o candidato abaixo relacionado, para exercer o cargo efetivo a seguir mencionado, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Federal da 5ª Região:</p><p>ANALISTA JUDICIÁRIO - ÁREA APOIO ESPECIALIZADO - ESPECIALIDADE ESTATÍSTICA, Nível Superior, Classe "A", Padrão 1:</p><p>. TITO LIVIO DA CUNHA LOPES, em vaga decorrente da aposentadoria de Francisca Lúcia Pinho Gielow no cargo de Analista Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Taquigrafia, alterado pelo Ato nº 149, de 30/04/2020, disponibilizado no Diário Eletrônico Administrativo TRF5 de 30/04/2020 e publicado em 04/05/2020.</p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p><p class="nota">Republicado para fazer constar a data de efetiva assinatura do ato, dia 25 de setembro de 2020.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>