<xml><article id="16787539" name="2 SEMPI PORTARIA 3935 -Altera GT" idOficio="6080504" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00011:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Secretaria de Empreendedorismo e Inovação" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.935, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.935, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE EMPREENDEDORISMO E INOVAÇÃO, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto na Lei no8.248, de 23 de outubro de 1991, com as alterações introduzidas pelas Leis nos10.176, de 11 de janeiro de 2001, 11.077, de 30 de dezembro de 2004, e 13.674, de 11 de junho de 2018, regulamentadas pelo Decreto n° 5.906, de 26 de setembro de 2006, e o disposto na Portaria MCT nº 950, de 12 de dezembro de 2006, na Portaria MCTI nº 1.309, de 19 de dezembro de 2013, na Portaria MCTIC nº 356, de 19 de janeiro de 2018, e na Portaria MCTIC nº 3.302, de 25 de junho de 2018, resolve:</p><p>Art. 1oDesignar para compor o Grupo Técnico de Avaliação (GTA-950) de pleitos de reconhecimento de bens, circuitos integrados e multicomponentes desenvolvidos no País, nos termos da Portaria MCTIC nº 3.302, de 25 de junho de 2018, os seguintes membros:</p><p>a) Fábio Henrique Oliveira da Costa - SIAPE 4.551.501;</p><p>b) Nanahira de Rabelo e Sant'Anna - SIAPE 1.730.112;</p><p>Art. 2oSubstituir o membro Jean Robert Batana Pires Ferreira - SIAPE 1.704.470 por Ulisses Campoi Martins Rosa - SIAPE 1.822.468;</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO CESAR REZENDE DE CARVALHO ALVIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>