<xml><article id="16620514" name="PORTARIA SEI n 1122" idOficio="6063479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00018:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12993377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 1.122, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 1.122, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor FABRÍCIO MARTINS MENDONÇA, SIAPE 1319310, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO DIURNO, do Instituto de Ciências Exatas, código FUC-01, com mandato previsto de 01/10/2020 a 30/09/2023, conforme processo 23071.007438/2020-32, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Reconduzir o servidor VICENTE RICCIO NETO, SIAPE 1912617, para a função de COORDENADOR DO PROGRAGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM DIREITO - MESTRADO ACADÊMICO, código FUC-01, com mandato previsto de 15/09/2020 a 14/09/2023, conforme processo 23071 915806/2020-19, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar o servidor FREDERICO PIEPER PRIES, SIAPE:1729215, para a função de COORDENADOR DO PROGRAGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM CIÊNCIA DA RELIGIÃO, código FUC-01, com mandato previsto de 01/09/2020 a 30/09/2023, conforme processo 23071.916038/2020-60, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>