<xml><article id="16678666" name="Edital - Concurso de Remocao" idOficio="6068779" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="14/10/2020" artClass="00099:00041:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13001834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE 8 DE OUTUBRO DE 2020CONCURSO DE REMOÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE 8 DE OUTUBRO DE 2020CONCURSO DE REMOÇÃO</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o contido no artigo 210 c/c o artigo 212 da Lei Complementar nº 75, de 20/5/1993, e considerando a promoção, por antiguidade, do Doutor SAMUEL PEREIRA, ao cargo de Subprocurador-Geral da Justiça Militar, conforme Portaria PGR nº 145, de 5/10/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 193, de 7/10/2020, Seção 2, página 38, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto Concurso de Remoção, a pedido singular, destinado ao preenchimento:</p><p>I - de uma vaga de Procurador da Justiça Militar da 2ª Procuradoria da Justiça Militar no Rio de Janeiro/RJ;</p><p>II - da(s) vaga(s) que surgir(em) em razão da movimentação decorrente do Inciso I, devendo os interessados, para tal finalidade, indicarem as localidades pretendidas, ainda que atualmente ocupadas.</p><p>Parágrafo único. A efetivação destas remoções, a fim de assegurar a continuidade dos serviços, ficará condicionada à lotação e ao exercício de ao menos dois membros nas respectivas regionais de origem e de destino, em decorrência do presente concurso de remoção de Procuradores de Justiça Militar, do concurso de Promoção ao cargo de Procurador da Justiça Militar, do concurso de Remoção de Promotores de Justiça Militar ou da nomeação dos aprovados no 12º Concurso Público para Promotor de Justiça Militar.</p><p>Art. 2º Os interessados em participar do presente Concurso deverão apresentar pedido singular de remoção, mediante inscrição com indicação de todas as suas opções de lotação, bem como eventuais alterações e desistências, por meio de formulário eletrônico disponível no endereço http://sistemas.mpm.mp.br/corem ou, ainda, na página da intranet deste Órgão, no link "concurso remoção/promoção para membros", no prazo de 15 (quinze) dias, a contar do dia útil seguinte à publicação deste edital.</p><p>§ 1º O Membro que optar por mais de uma localidade, deverá, obrigatoriamente, em campo específico do próprio formulário eletrônico, informar a ordem de preferência das localidades indicadas.</p><p>§ 2º As inscrições e respectivas opções, bem como eventuais alterações e desistências, somente poderão ser efetivadas até as 18 horas, horário de Brasília, do último dia do prazo.</p><p>Art. 3º Os pagamentos da ajuda de custo e de indenização de transporte aos Membros eventualmente removidos serão efetuados tão logo haja disponibilidade orçamentária e financeira.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>