<xml><article id="16842912" name="Portaria - 367 de 21-10-2020 CPL" idOficio="6085237" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00026:00002:00042:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro/Hospital Federal de Bonsucesso" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13029138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 367, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 367, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Diretor Geral do Hospital Federal de Bonsucesso, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 2.223, de 25/08/2020, publicada no DOU nº 172, de 08/09/2020, seção 2, página 45:</p><p>Art. 1º. Nomear os seguintes servidores para compor a Comissão Permanente de Licitação do Hospital Federal de Bonsucesso:</p><p>I Membros Titulares:</p><p>Simone Alves da Rocha, Mat. SIAPE nº 1734321 - Presidente</p><p>Jonas Alcântara Vilhena Neto, Mat. SIAPE: 2343933</p><p>Alexsandre Barbosa de Lima, Matr. Siape: 4667998</p><p>II Membros Suplentes:</p><p>Acir de Vasconcelos Júnior - Mat. SIAPE: 1733861</p><p>Ronilson Vieira Muniz - Matr. SIAPE: 1740557</p><p>Art. 2º. Nos impedimentos e/ou afastamento eventuais da Presidente da Comissão Permanente de Licitação, a presidência ficará a cargo do primeiro (1º) membro, na ordem acima estabelecida, e assim sucessivamente.</p><p>Art. 3º. Compete a Comissão Permanente de Licitação, em conformidade com a Constituição Federal, Lei Federal nº. 8.666/93, Lei Federal nº 12.462/2011 e demais legislações e atos normativos que disciplina ou vierem a disciplinar a matéria, para conduzir, examinar e julgar as licitações nas modalidades Convite, Tomada de Preços, Concorrência e no âmbito do Regime Diferenciado de Contratação - RDC.</p><p>Art. 4º. O período de vigência da Comissão Permanente de Licitação - CPL, nos termos do § 4º, artigo 51 da Lei 8.666/93, será de 01 (um) ano, a contar da data de sua publicação.</p><p>Art. 5º. A presente portaria entra em vigor na data de sua publicação e REVOGA a Portaria nº 285, de 22/07/2020, publicada no D.O.U. - SEÇÃO 2, nº 141, de 24/07/2020.</p><p>Esta Portaria entrará em vigor a partir da data da publicação, cessando todas as disposições anteriores.</p><p class="assina">EDSON JOAQUIM DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>