<xml><article id="16760126" name="Portarias 1606-1610 de 16-10-202" idOficio="6077014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00018:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13015735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.606 - I - Considerando o que consta no Processo 23744.000436/2018-38, prorrogar, por 60 (sessenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão responsável por apurar os fatos constantes no referido Processo, originalmente designada pela Portaria 1724/2019 - REITORIA/IFG, de 9 agosto de 2019, publicada no DOU de 13/8/2019, Seção 2, página 31, e com última recondução dada pela Portaria 1283/2020 - REITORIA/IFG, de 13 de agosto de 2020, publicada no DOU de 14 de agosto de 2020, Seção 2, página 24.</p><p>II - Convalidar todos os atos praticados pela referida Comissão de 13/10/2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.610 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000079/2016-11, retificar a Portaria 1452/2020 - REITORIA/IFG, de 16 de setembro de 2020, publicada no DOU de 17/9/2020, Seção 2, página 17, que reconduziu os servidores FABIANE COSTA OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1487840, THIAGO MARTINS PEREIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2942886, e SILVÂNIA APARECIDA DOS SANTOS RODRIGUES, ocupante do cargo de Assistente Social, Matrícula SIAPE nº 2033801, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, conforme detalhamento a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>"reconduzir, a partir de 21 de agosto de 2020";</p><p>Leia-se:</p><p>"reconduzir, a partir de 22 de setembro de 2020".</p><p>II - Os demais itens da Portaria 1452/2020 - REITORIA/IFG, de 16 de setembro de 2020, permanecem inalterados.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>