<xml><article id="16558912" name="Portaria 843 844 (DOU 05.10)" idOficio="6057010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12982815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE  2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 843 DECLARAR VAGO, a partir de 18/09/2020, o cargo de Assistente em Administração, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade TAUAN DE OLIVEIRA SATURNINO, Matrícula SIAPE nº 3161004, código de vaga nº 296633, lotado(a) no(a) Departamento de Pesca e Aquicultura - DEPAQ, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 2.535, de 07/08/2020, da Universidade Federal de Pernambuco, publicada no Diário Oficial da União de 21/08/2020. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto nas Notas Técnicas 538 e 365/2010 - COGES/DENOP/SRH/MP. (Processo UFRPE nº 23082.010518/2020-88)</p><p>Nº 844 Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FG-03) de Secretário(a) do Pró-Reitor de Administração, o(a) servidor(a) FABIO ALBERTO SOARES XAVIER, Matrícula SIAPE n° 2124768, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União - DOU, conforme Ofício nº 087/2020/PROAD/UFRPE, de 30/09/2020, e Despacho nº 606/2020-GR-UFRPE, de 30/09/2020.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 69/2018-GR, de 17/01/2018, publicada no Diário Oficial da União de 18/01/2018, Seção 02, página 21, e dispensar RITA DE CASSIA FLORENCIO VIEIRA, matrícula SIAPE nº. 2124894, da supracitada função.</p><p>Art. 3º - Também em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 176/2020-GR, de 03/02/2020, publicada no Diário Oficial da União de 04/02/2020, Seção 02, página 29, e dispensar FABIO ALBERTO SOARES XAVIER, Matrícula SIAPE n° 2124768, da Função (FG-01) de Coordenador(a) de Licitações. (Processo UFRPE nº 23082.011757/2020-03)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>