<xml><article id="16630605" name="Portarias Centro 2020.II" idOficio="6063800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00118:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências da Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12993988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, nomeado pela Portaria N. 88.881-UFSM, de 02 de maio de 2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 111-Designar o Professor William Schoenau, Matrícula SIAPE 382098, ocupante do cargo de Professor Associado, Classe D - Nível 4, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe Pró-Tempore do Departamento de Fisiologia e Farmacologia, Código FG1.056, pelo período de 6 meses.</p><p>II - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 113-Designar a Professora Lauren Rosa Crossetti Vaucher, Matrícula SIAPE 381849, ocupante do cargo de Professora Associada - Classe D - Nível 3, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe Pró-Tempore do Departamento de Farmácia Industrial, Código FG1.055, pelo período de 6 meses.</p><p>II - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 115-Designar a Professora Marli Matiko Anraku de Campos, Matrícula SIAPE 1351112, ocupante do cargo de Professora Titular, Nível Único, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe Pró-Tempore do Departamento de Análises Clínicas e Toxicológicas, Código FG1.050, pelo período de 6 meses.</p><p>II - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ EDSON PAZ DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>