<xml><article id="16687052" name="PORTARIAS-13-OUTUBRO" idOficio="6070076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13004279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos do Processo UNIPAMPA protocolado sob o nº 23100.012955/2020-39, resolve:</p><p>Nº 1.863 - DECLARAR A VACÂNCIA, a contar de 08 de outubro de 2020, do cargo de Engenheiro-Área, ocupado pelo servidor ROBSON GIACOMELI, Matrícula SIAPE nº 2752826, lotado na Universidade Federal do Pampa e com exercício no Campus Itaqui, na cidade de Itaqui, por motivo de posse em outro cargo inacumulável na Universidade Federal de Santa Maria. Tornar vago o cargo acima.</p><p>CONSIDERANDO o Despacho GR GR 0378832, de 13 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.866 - DESIGNAR a servidora CATIA ROSANA LEMOS DE ARAUJO, Bibliotecário-Documentalista, SIAPE 1636980, para exercer a função de Chefe do Sistema de Bibliotecas e Editora (SISBI/EdUnipampa) da Coordenadoria de Infraestrutura, da Pró-Reitoria de Planejamento e Infraestrutura da Universidade Federal do Pampa, no município de Alegrete, percebendo FG-1.</p><p></p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>