<xml><article id="16771378" name="Port_1802_AM" idOficio="6078690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00007:00058:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.802, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.802, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, NO ESTADO DO AMAZONAS, no uso das incumbências que lhe são conferidas no inciso VI do artigo 118 do Regimento Interno do INCRA, aprovado pela PORTARIA Nº 531, de 23 de março de 2020.</p><p>Considerando que os órgãos técnicos específicos da SR(15)AM procederam a análise processo administrativo INCRA n° 54270.001119/2005-61, e conforme Ata do Comitê de Decisão Regional - CDR, de 30/10/2018, SEI Nº (2115034), decidiram pela regularidade da proposta, de acordo com os atos normativos que regulamentam a matéria; resolve:</p><p>Art. 1º. Aprovar a alteração da modalidade do Projeto de Desenvolvimento Sustentável (PDS) Rainha para Projeto de Assentamento (PA) Rainha, código SIPRA AM0067000, criado pela Portaria INCRA/SR(15)AM/n. 46, de 23/12/2005, publicado no Diário Oficial da União Nº 249, de 28 /12 / 2005 /, com área de 19.404,8655 ha (Dezenove mil e quatrocentos e quatro hectares, oitenta e seis ares e cinquenta e cinco centiares), localizado no município de Rio Preto da Eva-AM , capacidade de 250 (Duzentas e cinquenta) unidades agrícolas familiares.</p><p>Art. 2º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOÃO BATISTA JORNADA DA JORNADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>