<xml><article id="16664579" name="PORTARIAS DOU 13.10.2020" idOficio="6067613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00020:00002:00013:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS CGGP Nº 391, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS CGGP Nº 391, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Designar JOSEILDES FERREIRA DE SOUZA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Formalização da Coordenação-Geral de Licitação de Obras da Diretoria Executiva do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA CGGP Nº 392, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada no inciso XVIII do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJSP nº 3, de 22 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, MARIA DE FÁTIMA BORGES RAMOS, matrícula SIAPE 0751676, da atribuição de Gestor Financeiro Substituto, responsável pelos recursos consignados na Unidade Gestora 200006-Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 2º Designar FANY ALVES DOMINGOS, matrícula SIAPE 0160521, para atuar como Gestor Financeiro Substituto, no que se refere aos atos e fatos de gestão orçamentária e financeira dos recursos consignados na Unidade Gestora 200006-Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA CGGP Nº 393, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, o Policial Rodoviário Federal WILLIAM DE BARROS NOIA do encargo de substituto eventual do Coordenador de Apoio Processual da Coordenação-Geral de Análise Técnica da Diretoria-Executiva da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, a partir de 25 de setembro de 2020.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>