<xml><article id="16617817" name="ATO_152_2020 - CHEFIA - Revisao " idOficio="6063074" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="08/10/2020" artClass="00045:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12992722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO CGP Nº 152, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO CGP Nº 152, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando o Acórdão n.º 9701/2020 - TCU - Segunda Câmara, nos autos do Processo n.º TC 002.048/2020-5 (Protocolo TRT N.º 000.09115/2020), resolve:</p><p>CONCEDER, ad referendum do Egrégio Tribunal Pleno, aposentadoria voluntária à servidora MARIA TATJANE CARNEIRO PIRES DE QUEIROZ, matrícula n.º 210.075.495, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, classe "C", padrão 13, com proventos integrais, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, acrescidos do percentual de 11% (onze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço, na forma de anuênios (art. 67 da Lei n.º 8.112/90, redação original, art. 6º da Lei n.º 9.624/98 e art. 15, inciso II, da MP n.º 2225-45/2001), da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, decorrente da incorporação 5/5 (cinco quintos) da função comissionada de Auxiliar de Preparo e Conferência de Processos - FC-02 (art. 62 da Lei n.º 8.112/90 e art. 3º da Lei n.º 8.911/94 c/c o art. 62-A da Lei n.º 8.112/90, incluído pela MP n.º 2.225-45/2001) e do Adicional de Qualificação - AQ, decorrente de conclusão de pós-graduação em nível de Especialização (arts. 14 e 15, inciso III, da Lei n.º 11.416/2006), com efeitos a contar de 19 de setembro de 2016, data da vigência do primeiro ato de aposentadoria (ATO TRT GP N.º 301/2016), que o C. TCU considerou ilegal e negou o respectivo registro.</p><p class="assina">WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>