<xml><article id="16674458" name="DOU PORTARIA - Portaria n 179 e " idOficio="6068128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13001102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CNMP-PRESI Nº  179, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 179, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e tendo em vista o constante no Processo Administrativo nº 19.00.6530.0008599/2018-91, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a requisição da servidora JAQUELINE BARBOSA PINTO SILVA, Analista de Gestão Pública do quadro da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região, pelo período de 1 (um) ano, a contar de 2 de novembro de 2020, para desempenhar suas atribuições junto ao Conselho Nacional do Ministério Público, com ônus para a origem quanto aos vencimentos e às vantagens do cargo efetivo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA CNMP-PRESI Nº 183, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 130-A, § 2°, I, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no art. 7º, § 2º, da Resolução nº 158, de 31 de janeiro de 2017, e considerando o que consta nos Procedimentos Administrativos nos 19.00.1800.0007209/2020-22 e 19.00.1800.0003628/2018-06, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o inciso IV do art. 1º da Portaria CNMP-PRESI nº 106, de 29 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 1º de julho de 2020, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ........................................</p><p>.....................................................</p><p>IV - NINA MENEGALE BIANCHETTI, analista do MPU/Gestão Pública, e DANIELLE ALVES BATISTA, Analista do MPU/Arquivologia, como representantes do Ministério Público do Trabalho;</p><p>......................................................" (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>