<xml><article id="16874138" name="ATO GDGSET 335_2020_DISP_DESIG_S" idOficio="6088973" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/10/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13035093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 335, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 335, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>Considerando O Constante dos memorandos nºs 39 e 40, de 23/10/2020, da Coordenadoria de Documentação, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor GILBERTO ALVES PAULINO FILHO, código 38993, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Referência, Circulação e Disseminação, Nível FC-5, da Coordenadoria de Documentação.</p><p>2 - Designar a servidora RAQUEL LEMES DE JESUS, código 53739, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Referência, Circulação e Disseminação, Nível FC-5, da Coordenadoria de Documentação, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>3 - Designar a servidora BIANCA ROSSI DE CARVALHO MENDONÇA, código 62620, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Biblioteconomia, para substituir o titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Biblioteca Digital, Nível FC-5, da Coordenadoria de Documentação, no período de 3 de novembro a 2 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>