<xml><article id="16833634" name="DF - Portaria n 558 e 559 de 13." idOficio="6085113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 558 - Art.1º Designar o servidor, JHECK MARVAN DE ALBUQUERQUE COSTA, matrícula SIAPE nº 2180188, para assumir as funções de Chefe de Seção de Cadastro e Arquivo de Pessoal - SCAP, código FG-02, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, FRANCISCO MAURICIO LIMA FARIAS, matrícula SIAPE nº 2194934. (Processo nº 23282.410049/2020-13)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 559 - Art.1º Designar a servidora, PATRÍCIO TRAJANO ROCHA, matrícula SIAPE nº 2181928, para assumir as funções de Chefe de Secretaria da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-graduação, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, FRANCISCA SIDMA FERREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1931376. (Processo nº 23282.410104/2020-67)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 561, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Art.1º Designar o servidor MARCIA ROBERTA FALCAO DE FARIAS, matrícula SIAPE: Nº 1359902, para assumir a função de Diretora do Instituto de Educação a Distância, código CD-03, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, ANTONIO MANOEL RIBEIRO DE ALMEIDA matrícula SIAPE: 3064323, no período de 08/12/2020 a 22/12/2020. (Processo nº 23282.410188/2020-39)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 566 - Art.1º Designar o servidor SEBASTIAO ANDRE ALVES DE LIMA FILHO, matrícula SIAPE nº 1321142, para assumir a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Sociologia, código FCC, vinculado ao Instituto de Humanidades, no biênio 2020/2022, conforme edital IH nº 03/2020. (Processo Nº 23282.410084/2020-24)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 568 - Art.1º Designar o servidor RAIMUNDO HERICKSSON PAIVA REBOUÇAS, matrícula SIAPE: Nº 2171658, para as funções de Coordenador de Políticas Estudantis, código CD-4, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, JOAB VENÂNCIO DA SILVA, matrícula SIAPE: Nº 1984307. (Portaria nº 23282.410138/2020-51)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 569 - Art.1º Designar o servidor FELIPE GRANGEIRO DE CARVALHO, matrícula SIAPE: 2553049, para assumir as funções do cargo de PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA FEDERAL JUNTO À UNILAB, código CD-03, por motivo de férias do titular, ALEX BARBOSA CALDEIRA, matrícula SIAPE: 1281164, no período de 02/11/2020 a 14/11/2020. (Processo nº 23282.410361/2020-07)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir do dia 02/11/2020</p><p>Nº 570 - Art.1.º Designar a servidora LYDIA VIEIRA FREITAS DOS SANTOS, matrícula SIAPE Nº 2051073, para assumir as funções de Coordenadora do Curso de Enfermagem, código FCC, por motivo de férias da titular PATRICIA FREIRE DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE: Nº 2255469, no período de 20/10/2020 a 18/11/2020. (Processo nº 23282.410297/2020-56)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de 20/10/2020.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>