<xml><article id="16909841" name="Publicar em 29.10.2020" idOficio="6092834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00026:00002:00021:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, DA SECRETARIA-EXECUTIVA, DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, resolve:</p><p>Nº 412 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA LÚCIA SILVA DE FARIAS, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 526880, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>(NUP: 25000.141701/2020-81)</p><p>Nº 413 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AURELIANO PEREIRA DA COSTA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 243093, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p>(NUP: 25000.140138/2020-23)</p><p>Nº 414 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora IRACI DA SILVA CRILLANOVICK, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 6237843, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>(NUP: 25000.126609/2020-91)</p><p>Nº 415 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DE JESUS CARDOSO DE ARAÚJO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 753059, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p>(NUP: 25000.140231/2020-38)</p><p>Nº 417 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ROMANA ESTER TEIXEIRA MOTA, ocupante do cargo de Enfermeiro, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 236590, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>(NUP: 25000.141643/2020-95)</p><p class="assina">ADEMIR LAPA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>