<xml><article id="16906110" name="P9ESCOR141__3YMSEO" idOficio="6092234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00015:00052:00432:00011:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil/Corregedoria/Escritório de Corregedoria na 9ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13040271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 141, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 141, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESCRITÓRIO DE CORREGEDORIA DA 9ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso II do artigo 356 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada na Seção 1-B do DOU de 27 de julho de 2020, e tendo em vista o disposto no § 1º do inciso III do art. 1º da Portaria ME nº 8, de 13 de janeiro de 2020, no art. 8º e nos §§ 3º e 4º do art. 10 da Lei nº 12.846, de 1° de agosto de 2013, e no art. 3º do Decreto 8.420, de 18 de março de 2015, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Designar os servidores THOMPSON RODRIGUES DE OLIVEIRA, AFRFB, matrícula Siape nº 2722937, e ROSILENE DA COSTA FERNANDES, ATRFB, matrícula Siape nº 149128, para, sob a presidência do primeiro, constituírem COMISSÃO DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZAÇÃO - PAR, incumbida de apurar, no prazo de 180 (cento e oitenta) dias, através do PAR nº 16323.720021/2020-94, as possíveis irregularidades referentes aos atos que constam do processo administrativo n° 14044.720146/2019-91, das pessoas jurídicas Ativa Assessoria Aduaneira e Logística Internacional EIRELI, CNPJ 00.561.948/0001-16, Ativa Logística e Armazéns Gerais Ltda, CNPJ 08.050.523/0001-54, MJ2 Importação e Exportação EIRELI, CNPJ 10.509.819/0001-32 e V Madalozzo &amp; Cia Ltda, CNPJ 10.257.550/0001-44, bem como os demais fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CASSIANO DOHMS MERLIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>