<xml><article id="16558552" name="Portarias 02.10.2020" idOficio="6057216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00018:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 1.747 - Processo nº 23187.001091/2020-77 - Dispensar, a partir de 05.10.2020, MARCELLA PORTO TAVARES, matrícula SIAPE 1219003, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Superior em Biomedicina, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 232, de 04.02.2019, publicada no DOU em 05.02.2019.</p><p>Nº 1.748 - Processo nº 23187.000996/2020-23 - Dispensar, a partir de 05.10.2020, ESTELA CLAUDIA FERRETTI, matrícula SIAPE 1911964, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenadora Geral de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 2362, de 16.08.2016, publicada no DOU em 17.08.2016.</p><p>Nº 1.749 - Processo nº 23187.001094/2020-93 - Art. 1º Designar MARCELLA PORTO TAVARES, matrícula SIAPE 1219003, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.750 - Processo nº 23187.001092/2020-50 - Art. 1º Designar MARISA BARBOSA LYRA, matrícula SIAPE 1956770, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Bacharelado em Biomedicina, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>