<xml><article id="16745607" name="Portaria 725 - Efetivacao Daniel" idOficio="6075919" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00026:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13013557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 725, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 725, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25057.011697/2020-71, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar, pelo período de 01 de setembro de 2020 até o dia 18 de dezembro de 2020, a requisição da servidora DANIELLE DE ARAÚJO LEAL ALVES, matrícula SIAPE nº 1772238, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, lotada no Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad - INTO/RJ para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro - 027ª ZE/Nova Iguaçu/RJ, sendo devolvida, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPINDULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>