<xml><article id="16504937" name="srh1897nome" idOficio="6051730" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto de 8 de fevereiro de 2017 do Ministério da Educação (D.O.U de 09/02/2017), e tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, os candidatos habilitados em concurso público instituído pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019.A posse dos candidatos ora nomeados ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme o disposto no Parágrafo 1º do Artigo 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>As portarias dos nomeados com a inscrição, cargo, lotação, código de vaga e origem da vaga têm as seguintes numerações:</p><p>Nº 1.897 -</p><p>Candidato: Aline Araújo de Oliveira Barbalho</p><p>Inscrição: 00088046</p><p>Cargo: Revisor de Texto Braille</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais -Campus de Sousa</p><p>Código de Vaga: 0965435</p><p>Origem da vaga: permuta com o MEC, por meio da portaria nº 816, de 20 de agosto de 2018, publicada no D.O.U. nº 161 de 21 de agosto de 2018, seção 1, pág. 18</p><p>Nº 1.898 -</p><p>Candidato: Rick Anderson Freire Mangueira</p><p>Inscrição: 00082059</p><p>Cargo: Técnico em Estatística</p><p>Lotação/Campus: Secretaria de Planejamento (SEPLAN) - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0319790</p><p>Origem da vaga: permuta com o MEC, por meio da portaria nº 816, de 20 de agosto de 2018, publicada no D.O.U. nº 161 de 21 de agosto de 2018, seção 1, pág. 18</p><p>Nº 1.899 -</p><p>Candidato: Vinicius Chaves Mendes</p><p>Inscrição: 00084355</p><p>Cargo: Técnico em Segurança do Trabalho</p><p>Lotação/Campus: Prefeitura Universitária- Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0971786</p><p>Origem da vaga: permuta com o MEC, por meio da portaria nº 816, de 20 de agosto de 2018, publicada no D.O.U. nº 161 de 21 de agosto de 2018, seção 1, pág. 18</p><p>Nº 1.900 -</p><p>Candidato: Julyane kallyandra Alves Pereira</p><p>Inscrição: 00071266</p><p>Cargo: Tradutor e Intérprete de Linguagem de Sinais</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Saúde e Tecnologia Rural - Campus de Patos</p><p>Código de Vaga:0972216</p><p>Origem da vaga: decorrente da vacância da servidora Gizele Gurgel Gomes, por meio da portaria SRH no 143 de 15 de janeiro de 2018, publicada no DOU no 18 de 25 de janeiro de 2018, seção 2, pág. 20</p><p>Nº 1.901 -</p><p>Candidato: Geonara de Souza Oliveira</p><p>Inscrição: 00058438</p><p>Cargo: Tradutor e Intérprete de Linguagem de Sinais</p><p>Lotação/Campus: Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido - Campus de Sumé</p><p>Código de Vaga: 0973496</p><p>Origem da vaga: permuta com o MEC, publicada no D.O.U. nº 161 de 21 de agosto de 2018, seção nº 1, pág. nº 18.</p><p>Nº 1.902 -</p><p>Candidato: Glyciane de Oliveira Pessoa</p><p>Inscrição: 00087174</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Unidade Acadêmica de Enfermagem do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga:0701625</p><p>Origem da vaga: decorrente da vacância de Genildo Ferreira da Nóbrega, por meio da portaria SRH nº 2.896, de 28 de agosto de 2017, publicada no D.O.U. nº 167 de 30 de agosto de 2017, seção 2, pág. 43</p><p>Nº 1.903 -</p><p>Candidato: Julianne Christinne de Toledo Coura</p><p>Inscrição: 00060277</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Hospital Universitário Alcides Carneiro</p><p>Código de Vaga: 0698034</p><p>Origem da vaga: decorrente da exoneração de Francisco Grangeiro Diniz Neto, por meio da portaria SRH nº 418 de 13 de fevereiro 2019, publicada no D.O.U. nº 3315 de fevereiro de 2019, seção nº 2, pág. nº 46</p><p>Nº 1.904 -</p><p>Candidato: José Alves da Silva Júnior</p><p>Inscrição: 00055541</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Pró- Reitoria de Ensino - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0259135</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria servidora Avelina do Nascimento, por meio da portaria SRH nº 3.150, publicada no D.O.U. nº185 de 26 de setembro de 2017,Seção nº 2, Pág. nº 26</p><p>Nº 1.905 -</p><p>Candidato: Neusa de Araújo Rodrigues Neta</p><p>Inscrição: 00054464</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Formação de Professores - Campus de Cajazeiras</p><p>Código de Vaga:0258366</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria da servidora Maria Suzana de Lira,por meio da portaria SRH nº 3.954 de 29 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. nº 234 de 04 de dezembro de 2019, Seção nº 2, pág. nº 27</p><p>Nº 1.906 -</p><p>Candidato: Josyverton Gomes Ferreira</p><p>Inscrição: 00061386</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Pró - Reitoria de Ensino- Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0257681</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora Antônia Francisca Correia, por meio da portaria SRH nº 2.308, publicada no D.O.U. nº127 de 04 de julho de 2019, Seção nº 2, Pág. nº 32</p><p>Nº 1.907 -</p><p>Candidato: Amanda Carlos Araújo</p><p>Inscrição: 00083385</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Coordenação de Legislação e Normas da Secretaria de Recursos Humanos - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0867827</p><p>Origem da vaga: decorrente da vacância do cargo ocupado pelo servidor Allan Gustavo Freire da Silva, por meio da portaria SRH nº 188 de 7 de fevereiro de 2017, publicada no D.O.U. nº 28, 08 de fevereiro de 2017, seção nº 2, pág. nº 32</p><p>Nº 1.908 -</p><p>Candidato: Jose Jacinto do Nascimento Junior</p><p>Inscrição: 00073214</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Unidade Acadêmica de Letras do Centro de Humanidades - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0257728</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria do servidor Júlio Cesar Gomes da Silva, por meio da Portaria SRH nº 2.978 de 22 de agosto de 2019, publicada no D.O.U. nº164 de 26 de agosto de 2019, Seção nº 2, Pág. nº 32</p><p>Nº 1.909 -</p><p>Candidato: Renata Noberto Tavares</p><p>Inscrição: 00070706</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Unidade Acadêmica de Engenharia Civil do Centro de Tecnologia e Recursos Naturais - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0867447</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria de Marcelo Andrade Bezerra, por meio da portaria SRH nº 1.347 de 24 de maio de 2018, publicada no D.O.U nº 104 de 01 de junho de 2018, Seção nº 2, Pág. nº 32</p><p>Nº 1.910 -</p><p>Candidato: Cícero Raul Lopes</p><p>Inscrição: 00063129</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus Pró-Reitoria de Gestão Administrativo-Financeira- Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0260251</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria do servidor João Roberto das Neves Farias,por meio daportaria SRH nº 3.955 de 29 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. nº 16 de 23 de janeiro de 2020, Seção nº 2, pág. nº 26</p><p>Nº 1.911 -</p><p>Candidato: Maria Luiza Soares dos Santos</p><p>Inscrição: 00059453</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Procuradoria Jurídica junto à UFCG- Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0868387</p><p>Origem da vaga: decorrente do cargo vago ocupado pelo servidor Cristiano Meireles Silva, por meio da portaria SRH nº 1.586, de 25 de abril de 2019, publicada D.O.U. nº 81de 29 de 04 de 2019, Seção nº 2, Pág, nº 45</p><p>Nº 1.912 -</p><p>Candidato: Edinara Mayra de Morais Oliveira</p><p>Inscrição: 00060984</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus:Unidade Acadêmica de Engenharia de Mecânica do Centro de Ciências e Tecnologia - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0259961</p><p>Origem da vaga: decorrente da exoneração de Luan Santos Gabriel, por meio da portaria SRH nº 1.200 de 5 de abril de 2019, seção 2, pág. 50</p><p>Nº 1.913 -</p><p>Candidato: Mateus Aureliano Felinto de Lucena</p><p>Inscrição: 00064434</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais - Campus de Sousa</p><p>Código de Vaga: 0257425</p><p>Origem da vaga: decorrente da vacância de Cicero Oberdan Rodrigues Nogueira, por meio da portaria SRH nº 1.052, publicada no D.O.U. nº81 de 27 de abril de 2018, Seção nº 2, Pág. nº 29</p><p>Nº 1.914 -</p><p>Candidato: Adrijael Herminio Lins</p><p>Inscrição: 00054860</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus:Unidade Acadêmica de Engenharia Civil do Centro de Tecnologia e Recursos Naturais - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0258998</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria de Maria José Ferreira da Silva, por meio da portaria SRH nº 1.071 de 15 de maio de 2020, publicada no D.O.U nº 96, de 21 de maio de 2020, seção nº 2, pág. nº 20</p><p>Nº 1.915 -</p><p>Candidato: Marina Souza Miguel do Amaral Gurgel</p><p>Inscrição: 00075343</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Pró-Reitoria de Gestão Adminsitrativo-Financeira - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0694006</p><p>Origem da vaga: decorrente da exoneração do servidor Romeritto Amorim Araujo,por meio da portaria SRH nº 3.692 de 1º de novembro de 2019, publicada no D.O.U. nº 214 de 05 de novembro de 2019, Seção nº 2, pág. nº 27</p><p>Nº 1.916 -</p><p>Candidato: Gabriel Araújo de Sales</p><p>Inscrição: 00063680</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Comissão Permanente de Processo Administrativo Disciplinar - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0256421</p><p>Origem da vaga: decorrente da exoneração do servidor Romeritto Amorim Araujo, por meio da portaria SRH nº 3.692 de 1º de novembro de 2019, publicada no D.O.U. nº 214 de 05 de novembro de 2019, Seção nº 2, pág. nº 27</p><p>Nº 1.917 -</p><p>Candidato: José Ítalo de Almeida Porto</p><p>Inscrição: 00057807</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus:Unidade Acadêmica de Arte e Mídia do Centro de Humanidades - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0259171</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria do servidor Saulo Antônio Inácio da Silva, por meio da portaria SRHnº 325 de 20 de fevereiro de 2020, publicada no D.O.U. nº 38 de 26 de fevereiro de 2020, Seção nº 2, pág. nº 32</p><p>Nº 1.918 -</p><p>Candidato: Luis Felipe de Morais</p><p>Inscrição: 00064699</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Unidade Acadêmica de Direito do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais - Campus de Sousa</p><p>Código de Vaga: 0260452</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria da servidora Maria do Rosário Coura de Assis,por portaria SRH nº 1.579 de 25 de abril de 2019, publicada no D.O.U. nº 82 de 30 de abril de 2019, Seção nº 2, pág. nº 48</p><p>Nº 1.919 -</p><p>Candidato: Polyana Maria do Rozário Câmara</p><p>Inscrição: 00073505</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Unidade Acadêmica de Engenharia de Materiais do Centro de Ciências e Tecnologia - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0259469</p><p>Origem da vaga: oriundo da aposentadoria da servidora Lúcia Márcia Donato Quirino, por meio da portaria SRH Nº 1.910, publicada no D.O.U. nº101 de 28 de maio de 2019, Seção nº 2, Pág. nº 30</p><p>Nº 1.920 -</p><p>Candidato: Filipe Yelsin soares de Moraes</p><p>Inscrição: 00055987</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus:Coordenação de Legislação e Normas da Secretaria de Recursos Humanos - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0260200</p><p>Origem da vaga: oriundo da aposentadoria da servidora Wilma Fernandes de Araújo, por intermédio da Portaria SRH nº 1.549, publicada no D.O.U. nº 78 de 24 de abril de.2019, Seção nº 2 , Pág, nº 50</p><p>Nº 1.921 -</p><p>Candidato: Emanoelle de Oliveira Rodrigues</p><p>Inscrição: 00073507</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus:Secretaria dos Órgãos Deliberativos da Administração Superior- Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0260013</p><p>Origem da vaga decorrente da exoneração de Túlio Henriques Costa, por meio da portaria SRH nº 2.496 de 5 de setembro de 2018, publicada no D.O.U. de 14 de abril de 2018, seção nº 2, pág. 26</p><p>Nº 1.922 -</p><p>Candidato: Cícera Maria da Silva Batista</p><p>Inscrição: 00061705</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais - Campus de Sousa</p><p>Código de Vaga: 0259407</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria do servidor Paulo Roberto Campos Vieira, por meio da portaria SRH nº 3.480 de 16 de outubro de 2019, publicada no D.O.U. nº 204 de 21 de 10 de 2019, Seção nº 2, pág. nº 30</p><p>Nº 1.923 -</p><p>Candidato: Lívia Maria Santos Soares</p><p>Inscrição: 00071292</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus:Coordenação de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas da Secretaria de Recursos Humanos - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0259766</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria da servidora Luciene Maria da Silva, por meio da portaria SRH nº 3.233, publicada no D.O.U. nº184, de setembro de 2019,seção nº 2, pág. nº 32</p><p>Nº 1.924 -</p><p>Candidato: Mario Sergio Barboza de Araujo</p><p>Inscrição: 00085032</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Saúde e Tecnologia Rural- Campus de Patos</p><p>Código de Vaga: 0259396</p><p>Origem da vaga: em decorrência da exoneração do Servidor Tiago de Azevêdo Cruz, por meio da portaria SRH nº 132 de 10 de janeiro de 2018, publicada no D.O.U. nº 11 de 16 de janeiro de 2018, seção 2, pág. 19</p><p>Nº 1.925 -</p><p>Candidato: Matheus Rodrigues Lima Aguiar</p><p>Inscrição: 00058227</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0256098</p><p>Origem da vaga: decorrente da vacância de Evando Silva Fernandes Neves, por meio da portaria SRH nº 3.688, publicada no D.O.U. nº 243 de 19 de dezembro de 2018, seção 2, pág. 27</p><p>Nº 1.926 -</p><p>Candidato: Sabryelle Firmino Torres</p><p>Inscrição: 00063676</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus:Direção de Centro no Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido- Campus de Sumé</p><p>Código de Vaga: 0257914</p><p>Origem da vaga:decorrente da aposentadoria voluntária com proventos do servidor José Carlos Salgado, por meio da portaria SRH Nº 1.909, publicada no D.O.U. nº101 de 28 de maio de 2019, seção nº 2, página nº 30</p><p>Nº 1.927 -</p><p>Candidato: Romario Rafael dos Santos Souza</p><p>Inscrição: 00065555</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Unidade Acadêmica de História do Centro de Humanidades- Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0256916</p><p>Origem da vaga: decorrente da exoneração a pedido da servidora Andrea Maria Terruggi,por meio da portaria SRH nº 213, publicada nº 30 de 12 de fevereiro de 2020, seção nº 2, pág. nº 34</p><p>Nº 1.928 -</p><p>Candidato: Carlos Alberto Bezerra dos Santos</p><p>Inscrição: 00059789</p><p>Cargo: Assistente em Administração</p><p>Lotação/Campus: Unidade Acadêmica de Mineração e Geologia do Centro de Tecnologia e Recursos Naturais - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0260244</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria de Maria do Carmelo Melo Coutinho, por meio da portaria SRH nº 2.344, publicada no D.O.U. nº 129 de 8 de julho de 2019, seção nº 2, pág. nº 35</p><p>Nº 1.929 -</p><p>Candidato: Livia Roberta Silva Teles Costa</p><p>Inscrição: 00055611</p><p>Cargo: Assistente Social</p><p>Lotação/Campus: Escola Técnica de Saúde de Cajazeiras (ETSC) no Centro de Formação de Professores- Campus de Cajazeiras</p><p>Código de Vaga: 0258326</p><p>Origem da vaga: decorrente de permuta com o MEC, em 21 de agosto de 2018, publicada D.O.U. nº 161, seção nº 1, pág. nº 18</p><p>Nº 1.930 -</p><p>Candidato: Kecia Vieira dos Santos</p><p>Inscrição: 00078926</p><p>Cargo: Assistente Social</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido- Campus de Sumé</p><p>Código de Vaga: 0683078</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria da servidora Francisca Barbosa Santana de Britto, por meio da portaria SRH no 1.312 de 27 de abril de 2017, publicada no DOU no 85 de 5 de maio de 2017, seção nº 2, pág. nº 32</p><p>Nº 1.931 -</p><p>Candidato: José Vicente de Deus Neto</p><p>Inscrição: 00073328</p><p>Cargo: Assistente Social</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais- Campus de Sousa</p><p>Código de Vaga: 0479777</p><p>Origem da vaga: decorrente de permuta com o MEC, por meio da portaria SE Nº 639, publicado nº 77 de 23 de abril de 2018, seção nº 2, pág. nº 9</p><p>Nº 1.932</p><p>Candidato: Mayla Stella do Nascimento Ferreira</p><p>Inscrição: 00081688</p><p>Cargo: Assistente Social</p><p>Lotação/Campus: Direção de Centro do Centro de Ciências e Tecnologia Agroalimentar- Campus de Pombal</p><p>Código de Vaga: 0697513</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria da servidora Elineusa Gonçalves da Costa, publicada no DOU no 79 de 25 de abril de 2019, seção 2, pág. 28, por meio da portaria SRH no 1.551 de 22 de abril de 2019</p><p>Nº 1.933 -</p><p>Candidato: Ibrahim Madruga Cavalcanti</p><p>Inscrição: 00076923</p><p>Cargo: Auditor</p><p>Lotação/Campus: Coordenação de Controle Interno- Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0978749</p><p>Origem da vaga: decorrente de permuta com o MEC, publicada no D.O.U. nº 161 de 21 de setembro de 2018, seção nº 1, pág. nº 18</p><p>Nº 1.934 -</p><p>Candidato: Weskla Barbosa dos Santos</p><p>Inscrição: 00058433</p><p>Cargo: Economista</p><p>Lotação/Campus: Secretaria de Planejamento- Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0257370</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria da servidora Ana Maria Henriques, por meio da portaria SRH no 2.845 de 22 de agosto de 2017, publicada no DOU no 166 de 28 de agosto de 2017, seção nº 2, pág. nº 23</p><p>Nº 1.935 -</p><p>Candidato: Jefferson Pedro da Silva</p><p>Inscrição: 00056073</p><p>Cargo: Engenheiro/Área: Engenharia Civil</p><p>Lotação/Campus: Prefeitura Universitária - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0255854</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria do servidor Jose Aguiar Barbosa Maia, por meio da portaria SRH nº 656, publicada no D.O.U. nº 53 de 19 de março de 2018, Seção nº 2, pág. nº 27</p><p>Nº 1.936 -</p><p>Candidato: Rodrigo dos Santos Eleutério</p><p>Inscrição: 00078852</p><p>Cargo: Engenheiro/Área: Engenharia Civil</p><p>Lotação/Campus: Prefeitura Universitária - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0259857</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria da servidora Vera Lucia Chaves de Vasconcelos, por meio da portaria SRH nº 1.718 de 17 de julho de 2018, publicada no D.O.U. nº 138 de 19 de julho de 2018, seção nº 2, pág. nº 22</p><p>Nº 1.937 -</p><p>Candidato: Thiago Aguiar de Melo</p><p>Inscrição: 00056001</p><p>Cargo: Engenheiro/Área: Elétrico</p><p>Lotação/Campus: Prefeitura Universitária - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0232029</p><p>Origem da vaga: decorrente da vacância da servidora Camila Pires Gouveia Guedes, por meio da portaria SRH nº 2.362 de 1º julho de 2019, publicado no D.O.U. nº 127 de 4 de julho de 2019, seção nº 2 , pág. nº 32</p><p>Nº 1.938 -</p><p>Candidato: Gabriela Sobreira Dias de Carvalho</p><p>Inscrição: 00075187</p><p>Cargo: Engenheiro/Área: Elétrico/Telecomunicações</p><p>Lotação/Campus: Prefeitura Universitária - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0254304</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria da servidora Maria de Fátima Fernandes, por meio da portaria SRH no 685 de 28 de março de 2017, publicada no D.O.U. no 62 de 30 de abril de 2017, seção nº 2, pág. nº 26</p><p>Nº 1.939 -</p><p>Candidato: Luís Romero Barbosa</p><p>Inscrição: 00074042</p><p>Cargo: Engenheiro/Área: Engenharia Civil - Engenharia Estrutural</p><p>Lotação/Campus: Prefeitura Universitária - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0259482</p><p>Origem da vaga: decorrente da aposentadoria do servidor William Guimarães Lima, por meio da portaria SRH nº 1.397, publicada no D.O.U. nº 108 de 07 de junho de 2018, seção nº 2, pág. nº 24</p><p>Nº 1.940 -</p><p>Candidato: Renato Carvalho Dantas</p><p>Inscrição: 00055009</p><p>Cargo: Engenheiro/Área: Segurança no Trabalho</p><p>Lotação/Campus: Subsistema Integrado de Atenção à Saúde do Servidor - Campus de Campina Grande</p><p>Código de Vaga: 0981641</p><p>Origem da vaga: oriundo da redistribuição de Bruno Valerio Freitas de Oliveira, publicada no D.O.U. nº 149, de 5 de agosto de 2019, seção nº 2, pág. nº 20</p><p>Nº 1.941 -</p><p>Candidato: Acidália Claudino Machado</p><p>Inscrição: 00054969</p><p>Cargo: Médico Veterinário</p><p>Lotação/Campus: Direção do Centro de Formação de Professores - Campus de Cajazeiras</p><p>Código de Vaga: 0987264</p><p>Origem da vaga: decorrente de permuta com o MEC em 05 de novembro de 2018, D.O.U. nº 212, seção nº 1, págs. nº 29-33</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>