<xml><article id="16590459" name="OUT 7 port DOU" idOficio="6059881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12987305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor Da Universidade Federal De Goiás, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.915 - Conceder pensão vitalícia a Isadora Sandes, portadora do CPF nº 018.466.271-09, nascida em 30/08/1986, filha maior inválida do ex- servidor NOE FREIRE SANDES, Matrícula nº 0298994/SIAPE, Professor Titular, aposentado, falecido em 08/09/2020, conforme Certidão de Óbito do 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso IV, alínea b, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e III, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos dos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.041541/2020-11)</p><p>Nº 2.917 - Conceder aposentadoria voluntária a Marcia Metran De Mello, Matrícula nº 1161646/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 2, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Artes Visuais, nos termos do Art. 40 § lº, inciso III alínea 'a' da CF, sendo os proventos calculados conforme os Art. 40, §§ 3º e 17, da CF, combinado com o Art. 1º da Lei nº 10.887 de 18/06/04, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03 de 19/12/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 12/11/2019. (Processo nº 23070.031661/2020-19)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 5 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor Da Universidade Federal De Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.948 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a Edivaldo Jose Pereira, Matrícula nº 0301526/SIAPE, Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação II, Padrão 216, lotado na Divisão de Transportes, com exercício no Departamento de Material e Patrimônio, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III, Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.041410/2020-34)</p><p>O Reitor Da Universidade Federal De Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 2.956 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Gregory Duran Cunha, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 151, publicado no D.O.U. de 29/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Matemática e Estatística, na vaga decorrente da vacância por óbito de Eduardo Arbieto Alarcon, conforme Portaria nº 2013, publicada no D.O.U. de 15/07/2020, código 230460. (Processo nº 23070.014657/2019-44)</p><p>O Reitor Da Universidade Federal De Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 2.974 - I - Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Jean Barros E Silva, Matrícula nº 1865958/SIAPE, Assistente de Administração, do cargo de Coordenador da Secretaria dos Órgãos Colegiados, CD-4. II - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Renato Maximo Satiro, Matrícula nº 2904740/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o cargo de Assessor da Chefia de Gabinete da Reitoria, CD-4, ficando dispensado da FG-1 que atualmente ocupa, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 09/10/2020. (Processo nº 23070.044176/2020-05)</p><p>Nº 2.978 - Designar Jean Barros E Silva, Matrícula nº 1865958/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenador da Secretaria dos Órgãos Colegiados, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 09/10/2020. (Processo nº 23070.044176/2020-05)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>