<xml><article id="16645363" name="1361 1370" idOficio="6066015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12997650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.361 - Dispensar EDIVAR FERREIRA DE NORONHA JÚNIOR, MATRÍCULA SIAPE nº 1025137, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE-103.2, da Coordenação-Geral de Projetos e Gestão da Informação da Secretaria de Educação Básica - SEB-MEC.</p><p>Nº 1.362 - Designar DENILSON RIBEIRO TEIXEIRA, MATRÍCULA SIAPE nº 2094273, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto II, Código FCPE-103.2, da Coordenação-Geral de Projetos e Gestão da Informação da Secretaria de Educação Básica - SEB-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.363 - Designar MARIA ELISÂNGELA LIRA COSTA, Matrícula SIAPE nº 3206987, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Gerente de Projeto, Código DAS-103.4, ocupado por Lucio Meira de Mesquita, do Gabinete da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.364 - Designar SÔNIA MARIA DA ROCHA CARVALHO PORTELA, MATRÍCULA SIAPE no0051737, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Autorização e Aditamento de Cursos de Educação Superior da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.365 - Dispensar ANTÔNIO CORREA NETO, Matrícula SIAPE nº 6438997, do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado Edimilson Costa Silva, da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior - SESu-MEC.</p><p>Nº 1.366 - Designar SIMONEY OLIVEIRA PARANAGUÁ DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº 1094775, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, ocupado Edimilson Costa Silva, da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, pelo Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.367 - Dispensar GABRIEL COSTA RESENDE, SIAPE nº 1013848, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Sistemas - CGS, da Diretoria de Tecnologia da Informação - DTI, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.018458/2020-45.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, pelo Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.368 - Exonerar, a pedido, MIRCEA CLARO MOLLERI, SIAPE 2033156, do cargo de Coordenadora-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Avaliação e Acompanhamento - CGAA, da Diretoria de Avaliação - DAV, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, a contar de 28 de setembro de 2020, conforme processo 23038.018179/2020-81.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, pelo Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC n° 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.369 - Designar GILENE DO ESPÍRITO SANTO BORGES, SIAPE nº 1670879, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Sistemas - CGS, da Diretoria de Tecnologia da Informação - DTI, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.018359/2020-63.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, pelo Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.370 - Exonerar, a pedido, JOÃO HENRIQUE GOUVEIA, SIAPE nº 1324609, do cargo de Coordenador-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Sistemas - CGS, da Diretoria de Tecnologia da Informação - DTI, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, a contar de 01 de outubro de 2020, conforme processo 23038.018571/2020-21.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>