<xml><article id="16899205" name="PORTARIA PROGEP" idOficio="6091597" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13039482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.110 - I - Designar MARIA SORAYA PEREIRA FRANCO ADRIANO, matrícula SIAPE 1743753, MAGISTÉRIO DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na ESCOLA TÉCNICA DE SAÚDE, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para exercer a função de Diretora da Escola Técnica de Saúde/ETS/CCS/CD-4, no período de 13/10/2020 a 12/10/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.079651/2020-80).</p><p>Nº 2.111 - I - Designar RONALDO RODRIGUES SARMENTO, matrícula SIAPE 1753902, MAGISTÉRIO DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na ESCOLA TÉCNICA DE SAÚDE, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para exercer a função de Vice-Diretor da Escola Técnica de Saúde/ETS/CCS/CD-4, no período de 13/10/2020 a 12/10/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.079651/2020-80).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.119 - I - Designar, em caráter de substituição, GERALDO DANTAS SILVESTRE FILHO, Matrícula Siape 2566116, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para exercer a função de Pró-Reitor de Graduação/PRG/CD-2, no período de 11/11/2020 a 16/12/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.088023/2020-46).</p><p>Nº 2.120 - I - Dispensar JOSE MARCELINO OLIVEIRA CAVALHEIRO, Matrícula Siape 1047697, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA DE ALIMENTOS, do CENTRO DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO REGIONAL, da função de Diretor do Centro de Tecnologia e Desenvolvimento Regional/CTDR/CD-3, no período de 22/10/2020 a 01/11/2020, para fins de desincompatibilização de acordo com o art. 8° da Resolução CONSUNI n° 28/2008.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.088170/2020-54).</p><p>Nº 2.121 - I - Designar, em caráter de substituição, HAISSA ROBERTA CARDARELLI, Matrícula Siape 1892810, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA DE ALIMENTOS, do CENTRO DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO REGIONAL, para exercer a função de Diretora do Centro de Tecnologia e Desenvolvimento Regional/CTDR/CD-3, no período de 22/10/2020 a 01/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.088170/2020-54).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA s DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.125 - A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições legais, conforme subdelegação de competência constante da Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, publicada no DOU de 07.05.2009, e considerando o disposto no Artigo 93 da Lei 8.112, de 11.12.90, com redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270, de 17.12.91 e Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve, autorizar a cessão do seguinte servidor pertencente ao quadro de pessoal desta Universidade, na forma abaixo indicada:</p><p>Servidor: ROBSON DE LIMA PEIXOTO</p><p>Cargo: PROFESSOR ASSISTENTE</p><p>Matrícula SIAPE: 2053903</p><p>Origem: Universidade Federal da Paraíba</p><p>Para: Secretaria Executiva do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado da Casa Civil</p><p>Função: Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE-102.4</p><p>Responsabilidade do ônus: Órgão Cedente</p><p>Processo nº 23074.083214/2020-06</p><p>Nº 2.129 - I - Dispensar HAMILTON SOARES DA SILVA, Matrícula Siape 0336727, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE INFORMÁTICA, do CENTRO DE INFORMÁTICA, da função de Diretor do Centro de Informática/CI/CD-03, a partir de 02/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.087285/2020-87).</p><p>Nº 2.130 - I - Designar LUCIDIO DOS ANJOS FORMIGA CABRAL, Matrícula Siape 1175878, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE COMPUTAÇÃO CIENTÍFICA, do CENTRO DE INFORMÁTICA, para exercer a função de Diretor do Centro de Informática/CI/CD-3, no período de 03/11/2020 a 02/11/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.087285/2020-87).</p><p>Nº 2.131 - I - Designar TIAGO MARITAN UGULINO DE ARAUJO, Matrícula Siape 2813926, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE INFORMÁTICA, do CENTRO DE INFORMÁTICA, para exercer a função de Vice-Diretor do Centro de Informática/CI/CD-4, no período de 03/11/2020 a 02/11/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.087285/2020-87).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>