<xml><article id="16558942" name="Port. PGFN n 1874 de 02.10.2020" idOficio="6057246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00015:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL   Nº 1.874,  DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.874, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144 de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto nº 9.707, de 11 de fevereiro de 2019, e, ainda, o disposto no inciso IV art. 7º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes no Processo SEI nº 14021.157921/2020-61, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora ANELIZE LENZI RUAS DE ALMEIDA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1552612, pertencente ao quadro de pessoal desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, para exercer o cargo em comissão de Consultora da União, código DAS 102.5, na Consultoria-Geral da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>