<xml><article id="16682346" name="2 GABMI PORTARIA 3785 -Efetivar " idOficio="6069390" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13002754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 3.785, DE 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.785, DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso de suas atribuições, considerando o disposto no inciso II do artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e pelo artigo 60, inciso II-C, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações que constam no processo SEI nº 53115.008132/2020-19, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, por prazo indeterminado, da servidora CAROLINE BEZERRA SOUSA, matrícula SIAPE nº 1593528, ocupante do cargo de Contador, do quadro de pessoal deste Ministério, para atuar na Coordenação de Operação, da Coordenação-Geral de Apoio ao Desenvolvimento Tecnológico, do Departamento de Aprimoramento do Ambiente de Investimentos em Telecomunicações, da Secretaria de Telecomunicações, do Ministério das Comunicações.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>