<xml><article id="16684088" name="PORTARIA SEI N 1154" idOficio="6069652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13003606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.154, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.154, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora ANNA CAROLINA LILI DE ASSIS, SIAPE 1656336, para substituir MUSSOLINI SUTANA FERNANDES, SIAPE 1150948, COORDENADOR DE ASSUNTOS E REGISTROS ACADÊMICOS, da Coordenação de Registro Acadêmico, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 13/10/2020 a 23/10/2020, conforme Ofício/SEI nº 126/2019/CDARA.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor KASSANDRO CARDOSO BURMANN, SIAPE 1902969, para substituir EMÍLIO MAFALDA OLIVEIRA, SIAPE 2051125, COORDENADOR ADMINISTRATIVO, do Campus Governador Valadares, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 05/10/2020 a 16/10/2020, conforme Ofício/SEI nº 240/2020/CAMPUSGV-COORD-ADMINISTRATIVA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora RAFAELA ANDRADE SAVINO DE OLIVEIRA PETERS, SIAPE 2374103, para substituir DIOGO MENDES RODRIGUES, SIAPE 2136496, COORDENADOR DE AÇÕES DE EXTENSÃO, da Pró Reitoria de Extensão e Cultura, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 22/10/2020 a 30/10/2020, conforme Ofício/SEI nº 247/2020/SEC-PROEX.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora ANA PAULA FIGUEIREDO GUEDES DELAGE, SIAPE 2315689, para substituir MICHELE CRISTINA RESENDE FARAGE, SIAPE 3164997, DIRETORA DE AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 15/10/2020 a 29/10/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 470/2020/GABINETE.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>