<xml><article id="16501276" name="ports" idOficio="6051099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12972505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 850, de 18 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 850, de 18 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso II do § 1º do art. 10 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.019936/2020-01, resolve:</p><p>Aposentar NILTON JERONIMO DA SILVA, matrícula Siape nº 0433540, código de vaga nº 341792, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Servente de Obras, Classe A, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos de oitenta e quatro por cento da média de acordo com o inciso II do § 2º e § 7º do art. 26 da Emenda Constitucional, nº 103, de 12 de novembro de 2019, e onze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p>portaria nº 853, de 21 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.019775/2020-48, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a MARIA DA GRAÇA MORAIS, matrícula Siape nº 0433090, código de vaga nº 341356, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais, e quatorze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p>portaria nº 856, de 22 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a V do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.022488/2020-15, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a JOSE ANTONIO BRAGA NETO, matrícula Siape nº 6433066, código de vaga nº 715746, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Associado, Nível 4, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais, calculados de acordo com o inciso I do § 2º do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e quatorze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 862, de 24 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a V do art. 20 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.021336/2020-03, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a CLAUDIO LUIZ RESTA FRAGELLI, matrícula Siape nº 6433143, código de vaga nº 922972, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor, Classe Assistente, Nível 2, com Mestrado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais e treze por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 29 de setembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.026307/2020-20, resolve:</p><p>Nº 869 - 1. Dispensar HALISSON RAFAEL HIRAN DE SOUZA, matrícula Siape nº 2085832, da Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Conservação e Urbanismo da Coordenadoria de Serviços da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura.</p><p>2. Designar ADRIANA DE ALMEIDA CRISTALDO, matrícula Siape nº 1819802, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG1) da Divisão de Conservação e Urbanismo da Coordenadoria de Serviços da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.025813/2020-00, resolve:</p><p>Nº 873 - Conceder, a contar de 13 de setembro de 2020, pensão por morte a ALFREDO ANTONIO RACHEL, matrícula nº 06513603, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional n° 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus a ex-Servidora inativa Dinorah de Alencar Rachel, matrícula nº 1145001, integrante da carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, Nível de Capacitação 3, Padrão 11.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>