<xml><article id="16558567" name="P7NOVAIGUACU67A69" idOficio="6057036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00015:00052:00099:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Nova Iguaçu" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12982848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DELEGADA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM NOVA IGUAÇU, no uso da atribuição que lhe confere o inciso IX do art. 364, do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada no D.O.U. de 27 de julho de 2020, e tendo em vista o que consta no e-dossiê 13031.403729/2020-71, resolve:</p><p>Nº 67 - Dispensar CARLOS ALBERTO MARTINS DE SOUZA, Datilógrafo, matrícula Siapecad nº 00845381, do encargo de Chefe da Equipe de Atendimento ao Contribuinte EAT 1 no CAC da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Nova Iguaçu/RJ, Código FG-2.</p><p>Nº 68 - Designar JOÃO DA SILVA KORILO, Técnico do Seguro Social, matrícula Siapecad nº 01179591, para exercer o encargo de Chefe da Equipe de Atendimento ao Contribuinte EAT 1 no CAC da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Nova Iguaçu/RJ, Código FG-2.</p><p>Nº 69 - Dispensar RICARDO LUIZ FERREIRA VIGO, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 01294226, do encargo de Substituto Eventual da Equipe de Atendimento ao Contribuinte EAT 1 da Agência da Receita Federal em Duque de Caxias/RJ jurisdicionada a Delegacia da Receita Federal do Brasil em Nova Iguaçu/RJ, Código FG- 1.</p><p class="assina">ALESSANDRA PADOVANI MATIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>