<xml><article id="16751177" name="ATO PORTARIA OUTUBRO 2" idOficio="6076613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00018:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13015226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS n. 840 de 21 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 22 de julho de 2020, seção 2, pág. 16, resolve</p><p>Nº 1.137 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 829, de 9 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora ROZANA CARVALHO PEREIRA, SIAPE 1871755, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Dourados, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração - Subsequente - Educação a Distância do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.139 Art. Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 637, de 13 de maio de 2020.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora JULIANA DANIELLY DE REZENDE MIGUEL, SIAPE nº 2120148, ocupante do cargo efetivo de Pedagoga, da função responsável pelos encargos estabelecidos nos arts. 87 a 89, Seção IV, do Regimento Geral do IFMS, em caráter temporário e sem ônus do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.141 Art. 1° Art. 1° Nomear a servidora JULIANA DANIELLY DE REZENDE MIGUEL, SIAPE nº 2120148, ocupante do cargo efetivo de Pedagoga, para responder pela Direção de Assuntos Estudantis, CD - 3.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.142 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 44 de 09 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor GEOVANO MOREIRA CHAVES, SIAPE 2350284, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da função de Diretor de Extensão (DIREX), integrante da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.143 Art. 1° Nomear a servidora Rozana Carvalho Pereira, SIAPE 1871755, ocupante do cargo efetivo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Direção de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.144 Art. 1° Nomear o servidor GEOVANO MOREIRA CHAVES, SIAPE nº 2350284, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Direção de Pós-graduação, (código CD - 4), a partir de 16 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Silveira Alves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>