<xml><article id="16909712" name="srh2262 - 2284" idOficio="6092838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041019">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, tendo em vista a Lei n.º 10.419, de 09 de abril de 2002 (D.O.U. de 10/04/02) e decreto do Presidente da República de 08 de fevereiro de 2017 (D.O.U de 09/02/2017), e com fulcro no processo nº 23096.040720/2020-43, resolve:</p><p>Nº 2.262 - Nomear EMANUELLA DOS SANTOS SILVA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Unidade Acadêmica de Administração e Contabilidade (UAAC) do Centro de Humanidades (CH), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0259768, oriundo da aposentadoria de Arlete Torres Galvão.</p><p>Nº 2.263 - Nomear NATÉCIA OLIVEIRA VIANA DE QUEIROZ, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Procuradoria Federal (PF) junto a UFCG, campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0255169, oriundo da aposentadoria de Manoel Rodrigues de Paulo.</p><p>Nº 2.264 - Nomear LUSIMEIRE PEREIRA DO NASCIMENTO, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para o Hospital Universitário Alcides Carneiro (HUAC), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0258298, oriundo da aposentadoria do servidor Clóvis Sérgio Correia Lima Junior.</p><p>Nº 2.265 - Nomear THALES PEREIRA GOMES LOPES, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Unidade Acadêmica de Engenharia Elétrica e Informática (UAEE), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0260371, oriundo da vacância de Felipe Magno Silva Fonseca.</p><p>Nº 2.266 - Nomear MARIANA DIAS DE MEDEIROS, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Unidade Acadêmica de Engenharia Agrícola (UAEAg) do Centro de Tecnologia e Recursos Naturais (CTRN), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0258120, oriundo da demissão de Eristow Guimarães Carneiro.</p><p>Nº 2.267 - Nomear OLENICE GALVÃO LUCAS, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Prefeitura Universitária (PU), campus de Campina Grande, utilizando o código de vaga nº 0259287, oriundo da aposentadoria de Ana Maria Benvinda Amorim.</p><p>Nº 2.268 - Nomear JORGE DE OLIVEIRA LEITE, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Unidade Acadêmica de Ciências Sociais (UACS) do Direção do Centro de Formação de Professores (CFP), campus de Cajazeiras, utilizando o código de vaga nº 0691909, oriundo da exoneração a pedido de Rosinéa Lins de Araújo.</p><p>Nº 2.269 - Nomear ERIKA RAQUEL DIONISIO COSTA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para a Direção do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido (CDSA), campus de Sumé, utilizando o código de vaga nº 0334334, oriundo da vacância de aposentadoria de Jeovaci José de Oliveira.</p><p>Nº 2.270 - Nomear RODRIGO PASCALY DOIA AGUIAR, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Unidade Acadêmica de Ciências Contábeis (UACC) do Centro de Ciências Jurídicas e Sociais (CCJS), campus de Sousa, utilizando o código de vaga nº 0257159, oriundo da Aposentadoria de Reinildes Francisco Soares de Sá</p><p>Nº 2.271 - Nomear ANTÔNIO MARCOS MORAIS DE ARAÚJO, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Ciências e Tecnologia Agroalimentar (CCTA), Campus Pombal, utilizando o código de vaga nº 0258356, oriundo da demissão de Rossiano Ramos de Almeida.</p><p>Nº 2.272 - Nomear YASMIN OLIVEIRA GOMES, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Coordenação de Assistência Estudantil do Centro de Educação e Saúde (CES), campus de Cuité, utilizando o código de vaga nº 0259717, oriundo da aposentadoria da servidora Leurismar Furtado Silva.</p><p>Nº 2.273 - Nomear MAYARA ARAÚJO COSTA DOS SANTOS, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para a Direção do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido (CDSA), campus de Sumé, utilizando o código de vaga nº 0256143, oriundo da aposentadoria de Petrônio de Sousa Costa.</p><p>Nº 2.274 - Nomear TÂMMARA VIANA MAGALHÃES LIMA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Educação e Saúde (CES), campus de Cuité, utilizando o código de vaga nº 0256578, oriundo da vacância de Jaldir Oliveira Costa.</p><p>Nº 2.275 - Nomear PIERRE MARTIN HOLANDA DE MEDEIROS BATISTA , em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para a Direção do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido (CDSA), campus de Sumé, utilizando o código de vaga nº 0258727, oriundo da aposentadoria de Josefa de Souza Barros.</p><p>Nº 2.276 - Nomear MARIA MARICELY TRIGUEIRO DE LIMA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Ciências e Tecnologia Agroalimentar (CCTA), campus Pombal, utilizando o código de vaga nº 0256091, oriundo da aposentadoria Fábio Candido da Silva.</p><p>Nº 2.277 - Nomear JOARIA MENDES DE MOURA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Educação e Saúde (CES), campus de Cuité, utilizando o código de vaga nº 0812162, oriundo da Exoneração a pedido de Júlio Leonardo dos Santos Monteiro.</p><p>Nº 2.278 - Nomear ARTHUR SILVEIRA GUIMARÃES, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para a Direção do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido (CDSA), campus de Sumé, utilizando o código de vaga nº 0257009, oriundo aposentadoria de Rejane Maria Gomes.</p><p>Nº 2.279 - Nomear DANILA DE SOUSA ABREU, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Educação e Saúde (CES), campus de Cuité, utilizando o código de vaga nº 0257737, oriundo da aposentadoria de Maria Anatilde Figueira.</p><p>Nº 2.280 - Nomear FRANCISCO EUDES ALMEIDA DA COSTA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido (CDSA), campus de Sumé, utilizando o código de vaga nº 0266155, oriundo da aposentadoria de José Eraldo da Silva Barros.</p><p>Nº 2.281- Nomear LUCAS VINICIUS DE ALMEIDA LEITE, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Educação e Saúde (CES), campus de Cuité, utilizando o código de vaga nº 0259584, oriundo da vacância de Michel de Oliveira Teixeira.</p><p>Nº 2.282 - Nomear MIDIAN AMANDA DE MATOS, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Educação e Saúde (CES), campus de Cuité, utilizando o código de vaga nº 0697499, oriundo da aposentadoria de Salomé Feitosa Navarro de Araújo Alves.</p><p>Nº 2.283 - Nomear PEDRO HENRIQUE LIMA DE SOUZA, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Educação e Saúde (CES), campus de Cuité, utilizando o código de vaga nº 0259625, oriundo da aposentadoria de Carla Melo Oliveira.</p><p>Nº 2.284 - Nomear CHRISTIANE LAISA FRAGOSO DE FIGUEIREDO, em virtude de aprovação no concurso público regido pelo Edital REITORIA/SRH Nº 1/2019, de 27 de maio de 2019, publicado no D.O.U. de 30 de maio de 2019, seção 3, págs. 117 a 130 e retificado pelos editais Reitoria/SRH: Nº 4, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 5, de 3 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 4 de junho de 2019; Nº 7, de 16 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 17 de julho de 2019; e Nº 8, de 24 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 25 de julho de 2019, no cargo de Assistente em Administração, Classe: D, Nível I, Padrão de Vencimento 01, em regime de trabalho T-40 horas semanais, para Direção do Centro de Desenvolvimento Sustentável do Semiárido (CDSA), campus de Sumé, utilizando o código de vaga nº 0867828, oriundo da demissão de Marcos Antônio Dantas Mendes Junior.</p><p class="assina">VÂNIA SUELI GUIMARÃES ROCHA</p><p class="cargo">Reitoria em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>