<xml><article id="16854587" name="Nomeacoes Adriane Vangela e Mart" idOficio="6086956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00022:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13031835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234, de 11 de fevereiro de 2020 e pela Portaria nº 451, de 21 de setembro de 2020, da Casa Civil, e publicada no Diário Oficial da União em 22 de setembro de 2020, seção 2, resolve:</p><p>Nº 1.019 - Designar ADRIANE DE ALMEIDA LOBATO PAPA, CPF 000.347.231-02, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, do Serviço de Apoio ao Programa de Voluntariado - Sevol, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.020 - Exonerar, a contar de 13 de outubro de 2020, VANGELA MONTEIRO DE SA RABELO, CPF 787.268.241-91, do cargo em comissão de Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação de Negócios Inovadores e Gestão de Contratos - Conig, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 1.023 - Designar MARTIN ERICH RODACKI, CPF 007.004.169-51, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Divisão de Demandas Administrativas Especiais - DDAES, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensando da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">FERNANDO CÉSAR LORENCINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>