<xml><article id="16686662" name="PORTARIA 13-10-2020" idOficio="6070006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13004198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PROGEP/SCRF nº 2.003,  DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF nº 2.003, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Autorizar afastamento do País a SILMAR ANDRADE DO MONTE, Matrícula SIAPE 1226713, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 18/11/2020 a 18/11/2021, realizar Estágio Pós-Doutoral, na Aix Marseille Université, em Marseille, França, com ônus limitado. (Processo nº 23074.082815/2019-59).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF Nº 2.008, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar, em caráter de substituição, SAULO GUIMARAES FERREIRA, matrícula SIAPE 1646173, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenação Geral de Estágio/PRG/CD-4, no período de 01/11/2020 a 29/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.082128/2020-34).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF nº 2.015, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar, em caráter de substituição, RONNIE WESLEY SINESIO MOURA, matrícula SIAPE 1419660, TECNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO, para exercer a função de Coordenador de Regulação e Avaliação/PRG/CD-4, no período de 12/11/2020 a 11/12/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.083074/2020-03).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF nº 2.033, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Autorizar afastamento do País a ELIZETE VENTURA DO MONTE, Matrícula SIAPE 1282560, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para, no período de 18/11/2020 a 18/11/2021, realizar Estágio Pós-Doutoral, com a finalidade de desenvolver o projeto "Molecular Photochemistry Applied to Medical and Health Problems: Singlet Oxygen and DNA (MPh-1)", na Aix Marseille Université, em Marseille, França, com ônus pela CAPES. (Processo nº 23074.082850/2019-78).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>