<xml><article id="16854653" name="AFASTAMENTOS 23.10.2020" idOficio="6086929" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/10/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13031944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 132,  DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 132, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Escrivães de Polícia Federal CELMA DE ALMEIDA MACHADO e VICTOR SPINELLI, lotados na Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio de Janeiro e na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, respectivamente, com o objetivo de proceder à escolta policial internacional para transferência ativa do nacional brasileiro José Eduardo Vegele, de Lisboa, Portugal, até a Unidade Frederico Marques - SEAPFM no Rio de Janeiro, no período de 30 de outubro a 3 de novembro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004442/2020-11).</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p><p class="identifica">DESPACHO Nº 134, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Policial Federal ALBERTO DA SILVA DANTAS e FELIPE SCARPELLI DE ANDRADE, lotados no Serviço de Análise Estratégica da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal, para participarem do Treinamento sobre Metodologia de Análise de Risco, a realizar-se em La Paz, Bolívia, no período de 23 de outubro a 1º de novembro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004304/2020-24).</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>