<xml><article id="16725261" name="Portaria 158 de 14 de outubro de" idOficio="6073812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00019:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Empresa de Planejamento e Logística S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13010075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 158, de 14 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 158, de 14 de outubro de 2020</p><p>O Diretor de Gestão da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, no uso das atribuições previstas no artigo 6º do Regulamento de Licitações da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para compor a Comissão Especial de Licitação, responsável pela condução do processo licitatório na modalidade de Regime de Contratações das Estatais - RCE Eletrônico nº 02/2020 - UASG: 395001, cujo objeto é "Contratação de empresa especializada para regularização ambiental, execução de programas ambientais e elaboração dos estudos ambientais relativos ao licenciamento ambiental a BR-158/MT, trecho norte com 213, 5 km, trecho do contorno leste com 114,5 km e no trecho sul 89,8 km, extensão total de 417, 8 km, para fins de obtenção de Licença de Operação para os trechos norte e sul e Licença de Instalação e autorizações específicas para o trecho do contorno leste", os membros abaixo relacionados:</p><p>I - Hugo Marcus Silva Teixeirense, CPF nº 000.350.081-05, que a presidirá;</p><p>II - Larissa Alvim de Oliveira, CPF nº 807.925.291-20; e</p><p>III - José Reinaldo Lopes, CPF nº 144.960.381-53.</p><p>Parágrafo único. O Presidente será substituído em seus impedimentos pelo segundo membro da Comissão e assim sucessivamente.</p><p>Art. 2º Designar como suplente da Comissão Especial de Licitação relacionada no art. 1º desta portaria, o membro abaixo relacionado:</p><p>I -Júlia Mendes de Albuquerque Peixoto, CPF nº 055.541.971-16.</p><p>Art. 3º A presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação e terá a vigência encerrada na conclusão do processo licitatório do RCE Eletrônico nº 02/2020.</p><p class="assina">MARCELO GUERREIRO CALDAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>