<xml><article id="16745196" name="ATO PORTARIA DE PESSOAL 2.135 e " idOficio="6075843" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13013483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 6º da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, bem como o que consta no Processo nº 10128.121678/2020-02, resolve:</p><p>Nº 2.135 - Dispensar da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), do órgão setorial, nível superior, o servidor JÚLIO ROMEU MACIEL DOS SANTOS, Analista do Seguro Social, matrícula Siape nº 2493455, na Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho.</p><p>Nº 2.136 -Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), do órgão setorial, nível superior, ao servidor DERLI ANTUNES PINTO, Contador, matrícula Siape nº 1660250, em exercício na Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>