<xml><article id="16809232" name="Portaria 447-11" idOficio="6082684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00018:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13024855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 447 - Nomear o servidor PAULO SERGIO ALMEIDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2060593, para o cargo de Ouvidor da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.079369/2020-02).</p><p>Nº 451 - Nomear a servidora SILVIA MARIA PIGUEIRA DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 417312, CPF nº 452.927.521-34, para exercer o cargo de Coordenadora Administrativa da SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.079109/2020-29).</p><p>Nº 452 - Nomear o servidor JUNIOR ALVES ZANCANARO, matrícula SIAPE nº 2085937, CPF nº 020.091.121-05, para exercer o cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura da SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.079129/2020-08).</p><p>Nº 453 - Nomear o servidor GUILHERME DE ALMEIDA COSTA, matrícula SIAPE nº 2182796, CPF nº 048.198.351-14, para exercer o cargo de Coordenador de Manutenção da SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.079123/2020-22).</p><p>Nº 454 - Nomear o servidor ALDONSO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 416062, CPF nº 109.270.261-04, para exercer o cargo de Coordenador de Segurança da SINFRA da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.079126/2020-66).</p><p>Nº 456 - Nomear o servidor MICHEL DA SILVA COELHO LACOMBE, matrícula SIAPE nº 2326670, CPF nº 278.163.288-00, para exercer o cargo de Coordenador de Comunicação e Imprensa da SECOMM da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.079178/2020-32).</p><p>Nº 458 - Nomear a servidora KARLA CRISTINA DE SOUSA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1556190, CPF nº 832.158.671-68, para exercer o cargo de Coordenadora de Aquisições e Contratos de Serviços da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 15 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.079164/2020-19).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 481 - Nomear, pro tempore, o servidor docente ACLYSE DE MATTOS, matrícula SIAPE nº 2197467, CPF nº 205.808.351-20, para exercer o cargo de Diretor da Faculdade de Comunicação e Artes/FCA/UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos no período de 01/11/2020 a 01/02/2021. (Processo nº 23108.078733/2020-17).</p><p>Nº 482 - Conceder aposentadoria por invalidez, em conformidade com a EC103/2019, Art. 10 §1º, inciso II, a servidora FABIA DA SILVA DIAMANTE, matricula SIAPE nº 1436175, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, com proventos com base no Art. 26, §2º, média aritmética e proporção de 20/30 anos. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 05 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.014880/2020-51).</p><p>Nº 483 - Conceder aposentadoria por invalidez, em conformidade com a EC103/2019, Art. 10 §1º, inciso II, ao servidor CARLOS ALBERTO DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1663118, ocupante do cargo de Assistente em Administração, com proventos com base no Art. 26, §2º, média aritmética. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 29 de setembro de 2020. (Processo nº 23108.076225/2020-96).</p><p>Nº 484 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Padrão de Vencimento 102, da carreira de Técnico Administrativo desta UFMT, ocupado pelo servidor GUSTAVO DIAS AIRES SILVA, SIAPE n. 3046923, lotado na Coordenação de Aquisições e Contratos de Serviços/PROAD, Campus Universitário de Cuiabá. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 19 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.079986/2020-08).</p><p>Nº 485 - Retificar o Artigo 1º da Portaria GR nº 479, de 15/10/2020 publicada no DOU em 20/10/2020 referente a aposentadoria do servidor AUGUSTO CESAR DE ARRUDA TAQUES: onde se lê: matrícula SIAPE nº 416152; leia-se: matrícula SIAPE nº 417091. (Processo nº 23108.069768/2020-57).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>