<xml><article id="16595167" name="PORTARIAS DE 05 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="6060695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00060:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Bambuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12988465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS (IFMG) - CAMPUS BAMBUÍ, nomeado pela Portaria IFMG nº 1172 de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág.29, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 183 - Art. 1º. EXTINGUIR o setor SETOR DE PRODUÇÃO E COMERCIALIZAÇÃO - SCOM, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Art. 2º. CRIAR o Setor de SETOR DE COMERCIALIZAÇÃO DE PRODUTOS E SERVIÇOS - SCPS, vinculado a Diretoria de Administração e Planejamento, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 184 - Art. 1º. EXTINGUIR a COORDENADORIA DOS LABORATÓRIOS DE PRÁTICAS AGRÍCOLAS E AMBIENTAIS - CLPA vinculado a Diretoria de Administração e Planejamento, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Art. 2º. CRIAR a COORDENADORIA DE PRODUÇÃO - CPR vinculado a Diretoria de Administração e Planejamento - no âmbito do IFMG-Campus Bambuí.</p><p>Nº 185 - Art. 1º. EXTINGUIR o setor de Assessoria de Gestão de Cursos Técnicos e Graduação, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, vinculado à Diretoria de Ensino.</p><p>Art. 2º. CRIAR a Seção de Tecnologias Educacionais Digitais e Educação a Distância, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, vinculado à Diretoria-Geral do IFMG.</p><p>Nº 186 - Art. 1º EXONERAR o servidor OSVALDO INOCÊNCIO DO VALE ocupante do cargo em Técnico em Agropecuária, Matrícula Siape, 1213638 da função de COORDENADOR DOS LABORATÓRIOS DE PRÁTICAS AGRÍCOLAS E AMBIENTAIS - CLPA Substituto, do IFMG - Campus Bambuí, código CD-4 a partir desta data.</p><p>Art. 2º NOMEAR o servidor OSVALDO INOCÊNCIO DO VALE ocupante do cargo em Técnico em Agropecuária, Matrícula Siape, 1213638 da função de COORDENADOR DE PRODUÇÃO - CPR, SUBSTITUTO, do IFMG - Campus Bambuí, código CD-4 a partir desta data.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 106 de 13 de outubro de 2015.</p><p>Nº 187 - Art. 1º DISPENSAR o servidor OSVALDO INOCÊNCIO DO VALE ocupante do cargo em Técnico em Agropecuária, Matrícula Siape, 1213638 da função de Chefe do Setor de Produção e Comercialização do IFMG- Campus Bambuí, com Função Gratificada, código FG-1 a partir desta data.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor OSVALDO INOCÊNCIO DO VALE ocupante do cargo em Técnico em Agropecuária, Matrícula Siape, 1213638 para a função de Chefe do Setor de Comercialização de Produtos e Serviços do IFMG- Campus Bambuí, com Função Gratificada, código FG-1 a partir desta data.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria Nº 72 de 08 de abril de 2019.</p><p>Nº 188 - Art. 1º DISPENSAR a servidora BRUNA EVELINNY SILVA MOREIRA ocupante do cargo - Técnico em Auxiliar de Veterinária e Zootecnia, Matrícula Siape: 1948804 da função de Chefe do Setor de Produção e Comercialização - SUBSTITUTA do IFMG- Campus Bambuí, com Função Gratificada, código - FG-1 a partir desta data.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora BRUNA EVELINNY SILVA MOREIRA ocupante do cargo em Técnico em Auxiliar de Veterinária e Zootecnia, Matrícula Siape, 1948804 para a função de Chefe do Setor de Comercialização de Produtos e Serviços - SUBSTITUTO do IFMG - Campus Bambuí, com Função Gratificada, código FG-1 a partir desta data.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 24 de 17 de fevereiro de 2017.</p><p>Nº 189 - Art. 1º EXONERAR o servidor RICARDO CRUZ VARGAS, ocupante do cargo de Zootecnista, Matrícula Siape, 1948804 da função de COORDENADOR DOS LABORATÓRIOS DE PRÁTICAS AGRÍCOLAS E AMBIENTAIS - CLPA do IFMG- Campus Bambuí, com Função Gratificada, código CD-4 a partir desta data.</p><p>Art. 2º NOMEAR o servidor RICARDO CRUZ VARGAS, ocupante do cargo de Zootecnista, Matrícula Siape, 1948804 para a função de COORDENADOR DA COORDENADORIA DE PRODUÇÃO - CPR do IFMG-Campus Bambuí, com Função Gratificada, código CD-4 a partir desta data.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 38 de 06 de abril de 2018.</p><p>Art. 4º. Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Rafael Bastos Teixeira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>