<xml><article id="16746760" name="51 - retifica ato aposentadoria" idOficio="6076084" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/10/2020" artClass="00045:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13013839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 51, de 14 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 51, de 14 de outubro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, Desembargador LAIRTO JOSÉ VELOSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, em especial o art. 31, XL, do RITRT11,</p><p>CONSIDERANDO as informações constantes dos autos da MA-441/2017 (e-SAP), resolve:</p><p>ad referendum:</p><p>Art. 1º Retificar a Resolução Administrativa 185/2017/TRT11 (alterada pela Resolução Administrativa nº 106/2018, publicada no DOU em 11/6/2018), referente à aposentadoria da servidora ANA CRISTINA FIGLIUOLO BEZERRA DE MENEZES, de forma a excluir a rubrica denominada "opção" (percepção de 65% de função comissionada concedida nos termos do art. 193 da Lei n. 8.112/90), para que conste que a mencionada servidora, faz jus, por lhe ser mais favorável, a Gratificação de Atividade Externa - GAE e VPNI de 4/10 (quatro décimos) da Função Comissionada FC-4, sendo 2/10 (dois décimos) de Assistente de Juiz e 2/10 (dois décimos) de Assistente Chefe, dispensando-a de repor ao erário os valores indevidos já pagos, com fundamento no enunciado nº 106, da Súmula da Jurisprudência do TCU.</p><p>Art. 2º Onde se lê:</p><p>"Art.1º [...] sendo devidas as seguintes vantagens que passarão a integrar os respectivos proventos:</p><p>I - Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ, 108% (cento e oito por cento), devendo atender o disposto no art. 13, § 1º, e seus incisos da Lei nº 11.416/2006, gradativamente;</p><p>II - Gratificação Adicional por Tempo de Serviço - GATS, de acordo com o art. 67 (redação original), da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, c/c o art. 15, inciso II, da MP nº 2.225/2001, no percentual de 11% (onze por cento), incidentes sobre o vencimento básico;</p><p>III - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, de 10/10 (dez décimos) da Função Comissionada de Oficial Especializado - FC-05, nos termos do art. 62-A da Lei nº 8.112/90;</p><p>IV - Vantagem Pecuniária Individual - VPI, prevista no art. 1º c/c o 3º, ambos da Lei nº 10.698/2003, alterado pelo art. 6º, parágrafo único da Lei nº 13.317/2016, que será absorvida a partir da implementação do valor do anexo I desta última Lei, em Janeiro de 2019;</p><p>V - Percepção de 65% (sessenta e cinco por cento) da Opção da Função Comissionada de Assistente de Juiz - FC-04, transformada em FC-05 pela Resolução Administrativa TRT da 11ª Região nº 132/2000, nos termos do art. 193, da Lei nº 8.112/90 c/c o Acórdão 2076/2005 - TCU - Plenário;</p><p>VI - Gratificação de Adicional de Qualificação - Especialização em Direito do Trabalho, no percentual de 7,5% (sete e meio por cento), sobre o vencimento básico, nos termos do art. 14, §5º c/c art. 15, inciso III, da Lei 11.416/2006, e</p><p>VII - Gratificação de Atividade Externa - GAE, correspondente a 35% (trinta e cinco por cento) do vencimento básico da servidora, pela dicção do art. 16. §1º, da Lei nº 11.416/2006, c/c a Portaria Conjunta nº 1, de 7 de março de 2007, do STF.</p><p>Leia-se:</p><p>"Art.1º [...] sendo devidas as seguintes vantagens que passarão a integrar os respectivos proventos:</p><p>I - Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ, 108% (cento e oito por cento), devendo atender o disposto no art. 13, § 1º, e seus incisos da Lei nº 11.416/2006, gradativamente;</p><p>II - Gratificação Adicional por Tempo de Serviço - GATS, de acordo com o art. 67 (redação original), da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, c/c o art. 15, inciso II, da MP nº 2.225/2001, no percentual de 11% (onze por cento), incidentes sobre o vencimento básico;</p><p>III - Vantagem Pecuniária Individual - VPI, prevista no art. 1º c/c o 3º, ambos da Lei nº 10.698/2003, alterado pelo art. 6º, parágrafo único da Lei nº 13.317/2016, que será absorvida a partir da implementação do valor do anexo I desta última Lei, em Janeiro de 2019;</p><p>IV - Gratificação de Atividade Externa - GAE e VPNI de 4/10 (quatro décimos) da Função Comissionada FC-4, sendo 2/10 (dois décimos) de Assistente de Juiz e 2/10 (dois décimos) de Assistente Chefe.</p><p>V - Gratificação de Adicional de Qualificação - Especialização em Direito do Trabalho, no percentual de 7,5% (sete e meio por cento), sobre o vencimento básico, nos termos do art. 14, §5º c/c art. 15, inciso III, da Lei 11.416/2006, e</p><p>Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>