<xml><article id="16782354" name="pts 22.530 22.532 22.533 e 22.53" idOficio="6079607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00015:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13019648">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 22.530 - Dispensar, a contar de 6 de abril de 2020, FREDERICO VIANA DE ARAÚJO, matrícula nº 2268727, do encargo de substituto eventual do Coordenador Técnico Administrativo, código FCPE 101.3, da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10132.100509/2020-61).</p><p>Nº 22.532 - Designar MÁRIO MAGALHÃES, matrícula nº 1905953, para exercer encargo de substituto eventual do Coordenador Técnico Administrativo, código FCPE 101.3, da Subsecretaria do Regime Geral de Previdência Social da Secretaria de Previdência, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 10132.100509/2020-61).</p><p>Nº 22.533 - Dispensar, a pedido, a contar de 1º de outubro de 2020, EDUARDO COSTA ZINI, matrícula nº 1504043, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Rondonópolis, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Mato Grosso. (Processo nº 10212.103256/2020-98).</p><p>Nº 22.534 - Designar GERALDO FONTANA FILHO, matrícula nº 1896994, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Rondonópolis, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Mato Grosso, ficando dispensado do encargo de substituto eventual da função que hora é designado. (Processo nº 10212.103256/2020-98).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>