<xml><article id="16668475" name="Portaria CMI" idOficio="6068077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00015:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13001035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.134, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.134, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria SE/ME nº 136, de 16 de abril de 2019, e tendo em vista o disposto na Instrução Normativa nº 205, de 8 de abril de 1998, editada pela extinta Secretaria de Administração Federal da Presidência da República, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Anual de Inventário composta pelos servidores OMAR CARLOS FURTADO, matrícula SIAPE nº 1988963, DANIELA MENDES MARINHO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1790260 e NAYARA MEDEIROS MIRANDA, matrícula SIAPE nº 1988961, para, sob a presidência do primeiro, realizar o Inventário dos Bens Móveis da Secretaria Especial de Fazenda e da Secretaria de Política Econômica, ambas do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º Os trabalhos afetos à Comissão deverão ser desenvolvidos com base na confrontação das informações extraídas do Inventário do Sistema Integrado de Administração de Serviços - SIADS com os bens existentes fisicamente nas UORG's que estão sob a responsabilidade de Secretaria Especial de Fazenda (UG 170249) e da Secretaria de Política Econômica (UG 170250) e com o Balancete Contábil do Sistema Integrado de Administração Financeira - SIAFI.</p><p>Art. 3º Determinar que as Unidades da Secretaria Especial de Fazenda e da Secretaria de Política Econômica ofereçam aos membros da Comissão todo apoio e colaboração necessários ao pleno atingimento dos objetivos previstos, evitando qualquer deslocamento de bens móveis sem prévia anuência da Comissão.</p><p>Art. 4º A Comissão deverá apresentar, ao final dos trabalhos, relatório das atividades desenvolvidas do qual deverá constar, se for o caso, as divergências identificadas no Patrimônio, anexando nele o Inventário Geral atualizado.</p><p>Art. 5º A Comissão deverá concluir os trabalhos até o dia 31 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO JOSÉ DE GUIMARÃES E SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>