<xml><article id="16593136" name="Port294-2020--MB" idOficio="6060365" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00013:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12987943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 294/MB, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 294/MB, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e tendo em vista o disposto na alínea b e parágrafo único do art. 4º, parágrafo único do art. 10, alínea a do art. 19, alínea b e parágrafo único do art. 21 e art. 23 da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria nº 257/MB, de 20 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 161, de 21 de agosto de 2020, Seção 2, página 12, excluindo a alínea b do inciso I do art. 1º, que promoveu, a contar de 31 de agosto de 2020, no Quadro de Oficiais Fuzileiros Navais, ao posto de Capitão de Fragata (FN), por MERECIMENTO, o Capitão de Corveta (FN) ROBSON DOS SANTOS.</p><p>Art. 2º Promover, em ressarcimento de preterição, por MERECIMENTO, ao posto de Capitão de Fragata (FN), a contar de 30 de abril de 2020, o Capitão de Corveta (FN) ROBSON DOS SANTOS devendo ocupar, posição hierárquica após o Capitão de Fragata (FN) ALEXANDRE DA SILVA GÓES.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>