<xml><article id="16824767" name="Minuta de Portaria n 428_Membros" idOficio="6084037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Educação Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 428, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 428, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE EDUCAÇÃO SUPERIOR DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições que lhe confere o Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e considerando o disposto no artigo 4º da Portaria MEC nº 306, de 26 de março de 2015, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Membros Integrantes, Coordenador, Coordenador-Adjunto e Presidente da Comissão de Acompanhamento e Monitoramento de Escolas Médicas - CAMEM, nos termos da Portaria Normativa nº 15, de 22 de julho de 2013, e nos termos da Portaria Normativa nº 306, de 26 de março de 2015:</p><p>I - ADEMIR GARCIA REBERTI - Membro Integrante;</p><p>II - ALDEMAR ARAUJO CASTRO - Membro Integrante;</p><p>III - ALUISIO MARÇAL DE BARROS - Membro Integrante;</p><p>IV - ANA CRISTINA RIBEIRO ZOLLNER - Membro Integrante;</p><p>V - ANDRÉ LUIZ DOS SANTOS CABRAL - Membro Integrante;</p><p>VI - ANTÔNIO CARLOS SANSEVERO MARTINS - Membro Integrante;</p><p>VII - BEATRIZ FERNANDES DIAS - Membro Integrante;</p><p>VIII - CLAUDIA MARTINS DE VASCONCELLOS MIDÃO - Membro Integrante;</p><p>IX - DIONE TAVARES MACIEL - Membro Integrante;</p><p>X - EDSON ROBERTO ARPINI MIGUEL - Membro Integrante;</p><p>XI - GEORGE DANTAS DE AZEVEDO - Membro Integrante;</p><p>XII - GUILHERME DE MENEZES SUCCI - Membro Integrante;</p><p>XIII - IPOJUCAN CALIXTO FRAIZ - Membro Integrante;</p><p>XIV - IVALDO DA SILVA - Membro Integrante;</p><p>XV - JOÃO CARLOS DE SOUZA CORTES JUNIOR - Membro Integrante;</p><p>XVI - JOSÉ WELLINGTON ALVES DOS SANTOS - Membro Integrante;</p><p>XVII - LANUZA BORGES OLIVEIRA - Membro Integrante;</p><p>XVIII - LINO SIEIRO NETO - Membro Integrante;</p><p>XIX - LUCAS LEITE CUNHA - Membro Integrante;</p><p>XX - LUCIA CHRISTINA IOCHIDA - Coordenadora;</p><p>XXI - LUIZ CARLOS BODANESE - Membro Integrante;</p><p>XXII - LUIZ FERNANDO KEHL - Membro Integrante;</p><p>XXIII - MARCELO DI BONIFÁCIO - Membro Integrante;</p><p>XXIV - MARCIA HIROMI SAKAI - Membro Integrante;</p><p>XXV - MARIA CRISTINA DE ANDRADE - Membro Integrante;</p><p>XXVI - MARIA CRISTINA MAZZETTI SUBTIL - Membro Integrante;</p><p>XXVII - MARIA EUGÊNIA BRESOLIN PINTO - Membro Integrante;</p><p>XXVIII - MARIA JOSÉ SPARÇA SALLES - Membro Integrante;</p><p>XXIX - MARIA TERESA RIGGIO DE LIMA-LANDMAN - Membro Integrante;</p><p>XXX - MARISE DE FARIAS LIMA CARVALHO - Membro Integrante;</p><p>XXXI - MAURO SHOSUKA ASATO - Coordenador-Adjunto;</p><p>XXXII - MICHELLE ALVES VASCONCELOS PONTE - Membro Integrante;</p><p>XXXIII - MILENA COELHO FERNANDES CALDATO - Membro Integrante;</p><p>XXXIV - OLAVO FRANCO FERREIRA FILHO - Membro Integrante;</p><p>XXXV - PAULO HENRIQUE D'ANGELO SEIXAS - Membro Integrante;</p><p>XXXVI - RAPHAELLA AMANDA MARIA LEITE FERNANDES - Membro Integrante;</p><p>XXXVII - REGINALDO ANTÔNIO DE OLIVEIRA FREITAS JÚNIOR - Membro Integrante;</p><p>XXXVIII - RICHARD HALTI CABRAL - Membro Integrante;</p><p>XXXIX - ROSELI MIEKO YAMAMOTO NOMURA - Membro Integrante;</p><p>XL - RUY GUILHERME SILVEIRA DE SOUZA - Membro Integrante;</p><p>XLI - SÉRGIO HENRIQUE DA SILVA SANTOS - Presidente;</p><p>XLII - SHEYLA RIBEIRO ROCHA - Membro Integrante;</p><p>XLIII - SIMONE APPENZELLER - Membro Integrante;</p><p>XLIV - SUMAIA INATY SMAIRA - Membro Integrante.</p><p>Art. 2º Esta Portaria substitui a Portaria SESu nº 289, de 22 de junho de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER VILAS BOAS DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>