<xml><article id="16616272" name="PORTARIAS DGER 07-10-2020" idOficio="6062877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12991987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.454, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.454, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal n° 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo n° 00200.010190/2020-79, resolve:</p><p>autorizar, até 31 de março de 2021, a cessão da servidora desta Casa Legislativa LEANY BARREIRO DE SOUSA LEMOS, matrícula n° 50158, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Administração, ao Banco Regional de Desenvolvimento do Extremo Sul (BRDE), para exercer o cargo Diretora-Presidente, com ônus para o órgão cessionário, mediante ressarcimento mensal ao Senado Federal.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.460, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.010727/2020-09, resolve:</p><p>tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 2.438, publicada no Diário Oficial da União, dia 06/10/2020, Seção 2, que exonerou ANA CRISTINA DE FIGUEIREDO BARROS, matricula n° 319135, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GBSEN/GSFCONTA - Gabinete do Senador Fabiano Contarato, a partir de 05/10/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>