<xml><article id="16504949" name="Port 743-2020" idOficio="6051748" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00013:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973309">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 743/CPesFN, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 743/CPesFN, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido nos incisos XVI e XVII do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comandante-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder o benefício Auxílio-Invalidez, nos termos da alínea g, inciso I do art. 2º, inciso XV do art. 3º e inciso II do art. 11 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), aos militares abaixo mencionados:</p><p>I) ex-SO-Refº-FN-EG 56.2023.69 PEDRO DE SOUZA BRAGA, no período de 20SET2018 a 15ABR2019 (data de seu falecimento), em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 020.000.27984, de 10AGO2020, da JRS1/CPMM, homologado em 10AGO2020 pela JSD/CPMM;</p><p>II) ex-1ºSG-Refº-FN-IF 54.1237.63 NIVALDO PESSÔA E SILVA, no período de 27NOV2019 a 17JAN2020 (data de seu falecimento), em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 020.000.28362, de 12AGO2020, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM;</p><p>III) 3ºSG-Refº-FN-EF 61.6009.62 NILTON IGOR CARNEIRO LEÃO BIBEER, a partir de 27AGO2020, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 020.000.30601, de 27AGO2020, da JSD/CPMM; e</p><p>IV) CB-Refº-FN-IF 59.1299.64 JAYME MOREIRA CAVALCANTE, a partir de 08JAN2020, em consonância com o laudo exarado no Termo de Inspeção de Saúde nº 020.000.29963, de 24AGO2020, da JRS1/CPMM, homologado na mesma data pela JSD/CPMM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>