<xml><article id="16693681" name="1310PRT95-CNAL-S-2" idOficio="6070170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00006:00021:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Conselho Nacional da Amazônia Legal" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13004522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 95, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DA AMAZÔNIA LEGAL</strong>, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 7º do Decreto nº 10.239, de 11 de fevereiro de 2020, alterado pelo Decreto nº 10.450, de 10 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Substituir os membros das Comissões, constantes no anexo da Portaria nº 46, de 16 de abril de 2020, conforme discriminado abaixo:</p><p>1. COMISSÃO INTEGRADORA DAS POLÍTICAS DA AMAZÔNIA LEGAL</p><p>c. Ministério da Defesa</p><p>- Titular: Ten Cel (FAB) Evandro de Carlo Montovam Monteiro, Assessor Militar da Assessoria para Assuntos da Área Espacial;</p><p>- Suplente: CMG Robson Clair da Silva, Coordenador.</p><p>2. COMISSÃO DE PRESERVAÇÃO DA AMAZÔNIA LEGAL</p><p>a. Ministério do Meio Ambiente (Coordenador)</p><p>- Suplente: Marta Lisli Ribeiro de Morais Giannichi, Diretora do Departamento de Florestas, da Secretaria de Florestas e Desenvolvimento Sustentável.</p><p>3. COMISSÃO DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA LEGAL</p><p>a. Ministério da Defesa (Coordenador)</p><p>- Suplente: Cel (EB) Mario Anselmo Marszalek, Assistente Militar.</p><p>c. Ministério da Justiça e Segurança Pública</p><p>- Titular: Rubens Lopes da Silva, Delegado de Polícia Federal</p><p>- Suplente: Rodrigo Carneiro Gomes, Delegado de Polícia Federal.</p><p>4. COMISSÃO DE DESENVOLVIMENTO SUSTENTÁVEL DA AMAZÔNIA LEGAL</p><p>a. Ministério da Economia (Coordenador)</p><p>- Suplente: Gustavo Saboia Fontenele e Silva, Coordenador de Economia Verde.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO HAMILTON MARTINS MOURÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>