<xml><article id="16849202" name="DOU2-RJ-3-EDITAL-NOTIFICACAO-GIL" idOficio="6086100" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="26/10/2020" artClass="00099:00041:00010:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13030236">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO PRÉVIA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO PRÉVIA</p><p>O Presidente da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria n° 625, de 15 de setembro de 2020, publicada no DMPF-e Nº 173/2020, constituída para apurar irregularidades constantes do Procedimento de Gestão Administrativa n°1.30.001.004036/2020-10 e fatos conexos, no uso de suas atribuições e nos termos do disposto no art. 163 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, notifica, pelo presente Edital, o servidor GIL CARLOS VIEIRA REZENDE, Analista do MPU/Direito, matrícula 9880, lotado na Procuradoria da República no Estado do Rio de Janeiro, por se encontrar em lugar incerto e não sabido, de que se encontra na situação de ACUSADO, para manifestar-se, no prazo de 15 dias, a partir da data da última publicação do Edital, sendo-lhe assegurado o direito de acompanhar o processo pessoalmente ou por procurador, podendo ter vista dos autos, arrolar testemunhas, produzir provas e contraprovas e formular quesitos, quando se tratar de prova pericial.</p><p>A comissão desenvolverá seus trabalhos na sede da Procuradoria da República no Rio de Janeiro, na Av. Nilo Peçanha, 31, sala 711, Centro, Rio de Janeiro/RJ, no horário de 11h às 16h, bem como estará disponível para contato pelos e-mails sergiopinel@mpf.mp.br, renatapaciello@mpf.mp.br e fsneves@mpf.mp.br, e pelo telefone (21) 99380-2691. Diante das restrições impostas pelo estado de pandemia decorrente do novo coronavírus, a Comissão estará à disposição para eventual necessidade de reunião presencial, inclusive por requerimento do Acusado, mediante prévio agendamento. Ademais, qualquer documento físico que porventura seja trazido aos autos deverá ser entregue no setor de protocolo no endereço acima declinado, o qual deverá ser então encaminhado ao local de funcionamento da comissão.</p><p class="assina">Sérgio Luiz Dias Pinel</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>