<xml><article id="16801481" name="OUT 22 port DOU" idOficio="6081405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13022672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 3.122, de 19 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 3.122, de 19 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação II, Padrão 04, ocupado por Ricardo Araujo Baz, Matrícula nº 2264961/SIAPE, lotado na Faculdade de Filosofia, a contar de 16/10/2020, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.042561/2020-18)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria N° 3.132, de 20 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, Flavia Velloso Alves, Matrícula nº 1673670/SIAPE, Arquivista, do encargo de Substituta do Coordenador de Protocolo Acadêmico do Centro de Gestão Acadêmica, FG-1. II - Designar Joandres Soares dos Santos, Matrícula nº 3081177/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o encargo de Substituto do Coordenador de Protocolo Acadêmico do Centro de Gestão Acadêmica, FG-1, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir de 20/10/2020. (Processo nº 23070.047334/2020-71)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>