<xml><article id="16868520" name="Portaria designacao CPL AG PUB (" idOficio="6087961" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/10/2020" artClass="00007:00003:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13033257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 127, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 127, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, DA SECRETARIA EXECUTIVA, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 10, do Anexo I, do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020 e Portaria nº 274, de 27 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. de 28 de novembro de 2019, seção 2, e considerando o que consta no art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, bem como no processo nº 21000.002467/2020-16, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Comissão Especial de Licitação para a contratação dos serviços de publicidade de utilidade pública, a serem prestados por intermédio de agência de propaganda, compreendendo o conjunto de atividades realizadas integradamente que tenham por objetivo o estudo, o planejamento, a conceituação, a concepção, a criação, a execução interna, a intermediação e supervisão da execução externa e a distribuição de ações publicitárias, voltadas para a sociedade em geral e públicos e específicos, a qual será formada pelos seguintes servidores:</p><p>I - Lindomar Caldeira Evangelista, SIAPE 1562307;</p><p>II - Maria Carmem Leal de Oliveira, SIAPE 3112226;</p><p>III - Kleber de Lima Morais, SIAPE 2173338;</p><p>IV - Bárbara Lacerda Soares, SIAPE 1389917; e</p><p>V - Thiago de Magalhães Ferreira, SIAPE 3591362.</p><p>Art. 2º A Presidência da Comissão será exercida pelo servidor Lindomar Caldeira Evangelista.</p><p>Parágrafo único. Nos casos de impedimento ou afastamento legal do titular, a Presidência da Comissão será exercida pela servidora Maria Carmem Leal de Oliveira.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSE MANOEL GOMES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>