<xml><article id="16877462" name="PORT1779-2020-DPMM__M666N0" idOficio="6089378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/10/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13035785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.779/DPMM, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1.779/DPMM, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, em conformidade com a sentença prolatada pelo Juízo da 4aVara Federal de Niterói, referente ao Processo no0178947-11.2017.4.02.5102/RJ (2017.00.00.012605-9), encaminhada para cumprimento por meio do Mandado no510003816481 da 4ª Vara Federal de Niterói, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o 2oSG-EF 06.9555.92 MARCO ANTONIO ABDON NUNES, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Segundo-Tenente, nos termos do disposto no art. 108, inciso V, c/c art. 110,§ 2o, alínea b, da Lei no6.880/80, a partir de 24 de agosto de 2017.</p><p>Art. 2oConceder ao autor, por força de decisão judicial, a partir de 24 de agosto de 2017, isenção do pagamento do imposto de renda, conforme o art. 6o, XIV, da Lei nº 7.713/88, alterada pela Lei nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>