<xml><article id="16803757" name="Minuta Portaria designacao de su" idOficio="6081860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00015:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13023245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEDDM Nº 2.498, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEDDM Nº 2.498, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida no art. 15 da Portaria GM/ME nº 40 de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 19954.100220/2020-43, resolve:</p><p>Art. 1° Designar o servidor RAFAEL CASTELLO BRANCO PASTOR D' OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1159354, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Secretário Especial Adjunto, código DAS 101.6, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o servidor EDUARDO GARCIA DE ARAUJO JORGE, matrícula SIAPE nº 3090557, designado pela Portaria nº 81, de 03 de junho de 2019, publicada no DOU de 04 de junho de 2019, seção 2, página 18.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO MAC CORD DE FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>