<xml><article id="16846979" name="Poetaria_118_01" idOficio="6085736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00007:00034:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13029713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 118, de 23 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 118, de 23 de Outubro de 2020</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA - INMET, DA SECRETARIA DE INOVAÇÃO, DESENVOLVIMENTO RURAL E IRRIGAÇÃO - SDI, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO - MAPA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 64 do Anexo I do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, em consonância com as atribuições legais estabelecidas no Regimento Interno do INMET via Portaria nº 522 de 5 de abril de 2018, publicada no DOU em 6 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1° - Para fins desta Portaria, ficam designados para compor A EQUIPE DE APOIO DO PREGÃO, responsável pelo processo 21160.000410/2020-40 de Pregão Eletrônico tendo por objeto Contratação de empresa especializada para aquisição de equipamentos de Sistema de Energia Ininterrupta (Uninterruptible Power System - UPS), com respectivos bancos de baterias e seus acessórios, sendo o sistema formado por 4 UPS de 200 kVA e chave estática equivalente, com autonomia total para o sistema de 10 minutos em bateria. O sistema terá configuração de dualidade e paralelismo, com paralelismo a cada duas unidades e dualidade entre os pares de UPS em paralelo." com a seguinte formação:</p><p>CARVALHO CUNHA, matricula SIAPE nº 0001351, da Seção de Controle e Avaliação ALBERTO Orçamentária - SECAO/CGAO/INMET, como PREGOEIRO</p><p>EDIGAR TEIXEIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 23660, se Seção de Execução Orçamentária e Financeira - SEOFI/SEPRO/CGAO/INMET, como PREGOEIRO</p><p>ERLON SOUTO MARQUEZ, matrícula SIAPE nº 161909 do Serviço de Telecomunicações SERTEL/INMET, integrante da EQUIPE DE APOIO.</p><p>JANDIRA COSTA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 6455948, do Serviço Administrativo - SEAD/CGAO/INMET, como EQUIPE DE APOIO</p><p>JOSÉ MAURO DE REZENDE, matrícula SIAPE nº 6002253, da Coordenação-Geral de Sistemas de Comunicação e Informação - CGSCI/INMET, como EQUIPE DE APOIO</p><p class="assina">Carlos Edison Carvalho Gomes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>