<xml><article id="16660955" name="PORTARIA N 3341-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="6067076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00013:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12999029">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  3.341/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.341/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, combinado com o inciso V do art. 43 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, combinada com a e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, combinada com a Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 60000.004728/2019-51, resolve:</p><p>Art.1º Prorrogar, até 19 de abril de 2021, a requisição do servidor NELSON VICENTE FILHO, Matrícula SIAPE nº 0077612, ocupante do cargo de Agente de Portaria, do Quadro de Pessoal do Comando do Exército, para continuar exercendo suas atividades no Cartório da 13ª Zona Eleitoral de Florianópolis/SC, do Tribuna Regional Eleitoral de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>