<xml><article id="16785882" name="Nomeacao Glaucia1" idOficio="6080211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00018:00060:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Governador Valadares" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13020500">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 148, DE 20 DE  OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 148, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS GOVERNADOR VALADARES, nomeado pela Portaria IFMG nº 49, de 03/05/2018, publicada no DOU de 03/05/2018, Seção 2, pág. 22, e conforme Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22; e pela Portaria IFMG nº 1174, de 20 de setembro de 2019, publicada no DOU de 23 de setembro de 2019, Seção 2, pág.29, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar, a servidora GLÁUCIA FILOMENA MARTINS DOS SANTOS SILVA ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula no SIAPE nº 2390118, para a função de Chefe do Setor de Almoxarifado e Patrimônio do IFMG Campus Governador Valadares, Função Gratificada - FG-2.</p><p>Art. 2º. Determinar que esta portaria seja devidamente publicada no Diário Oficial da União e no Boletim de Serviços Eletrônico do IFMG - campus Governador Valadares.</p><p>Art. 3º. Determinar que a Coordenadoria de Gestão de Pessoas do Campus Governador Valadares adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Tonimar Domiciano Arrigui Senra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>