<xml><article id="16886855" name="Portarias de 26 OUTUBRO DE 2020" idOficio="6089720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13036260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no DOU de 25/10/2019, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, no uso das suas atribuições legais, e considerando o que consta no Ofício nº 385/2020, da Direção-Geral, resolve:</p><p>Nº 1.176 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, ALCINDO MARCIO DOS SANTOS DE MIRANDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 391303, do cargo de Gerente do Campus Maracanã, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.177 - Art. 1º - Dispensar o servidor JOAO HERMEM FAGUNDES TOZATTO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2320730, da função de Chefe da Departamento de Desenvolvimento Educacional, da Diretoria de Ensino, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.178 - Art. 1º - nomear o servidor JOAO HERMEM FAGUNDES TOZATTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2320730, para o cargo de Chefe do Departamento de Desenvolvimento Educacional, da Diretoria de Ensino, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>