<xml><article id="16505765" name="Publicacao do dia 01 de outubro " idOficio="6051882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 598 - Art 1º - EXONERAR, o servidor ANTONIO JORGE SILVA DE JESUS, matrícula SIAPE 286586, do cargo de Coordenador de Cadastro e Pagamento, da Diretoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 599 - Art 1º - EXONERAR, a servidora RAQUEL FIGUEIREDO DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1177227, da função de Chefe do Setor de Pagamento e Recolhimento, da Coordenação de Cadastro e Pagamento, da Diretoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 600 - Art 1º - NOMEAR RAQUEL FIGUEIREDO DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1177227, para exercer o cargo de Coordenadora de Cadastro e Pagamento, da Diretoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 601 - Art 1º - EXONERAR, o servidor ISRAEL BARBOSA LOME, matrícula SIAPE 1052887, da função de Chefe do Setor de Aposentadoria e Pensão, da Coordenação de Cadastro e Pagamento, da Diretoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 602 - Art 1º - NOMEAR ISRAEL BARBOSA LOME, matrícula SIAPE 1052887, para exercer a função de Chefe do Setor de Pagamento e Recolhimento, da Coordenação de Cadastro e Pagamento, da Diretoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão para Pessoas, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 603 - Art 1º - EXONERAR, a servidora SILVIA GABRIELA PARAIZO SOUZA ROCHA, matrícula SIAPE 1080074, da função de Chefe da Secretaria da Pró-Reitoria de Gestão para Pessoas, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 604 - Art 1º - SILVIA GABRIELA PARAIZO SOUZA ROCHA, matrícula SIAPE 1080074, para exercer a função de Assessora de Legislação e Normas, da Pró-Reitoria de Gestão para Pessoas, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>