<xml><article id="16540338" name="ATO PORTARIA N 968" idOficio="6055264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00012:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério das Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 1º de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 1º de outubro de 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU de 15 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.462, de 14 de agosto de 2020, publicado no DOU de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Nº 968: Designar JUDSON JOSÉ TELES CONFORTIN, CPF 052.***.***-57, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador-Geral de Pós-Outorgas, código DAS 101.4, do Departamento de Outorga e Pós-Outorga, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.010121/2020-91).</p><p>Nº 969: Designar RICIELE MILANI, CPF 009.***.***-35, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador de Pós-Outorgas, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Pós-Outorgas, do Departamento de Outorga e Pós-Outorga, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.010121/2020-91).</p><p>Nº 970: Designar HEITOR DOS SANTOS COSTA PEREIRA, CPF 005.***.***-90, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador de Renovação de Outorga de Radiodifusão Educativa e Comunitária, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Pós-Outorgas, do Departamento de Outorga e Pós-Outorga, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.010121/2020-91).</p><p>Nº 971: Designar RICARDO HENRIQUE PEREIRA NOLASCO, CPF 042.***.***-23, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador de Renovação de Outorga de Radiodifusão Comercial, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Pós-Outorgas, do Departamento de Outorga e Pós-Outorga, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.010121/2020-91).</p><p class="assina">FÁBIO FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>