<xml><article id="16768103" name="PORTARIA OUTUBRO PENSAO CIVIL 20" idOficio="6078374" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13017895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 16 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 16 de outubro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751 DE 27.12.2018, publicado no DOU de 28.12.2018, resolve:</p><p>Nº 22.453 - Art. 1º - Conceder pensão a EDILAMAR BARBOZA DE HOLANDA(vitalícia), cônjuge do ex-servidor LUIZ CARLOS ALMEIDA DE HOLANDA, Matrícula SIAPE nº 0701275, Aposentado do Quadro do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota parte integral de 100% do cargo de Odontólogo, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 22.07.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art. 215, art. 217, inciso I, art. 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24, inciso I, parágrafo 2º da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.121962/2020-64).</p><p>Nº 22.470 - Art. 1º - Conceder pensão a NAIR ROSA DA COSTA(vitalícia), cônjuge do ex-servidor IVO AGOSTINHO DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 0698470, Ativo do Quadro do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota de dependente de 10%, do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 19.09.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art. 215, art. 217, inciso I, art. 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24, da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.121990/2020-81).</p><p>Nº 22.479 - Art. 1º - Conceder pensão a ALDELICE DA SILVA MOURA(vitalícia), cônjuge do ex-servidor VALDEMAR MOURA SOBRINHO, Matrícula SIAPE nº 0701493, Aposentado do Quadro do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota de dependente de 10%, do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 23.07.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art. 215, art. 217, inciso I, art. 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24, da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.122152/2020-25).</p><p>Nº 22.481 - Art. 1º - Conceder pensão a DRICY MARIA CARDOZO SIQUEIRA(vitalícia), cônjuge do ex-servidor MARIANO ALCY GONSALVES, Matrícula SIAPE nº 2287475, Ativo do Quadro do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota de dependente de 10%, do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 01.05.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art. 215, art. 217, inciso I, art. 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24, da Emenda Constitucional nº 103 de 2019.(Processo nº 19975.120778/2020-05).</p><p>Nº 22.486 - Art. 1º - Conceder pensão a ZENAIDE CANETE DE MORAES(vitalícia), companheira do ex-servidor MARIO ALBINO DE FARIAS, Matrícula SIAPE nº 0692993, Aposentado do Quadro do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota de dependente de 10%, do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão I, e demais vantagens, a partir de 28.05.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art. 215, art. 217, inciso I, art. 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24, da Emenda Constitucional nº 103 de 2019.(Processo nº 19975.116190/2020-05).</p><p>Nº 22.490 - Art. 1º - Conceder pensão a ZULEIDE GOMES DA SILVA(vitalícia), companheira do ex-servidor VICENTE PAULO GOMES, SIAPE nº 0692674, Aposentado do Quadro do ex-Território Federal de Rondônia, no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 14.06.2018, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art. 215, art. 217, inciso III, art. 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, Processo nº 03125.015840/2018-96. E Sentença proferida nos autos nº 0000695-41.2019.4.01.4100 da 6ª Vara Federal do Juizado Especial Federal/RO.</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>