<xml><article id="16547129" name="Port. FG - 5409 a 5433" idOficio="6055275" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00018:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE  1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Recursos Humanos da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Delegação de Competências nº 2145, de 03/04/2020, da Magnífica Reitora, resolve:</p><p>Nº 5.409 - Dispensar a servidora LEIDIVAN ALMEIDA FRAZÃO, matrícula SIAPE nº 2008100, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado do Programa de Pós-Graduação em Produção Vegetal, do Instituto de Ciências Agrárias, a partir de 28/09/2020</p><p>Nº 5.414 - Reconduzir em caráter pró-tempore o servidor ALEXANDRE UHLEIN, matrícula SIAPE nº 0323141, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Chefe do Departamento de Geologia, do Instituto de Geociências, código FG-1, a partir de 18/08/2020.</p><p>Nº 5.417 - Designar a servidora JULIANA PIEVE DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2090571, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Pessoal, da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Terapia Ocupacional, código FG-2, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 5.428 - Retificar, em parte, a Portaria nº 4575, de 27 de agosto de 2020, publicada no DOU em 28/08/2020, que designou o servidor ROBERTO BARACAT DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 6320780, para exercer a função Chefe do Departamento de Clínica e Cirurgia Veterinárias, da Escola de Veterinária da seguinte forma: onde se lê: "Designar em caráter pró-tempore ...", leia-se: "Reconduzir em caráter pró-tempore ..."; e onde se lê: "... a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.", leia-se: "... a partir de 27/07/2020".</p><p>Nº 5.433 - Reconduzir em caráter pró-tempore a servidora MIRIA MIRANDA DE FREITAS OLETO, matrícula SIAPE nº 0321.983, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciências Administrativas, da Faculdade de Ciências Econômicas, código FG-01, a partir de 01/10/2020.</p><p class="assina">MARIA MÁRCIA MAGELA MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>