<xml><article id="16758518" name="2PORT N 842 e 843" idOficio="6076844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13015538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 842, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 842, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 23123.001809/2019-86, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria MEC nº 1.621, de 18 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 183, de 20 de setembro de 2019, Seção 2, págs. 25 e 26, que teve como último ato a Portaria MEC nº 621, de 5 de agosto 2020, publicada no DOU nº 151, de 7 de agosto de 2020, Seção 2, p. 16, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.001226/2017-93, ante as razões apresentadas no Ofício/CPAD nº 11/2020, de 2 de outubro de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 843, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 23123.001788/2019-07, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria MEC nº 281, de 19 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 37, de 21 de fevereiro de 2020, Seção 2, p. 25, que teve como último ato a Portaria MEC nº 622, de 5 de agosto de 2020, publicada no DOU nº 151, de 7 de agosto de 2020, Seção 2, p. 16, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.001227/2017-38, ante as razões apresentadas no OFÍCIO/CPAD nº 04/2020, de 2 de outubro de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>