<xml><article id="16906983" name="Documento" idOficio="6092353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00013:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13040445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63 REFM - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 27 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63 REFM - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 27 de outubro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o nº 5. letra d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 - DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18 em cumprimento de decisão judicial que transitou em julgado em 20 SET 19, no Processo nº 1004377-52.2020.4.01.3000, da 2ª Vara Federal Cível e Criminal do Acre - AC, e determina reformar ex officio o Autor com remuneração calculada com base no soldo correspondente ao grau hierárquico imediato ao que possuía na ativa, cujos efeitos financeiros retroagirão desde o momento em que ficou comprovada a incapacidade de exercer qualquer atividade, ou seja, a data do laudo assinado pelo perito judicial: 20/06/2006, assim como ajuda de custo, nos termos da Medida Provisória 2.215-10/2001, regulamentada pelo Decreto n. 4.307/2002, incidindo juros de mora a partir do referido laudo no montante de 0,5% ao mês sobre as verbas, resolve:</p><p>REFORMAR, o ST R/1 PAULO RIBEIRO DA SILVA , Prec/CP 96/1516046, Idt 017.743.252-3 MD/EB, CPF 603.059.677-20, com os proventos de 1º Ten, Adicional Militar de 19% (dezenove por cento), a contar de 20 JUN 06 (data indicada pela Justiça Federal para início da vigência), de acordo com o Parecer de Força Executória nº 0119/2020/CONJUDPUAC/PUAC/PGU/AGU, anexo ao Ofício nº 0689/2020/CONJUDPUAC/PUAC/PGU/AGU, de 28 SET 20, com fulcro no inciso II, do art. 106, III do art. 108, alínea a) do § 2º e § 1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980, combinado com o art. 94 do Dec. nº 4.307, de 18 JUL 02.</p><p></p><p class="assina">Gen Div ANDRÉ LUIZ SILVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>