<xml><article id="16873344" name="OUT 27 port DOU" idOficio="6088877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/10/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13034928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 26 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 3.201- Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Ana Lucia Beck, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 177, publicado no D.O.U. de 04/07/2018, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Artes Visuais, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 197, publicada no D.O.U. de 22/11/2019, código 085971. (Processo nº 23070.001486/2018-11)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.202- Designar Diogo de Souza Santos, Matrícula nº 2388122/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir o Diretor de Provimento e Movimentação de Pessoas, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 28/10 a 06/11/2020. (Processo nº 23070.048367/2020-38)</p><p>Nº 3.203- I - Reconduzir Thiago Leandro de Souza, Matrícula nº 2273709/SIAPE, Professor Adjunto, à função de Coordenador do Curso de Engenharia Química do Instituto de Química, FCC. II - Reconduzir Indianara Conceicao Ostroski, Matrícula nº 1790988/SIAPE, Professor Associado, ao encargo de Vice-coordenador do Curso de Engenharia Química do Instituto de Química. III - Por um mandato de dois anos, no período de 09/10/2020 a 08/10/2022, com efeito financeiro a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.047157/2020-22)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>