<xml><article id="16639489" name="PORTARIA DE PESSOAL N 631" idOficio="6065193" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 631, DE 28 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 631, DE 28 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 13032.318657/2020-57, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE CARLOS GARCIA, matrícula SIAPE nº 1539242, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Nível Superior, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso III, alínea "a" e § 3º da Constituição Federal, de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003, com proventos calculados com base nos arts. 1º e 15 da Lei nº 10.887, de 2004, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>