<xml><article id="16726197" name="DOU-16-10-2020" idOficio="6073997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13010818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.342 - Dispensar o servidor RAMÃO TIAGO TIBURSKI, matrícula SIAPE nº1097958, da função de Coordenador do Curso Técnico em Logística do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FCC.</p><p>Nº 3.343 - Designar o servidor ALEX RESTELLI, matrícula SIAPE n°2360667, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Logística do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FFC.</p><p>Nº 3.344 - Dispensar o servidor VINICIUS DAL BEM, matrícula SIAPE nº1993501, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FCC.</p><p>Nº 3.345 - Designar o servidor RAMÃO TIAGO TIBURSKI, matrícula SIAPE n°1097958, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FCC.</p><p>Nº 3.346 - Designar a servidora BÁRBARA EMANUELE DE ANDRADE NERI, matrícula SIAPE nº 2058402, para a função de Coordenadora de Materiais Didáticos do Centro de Referência em Formação e Educação a Distância/ CERFEAD - FG1.</p><p>Nº 3.347 - Dispensar a servidora MARIENE PERES MORONA, matrícula SIAPE nº2410597, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Vendas do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FCC.</p><p>Nº 3.348 - Designar o servidor JONAS MUSSOI GARCIAS, matrícula SIAPE n°1362513, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FCC.</p><p>Nº 3.353 Dispensar o servidor MARCOS TARAS DA CUNHA, matrícula SIAPE nº 1915150, da função de Coordenador de Infraestrutura e Manutenção do Câmpus Xanxerê - FG2.</p><p>Nº 3.354 - Designar o servidor FABRICIO MACALI, matrícula SIAPE nº 3006363, para a função de Coordenador da Coordenadoria de Infraestrutura e Manutenção do Câmpus Xanxerê - FG2.</p><p>Nº 3.356 - Dispensar, a partir de 01/11/2020, o servidor ROBERVAL SILVA BETT, matrícula SIAPE nº 3008855, da função de Coordenador do Curso Técnico em Administração do Câmpus Tubarão - FCC.</p><p>Nº 3.357 - Dispensar a servidora GABRIELA PELEGRINI TISCOSKI, matrícula SIAPE nº 2784577, da função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância do Câmpus Tubarão - FG4, a partir de 31/10/2020.</p><p>Nº 3.358 - Designar, a partir de 01/11/2020, a servidora GABRIELA PELEGRINI TISCOSKI, matrícula SIAPE nº 2784577, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração do Câmpus Tubarão - FCC.</p><p>Nº 3.359 - Designar a servidora GABRIELA PERDONÁ, matrícula SIAPE nº 2227533, para a função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância do Câmpus Tubarão - FG4, a partir de 01/11/2020.</p><p>Nº 3.361 - Designar a servidora MARIA VERÔNICA APARECIDA PADILHA MATOS, matrícula SIAPE nº 1866667, para a função de Assessora de Ingresso do Departamento de Ingresso da PROEN/ Reitoria - FG4, a partir de 01/11/2020.</p><p>Nº 3.362 Dispensar a partir de 19/10/2020, o servidor ANDRE SALVARO FURTADO, SIAPE nº 2361382, da função de Coordenador do Curso Superior em Ciência da Computação do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 3.363 - Designar a partir de 19/10/2020, o servidor LEONARDO BRAVO ESTACIO, SIAPE nº 1405754, para a função de Coordenador do Curso Superior em Ciência da Computação do Câmpus Lages - FCC.</p><p class="assina">ANDRE DALA POSSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>