<xml><article id="16779194" name="Portarias_SG_950__952__953_e_954" idOficio="6078948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00041:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13018864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 950 - Designar, a contar de 19/10/2020, a servidora CAROLINA VALENCA RESTIVO, matrícula 3550-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-02 (50010009), dispensando, em consequência, a servidora LUCIANA MARANHAO DE OLIVEIRA E LIMA, matrícula 5535-2. (Tabulariurn nº 08191.108636/2020-62).</p><p>Nº 952 - Designar, de 3 a 10/11/2020, WESLEY SARAIVA GUEDES JUNIOR, matrícula 5460-7, sem Vínculo com a Administração Pública, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 4ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001025). (Tabularium nº 08191 .1 13098/2020-28).</p><p>Nº 953 - Designar, de 19/10 a 6/11/2020, a servidora MARILIA TERRA DE ALMEIDA, matrícula 4845-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Especial Criminal de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-01 (84001028). (Tabularium nº 08191.114798/2020-30).</p><p>Nº 954 - Declarar vago, a contar de 5/10/2020, o cargo de Analista do MPU/Psiquiatria - Código AN10512, Classe B, Padrão 5, até então ocupado pela servidora FABIELE MAIDEL FRITZEN, matrícula 5100, por motivo de posse em cargo público inacumulável, com fulcro no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990. (PGEA nº 08191.110613/2020-18).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>