<xml><article id="16866782" name="Documento sem titulo (10)" idOficio="6087594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/10/2020" artClass="00018:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13032848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 155/2020/REI/IFTO, de 17 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 20 de fevereiro de 2020, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 944 - Art. 1º Dispensar a servidora Isabella de Gregório Santos, matrícula Siape nº 1256606, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de coordenadora do curso Técnico em Informática, código FCC-1, da Gerência de Ensino do Campus Avançado Pedro Afonso, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 23 de outubro de 2020.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 945 - Art. 1º Designar o servidor Joaquim Martins Scavone, matrícula Siape nº 2187324, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Informática, código FCC-1, da Gerência de Ensino do Campus Avançado Pedro Afonso, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">OCTAVIANO SIDNEI FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>