<xml><article id="16823726" name="1521_1522_portarias_20_outubro_2" idOficio="6083876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23421.000152.2020-17, de 14 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.521 - Conceder abono de permanência, com efeitos a partir de 6 de outubro de 2014, observada a prescrição quinquenal, a SÍLVIA REGINA PEREIRA DE MENDONÇA, Matrícula Siape nº 1492304, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código 707001, Nível de Classificação D, Nível Capacitação IV, Padrão de Vencimento 02, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, em virtude de sua opção por permanecer em atividade, após completar as exigências para a aposentadoria voluntária, de acordo com os termos do Art. 40, § 1º, III, "a", c/c Art. 40, § 5º, da CF de 1988, com base na Nota nº 011/2013/PFIFRN/PGF/AGU e em cumprimento ao Parecer de Força Executória nº00542/2020/SEMASER/PFRN/PGF/AGU, de 23 de setembro de 2020, referente ao processo Judicial nº 0811885-55.2019.4.05.8400 movido pela servidora.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23421.001721.2019-08, de 6 de maio de 2019, R E S O L V E:</p><p>Nº 1.522 - Conceder abono de permanência, com efeitos a partir de 28 de julho de 2016, a MARIA JOSÉ MARJORIE RAMOS DA SILVA, Matrícula Siape nº 2330028, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código 707001, Nível de Classificação D, Nível Capacitação IV, Padrão de Vencimento 04, pertencente ao Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, em virtude de sua opção por permanecer em atividade, após completar as exigências para a aposentadoria voluntária, de acordo com os termos do Art. 40, § 1º, III, "a", c/c Art. 40, § 5º, da CF de 1988, com base na Nota nº011/2013/PFIFRN/PGF/AGU e em cumprimento ao Parecer de Força Executória nº 00425/2020/SEMASER/PFRN/PGF/AGU, de 25 de agosto de 2020, referente ao processo Judicial nº 0800516-64.2019.4.05.8400 movido pela servidora.</p><p class="assina">KEILA DOS SANTOS ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>