<xml><article id="16515930" name="Portaria 125 - Requisicao da ser" idOficio="6052988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00015:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12975952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 125, 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 125, 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017 e, ainda, a Portaria nº 357, de 02 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019 e a Lei n. 12.529, de 30 de novembro de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 01 de novembro de 2011 e retificada no Diário Oficial da União de 02 de dezembro de 2011, e demais informações que constam do processo administrativo nº 03001.002888/2020-55, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora FERNANDA LIRA GOES, matrícula SIAPE n°1704608, ocupante do cargo de Técnico de Planejamento e Pesquisa, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, para compor o Serviço de Compliance e Gestão de Riscos - SECOR, do Gabinete da Diretoria de Administração e Planejamento - DAP, do Conselho Administrativo de Defesa Econômica - CADE, sem prejuízo da remuneração e dos direitos e vantagens a que faz jus.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS VON DOELLINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>