<xml><article id="16666591" name="PORT 711" idOficio="6067844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00026:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000688">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 711, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 711, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572, de 24 de dezembro de 2013, publicada no DOU nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no DOU de 23 de agosto de 2017, e, ainda na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do NUP 25000.101556/2020-03, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar a requisição da servidora CARLA PEREIRA DE ALMEIDA, matrícula no SIAPE nº 1746383, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, para exercer suas atividades na 048ª Ze/Miguel Pereira/Paty Do Alferes, do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, até 18 de dezembro de 2020, sendo devolvida, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>