<xml><article id="16505153" name="3049 3050 3051 (DOU de 01.10.202" idOficio="6051779" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/10/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973351">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.049, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.049, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 014673/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a transferência para a inatividade do Exmº Sr. Ministro Alte Esq Carlos Augusto de Sousa, por meio do Decreto de 23 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 24 de dezembro de 2019 (1699038);</p><p>Considerando o Ato Normativo nº 79, de 25 de março de 2014, o qual dispõe sobre a permanência de servidores no exercício das respectivas funções, no caso de afastamento definitivo de Ministro;</p><p>Considerando a dispensa dos servidores Jonas Raimundo da Silva Lopes e Olival Gomes Júnior pelo Ato nº 3050/2020 (1940715);</p><p>Considerando a dispensa da servidora Aline Dias Paz Rogers da função comissionada de Auxiliar de Gabinete de Ministro II, do Núcleo de Apoio à Presidência, por meio Ato 3003/2020 (1862600); resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a contar de 1º de outubro de 2020, a 3S SAD VANESSA MENEZES DE SOUZA CALIXTO, matrícula 1426, da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à Seção de Apoio Administrativo, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o 3º SG-FN-MO OLIVAL GOMES JÚNIOR, matrícula 9328, para exercer, em decorrência da dispensa de Vanessa Menezes de Souza Calixto, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JONAS RAIMUNDO DA SILVA LOPES, matrícula 7785, para exercer, em decorrência da dispensa de Aline Dias Paz Rogers, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, do Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p>ATO Nº 3.050, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 014709/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a transferência para a inatividade do Exmº Sr. Ministro Alte Esq Carlos Augusto de Sousa, a contar de 14 de fevereiro de 2020, por meio do Decreto de 23 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 24 de dezembro de 2019 (1699038);</p><p>Considerando o Ato Normativo nº 79, de 25 de março de 2014, o qual dispõe sobre a permanência de servidores no exercício das respectivas funções, no caso de afastamento definitivo de Ministro;</p><p>Considerando as mudanças de lotação dos servidores do Gabinete Exmº Sr. Ministro Alte Esq Carlos Augusto de Sousa, por meio da Apostila nº 1816836, segundo a qual os militares Cristiano Ferreira Dias, José Fernando de Azevedo Borges e Olival Gomes Júnior foram lotados, provisoriamente, na Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a contar de 1º de outubro de 2020, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JONAS RAIMUNDO DA SILVA LOPES, matrícula 7785, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, do extinto Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Carlos Augusto de Sousa, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 2º DISPENSAR, a contar de 1º de outubro de 2020, o SO-AR CRISTIANO FERREIRA DIAS, matrícula 9350, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, do extinto Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Carlos Augusto de Sousa, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 3º DISPENSAR, a contar de 1º de outubro de 2020, o 3º SG-MA JOSÉ FERNANDO DE AZEVEDO BORGES, matrícula 9321, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, do extinto Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Carlos Augusto de Sousa, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 4º DISPENSAR, a contar de 1º de outubro de 2020, o 3º SG-FN-MO OLIVAL GOMES JÚNIOR, matrícula 9328, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, do extinto Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Carlos Augusto de Sousa, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.051, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 014722/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações; e</p><p>Considerando a transferência para a inatividade do Exmº Sr. Ministro Alte Esq Alvaro Luiz Pinto, a contar de 29 de maio de 2020, por meio do Decreto de 1º de abril de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 2 de abril de 2020 (1802111);</p><p>Considerando o Ato Normativo nº 79, de 25 de março de 2014, o qual dispõe sobre a permanência de servidores no exercício das respectivas funções, no caso de afastamento definitivo de Ministro;</p><p>Considerando as mudanças de lotação dos servidores do Gabinete Exmº Sr. Ministro Alte Esq Alvaro Luiz Pinto, por meio da Apostila nº 1894579, segundo a qual o servidor Márcio Rodrigues Martins e os militares Giuliano Fernandes Barreto e Rosane Moreira Rodrigues foram lotados, provisoriamente, os dois primeiros na Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência, e a última na Secretaria do Conselho da Ordem do Mérito Judiciário Militar, resolve:</p><p>Art 1º EXONERAR, a contar de 1º de outubro de 2020, o Sr. MARCIO RODRIGUES MARTINS, matrícula 8591, do cargo em comissão de ASSESSOR DE MINISTRO, código STM-CJ-03, do extinto Gabinete do Exmo Ministro Alt Esq Alvaro Luiz Pinto, vinculado ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art 2º DISPENSAR, a contar de 1º de outubro de 2020, a CC (T) ROSANE MOREIRA RODRIGUES, matrícula 8456, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, do extinto Gabinete do Exmo Ministro Alt Esq Alvaro Luiz Pinto, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art 3º DISPENSAR, a contar de 1º de outubro de 2020, o 2º SG-AR GIULIANO FERNANDES BARRETO, matrícula 9578, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, do extinto Gabinete do Exmo Ministro Alt Esq Alvaro Luiz Pinto, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>