<xml><article id="16578015" name="Portaria 845 846 850 851 852 853" idOficio="6059094" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 845 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) LUIS FILIPE ALVES PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 2068638, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, durante o período de 01/11/2020 a 30/09/2021 (12 meses), a partir da data da publicação da portaria, para cursar Estágio Pós-Doutoral na Universidade de Antuérpia - Bélgica, conforme Decisão nº 310/2020 da Comissão Permanente de Pessoal Docente - CPPD e Despacho nº 36/2020-VR-UFRPE, de 30/09/2020, da Vice-Reitoria da UFRPE. (Processo UFRPE nº 23082.007958/2020-47)</p><p>Nº 846 DECLARAR VAGO, a partir de 18/09/2020, o cargo de Assistente em Administração, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade CARLOS HENRIQUE ALVES DE FRANCA, Matrícula SIAPE nº 1154015, código de vaga nº 962583, lotado(a) no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 2.535, de 07/08/2020, da Universidade Federal de Pernambuco, publicada no Diário Oficial da União de 21/08/2020. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto nas Notas Técnicas 538 e 365/2010 - COGES/DENOP/SRH/MP. (Processo UFRPE nº 23082.010336/2020-55)</p><p>Nº 850 Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Agronomia - Ciência do Solo da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação - PRPPG, o(a) servidor(a) EDIVAN RODRIGUES DE SOUZA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 2612852, a partir da data de publicação, conforme Despachos nº 10588/2020-PRPPG, de 01/10/2020, e nº 615/2020-GR-UFRPE, de 01/10/2020.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.227/2018-GR, de 05/08/2018, publicada no DOU de 08/10/2018, Seção 02, página 25. (Processo UFRPE nº 23082.010734/2020-76)</p><p>Nº 851 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Etnobiologia e Conservação da Natureza, o(a) servidor(a) THIAGO GONÇALVES SOUZA, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, matrícula SIAPE nº 2132650, conforme Despacho nº 612/2020 - GR - UFRPE, de 01/10/2020, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.028/2018-GR, de 16/08/2018, publicada no Diário Oficial da União de 17/08/2018, Seção 02, página 29. (Processo UFRPE nº 23082.008898/2020-81)</p><p>Nº 852 Art. 1º - DISPENSAR o(a) servidor(a) EMIDIO CANTIDIO DE OLIVEIRA FILHO, Matrícula SIAPE nº 383900, do Cargo de Direção (CD-03) de Assessoria Estratégica de Planejamento Institucional, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria n° 1.160/2013-GR, de 22/07/2013, publicada no Diário Oficial da União de 25/07/2013, Seção 2, página 33, que designou o(a) supracitado(a) servidor(a) para o referido cargo. (Processo UFRPE nº 23082.012060/2020-67)</p><p>Nº 853 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Agrícola, o(a) servidor(a) ENIO FARIAS DE FRANÇA E SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta Universidade, matrícula SIAPE nº 1546695, conforme Despacho nº 614/2020 - GR - UFRPE, de 01/10/2020, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.325/2018-GR, de 31/10/2018, publicada no Diário Oficial da União de 01/11/2018, Seção 02, página 34. (Processo UFRPE nº 23082.011147/2020-80)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>