<xml><article id="16581177" name="05 de outubro s2 portarias 1447 " idOficio="6059531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986839">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.447 - Art. 1º. ALTERAR os termos da Portaria GR Nº 2535/2017, datada de 25 de outubro de 2017, que autorizou o afastamento da servidora RAIOLANDA MAGALHÃES PEREIRA DE CAMARGO, lotada na Faculdade de Educação, para cursar Doutorado em Formação de Professores e Supervisão do Instituto de Educação da Universidade de Lisboa, Portugal, no período de 30/10/2017 a 30/10/2020.</p><p>Onde se lê:</p><p>"...para cursar Doutorado em Formação de Professores e Supervisão do Instituto de Educação da Universidade de Lisboa, Portugal..."</p><p>Leia-se:</p><p>"... para cursar Doutorado de Educação na Amazônia, na área de Educação, da Faculdade Federal do Amazonas em parceria com instituições de ensino superior da região Norte (Rede Educanorte)...".</p><p>Nº 1.449 - CONCEDER, Pensão Por Morte nos termos do Artigo 217, inciso I da lei 8.112/90, Artigo 222, inciso VII, alínea b), item 6, nova redação Lei nº 13.135/2015, à senhora MARIA MARGARIDA COUTO DE MAGALHÃES CORDEIRO, na condição de Cônjuge, do Ex-servidor falecido em 12.08.2020, o senhor Octávio Kopke de Magalhães Cordeiro , do quadro de pessoal dos servidores aposentados da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada, com prazo vitalício, e Artigo 23, incisos I, II, III, e IV, do § 2º do Artigo 24, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>