<xml><article id="16668283" name="PORTARIAS DGER 09-10-2020" idOficio="6067995" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936711, resolve:</p><p>Nº 2.494 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, THAISA FERNANDES DE SOUSA DO AMARAL para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936749, resolve:</p><p>Nº 2.495 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCUS VINICIUS ALVES RAMOS, matrícula no361863, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, a partir de 08/10/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936750, resolve:</p><p>Nº 2.496 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDILSON NEVES DE OLIVEIRA, matrícula no368055, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, a partir de 08/10/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936751, resolve:</p><p>Nº 2.497 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LÚCIA DEBUS, matrícula no361590, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, a partir de 08/10/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936777, resolve:</p><p>Nº 2.498 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA CRISTINA DE FIGUEIREDO BARROS, matrícula no319135, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSFCONTA - Gabinete do Senador Fabiano Contarato, a partir de 12/10/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>