<xml><article id="16591365" name="06.10.20 - PORTARIA 566-20 exone" idOficio="6060053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00046:00248:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12987561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COREN-RJ Nº 566, de 2 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COREN-RJ Nº 566, de 2 de setembro de 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Rio de Janeiro, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Resolução Cofen nº 421/2012, que aprova o Regimento Interno da Autarquia; CONSIDERANDO: 1. Os termos do artigo 37, II da Constituição Federal que prevê a livre nomeação e exoneração de servidores para cargos em comissão no âmbito da Administração Pública; 2. A Decisão COREN-RJ nº 728/2020; 3. O deliberado pela Presidência. resolve:</p><p>Art. 1º . Exonerar o empregado público do cargo de THIAGO DE OLIVEIRA SOUZA, da função Assessor de Inscrição e Cadastro nomeá-lo para o cargo de COORDENADOR DE INSCRIÇÃO E CADASTRO, a partir de 01/09/2020;</p><p>Art. 2º. Nomear MAICON DOUGLAS ALVES MORAES, como ASSESSOR TÉCNICO NÍVEL VI, a partir de 02/09/2020, e aloca-lo no DTIC;</p><p>Art. 3º . Nomear VICTOR LAURO DA SILVA VENANCIO, como ASSESSOR TÉCNICO NÍVEL VI, a partir de 02/09/2020, e aloca-lo no DTIC;</p><p>Art. 4º . Esta portaria entrará em vigor nas datas supracitadas, produzindo efeitos administrativos e financeiros a partir desta data, revogando as disposições em contrário.</p><p class="assina">Ana Lucia Telles Fonseca</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">CAROLINA ALVES FELIPPE</p><p class="cargo">1ª Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>