<xml><article id="16558735" name="Minutas de 2 de outubro de 2020" idOficio="6057328" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00026:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 1º de outubro de 2020</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.672 Dispensar, ADRIANO DE SOUZA BRAGA, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0132, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.673 Designar, ADRIANO DE SOUZA BRAGA, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Gestão de Compras e Contratos, do Serviço de Gestão Institucional, código FCPE 101.1, n.º 45.0122, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.674 Designar, ADRIANO DE SOUZA BRAGA, para a Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0126, do Serviço de Gestão de Compras e Contratos, do Serviço de Gestão Institucional, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.675 Dispensar, FABIO RENATO LUCAS, da Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0409, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.676 Designar, FABIO RENATO LUCAS, para a Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0409, da Coordenação do Programa Radis de Comunicação e Saúde, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.677 Exonerar, SUZANNE PEREIRA LEITE, do Cargo em Comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, n.º 45.0473, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz..</p><p>Nº 5.678 Nomear, SUZANNE PEREIRA LEITE, para o cargo em comissão de Assistente Técnico do Coordenação de Ambulatório, do Centro de Referência Professor Hélio Fraga, código DAS-102.1, n.º 45.0473, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz</p><p>Nº 5.679 Dispensar, GIORDANI DEVITTE MARTINS, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0410, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA da Fundação Oswaldo Cruz</p><p>Nº 5.680 Designar, GIORDANI DEVITTE MARTINS, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0410, da Coordenação de Comunicação Institucional, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz</p><p>Nº 5.681 Dispensar, ANDREA SOBRAL DE ALMEIDA, da função comissionada de chefe do Serviço de Ensino e Formação Profissional, código FCPE 101.1, n.º 45.0424, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz</p><p>Nº 5.682 Designar, ANDREA SOBRAL DE ALMEIDA, para a função comissionada de chefe da Coordenação Geral de Pós-Graduação Stricto Sensu, da Vice-Direção de Ensino, código FCPE 101.1, n.º 45.0424, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz</p><p class="assina">NISIA VERONICA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>