<xml><article id="16766142" name="ATO PORTARIA N 13.879-IARA RODRI" idOficio="6078097" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/10/2020" artClass="00020:00028:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal/Diretoria de Gestão de Pessoal/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Divisão de Administração de Recursos Humanos/Serviço de Aposentadorias e Pensões" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13017119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13.873, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13.873, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos incisos XIV e XIX do art. 43 do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria MSP nº 155, de 27/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 200, de 17/10/2018, Seção I, pp. 51/56, e tendo em vista o que consta dos Processos nºs 08455.018803/2020-36, 08200.019750/2020-62 e 08455.016233/1991-07, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 10.315, publicada no Diário Oficial da União nº 44, de 6 de março de 2019, na parte em que restabeleceu a pensão estatutária de IARA RODRIGUES RAMIRO, matrícula SIAPE n.º 1.572.458, filha maior do ex-servidor SANT'ANNA RODRIGUES RAMIRO, matrícula SIAPE nº 1.054.878;</p><p>SUSPENDER o benefício previdenciário da interessada acima nominada, em razão da decisão judicial transitada em julgado proferida nos autos do Processo nº 5009442-03.2018.4.02.5101/RJ, que reverteu decisão anterior prejudicial aos interesses da União, conforme teor do Ofício nº 19130/2020/COF/PRU2R/PGU/AGU e do Parecer de Força Executória nº 01032/2020/GAB/PRU2R/PGU/AGU, ambos oriundos da Procuradoria Regional da União - 2ª Região, bem assim da Cota nº 03111/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, com efeitos jurídicos a partir da publicação desta portaria.</p><p class="assina">CECÍLIA SILVA FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>