<xml><article id="16789262" name="Port. SUBPGFN ns 2490 a 2494 de " idOficio="6080707" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00015:00042:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SUBPGFN  DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SUBPGFN DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso II do artigo 3º da Portaria PGFN nº 9.446, de 7 de abril de 2020, publicada no e-BPS nº 69 de 9 de abril de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.105319/2020-25, resolve:</p><p>Nº 2.490 - Dispensar THAÍS SANTOS MOURA DANTAS, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1663870, do encargo de substituto eventual do Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Dívida Ativa, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 2.491 - Designar CARLOS FERNANDO DE ALMEIDA DIAS E SOUZA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1546443, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Dívida Ativa, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 2.492 - Designar RAQUEL REBELO RAMOS DA SILVA, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1511560, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Dívida Ativa, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 2.493 - Dispensar BRUNO BRODBEKIER, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1570914, do encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Acompanhamento dos Grandes Devedores, da Procuradoria da Dívida Ativa, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 2.494 - Designar THAÍS SANTOS MOURA DANTAS, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1663870, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Acompanhamento dos Grandes Devedores, da Procuradoria da Dívida Ativa, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>