<xml><article id="16847897" name="PORTARIA GP N. 897" idOficio="6085844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13029941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 897, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 897, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Portaria n. 0362, de 12-2-2003, revisada pela Portaria n. 2629, de 10-10-2013;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do Processo n. 1037.2002.000.14.00-9;</p><p>CONSIDERANDO os termos do v. Acórdão n. 9883/2019 - TCU - 2a Câmara;</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do Proad n. 1400/2020, resolve:</p><p>Alterar os termos da Portaria 0362, de 12-2-2003, revisada pela Portaria n. 2629, de 10-10-2013, disponibilizada no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, para que passe a constar a seguinte redação: "CONCEDER aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora LUÍZA FERREIRA CARVALHO, com vencimento básico do cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, com fundamento no art. 40, §§ 1º e 3º, da Constituição Federal, c/c art. 8º, incisos I, II, e III, alínea "a" e "b", da EC n. 20/1998 e art. 186, inciso III, da Lei n. 8.112/90, acrescida da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ, bem como de forma integral, a percepção do Adicional por Tempo de Serviço - ATS, com 11% (onze), incidentes sobre o vencimento básico do cargo efetivo, com base no art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 8-3-1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço; faz jus, ainda à vantagem pessoal nominalmente identificada (VPNI), originária dos "quintos", de acordo com o art. 15, §§ 1º e 2º, da Lei 9.527/97, c/c os arts. 2º, 3º e 5º da Lei n. 9.624/98 e art. 3º da Medida Provisória n. 2.225/01, de 4-9-2001, que propiciou a num montante de 1/5 (um quinto) da FC-4 e 4/5 (quatro quintos) de FC-5, incidirá contribuição fiscal e previdenciária sobre os proventos, calculados de acordo com o § 18 do art. 40 da CF/88, ressaltando-se que a referida aposentadoria se dará com paridade salarial".</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>