<xml><article id="16783623" name="43.1 - Port98-2020-SECIRM-Missao" idOficio="6079876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00013:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13019968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 98/SECIRM, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 98/SECIRM, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VI do § 1º do art. 5º do anexo I da Portaria nº 237/MB/2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior:</p><p>I - CT 03.0267.61 RAFAEL ALVES MARQUES e SO-MO 87.1230.11 PAULO JOSE NASCIMENTO DO SACRAMENTO.</p><p>Missão: realizar treinamento na Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF), visando à preparação do Grupo-Base 2021-2022, durante a 2ª Etapa da OPERANTAR XXXIX.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e EACF.</p><p>Período: de 17 de janeiro a 11 de fevereiro de 2021, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 2 de janeiro de 2021, embarcarão no NPoAlteMaximiano, na cidade de Rio Grande (RS), e iniciarão, a partir de 3 de janeiro, quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprirem os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 17 de janeiro, desatracarão com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerão atracados nos dias 24 e 25 de janeiro;</p><p>c) Em 26 de janeiro, desatracarão com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>d) Em 29 de janeiro, desembarcarão do navio para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>e) Em 6 de fevereiro, embarcarão no NPoAlteMaximiano e suspenderão com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerão atracados nos dias 10 e 11 de fevereiro; e</p><p>f) Em 11 de fevereiro de 2021, desembarcarão do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcarão em aeronave da FAB, pelo 5º voo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>II - SO-EL-SB 87.3537.50 FRANCISCO ASSIS BARROS ROCHA JUNIOR.</p><p>Missão: realizar treinamento na EACF, visando à preparação do Grupo-Base 2021-2022, durante a 2ª Etapa da OPERANTAR XXXIX.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e EACF.</p><p>Período: de 17 de janeiro a 11 de fevereiro de 2021, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 2 de janeiro de 2021, embarcará no NApOcARongel, na cidade de Rio Grande (RS), e iniciará, a partir de 3 de janeiro, quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprir os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 17 de janeiro, desatracará com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 24 e 25 de janeiro;</p><p>c) Em 26 de janeiro, desatracará com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>d) Em 29 de janeiro, desembarcará do navio para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>e) Em 6 de fevereiro, embarcará no NPoAlteMaximiano e suspenderá com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 10 e 11 de fevereiro; e</p><p>f) Em 11 de fevereiro de 2021, desembarcará do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcará em aeronave da FAB, pelo 5º voo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>Art. 2º As missões são enquadradas como transitórias, militares, sem mudança de sede, sem dependentes e inferiores a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, inciso VI e § 2º do art. 5º, alínea c do inciso III do art. 23 e inciso III do art. 25 da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973, e em consonância com o art. 4.3 do anexo M do volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS-Contra-Almirante</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>