<xml><article id="16913760" name="PSGRFB4641A4644" idOficio="6093381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00015:00052:00432:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria do Ministério da Economia nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e pela Portaria da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, e considerando o que consta no e-Processo nº 13032.535431/2020-19, resolve:</p><p>Nº 4.641 - Exonerar, desde 28 de setembro de 2020, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil PAULO SERGIO ANTICO, matrícula SiapeCad nº 21512, do Cargo em Comissão de Presidente da Décima Oitava Turma da Delegacia de Julgamento da Receita Federal do Brasil 08 (SP), Código DAS-101.1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 4.642 - Dispensar, desde 28 de setembro de 2020, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil PAULO SERGIO ANTICO, matrícula SiapeCad nº 21512, do Mandato de Julgador da Décima Oitava Turma da Delegacia de Julgamento da Receita Federal do Brasil 08 (SP), em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 4.643 - Dispensar, desde 28 de setembro de 2020, a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil MARIA DO SOCORRO PEREIRA DE CARVALHO, matrícula SiapeCad nº 20100, do Mandato de Julgador da Oitava Turma da Delegacia de Julgamento da Receita Federal do Brasil 08 (SP), em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 4.644 - Transferir, desde 26 de agosto de 2020, o Mandato de Julgador do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil FERNANDO ANTONIO PIRES MONTANARI, matrícula SiapeCad nº 65295, da Trigésima Quarta Turma para a Sétima Turma da Delegacia de Julgamento da Receita Federal do Brasil 08 (SP), até 31 de dezembro de 2021.</p><p class="assina">DECIO RUI PIALARISSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>