<xml><article id="16579694" name="Portaria 1345 1347 1348" idOficio="6059344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00018:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 1.345, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.345, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da UNIFAP, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 128/2020 - PROAD, de 01/09/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/10/2020, o servidor MICHEL DA SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE 2282287, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de chefe da Secretaria da Pró-Reitoria de Administração - SECPROAD, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/10/2020, a servidora JOCIANE DOS SANTOS SOUZA, matrícula SIAPE 1085259, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, para exercer a função de chefe da Secretaria da Pró-Reitoria de Administração - SECPROAD, FG-01.</p><p></p><p class="assina">SELONIEL BARROSO DOS REIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.347, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o Art. 17, Inciso XIII, do Regimento Geral da UNIFAP, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 128/2020 - PROAD, de 01/09/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/10/2020 a servidora JUCIELE BARROS DA SILVA, matrícula SIAPE 2352889, ocupante do cargo efetivo de Contador, da função de Assessora da Pró-Reitoria de Administração - ASSPROAD, FG-01.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 01/10/2020, o servidor MICHEL DA SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE 2282287, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Assessor da Pró-Reitoria de Administração - ASSPROAD, FG-01.</p><p class="assina">SELONIEL BARROSO DOS REIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.348 DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, e em conformidade com o disposto no art.30, Inciso II da Lei 12.772/2012, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.035635/2019-35, de 17/12/2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar o afastamento da servidora ALICE APARECIDA DIAS AKEGAWA, matrícula SIAPE 2156540, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para prestar Colaboração Técnica junto à Universidade Federal de Uberlândia -Faculdade de Ciências Integradas do Pontal-Campus Ituiutaba/MG, pelo prazo de 04 (quatro) anos.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">SELONIEL BARROSO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>