<xml><article id="16514399" name="PORTARIA DE SUBSTITUTO- 29.09.20" idOficio="6052889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00020:00002:00013:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12975738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 376 - Designar VERALUCIA FERREIRA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Monitoramento e Avaliação Técnica da Coordenação-Geral de Transferências Fundo a Fundo da Diretoria de Gestão da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 377 - Dispensar IZABEL CRISTINA DOS ANJOS NUNES do encargo de substituta eventual do Coordenador de Apurações da Coordenação-Geral de Transferências Fundo a Fundo da Diretoria de Gestão da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública, código DAS 101.3.</p><p>Nº 378 - Designar DANIELA PINHEIRO BEZERRA DE FARIAS para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Apurações da Coordenação-Geral de Transferências Fundo a Fundo da Diretoria de Gestão da Secretaria de Gestão e Ensino em Segurança Pública, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>