<xml><article id="16707980" name="Enviar - DOU - 09-10_Portarias d" idOficio="6072241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00088:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Catalão" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13007876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Outubro de 2020</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.634, de 20 de março de 2018, a Portaria nº 001/2020/UFCAT, de 20 de janeiro de 2020 e a Portaria nº 142/2020/UFCAT, publicada no DOU em 20 de março de 2020; conforme o disposto na Portaria nº 001/2019/UFCAT e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Nº 473 - I - Dispensar HENRIQUE SENNA DINIZ PINTO, Matrícula nº 1425965/SIAPE, Professor Associado, da função de Coordenador do Curso de Engenharia de Minas da UA de Engenharia da Universidade Federal de Catalão, FCC, com efeitos a partir de 01/10/2020. II - Dispensar PAULO ELIAS CARNEIRO PEREIRA, Matrícula nº 1033696/SIAPE, Professor Assistente, da função de Vice-Coordenador do Curso de Engenharia de Minas da UA de Engenharia da Universidade Federal de Catalão, com efeitos a partir de 01/10/2020. III - Designar PAULO ELIAS CARNEIRO PEREIRA, Matrícula nº 1033696/SIAPE, Professor Assistente, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia de Minas da UA de Engenharia da Universidade Federal de Catalão, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.043931/2020-26)</p><p>Nº 474 - I - Dispensar ANTOVER PANAZZOLO SARMENTO, Matrícula nº 1854612/SIAPE, Professor Adjunto, Classe C, do cargo de Chefe da UA de Engenharia da Universidade Federal de Catalão, FG-1, com efeitos a partir de 26/09/2020. II - Dispensar MARCO PAULO GUIMARAES, Matrícula nº 1578512/SIAPE, Professor Adjunto, Classe C, do encargo de Sub-chefe da UA de Engenharia da Universidade Federal de Catalão, com efeitos a partir de 26/09/2020. III - Designar HENRIQUE SENNA DINIZ PINTO, Matrícula nº 1425965/SIAPE, Professor Associado, para exercer o cargo de Chefe da UA de Engenharia da Universidade Federal de Catalão, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.043279/2020-40)</p><p>Nº 476 - I - Dispensar CAMILA CARVALHO DA SILVA, Matrícula nº 1047277/SIAPE, Assistente em Administração, lotada na Pró-Reitoria de Administração e Finanças, da função de Pregoeiro da Universidade Federal de Catalão, FG-2, a contar de 01/11/2020. II - Designar WESLEY ALOISIO PEIXOTO JUNIOR, Matrícula nº 2303070/SIAPE, Assistente em Administração, lotado na Pró-Reitoria de Administração e Finanças, para exercer a função de Pregoeiro da Universidade Federal de Catalão, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/11/2020. (Processo nº 23070.045598/2020-90)</p><p class="assina">CLÁUDIO LOPES MAIA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 477, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.634, de 20 de março de 2018, a Portaria nº 001/2020/UFCAT, de 20 de janeiro de 2020 e a Portaria nº 142/2020/UFCAT, publicada no DOU em 20 de março de 2020; conforme o disposto na Portaria nº 001/2019/UFCAT e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Designar RENAN ROCHA RIBEIRO, Matrícula nº 3192397/SIAPE, Engenheiro, para substituir o Chefe do Centro de Gestão do Espaço Físico da Universidade Federal de Catalão, FG-1, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 19/10/2020 a 30/10/2020. (Processo nº 23070.043078/2020-42)</p><p class="assina">CLÁUDIO LOPES MAIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>