<xml><article id="16897094" name="PORTARIA DE PESSOAL N 579" idOficio="6091375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13039092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 579, DE  27 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 579, DE 27 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 14021.147269/2020-77, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão a MARIA RENATA DE ARAUJO OLIVEIRA CANTANHEDE, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, do ex-servidor LUIZ DE ARAUJO CANTANHEDE, matrícula SIAPE nº 0045993, aposentado no cargo de Técnico em Assuntos Culturais, oriundo da extinta Delegacia Regional do Ministério da Educação e do Desporto, com fundamento nos arts. 217, inciso IV, letra "a" da Lei nº 8.112, de 1990, combinado com o art. e 23, caput da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, com vigência a contar de 22 de junho de 2020, data do falecimento do ex-servidor.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>