<xml><article id="16908874" name="PORT1086-2020" idOficio="6092700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13040843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.086, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.086, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais e conforme consta do processo nº 23255.004681/2020-41 e 23255.004978/2020-14, resolve:</p><p>Alterar a Portaria Nº 950/GABR/REITORIA, DE 14 DE SETEMBRO DE 2020 (DOU Edição: 178 | Seção: 2 | Pág: 15 de 16/09/20) que trata da concessão de pensão vitalícia por morte a MAZDA MARIA PAMPLONA FIÚZA, viúva de ALBERTO PROENÇA FIÚZA, Matrícula Siape nº 0269430, servidor aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico de forma que:</p><p>Onde se lê:</p><p>"Conceder, a partir de 29/05/2020, pensão vitalícia por morte a MAZDA MARIA PAMPLONA FIÚZA, viúva de ALBERTO PROENÇA FIÚZA, Matrícula Siape nº 0269430, servidor aposentado no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, fundamentada no art. 215 e inciso I do art. 217, da Lei 8.112/90, com redação dada pelo Art. 3º da Lei 13.135/2015 de 17/06/15 (DOU de 18/06/15), c/c art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (DOU de 13/11/2019)."</p><p>Leia-se:</p><p>"Conceder, a partir de 29/05/2020, pensão vitalícia por morte a MAZDA MARIA PAMPLONA FIÚZA e, a partir de 31/08/2020, pensão civil por morte a MITZI MARIA PAMPLONA FIÚZA, beneficiárias na condição de viúva e filha inválida, respectivamente, do servidor inativo ALBERTO PROENÇA FIÚZA, matrícula Siape nº 0269430, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com fundamento no art. 215, incisos I e IV do art. 217, art. 218, art. 219 e art. 222 da Lei 8.112/90, com redação dada pelo Art. 3º da Lei 13.135/2015 de 17/06/15 (DOU de 18/06/15), c/c art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019 (DOU de 13/11/2019)."</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>