<xml><article id="16602192" name="Portarias 06.10" idOficio="6061656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="24" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12990316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 676 - Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, com fundamento no art. 9°, inciso I, da Lei 8.112 de 11/12/1990, no cargo abaixo discriminado e no respectivo campus da Fundação Universidade Federal do Tocantins, o seguinte candidato habilitado no Concurso Público objeto do Edital n° 001/2018, publicado no DOU de 29/03/2018, com resultado final homologado pelo Edital n° 008/2018, publicado no DOU de 03/07/2018.</p><p>Art. 2º - A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>ANEXO I</p><p>CARGO DE NÍVEL SUPERIOR, CLASSE E, NÍVEL I, PADRÃO 1 - 40 HORAS SEMANAIS, EXCETO OS CASOS PREVISTOS EM LEI - AMPLA CONCORRÊNCIA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome do Candidato</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Campus de Lotação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cota</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Class.</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Código de Vaga/Origem da Vaga</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Luciane Sena da Cunha Souza</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Pedagogo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Miracema</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ampla Concorrência</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>2º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>267846 - Vaga proveniente da Portaria nº 596, de 03 de setembro de 2020, publicada no DOU nº 171, de 04 de setembro de 2020, seção 02, pág. 32</p></td></tr></table><p>Nº 677 - Art. 1º - Nomear JOAQUIM GUERRA DE OLIVEIRA NETO - que obteve a 4ª colocação na vaga 2018.1/PMS/0002, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 08/03/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 014/2018, publicado no DOU de 18/05/2018 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Medicina, com lotação na cidade de Araguaína, no código de vaga n° 255571. Código de Vaga oriundo da redistribuição do servidor Elicarlos Marques Nunes, DOU de 26/03/2020.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>