<xml><article id="16824089" name="RESOLUCAO CONTER N 14-2020__BLP4" idOficio="6083921" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="23/10/2020" artClass="00046:00068:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Nacional de Técnicos em Radiologia" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CONTER Nº 14, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CONTER Nº 14, DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O CONSELHO NACIONAL DE TÉCNICOS EM RADIOLOGIA, no uso de suas atribuições legais e regimentais que lhe são conferidas por meio da Lei n.º 7.394, de 29 de outubro de 1985, pelo Decreto n.º 92.790, de 17 de junho de 1986, Decreto 9.531, de 17 de outubro de 2018 e pelo Regimento Interno do CONTER;</p><p>CONSIDERANDO as disposições estabelecidas na Constituição Federal, em especial o caput do art. 37, que retrata os princípios da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e eficiência, como norteadores dos atos da administração pública, dentre outros;</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso V do artigo 16 do Decreto nº 92.790 de 17 de junho de 1986, que estabelece como uma das atribuições do CONTER, a de "promover quaisquer diligências ou verificações, relativas ao funcionamento dos Conselhos Regionais, nos Estados ou Territórios e Distrito Federal, e adotar, quando necessárias, providências convenientes à bem da sua eficiência e regularidade, inclusive a designação de Diretoria Provisória";</p><p>CONSIDERANDO que o Processo Eleitoral para eleger o novo Corpo de Conselheiros do Conselho Regional de Técnicos em Radiologia da 8ª Região está suspenso, por força do previsto no artigo 19, da Resolução CONTER nº 03/2020, que dispõe sobre as medidas para enfrentamento da crise provocada pelo novo Coronavírus;</p><p>CONSIDERANDO a redação do artigo 2º, do Regimento Eleitoral dos CRTRs, que prescreve: "Art. 2º- Havendo a possibilidade de findar o mandato do colegiado antes do término da Eleição e constatada a possibilidade de vacância, a Diretoria do CONTER nomeará Diretoria Interventora Provisória, a qual deflagrará o Processo Eleitoral num prazo máximo de 60 (sessenta) dias a contar da intervenção, caso já não exista algum em curso, assumindo as competências e atribuições do colegiado até a posse do novo Corpo de Conselheiros.";</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de manter a regularidade administrativa naquele Regional, visando evitar a descontinuidade dos serviços públicos e a vacância dos cargos de Conselheiros com o encerramento do mandato em 21/10/2020;</p><p>CONSIDERANDO a possibilidade de nomeação de Diretoria Provisória que possa exercer a gestão do CRTR 8ª Região até a conclusão do processo eleitoral e a posse do novo Corpo de Conselheiros eleito, nos termos do inciso IX, da Resolução CONTER nº 14/2016;</p><p>CONSIDERANDO que no ato de designação da Diretoria Executiva Provisória poderão ser instituídas outras atribuições e atividades especiais, visando o saneamento de irregularidades que possam comprometer o mandato do futuro Corpo de Conselheiros a ser eleito, nos termos do artigo 46, da Resolução CONTER nº 14/2016;</p><p>CONSIDERANDO a possibilidade de delegação de atribuições aos Conselheiros para cumprimento e desempenho das funções do CONTER, na forma preconizada pela alínea "t", do artigo 14, do Regimento Interno;</p><p>CONSIDERANDO a competência do Diretor Presidente para nomeação dos membros integrantes da Diretoria Executiva Provisória, estabelecida pelo artigo 40, da Resolução CONTER nº 14/2016, cujo ato respectivo encontra-se materializado em ata de reunião da Diretoria Executiva do CONTER do dia 08/10/2020 e,</p><p>CONSIDERANDO a decisão da Diretoria Executiva, ad-referendum da Plenária, em reunião realizada no dia 08 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º - INTERVIR, por motivo de vacância, provisoriamente, no Conselho Regional de Técnicos em Radiologia do CRTR 8ª Região.</p><p>Art. 2º- Nomear a Diretoria Executiva Provisória, que administrará o CRTR 8ª Região, sendo composta pelos seguintes membros:</p><p>TR. JAGUARACI DOS SANTOS - Diretor Presidente;</p><p>TR. MANOEL OZÓRIO DA SILVA SOBRINHO - Diretor Secretário;</p><p>TR. MARCO ANTÔNIO DOS SANTOS - Diretor Tesoureiro.</p><p>§1º - Os diretores ora nomeados deverão apresentar ao CONTER no prazo de até 10 (dez) dias a contar da publicação da presente Resolução as certidões indicadas nas alíneas "a" a "h" e a declaração disposta na alínea "l", dispostas no §1º, do artigo 28, do Regimento Eleitoral dos CRTRs em vigor.</p><p>§2º - As eventuais alterações na composição da Diretoria Executiva Provisória serão efetivadas por Portaria expedida pelo Diretor Presidente do CONTER, na forma prevista no artigo 41, da Resolução CONTER nº 14/2016.</p><p>Art. 3º - A Diretoria Executiva Provisória nomeada no artigo anterior será empossada em solenidade a ser realizada na sede do CRTR 8ª Região no dia 21/10/2020, iniciando a sua gestão no dia 22/10/2020.</p><p>Parágrafo único: Ficam designados os Conselheiros Suplentes do CONTER TR. Alexandro Alves dos Santos e TR. Gilvan Serafim de Souza para realizar, conjunta ou separadamente, a posse da Diretoria Executiva Provisória.</p><p>Art. 4º - Enquanto perdurar a provisoriedade a Diretoria Executiva ora nomeada deterá todos os poderes de gestão estabelecidos no art. 23 do Decreto nº 92.790/1986 observando a subordinação ao Conselho Nacional de Técnicos em Radiologia como estabelece o art. 14 do mesmo Decreto até a posse do novo Corpo de Conselheiros a ser eleito, devendo pautar sua atuação nos preceitos legais aplicáveis à Administração Pública, em consonância com as determinações emanadas pelo CONTER, prestando informações por meio de relatórios mensais dos seus atos administrativos.</p><p>Parágrafo único: Além dos encargos previstos no caput, a Diretoria Executiva Provisória deverá encaminhar ao CONTER em um prazo de até 60 (sessenta) dias plano de ação visando mapear e tomar providências quanto à situação dos profissionais que eventualmente tenham ingressado nos quadros do CRTR 8ª Região por meio de programas de qualificação profissional (PRQ, PRAP e afins), bem como deverá elaborar em idêntico prazo plano de ação que vise sanear possíveis pendências financeiras e orçamentárias que tenham sido identificadas em auditorias do Setor de Controle Interno do CONTER, sob pena de imediata destituição.</p><p>Art. 5º - O processo eleitoral para eleição do 6º Corpo de Conselheiros do CRTR 8ª Região poderá ser deflagrado após cessarem os efeitos da Resolução CONTER nº 03/2020, observando a nova redação do Decreto 92.790/86 e as normas do Regimento Eleitoral.</p><p>Art. 6º - Essa Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">LUCIANO GUEDES</p><p class="cargo">Diretor-Presidente</p><p class="assina">MAURO MARCELO LIMEIRA DE SOUZA</p><p class="cargo">Diretor-Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>