<xml><article id="16638627" name="527_Portaria de Afastamento" idOficio="6065107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 527, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 527, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 120, publicada no Diário Oficial da União nº 14, de 21 de janeiro de 2020, na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, excepcionalmente, o afastamento do País da servidora LUCIANA BARRETO HERRIOT, matrícula SIAPE nº 1310028, Tecnologista - Médica Hematologista do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva - INCA, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, com a finalidade de participar do desenvolvimento de pesquisa sobre "Dados clínicos integrados ao genoma para determinação de fatores prognósticos em neoplasias malignas", na Escola de Medicina Miller da Universidade de Miami, na Flórida - EUA, no período de 4 de outubro de 2020 a 5 de outubro de 2021, inclusive trânsito, com ônus para a CAPES, conforme mencionado no Processo nº 25410.012180/2020-23.</p><p>Art. 2º A servidora deverá comunicar ao Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva (INCA), imediatamente, quaisquer intercorrências que prejudiquem o usufruto do afastamento concedido.</p><p class="assina">JORGE LUIZ KORMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>