<xml><article id="16655995" name="PORTARIA N 799 e 800" idOficio="6066114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12997786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 799, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 799, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 23123.004443/2019-05, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria MEC nº 37, de 13 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 10, de 15 de janeiro de 2020, Seção 2, p. 22, que teve como último ato a Portaria MEC nº 597, de 24 de julho de 2020, publicada no DOU nº 142, de 27 de julho de 2020, Seção 2, p. 70, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.004325/2013-01, ante as razões apresentadas no Ofício nº 248/2020/COMISSÃO/CORREGEDORIA/GM/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC, de 29 de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 800, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria nº 1.485, de 27 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 227, de 28 de novembro de 2017, Seção 2, p. 12, que teve como último ato a Portaria nº 599, de 24 de julho de 2020, publicada no DOU nº 142, de 27 de julho de 2020, Seção 2, p. 70, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.004160/2013-60, ante as razões apresentadas no Ofício nº 253/2020/COMISSÃO/CORREGEDORIA/GM/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC, de 1º de outubro de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>