<xml><article id="16631717" name="DIREX 5852 - 2020" idOficio="6063814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00019:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12994043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.852, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.852, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Diretor-Executivo do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria/DG nº 4673, de 31 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 3 de agosto de 2020, bem como o constante no processo nº 50620.000574/2018-96, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros, no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Alagoas, os servidores Carlos Henrique Soares, matrículas DNIT n° 4982-4 e SIAPE n° 206084-9, Cláudia Alexandra de Lima Barbosa Alves, matrículas DNIT n° 2763 e SIAPE n° 1071796, José Marcos Lins Antunes Filho, matrículas DNIT n° 3782 e SIAPE n° 1572083, Nedson Miguel Almeida, matrículas DNIT n° 5168 e SIAPE n° 2063960, Rogério Alves da Silva, matrículas DNIT n° 4073 e SIAPE n° 1677121, Theonelly Nascimento Teodozio, matrículas DNIT nº 4018 e SIAPE nº 1743466, Wylken dos Santos Machado, matrículas DNIT n° 5166 e SIAPE n° 2062918 e Zenilda Menezes Rossiter Suruagy, matrículas DNIT n° 1840 e SIAPE n° 1169068.</p><p>Art. 2º Designar, para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os seguintes servidores:</p><p>I - No âmbito da Coordenação de Administração e Finanças: Thiago Marcell de Almeida Santos de Andrade, matrículas DNIT n° 5170 e SIAPE n° 1825837; Cledjane Maria Torres Neri, matrículas DNIT n° 5621 e SIAPE n° 2231768; Alex Rodrigues Oliveira, matrículas DNIT n° 5158 e SIAPE n° 2060735.2; Thiago Alexandre de Melo Borba, matrículas DNIT n° 3793-1 e SIAPE n° 1571956; Wellington Waldir Correia Wanderley, matrículas DNIT n° 4588-8 e SIAPE n° 2062308; Carlos Henrique Soares, matrículas DNIT n° 4982-4 e SIAPE n° 206084-9; Cláudia Alexandra de Lima Barbosa Alves, matrículas DNIT n° 2763 e SIAPE n° 1071796; Nedson Miguel Almeida, matrículas DNIT n° 5168 e SIAPE n° 2063960; Wylken dos Santos Machado, matrículas DNIT n° 5166 e SIAPE n° 2062918 e Zenilda Menezes Rossiter Suruagy, matrículas DNIT n° 1840 e SIAPE n° 1169068.</p><p>II - No âmbito da Coordenação de Engenharia: Clécio Machado da Cunha Soares, matrículas DNIT n° 3254 e SIAPE n° 1546893; Cristiano Rodrigues Ferreira Costa, matrículas DNIT n° 4243 e SIAPE n° 1898853; Jonathan da Fonseca Trindade, matrículas DNIT n° 5177 e SIAPE n° 2063970; Rommel Mello Cruz, matrículas DNIT n° 311 e SIAPE n° 1182415; Thiago Milton Bezerra Martins Costa, matrículas DNIT n° 4019 e SIAPE n° 17332381; José Mesaque de Souza Oliveira, matrículas DNIT n° 5175 e SIAPE n° 2062852; Géssica Alice Siqueira Barbosa, matrículas DNIT n° 5165 e SIAPE n° 063302; Diogo Albuquerque Costa Paes, matrículas DNIT n° 5178 e SIAPE n° 2060671; Paula Christine dos Santos Carnaúba, matrículas DNIT n° 3257 e SIAPE n° 1546889; José Marcos Lins Antunes Filho, matrículas DNIT n° 3782 e SIAPE n° 1572083; Theonelly Nascimento Teodozio, matrículas DNIT nº 4018 e SIAPE nº 1743466, e Rogério Alves da Silva, matrículas DNIT n° 4073 e SIAPE n° 1677121.</p><p>Art. 3º Os servidores designados no art. 1º poderão compor equipe de apoio em certames para os quais não estejam designados para atuar como pregoeiros.</p><p>Art. 4º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do Estado de Alagoas.</p><p>Art. 5º A designação de que tratam os artigos 1º e 2˚ têm validade pelo período de um ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>