<xml><article id="16875238" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="6089128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/10/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13035311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo N. 23081.046943/2020-83, resolve:</p><p>Nº 98.783 - EXONERAR Igor Senger, Matrícula SIAPE 1642216, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Vice-Diretor Pró-Tempore do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen, Código CD4.42, para o qual foi nomeado pela Portaria N. 98.267, de 13/07/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.784 - NOMEAR Braulio Otomar Caron, Matrícula SIAPE 1413652, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Diretor do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen, Código CD3.29, para um mandato de quatro anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.785 - EXONERAR Arci Dirceu Wastowski, Matrícula SIAPE 1551029, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Diretor Pró-Tempore do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen, Código CD3.29, para o qual foi nomeado pela Portaria N. 98.264, de 10/07/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 98.786 - NOMEAR Eliane Pereira dos Santos, Matrícula SIAPE 1722433, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Vice-Diretora do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Frederico Westphalen, Código CD4.42, para um mandato de quatro anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>