<xml><article id="16612037" name="Portaria de Pessoal 1828" idOficio="6062155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00015:00045:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12991040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.828, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 1.828, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETAìRIO DE GESTAÞO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇAÞO, GESTAÞO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTEìRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e em cumprimento à decisão por meio da qual o Ministro Luís Roberto Barroso deferiu o pedido de Liminar na Reclamação nº 42.396/DF, em trâmite no Supremo Tribunal Federal, para suspender, até o julgamento da citada reclamação, os efeitos da decisão reclamada e a tramitação do processo nº 2019/0275917-7, perante o Egrégio Superior Tribunal de Justiça, e o que consta da NOTA n. 02034/2020/PGFN/AGU, do OFÍCIO n. 02276/2020/SGCT/AGU, de 18 de agosto de 2020, da Nota Informativa SEI nº 23121/2020/ME, da Cota nº 05236/2020/PGFN/AGU, do Despacho de 8 de setembro de 2020, da Nota nº 02346/2020/PGFN/AGU e da Nota Informativa SEI nº 25626/2020/ME e o que consta do Processo Administrativo nº 00745.007294/2020-49, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o art. 1º da Portaria SGP nº 1710, de 29 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União em 30 de setembro de 2019:</p><p>Onde se lê: "Art. 1º Ficam suspensos, sub judice, os efeitos da Portaria SGP nº 8663, de 27 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 31 de março de 2020, Seção 1, página 14, que enquadrou, sub judice, no cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuaìrio do Quadro de Pessoal do Ministeìrio da Agricultura, Pecuaìria e Abastecimento os seguintes servidores, ocupantes do cargo de Engenheiro Agrônomo:".</p><p>Leia-se: "Ficam suspensos, sub judice, os efeitos da Portaria SGP nº 8663, de 27 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 31 de março de 2020, Seção 2, página 14, que enquadrou, sub judice, no cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuaìrio do Quadro de Pessoal do Ministeìrio da Agricultura, Pecuaìria e Abastecimento os seguintes servidores, ocupantes do cargo de Engenheiro Agrônomo. ".</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>