<xml><article id="16513469" name="ARQUIVODOU01OUT2020" idOficio="6052765" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00026:00002:00025:00004:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá/Serviço de Gestão Administrativa/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12975580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Amapá, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria 3.069/SAA/SE/MS de 21/09/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 184, de 24/09/2018, resolve:</p><p>Nº 58 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor JOSÉ TELSON BEZERRA DO ESPÍRITO SANTO, matrícula 0484657, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Médio, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Saúde no Amapá, de acordo com o artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/2019, com a opção de incorporação das gratificações aos proventos de acordo com os artigos 87 a 91 da Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 16% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo.</p><p>(Processo nº 25013.000319/2020-79)</p><p>Nº 59 - I - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição a servidora VANDERBILTE BARBOSA MARQUES, matrícula 484704 ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível Médio, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde no Amapá, com fundamento Legal no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/2019, combinado com o artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com os artigos 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 29/07/2016, acrescido de 14% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens a que fizer jus.</p><p>II - Declarar vago o referido Cargo.</p><p>(Processo nº 25013.000309/2020-33)</p><p>Nº 60 - I - Conceder Pensão vitalícia, a Srª LEILA SOARES ALVES DA COSTA, CPF Nº 179.864.192-53, na qualidade de esposa do servidor falecido JACIMAR BARBOSA DA COSTA, Mat.SIAPE Nº 1013533, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, do quadro do Ministério da Saúde no Amapá, nos termos dos artigos 215, 217 e 220 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015, combinado com o artigo 23 da Emenda Constitucional 103, de 12/11/2019, a partir da ocorrência do óbito em 01 de agosto de 2020.</p><p>(Processo: 25013.000354/2020-98)</p><p class="assina">MACENA CRISTINA DE JESUS MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>