<xml><article id="16547117" name="534 a 538" idOficio="6055391" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00018:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12980095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 2º da Lei nº 9.640, de 25 de maio de 1998, e no art. 23-B do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 534 - Exonerar, a pedido, RENATO CARLOS SCHWAB ALVES, matrícula SIAPE nº 297344, do cargo de Superintendente de Infraestrutura, CD-03, da estrutura do(a) Superintendência de Infraestrutura, a partir de 05/10/2020.(Processo digital nº 23068.041410/2020-83)</p><p>Nº 535 - Nomear ALESSANDRO MATTEDI, matrícula SIAPE nº 2444538, para exercer o cargo de Superintendente de Infraestrutura, CD-03, da estrutura do(a) Superintendência de Infraestrutura, a partir de 05/10/2020.(Processo digital nº 23068.041410/2020-83)</p><p>Nº 536 - Exonerar, a pedido, PATRICIA ALCANTARA CARDOSO, matrícula SIAPE nº 2285033, do cargo de Secretário de Relações Internacionais, CD-04, da estrutura do(a) Secretaria de Relações Internacionais, a partir de 05/10/2020.(Processo digital nº 23068.041627/2020-93)</p><p>Nº 537 - Nomear YURI LUIZ REIS LEITE, matrícula SIAPE nº 1417962, para exercer o cargo de Secretário de Relações Internacionais, CD-04, da estrutura do(a) Secretaria de Relações Internacionais, a partir de 05/10/2020.(Processo digital nº 23068.041627/2020-93)</p><p>Nº 538 - Nomear PATRICIA ALCANTARA CARDOSO, matrícula SIAPE nº 2285033, para exercer o cargo de Assessor de Políticas de Gestão, CD-04, da estrutura do(a) Reitoria, a partir de 05/10/2020.(Processo digital nº 23068.041696/2020-05)</p><p class="assina">PAULO SERGIO DE PAULA VARGAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>