<xml><article id="16811583" name="Documento sem titulo (8)" idOficio="6083002" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00018:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13025355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 931, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 931, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 155/2020/REI/IFTO, de 17 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 20 de fevereiro de 2020, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, na forma da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com o disposto no Decreto nº 7.312, de 22 de setembro de 2010, publicado no DOU de 23 de setembro de 2010, alterado pela Portaria Interministerial nº 60, de 29 de março de 2018, publicada no DOU de 4 de abril de 2018, e considerando a Portaria MEC nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, as candidatas abaixo relacionadas, habilitados em Concurso Público regido pelo Edital nº 16/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 29 de março de 2019, seção 3, e suas retificações, homologado conforme o Edital nº 61/2019/REI/IFTO, publicado no DOU de 1º de agosto de 2019, seção 3, e pelo Edital de suspensão da validade do concurso nº 16/2019/REI/IFTO, de 28 de março de 2019, de acordo com a Lei Complementar nº 173, de 27 de maio de 2020, publicada no DOU de 28 de maio de 2020, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, conforme segue:</p><p>Nome: SÍLVIA HELENA DA SILVA MARRAFON; Área: Letras com Ênfase em Português /Inglês; Regime de Trabalho: 40 horas com Dedicação Exclusiva; Código da vaga/Origem da vaga: 696525 - Aposentadoria de Sylmara Barreira, Portaria nº 147, de 14/2/2020, DOU de 19/2/2020; Unidade de lotação: Campus Avançado Pedro Afonso.</p><p>Nome: NARAYANA ANUNCIATO ALVES; Área: Letras com Ênfase em Português /Inglês; Regime de Trabalho: 40 horas com Dedicação Exclusiva; Código da vaga/Origem da vaga: 710459 - Vacância de Lilian Greice dos Santos Ortiz da Silveira em virtude de posse em cargo inacumulável, Portaria nº 29, de 17/1/2020, DOU de 20/1/2020; Unidade de lotação: Campus Araguatins.</p><p>Nome: LEYCIANE LIMA OLIVEIRA; Área: Letras com Ênfase em Português /Inglês; Regime de Trabalho: 40 horas com Dedicação Exclusiva; Código da vaga/Origem da vaga: 754713 - Aposentadoria voluntária de José Eliezi Alves Vieira, Portaria nº 55, de 27/1/2020, DOU de 28/1/2020; Unidade de lotação: Campus Araguatins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">OCTAVIANO SIDNEI FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>