<xml><article id="16612502" name="PORTARIAS DE 06 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="6062268" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00018:00060:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Bambuí" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12991145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS (IFMG) - CAMPUS BAMBUÍ, nomeado pela Portaria IFMG Nº 1.172 de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág.29, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20; CONSIDERANDO a Decisão Liminar exarada PROCESSO: 1015355-50.2019.4.01.3800 do Ministério Público Federal - Processo SEI 23208.001889/2020-73; CONSIDERANDO o PARECER JURÍDICO Nº 53/2020/PF-IFMG/REITORIA/PFMG/PGF/AGU - Processo SEI 23208.001889/2020-73; CONSIDERANDO o Ofício Circular nº 79/2020/Gabinete/Reitoria/IFMG - Processo SEI 23208.002646/2020-52; resolve:</p><p>Nº 191 - Art. 1º DESIGNAR o servidor Daniel Vidal Rodrigues, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Alimentos/Laticínios, matrícula SIAPE nº 1851578 como Responsável pelas Atividades de Supervisão da Agroindústria, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0004.</p><p>Nº 192 - Art. 1º DESIGNAR o servidor JOSÉ NIVALDO MOREIRA, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Agropecuária, Matrícula SIAPE nº 1212882, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Avicultura, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0004.</p><p>Nº 193 - Art. 1º DESIGNAR o servidor LI MIRANDA CHAVES, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro/Agrônomo, Matrícula SIAPE nº 1449765, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Analises de Solos, visando o apoio à Unidade Organizacional do Setor de Comercialização de Produtos e Serviços, com a Função Gratificada - FG-0004.</p><p>Nº 194 - Art. 1º DESIGNAR a servidora Alessandra Regina Vital, ocupante do cargo efetivo de Técnico Laboratório/área, Matrícula SIAPE nº 1843140, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Análise de Água e Leite, visando o apoio à Unidade Organizacional do Setor de Comercialização de Produtos e Serviços, com a Função Gratificada - FG-0004.</p><p>Nº 195 - Art. 1º DESIGNAR o servidor GIL DE FARIA LEITE, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro/Agronomia, Matrícula SIAPE nº 1671856 como Responsável pelas Atividades de Supervisão Vegetal, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0004.</p><p>Nº 196 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FRANCISCO DA ROCHA ELIAS, ocupante do cargo efetivo de Bombeiro Hidráulico, Matrícula SIAPE nº 1067610, como Responsável pelas Atividades do Serviço de Manutenção Hidráulica, visando o apoio à Unidade Organizacional do Setor de Manutenção e Infraestrutura com a Função Gratificada - FG-0004.</p><p>Nº 198 - Art.1º DISPENSAR o servidor CLÁUDIO NORBERTO MARTINS, ocupante do cargo Carpinteiro, Matrícula Siape, 1099107 da função de Coordenador de Serviços de Apoio e Manutenção - CSAM do IFMG- Campus Bambuí, com Função Gratificada, código - FG -1 a partir desta data.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor CLÁUDIO NORBERTO MARTINS, ocupante do cargo Carpinteiro, Matrícula Siape, 1099107 para a função de Chefe do Setor de Manutenção e Infraestrutura do IFMG- Campus Bambuí, com Função Gratificada, código - FG -1 a partir desta data.</p><p>Art. 3º Revogar a portaria Nº 221 de 03 de novembro de 2008.</p><p>Nº 200 - Art. 1º DESIGNAR a servidora MERYENE DE CARVALHO TEIXEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1971024, como Responsável pelas Atividades de Supervisão do Serviço de Educação e Extensão, visando o apoio à Unidade Organizacional da Diretoria de Extensão, Esporte e Cultura, com a Função Gratificada - código FG-0004.</p><p>Nº 201 - Art. 1º DESIGNAR a servidora NILZA YOLANDA RUIZ LEITE RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 3082741, como Responsável pelas Atividades de Supervisão do Serviço de Internalização, visando o apoio à Unidade Organizacional da Diretoria de Pesquisa Inovação e Pós-Graduação - código FG-0004.</p><p>Nº 202 - Art. 1º DESIGNAR a servidora, REGIANE MARIA SOARES RAMOS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1236279, como Responsável pelas Atividades de Supervisão do Serviço de Apoio ao Esporte e Lazer, visando o apoio à Unidade Organizacional da Diretoria de Extensão, Esporte e Cultura, com a Função Gratificada - código FG-0005.</p><p>Nº 203 - Art. 1º DESIGNAR o servidor MARCIO JOSÉ PONCIANO, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Agropecuária, Matrícula SIAPE nº 1205065, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Bovinocultura, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0005.</p><p>Nº 204 - Art. 1º DESIGNAR o servidor RUI MORLIN, ocupante do cargo efetivo de Jardineiro, Matrícula SIAPE nº 54096, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Suinocultura, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0005.</p><p>Nº 205 - Art. 1º DESIGNAR o servidor ÉLCIO JOSÉ CHAVES, ocupante do cargo efetivo de Servente de Obras, Matrícula SIAPE nº 1099025, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Processamento de Leite - LPL, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0005.</p><p>Nº 206 - Art. 1º DESIGNAR o servidor EDILSON LOURENÇO, ocupante do cargo efetivo de Padeiro, Matrícula SIAPE nº 1099318, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Panificação e Confeitaria, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0005.</p><p>Nº 207 - Art. 1º DESIGNAR o servidor LUIS CARLOS DE MACEDO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Agropecuária, Matrícula SIAPE nº 1937570, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Horticultura, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0005.</p><p>Nº 208 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FRANCISCO NOVAES JUNIOR, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Agropecuária, Matrícula SIAPE nº 2403251, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Viveiricultura, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0005.</p><p>Nº 209 - Art. 1º DESIGNAR a servidora CRISTINA DIAS DE MENDONÇA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Alimentos/Laticínios, Matrícula SIAPE nº 1667868, como Responsável pelas Atividades do Laboratório de Processamento de Frutas e Hortaliças, visando o apoio à Unidade Organizacional da Coordenadoria de Produção, com a Função Gratificada - FG-0005.</p><p>Nº 211 - Art. 1º DISPENSAR a servidora JESSICA FERREIRA RODRIGUES, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2396114, da função de Diretora de Inovação, Pesquisa e Pós-Graduação - Substituta, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, com o Cargo de Direção - CD-03.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a servidora JESSICA FERREIRA RODRIGUES, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2396114, para função de Diretora de Pesquisa, Inovação Pós-Graduação - Substituta no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, com o Cargo de Direção - CD-03.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria Nº 41 de 10 de março de 2020.</p><p>Nº 212 - Art. 1º EXONERAR o servidor GABRIEL DE CASTRO JACQUES, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2933903, da função Diretor de Inovação, Pesquisa e Pós-Graduação, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, com Função Gratificada, com Cargo de Direção, código CD-03.</p><p>Art. 2º NOMEAR o servidor GABRIEL DE CASTRO JACQUES, ocupante do cargo efetivo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2933903, da função Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação, no âmbito do IFMG-Campus Bambuí, com Cargo de Direção, código CD-03.</p><p>Art. 3º Revogar a portaria Nº 19 de 19 de Fevereiro de 2020.</p><p>Art. 4º. Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Rafael Bastos Teixeira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>