<xml><article id="16516287" name="Despacho.GME.30.09.2020.18220.10" idOficio="6053012" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/10/2020" artClass="00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12976074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE  30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>Processo nº 18220.100918/2020-81</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e pelo inciso VI do art. 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e tendo em vista o disposto no parágrafo único do art. 3º da Instrução Normativa nº 21, de 16 de março de 2020, resolve autorizar o afastamento do País dos servidores CARLOS ALEXANDRE CABRAL PEREIRA, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 9ª Região Fiscal, THIAGO DE LIMA LUZ, Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, lotado na Coordenação-Geral de Combate ao Contrabando e Descaminho, e JOSELEY LIMA DE BRITO, Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 9ª Região Fiscal, todos da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 3 a 12 de novembro de 2020, inclusive trânsito, com ônus, para participarem do Treinamento de Procedimentos de Emergências de Helicóptero H135 em Simulador de Voo, a se realizar em Forth Worth, Texas, Estados Unidos da América. (Processo Sei nº 18220.100918/2020-81)</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>