<xml><article id="16592466" name="PORTARIA 1694" idOficio="6060281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00018:00133:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12987837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.691, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.691, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.013365/2020-63, resolve:</p><p>DISPENSAR a servidora NINA ROSA SILVA DE ARAUJO, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 02, Matrícula SIAPE nº 2662444, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Letras Libras, Símbolo FUC-001, e a servidora ROSANE GARCIA SILVA, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 04, Matrícula SIAPE nº 1523266, da função de Vice-Coordenadora do referido curso, a contar de 06 de outubro de 2020.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.692, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.013365/2020-63, resolve:</p><p>DESIGNAR, pro tempore, até ulterior deliberação, o servidor ALEXANDRE MELO DE SOUSA, Professor do Magistério Superior, Classe D, denominação Adjunto, Nível 03, Matrícula SIAPE nº 1515073, para responder pela Coordenação do Curso Curso de Licenciatura em Letras Libras, Símbolo FUC-001, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990, a contar da publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.694, DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.013339/2020-35, resolve:</p><p>DESIGNAR, pro tempore, até ulterior deliberação, a servidora ALMECINA BALBINO FERREIRA, Professora do Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto-A, Nível 02, Matrícula SIAPE nº 2394758, para responder pela Coordenação do Curso de Bacharelado em Engenharia Agronômica, Símbolo FUC-001, com fundamento no art. 15, § 4º da Lei nº 8.112/1990, a contar da publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>