<xml><article id="16500649" name="2020 - SEA - 1281-1282-1285-1286" idOficio="6050964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12972294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.281 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal LUCIANO DA SILVA FERNANDES do encargo de substituto eventual da função de Superintendente da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 1.282 - Designar o Policial Rodoviário Federal RODRIGO FAGNANI SILVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual da função de Superintendente da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.285 - Dispensar ÉRIKA CARVALHO MARTINS GIUDICE da Função Comissionada Técnica, código FCT 7.</p><p>Nº 1.286 - Designar EDRIENE DOS SANTOS OLIVEIRA para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 7.</p><p>Nº 1.289 - Dispensar ANTONIO CARLOS RAMOS DANTAS da Função Comissionada Técnica, código FCT 10.</p><p>Nº 1.290 - Designar DENISSON LUÍS ALMEIDA PENNA para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 10.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>