<xml><article id="16707035" name="Of. 257 - Portaria 472 - ERASMO " idOficio="6072105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13007703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 472, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 472, DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; considerando o processo nº 999055853.000030/2020-61, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor docente ERASMO MOREIRA DE CARVALHO, SIAPE nº 2322964, da função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, a partir de 09/10/2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ILUSKA LOBO BRAGA, SIAPE nº 1060016, para a função de Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, Função Comissionada de Coordenação de Cursos (FCC), eleita para exercer o mandato de 2 (dois) anos, no período de 15/10/2020 a 14/10/2022.</p><p>Art. 3º Designar a servidora docente MARLENE VALERIO DOS SANTOS ARENAS, SIAPE nº 0396924, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, eleita para exercer o mandato de 2 (dois) anos, no período de 15/10/2020 a 14/10/2022.</p><p>Art. 4º Convalidar os atos praticados pela servidora ILUSKA LOBO BRAGA, de 09/10/2020 a 14/10/2020, período em que respondeu pela chefia do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>