<xml><article id="16529819" name="PORT 464-DES - REV- SAD" idOficio="6053755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00045:00004:00005:00002:00003:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral/Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12977055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 464, de 30 de setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 464, de 30 de setembro de 2020</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE ADMINISTRAÇÃO E DE GESTÃO DE PESSOAS DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso da atribuição conferida pelo art. 1º, inciso XX, da Portaria CJF n. 1, de 3 de janeiro de 2020, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0002544-22.2020.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para substituir titulares da Subsecretaria de Compras, Licitações, Contratos e Patrimônio, da Secretaria de Administração, da Diretoria Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas, da Secretaria-Geral, nas ausências, afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do respectivo cargo e funções comissionadas:</p><p>RAISSA MACHADO DA SILVA, matrícula n. 988, para exercer, em substituição, o cargo em comissão de Subsecretário, código CJ-2;</p><p>ELIAQUIN VIEIRA DOS SANTOS, matrícula n. 978, para exercer, em substituição, a função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Contratos;</p><p>TAMIRES HANIERY DE SOUZA SILVA, matrícula n. 915, para exercer, em substituição, a função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Licitações;</p><p>LEUMAISE APARECIDA DOS SANTOS, matrícula n. 689, para exercer, em substituição, a função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Compras.</p><p>Art. 2º Revogar a designação de substituição dos servidores:</p><p>MÁRCIO GOMES DA SILVA, matrícula n. 178, objeto da Portaria CJF n. 516 de 30/9/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 1º do mês subsequente;</p><p>TAMIRES HANIERY DE SOUZA SILVA, matrícula n. 915, objeto da Portaria CJF n. 516 de 30/9/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 1º do mês subsequente;</p><p>SILVIA CARDOSO DE ARAÚJO, matrícula n. 274, a partir do dia 17/2/2020, objeto da Portaria CJF n. 181 de 9/4/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 10 subsequente.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JODELMIR PEREIRA DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>