<xml><article id="16507666" name="Portaria 21450-CAPDA" idOficio="6052091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00015:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21.450, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21.450, DE 29 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, considerando o previsto no § 8º do art. 26-C do Decreto nº 6.008, de 29 de dezembro de 2006; a delegação de competência contida no art. 15 da Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, do Ministro de Estado da Economia; bem como o disposto no processo nº 52250.100276/2017-03, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes membros, titulares e suplentes, para compor o Comitê das Atividades de Pesquisa e Desenvolvimento na Amazônia - CAPDA:</p><p>I - representantes do Ministério da Economia: Gustavo Saboia Fontenele e Silva (titular) e José Ricardo Ramos Sales (suplente);</p><p>II - representantes do Ministério da Ciência Tecnologia, Inovações e Comunicações: José Gustavo Sampaio Gontijo (titular) e Henrique de Oliveira Miguel (suplente);</p><p>III - representantes da Superintendência da Zona Franca de Manaus - SUFRAMA: Manoel Fernandes Amaral Filho (titular) e Marcelo Clinger Vieira Cavalcante (suplente);</p><p>IV - representantes da Agência Brasileira de Desenvolvimento Industrial: Cynthia Araujo Nascimento Mattos (titular) e Antonio Carlos Tafuri (suplente);</p><p>V - representantes do Banco Nacional de Desenvolvimento Econômico e Social - BNDES: Julio Salarini Guiomar (titular) e Isabela Brod Lemos de Abreu (suplente);</p><p>VI - representantes da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep: Rodrigo da Silva de Lima (titular) e Ricardo Rosa (suplente);</p><p>VII - representantes das Instituições Científica, Tecnológica e de Inovação privadas: Daniella Rodrigues Bezerra (titular) e Vania Thaumaturgo Capela (suplente);</p><p>VIII - representantes do Polo Industrial de Manaus: Nelson Azevedo dos Santos (1º titular) e William Pereira Kashimura (1º suplente); Wilson Luis Buzato Périco (2º titular) e Roberto Garcia (2º suplente);</p><p>IX - representantes da comunidade científica da Amazônia Ocidental: Cleinaldo de Almeida Costa (titular) e Inocêncio Júnior de Oliveira (suplente);</p><p>X - representantes do Governo do Estado do Amazonas: Jório de Albuquerque Veiga Filho (titular) e Tatiana Schor (suplente);</p><p>XI - representantes do Estado do Acre: Anderson Abreu de Lima (titular) e Francisco Ernandes Freire Negreiros (suplente).</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 4100, de 27 de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>