<xml><article id="16808698" name="Portaria de 21 de outubro de 202" idOficio="6082607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00018:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13024807">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU nº 187, seção 2, página 1, de 29/09/2020, resolve:</p><p>Nº 1.225 - Art. 1º Exonerar o servidor Márcio Bonfim Santiago, matrícula SIAPE nº 1798865 da função de Primeiro Substituto Eventual do cargo de Pró-reitor de Extensão, Código CD 02, do instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 1.226 - Art. 1º Exonerar a servidora Luana Oliveira de Melo, matrícula SIAPE nº 1898258, da função de Segunda Substituta Eventual da Pró-Reitoria de Extensão - PROEX, Código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Nº 1.227 - Art. 1º Nomear a servidora Luana Oliveira de Melo, matrícula SIAPE nº 1898258, para a função de Primeira Substituta Eventual nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo da Pró-Reitoria de Extensão - PROEX, Código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 1.228 - Art. 1º- Nomear a servidora Amélia Maria Lima Garcia, matrícula SIAPE nº 1897979, para a função de Segunda Substituta Eventual nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo da Pró-Reitoria de Extensão - PROEX, Código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>