<xml><article id="16866896" name="trt23xxxx__1FE69M" idOficio="6087646" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/10/2020" artClass="00045:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="ok - vai ato - olhar no InCom qdo não vier" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13032900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT SGP GP Nº 1, de 26 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT SGP GP Nº 1, de 26 de outubro de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA e no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os termos da Resolução Administrativa n. 144/2007 deste Regional c/c a Resolução n. 21/2006 do Conselho Superior da Justiça do Trabalho;</p><p>Considerando os termos da decisão administrativa proferida pelo Egrégio Tribunal Pleno deste Regional nos autos da MA TRT SGP GP n. 01/2020, PROAD n. 129/2020, que deferiu a permuta triangular entre os Excelentíssimos Senhores Juízes do Trabalho Substitutos Marcos Antonio Idalino Cassimiro Filho, Danusa Berta Malfatti e Marcela Cavalcanti Ribeiro, pertencentes aos quadros dos Tribunais da 23ª, 1ª e 2ª Regiões, respectivamente;, resolve:</p><p>I - Remover, a partir de 05.11.2020, o Excelentíssimo Senhor MARCOS ANTONIO IDALINO CASSIMIRO FILHO, Juiz do Trabalho Substituto deste Regional, para o quadro de pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região;</p><p>II - Prover, a partir de 05.11.2020, no cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região, a Excelentíssima Senhora DANUSA BERTA MALFATTI, em vaga decorrente de remoção por permuta triangular entre os Juízes do Trabalho Substitutos MARCOS ANTONIO IDALINO CASSIMIRO FILHO e MARCELA CAVALCANTI RIBEIRO, classificando-a na lista de antiguidade de acordo com o que dispõe o artigo 12 da Resolução n. 21/2006 do Conselho Superior da Justiça do Trabalho.</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>