<xml><article id="16537690" name="Portaria 92 Dages" idOficio="6054902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00020:00037:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 92, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 92, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores ODILCE BORTOLINI SOMERA, matricula nº 1817370, ESDRAS ÁQUILA GAMA DE SOUSA, matrícula nº 3007514, VANDERLEI LEITE DA SILVA, matrícula nº 1919180, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Permanente de Licitação da Coordenação Regional Alto Purus, para atuarem nos procedimentos licitatórios da Coordenação Regional.</p><p>Art. 2º Estabelecer que o Presidente da Comissão, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão no que lhe couber através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o Presidente da Comissão seja substituído em suas ausências, afastamentos ou impedimentos pelo segundo membro, de acordo com a ordem de designação estabelecida.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO DE SOUSA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>