<xml><article id="16558474" name="434 a 436- Portaria Substituicao" idOficio="6057277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00027:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no inciso VI do art. 5º da Portaria GM/MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019, e tendo em vista o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 434 Designar BRUNO FILGUEIRAS SOARES - matrícula SIAPE nº 2052262, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Desenvolvimento de Software, da Coordenação-Geral de Sistemas de Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 435 Designar OLÍMPIO TAVARES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1938177, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Análise de Dados e BI, da Coordenação-Geral de Sistemas de Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 436 Designar HUMBERTO AZEVEDO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1544320, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador de Manutenção e Qualidade de Software, da Coordenação-Geral de Sistemas de Informação, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Inovação, da Secretaria-Executiva deste Ministério, código FCPE 101.3, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>