<xml><article id="16855718" name="7281- Nomeia Ordend de Despesas " idOficio="6087101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00018:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13032143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.281,  de 23 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.281, de 23 de outubro de 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO, nomeada pelo Decreto de 31 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 3 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais, estatutária e regimental, com base nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200/67, visando à descentralização prevista na Reforma Administrativa, e de acordo com o art. 30 do Estatuto da Universidade Federal do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competências a JACIR LUIZ BALEN, matrícula Siape nº 0463350, Diretor do Instituto de Ginecologia, conforme Portaria nº 9.214, de 18 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União n° 181, de 19 de setembro de 2018, e, na sua ausência, a GUTEMBERG LEÃO DE ALMEIDA FILHO, matrícula Siape nº 0303051, para ordenação de despesas, desempenhando as tarefas abaixo listadas, em conjunto com as já determinadas pelo Estatuto e Regimento-Geral da UFRJ, de acordo com o parágrafo único do art. 12 do Decreto-Lei n° 200/67:</p><p>I - Autorizar:</p><p>a) Empenhos e pagamentos conforme limite orçamentário;</p><p>b) Aquisição de bens e serviços.</p><p>II - Assinar:</p><p>a) Adjudicação e homologação de licitações nas modalidades previstas nas Leis 8.666/93 e 10.520/02;</p><p>b) Justificativa e autorização da dispensa e inexigibilidade de licitação;</p><p>c) Contratos de prestação de serviços ou de aquisição relacionados com a atividade-fim da Unidade.</p><p>III - Executar a Conformidade de Gestão da Unidade.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 11.640, de 21 de dezembro de 2012, publicada no Boletim UFRJ nº 7, de 14 de fevereiro de 2013.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>