<xml><article id="16641915" name="1052020" idOficio="6065573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12996884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.678,  DE 29 DE Setembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.678, DE 29 DE Setembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23275.000376/2020-44, resolve:</p><p>1. Conceder aposentadoria voluntária, com totalidade de proventos, ao (à) servidor (a) MARIA ELISA GONÇALVES DE LACERDA, Matrícula SIAPE nº 1152477, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 501, em regime de trabalho de 40 horas semanais com dedicação exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro, com fundamento no Art. 4º da Emenda Constitucional 103/2019, parágrafo 4º e parágrafo 6º, inciso I e parágrafo 8º 2. Declarar vago o referido cargo; 3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 de Outubro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e e tendo em vista o disposto no Edital nº. 096/2018, publicado no D.O.U. de 5-dez-18 e classificação final homologada através do Edital nº. 003/2019, publicado no D.O.U. de 14-jan-19, bem como informações contidas no processo nº 23270.000412.2020.98, resolve:</p><p>Nº 1.733 - 1. Contratar GABRIELA COTRIM D'ALECIO habilitado(a) em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a vacância do cargo ocupado pela professora efetiva Raquel Giffoni Pinto, conforme portaria 237/2020; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de 40 horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e e tendo em vista o disposto no Edital nº. 054/2019, publicado no D.O.U. de 7-out-19 e classificação final homologada através do Edital nº. 066/2019, publicado no D.O.U. de 6-jan-20, bem como informações contidas no processo nº 23270.000238.2020.43, resolve:</p><p>Nº 1.734 - 1. Contratar THAIS EMANOELLE TAVARES POMPEU DE LIMA habilitado(a) em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com nomeação para o cargo de Diretora de Campus da professora efetiva Elisa Suzana Carneiro Pôças, conforme portaria 795/2018; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de 40 horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p>PORTARIAS DE 5 de Outubro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Edital nº. 096/2018, publicado no D.O.U. de 5-dez-18 e classificação final homologada através do Edital nº. 003/2019, publicado no D.O.U. de 14-jan-19, bem como informações contidas no processo nº 23270.000768.2020.89, resolve:</p><p>Nº 1.749 - 1. Contratar ANA CRISTINA DE MOURA DELFIM MACIEL habilitado(a) em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com vacância do professor efetivo André Von-Held Soares, conforme portaria 236/2020; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de 40 horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Edital nº. 096/2018, publicado no D.O.U. de 5-dez-18 e classificação final homologada através do Edital nº. 003/2019, publicado no D.O.U. de 14-jan-19, bem como informações contidas no processo nº 23270.000095.2020.24, resolve:</p><p>Nº 1.750 - 1. Contratar LIVIA FERREIRA VIDAL CABRAL habilitado(a) em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a vacância do professor efetivo João Vitor de Sa Hauck, conforme portaria 2939/2020; 2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de 40 horas semanais; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 de Outubro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e, resolve:</p><p>Nº 1.774 - 1.Dispensar, a partir de 01/10/2020, MARCELO SANTOS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1752778, CPF nº 52753832072, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação do Curso de Pós Graduação em Desenvolvimento Regional e Sustentabilidade, código FCC - nível único, subordinada à Diretoria de Extensão, Pesquisa, Pós Graduação e Inovação campus Pinheiral; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 1/2020 - SGGR, resolve:</p><p>Nº 1.775 - 1. Designar como seu substituto legal, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, no período de 12/10/2020 a 26/10/2020, IGOR DA SILVA VALPASSOS, Matrícula SIAPE nº. 1752482, Titular da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração do Instituto Federal do Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>