<xml><article id="16730644" name="PORTARIAS DGER 15-10-2020 B" idOficio="6074519" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13011779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 935969, resolve:</p><p>Nº 2.536 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JULIANA MELO DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936880, resolve:</p><p>Nº 2.539 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GILZIMAR DE ALMEIDA BARBOSA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936572, resolve:</p><p>Nº 2.537 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ISABELLA ARANTES DE OLIVEIRA LOPES SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSREGUFF - Gabinete do Senador Reguffe.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936840, resolve:</p><p>Nº 2.538 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VICENTE BATISTA FILHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936926, resolve:</p><p>Nº 2.540 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DANIELA DA SILVA GOMES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMJESUS - Gabinete do Senador Mecias de Jesus.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936996, resolve:</p><p>Nº 2.541 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEONARDO RODRIGUES DE JESUS, matrícula no355980, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSCRODRI - Gabinete do Senador Chico Rodrigues.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>