<xml><article id="16528679" name="2 E WASHINGTON SIAFI" idOficio="6053525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00025:00237:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Washington" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12976753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O ENCARREGADO DE NEGÓCIOS DA EMBAIXADA DO BRASIL EM WASHINGTON, nos termos da delegação de competência de 31 de janeiro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1° de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU) e na Portaria de 12 de setembro de 2012, publicada no Boletim de Serviço n° 182, de 19 de setembro de 2012, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto como Unidade Gestora do SIAFI, resolve:</p><p>Designar OTÁVIO GABRIEL DE CARVALHO SANTOS BRIONES, ministro de segunda classe do Quadro de Pessoal Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 561.230.001-87, como Ordenador de Despesa Titular.</p><p>Designar BERNARDO PARANHOS VELLOSO, ministro de segunda classe do Quadro de Pessoal Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 342.840.361-49, como Ordenador de Despesa Substituto.</p><p>Designar RODRIGO DE OLIVEIRA GODINHO, ministro de segunda classe do Quadro de Pessoal Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 910.634.006-7, como Ordenador de Despesa Interino.</p><p>Confirmar ANDRÉ LUÍS BRIDI, segundo-secretário do Quadro de Pessoal Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 059.872.349-80, como Gestor Orçamentário e Financeiro, Titular.</p><p>Confirmar ANTONIO RICARDO CHAFRAN, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 006.806.229-00, como Gestor Orçamentário e Financeiro, Substituto.</p><p>Confirmar MARIA LÚCIA MONTEIRO DA SILVA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 120.396.401-34, como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, Titular.</p><p>Dispensar FERNANDA MENEZES MARRACCINI, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 704.529.701-72, como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, Substituto.</p><p>Designar FLAVIA DEZOUZART DRUMMOND RIBEIRO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 488.310.181-91, como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, Substituto.</p><p class="assina">NESTOR JOSÉ FORSTER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>