<xml><article id="16824416" name="OUT 23 port DOU" idOficio="6083997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.160- Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 01, ocupado por Karina Araujo Watanabe, Matrícula nº 3112322/SIAPE, lotada na Pró-Reitoria de Graduação, a contar de 19/10/2020, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.046569/2020-45)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 3.162- Autorizar o afastamento do País a Olga Soares do Rego Barros, Matrícula nº 1574933/SIAPE, Professor Associado, lotada no Instituto de Química, para realizar Missão de Pesquisa, na cidade de Alicante/Espanha, no período de 14/10 a 14/12/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.040277/2020-07)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.163- I - Dispensar, a pedido, Ariane Magda Borges, Matrícula nº 2321437/SIAPE, Professor Assistente, da função de Coordenadora do Curso de Arquitetura e Urbanismo da UAE/Ciências Sociais Aplicadas da Regional Goiás, FCC, a contar de 14/10/2020. II - Designar Karine Camila Oliveira, Matrícula nº 1829945/SIAPE, Professor Assistente, para exercer, "protempore", a função de Coordenadora do Curso de Arquitetura e Urbanismo da UAE/Ciências Sociais Aplicadas da Regional Goiás, FCC, com efeitos legais a partir de 14/10/2020 e efeito financeiro a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.046583/2020-49)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 3.164- Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Anderson Nowogrodzki da Silva, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 58, publicado no D.O.U. de 06/10/2020, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Auxiliar com a RT correspondente ao título de Especialista, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicado à Educação, Área/Disciplina: Língua Portuguesa, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 10/02/2021. (Processo nº 23070.006972/2020-31)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.165- I - Dispensar, a pedido, Paula de Oliveira Cortines, Matrícula nº 1692854/SIAPE, Secretário Executivo, da função de Coordenador Administrativo da Escola de Veterinária e Zootecnia, FG-3. II - Designar Maruska Vaz Sansaloni, Matrícula nº 1103335/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenador Administrativo da Escola de Veterinária e Zootecnia, FG-3, ficando dispensa do encargo que atualmente ocupa, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/11/2020. Processo nº 23070.046987/2020-32</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>