<xml><article id="16573997" name="PORTARIAS N 1.358 1.350 e 1.357 " idOficio="6058482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00018:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12984695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23343.002745.2020-80 e Nº 23343.002771.2020-16, resolve:</p><p>Nº 1.357 - DISPENSAR, a partir de 05/10/2020, a servidora GEISA BONET FARIAS, Arquivista, matrícula SIAPE nº 2404245, da função de COORDENADORA DE ARQUIVOS, código FG-02, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.358 - EXONERAR, a partir de 29/09/2020, a servidora MÔNICA RIBEIRO DE ARAÚJO, Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2958211, do cargo de SUBSTITUTA DA COORDENADORA-GERAL DE DESENVOLVIMENTO DE PESSOAL E QUALIDADE DE VIDA, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 1.350 - Art. 1º - NOMEAR o servidor LEONARDO HENRIQUE SILVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2382182, para exercer o cargo de COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO DE PESSOAL E QUALIDADE DE VIDA SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Reitoria, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Art. 2º - CONVALIDAR os atos praticados pelo servidor LEONARDO HENRIQUE SILVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2382182, no cargo de COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO DE PESSOAL E QUALIDADE DE VIDA SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Reitoria, a partir de 29/09/2020.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>