<xml><article id="16635171" name="2548254925532556" idOficio="6064471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12994863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.548 - Aplicar ao servidor CARLOS EDUARDO BEZERRA GOMES, matrícula SIAPE-2272826, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA (ITEC), com fundamento nos artigos 141, II, parte final do artigo 129 e inciso II do artigo 127 todos da Lei n. 8.112/1990, a pena de Suspensão, por 15 (quinze) dias, pelo descumprimento do disposto no artigo 116, III e V da mesma lei, combinado com a alínea "t" do inciso XIV e alínea "f" do inciso XV do Decreto n. 1.171/1994, que aprova o Código de Ética Profissional do Servidor Público Civil, a ser cumprida no período de 08 a 22 de outubro de 2020.</p><p>Nº 2.549 - Tornar sem efeito a portaria nº 2100/2020, desta Reitoria, publicada no DOU nº 175, de 11/09/2020, seção 2, página 32, que autorizou o afastamento da servidora ROSSINEIDE MARTINS DA ROCHA, ocupante do cargo de Professora de Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada no Instituto de Ciências Biológicas, no período de 01 de outubro de 2020 a 30 de setembro de 2021, para desenvolver atividade de Professora visitante na Universidade de Aveiro/Portugal, em regime de tempo integral.</p><p>Nº 2.553 Considerar dispensado a pedido, o Professor do Magistério Superior JADSON FERNANDO GARCIA GONÇALVES, matrícula SIAPE-3335913, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, da Função Gratificada de COORDENADOR DO CURSO DE LICENCIATURA EM PEDAGOGIA, CÓDIGO FCC - NÍVEL ÚNICO, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ABAETETUBA, com vigência a partir de 16 de setembro de 2020.</p><p>Nº 2.556 - Designar a servidora NAIMA COMESANHA E SILVA, matrícula SIAPE-2401223, ocupante do cargo efetivo de ADMINISTRADORA do quadro de pessoal desta Universidade, para o exercício da Função Gratificada de Coordenadora de Desenvolvimento de Projetos Educacionais, Código FG-1 da Diretoria de Inovação e Qualidade do Ensino da PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO (PROEG), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando dispensada dessa Função a servidora LUCINDA MARIA HENDERSON GUEDES DE OLIVEIRA.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>