<xml><article id="16823871" name="2020.10.21 PORTARIAS DIVERSAS" idOficio="6083886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026508">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 23 do Estatuto da UFRN e o artigo 39 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.225 - Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para compor a Comissão Permanente de Licitações regida pelo Regime Diferenciado de Contratações (RDC), visando atender o que determina o artigo 34, da Lei nº 12.462, de 04 de agosto de 2011:</p><p>Adriana da Silva Cardoso, matrícula 364073, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte;</p><p>Andrea Lopes de Figueiredo, matrícula 2466227, Contadora da Universidade Federal do Rio Grande do Norte;</p><p>Bráulio Caio Ferreira da Costa, matrícula 1791931, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte;</p><p>Diego Brito Cruz, matrícula 1044127, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte;</p><p>Patrícia Silva de Melo, matrícula 1783766, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte;</p><p>Paulo José Pereira, matrícula 2255892, Administrador da Universidade Federal do Rio Grande do Norte;</p><p>Thomaz Edson Cavalcante Vale, matrícula 1531683, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte.</p><p>Art. 2º A cada licitação serão designados três desses servidores para compor a comissão responsável pela condução do certame, sendo um presidente, um presidente substituto e um membro.</p><p>Art. 3º Publicar esta Portaria em Boletim de Serviço e Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.227 - Art. 1° Designar os servidores abaixo nominados para, sob a presidência do primeiro e vice-presidência do segundo, compor a Comissão Permanente de Licitações (CPL) da Universidade Federal do Rio Grande do Norte (UFRN).</p><p>TITULARES</p><p>ADRIANA DA SILVA CARDOSO, matrícula n° 364073, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte.</p><p>ANDREA LOPES DE FIGUEIREDO, matrícula n° 2466227, Contadora da Universidade Federal do Rio Grande do Norte.</p><p>BRÁULIO CAIO FERREIRA DA COSTA, matrícula n° 1791931, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte.</p><p>SUPLENTES</p><p>PAULO JOSÉ PEREIRA, matrícula n° 2255892, Administrador da Universidade Federal do Rio Grande do Norte.</p><p>PATRÍCIA SILVA DE MELO, matrícula n° 1783766, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte.</p><p>DIEGO BRITO CRUZ, matrícula n° 1044127, Assistente em Administração da Universidade Federal do Rio Grande do Norte.</p><p>Art. 2º O servidor BRÁULIO CAIO FERREIRA DA COSTA assumirá a função de secretário da Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e vigorará pelo período de 01 (um) ano, podendo ser renovada por igual período.</p><p>Art. 4º Publicar esta portaria em Boletim de Serviço e Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>