<xml><article id="16682520" name="PORTARIAS DE 09 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="6069371" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00018:00046:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus São Gabriel da Cachoeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13002735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS GAB/IFAM/CSGC, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS GAB/IFAM/CSGC, DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL SUBSTITUTO DO IFAM/CAMPUS SÃO GABRIEL DA CACHOEIRA, no uso das atribuições legais delegada pela Portaria nº 1.100 GR/IFAM, publicada no DOU de 27/08/20, e tendo em vista o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 27/2020 - DG/CSGC, resolve:</p><p>Nº 220 - DISPENSAR, a contar de 08/10/2020, o servidor MARCONDES COELHO FEITOZA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1130043, da função de Coordenador, Titular, de cursos de Pós-Graduação, código FCC.</p><p>Nº 221 - DISPENSAR, a contar de 08/10/2020, o servidor NILTON FERNANDES GONÇALVES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2523214, da função de Coordenador, Titular, de cursos de Educação de Jovens e Adultos (PROEJA), código FCC.</p><p>Nº 222 - DISPENSAR, a contar de 08/10/2020, o servidor PEDRO HENRIQUE GOMES PAIVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1147506, da função de Coordenador, Substituto, de cursos de Educação de Jovens e Adultos (PROEJA), código FCC.</p><p>Nº 223 - DESIGNAR o servidor PEDRO HENRIQUE GOMES PAIVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1147506, para a função de Coordenador, Titular, de cursos de Educação de Jovens e Adultos (PROEJA), código FCC.</p><p>Nº 224 - DESIGNAR o servidor NILTON FERNANDES GONÇALVES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2523214, para exercer a função de Coordenador, Titular, de cursos de Pós-Graduação, código FCC.</p><p>Nº 225 - DESIGNAR o servidor PEDRO HENRIQUE GOMES PAIVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1147506, para exercer a função de Coordenador, Substituto, de cursos de Pós-Graduação, código FCC.</p><p>Nº 226 - DESIGNAR o servidor NILTON FERNANDES GONÇALVES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2523214, para a função de Coordenador, Substituto, de cursos de Educação de Jovens e Adultos (PROEJA), código FCC.</p><p class="assina">RAIMUNDO SANTARÉM DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>