<xml><article id="16599142" name="Portaria 189 - UG 540004" idOficio="6061311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00027:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12989817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 189, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 189, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 286, de 27 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de dezembro de 2019, , resolve:</p><p>Art. 1º - Adequar a Unidade Gestora 540004, para realizar os atos de gestão orçamentária e financeira da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração, de acordo com as orientações contidas no Sistema de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores abaixo relacionados para exercer as funções que especifica, no âmbito da UG 540004:</p><p>I. Ordenador de Despesa titular: Subsecretário de Planejamento, Orçamento e Administração;</p><p>II. Ordenador de Despesa Substituto: Subsecretário de Planejamento, Orçamento e Administração - Substituto;</p><p>III. Gestor financeiro Titular: Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira;</p><p>IV. Gestor financeiro Substituto: Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira - Substituto;</p><p>V. Conformista de Registro de Gestão Titular: Assistente da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração;</p><p>VI. Conformista de Registro de Gestão Substituto: Assistente Técnico da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos;</p><p>VII. Responsável pela Inscrição de NE em RPNP a liquidar titular: Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira; e</p><p>VIII. Responsável pela Inscrição de NE em RPNP a liquidar Substituto: Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira - Substituto.</p><p>Art. 3º - Essa Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGER ALVES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>