<xml><article id="16728015" name="2684269827062709271127132715" idOficio="6074206" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13011155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.684 - Alterar a Portaria nº 1242/2020 desta Reitoria, que designou em seu item I o Professor do Magistério Superior SANDRO PERCARIO, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Biodiversidade e Biotecnologia (PPGBIONORTE), para o mandato de 01 de abril de 2020 a 31 de março de 2022, para declarar que o referido Programa pertence à Universidade Federal do Pará, com a percepção da função gratificada FCC-Nível Único, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, e não como constou na supracitada Portaria.</p><p>Nº 2.698 - Declarar vago o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, código de vaga nº 250796, ocupado pelo servidor JOSE ALEXANDRE DA SILVA VALENTE, matrícula Siape n° 1224891, lotado na ESCOLA DE APLICACAO, com vigência a partir de 27 de setembro de 2020, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 2.706 - Designar o servidor EDILSON SEBASTIAO DOS SANTOS FERREIRA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe do Serviço de Protocolo, código FG-4, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.709 - Designar o Professor do Magistério Superior CLAUDIO MARCIO ROCHA REMEDIOS, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Física, FCC-Nível Único, do Instituto de Ciências Exatas e Naturais, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor LUIS CARLOS BASSALO CRISPINO, a contar de 28 de setembro de 2020, por término de mandato.</p><p>Nº 2.711 - I - Declarar vago, o cargo de Químico, código de vaga nº 225031, ocupado pelo (a) servidor (a) FERNANDA GABRIELLE CAVALCANTE DOS SANTOS, lotado no (a) INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS E NATURAIS, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 16 de outubro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o (a) servidor (a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 2.713 - Declarar vago o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 251646, ocupado pelo servidor JOSILENE DAS MERCES SILVA BRABO, matrícula Siape n° 1454499, lotado no IINSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, com vigência a partir de 01 de outubro de 2020, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 2.715 - I - Designar a servidora ROSELI EVANGELISTA MORAES, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a Função Gratificada de Assistente, código FG-2, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, desempenhando as suas atividades no Escritório da supracitada Pró-Reitoria, localizado no Hospital Universitário João de Barros Barreto, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1° do artigo 19 da Lei n° 8.112/90. II - Tornar sem efeito a Portaria nº 2257/2020 desta Reitoria, publicada no DOU nº 178 de 16/09/2020, que designou para a referida função a servidora ROSINETE MARIA DO VALE CARVALHO, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>