<xml><article id="16741382" name="Portarias 2442- 2455 de 14.10.20" idOficio="6075158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13012559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 2.442 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora Maria Selene Braga Cabral, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 404, matrícula Siape 53822, de acordo com as regras dos parágrafos 4º, 6º, inciso I e parágrafo 8º, todos do art. 4º da Emenda Constitucional 103/2019, e considerando o processo nº 23060.002253/2019-27.</p><p>N° 2.443 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora Marlúcia Alves Secundo White, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 404, matrícula SIAPE 1185998, de acordo com as regras dos parágrafos 4º, 6º, inciso I e parágrafo 8º, todos do art. 4º da Emenda Constitucional 103/2019, e considerando o processo administrativo nº 23060.001724/2020-13.</p><p>N° 2.444 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Cícero Marques dos Santos, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 404, matrícula SIAPE 279507, de acordo com as regras dos parágrafos 4º, 6º, inciso I e parágrafo 8º, todos do art. 4º da Emenda Constitucional 103/2019, e considerando o processo administrativo nº 23060.001431/2020-36.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p>N° 2.455 - Art. 1º Designar a servidora Lorena de Souza Silva Medeiros, matrícula SIAPE 2153830, para substituir, no período de 13/10/2020 a 04/11/2020, o Diretor de Licitações e Contratos, DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código CD-03, servidor Valdemar Alves da Costa Neto, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 13/10/2020.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>