<xml><article id="16722892" name="Ars 851 ao 855" idOficio="6073441" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/10/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13009566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 14 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 14 de outubro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 851 - Autorizar a prorrogação do afastamento integral de EWERTON CHAVES MOREIRA TORRES, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Transportes/CT, pelo período de 12 (doze) meses, a partir de 25/02/2020, a fim de que possa dar continuidade ao curso de Pós-Graduação em Sistemas de Transportes, em nível de Doutorado, na Universidade de Lisboa, Portugal. (considerando a Resolução 68/2020 - CEPEX;o Processo no 23111.001500/2020-12).</p><p>Nº 852 - Conceder, em decorrência do falecimento de Antônio Wall Ferraz, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE no. 422378, pensão vitalícia a MARIA INÊS GAYOSO E ALMENDRA FERRAZ, viúva, na forma do art. 23, caput, da Emenda Constitucional no 103/2019 c/c Art. 16, I e Art. 77, § 2o V, "c", "6", todos da Lei no 8.213/94, por força da determinação constante do art. 23, § 4o da EC no 103/2019. (considerando o Processo 23111.033628/2020-27).</p><p>Nº 853 - Conceder, em decorrência do falecimento de Francisco Francielle Pinheiro dos Santos, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE no. 1776339, pensão vitalícia a FRANCISCO MARQUES DOS SANTOS e ANTÔNIA ALDENISA PINHEIRO DOS SANTOS, pais, na forma do art. 23, caput, da Emenda Constitucional no 103/2019 c/c art. 16, II e art. 77, § 2o, I, todos da Lei no 8.213/94, por força da determinação constante do art. 23, § 4o da EC no 103/2019. (considerando o Processo 23111.035019/2020-09).</p><p>Nº 854 - Dispensar, a pedido, JOILANE ALVES PEREIRA FREIRE, Professora do Magistério Superior, da Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Nutrição, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros, Picos - PI, a partir de 13/10/2020. (considerando o Processo n.º 23111.009092/2020-86).</p><p>Nº 855 - Designar ARTEMIZIA FRANCISCA DE SOUSA, Professora do Magistério Superior, para, na condição de Decana, responder pela Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Nutrição, do Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros, Picos - PI, a partir de 13/10/2020, até que sejam concluídas novas eleições para a referida função. (considerando o Processo n.º 23111.009092/2020-86).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>