<xml><article id="16536478" name="PORTARIA SEI N 1098" idOficio="6054791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00018:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979199">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  SEI Nº 1.098, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 1.098, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ERNANI SIMPLICIO MACHADO, SIAPE 2431945, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE PROJETO, REPRESENTAÇÃO E TECNOLOGIA DA ARQUITETURA E URBANISMO, código FG-01, com mandato previsto de 19/10/2020 a 18/10/2022, conforme processo 23071.007166/2020-71, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, a servidora CLÁUDIA OLIVEIRA FONTES, SIAPE 2714880, da função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS BÁSICAS DA VIDA, Campus Governador Valadares, código FG-01, a partir de 15/09/2020, conforme processo 23071.007389/2020-38.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MÁRCIA DE CARVALHO VILELA, SIAPE 1796853, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS BÁSICAS DA VIDA, Campus Governador Valadares, código FG-01, pro tempore, com mandato previsto de 15/09/2020 a 30/09/2022, conforme processo 23071.007389/2020-38.</p><p>Art. 4º Dispensar, a pedido, o servidor FÁBIO ALESSANDRO PIERI, SIAPE 1608982, da função de COORDENADOR ACADÊMICO, Campus Governador Valadares, código FG-01, a partir de 01/10/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 449/2020/GABINETE.</p><p>Art. 5º Designar o servidor FÁBIO ALESSANDRO PIERI, SIAPE 1608982, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS BÁSICAS DA VIDA, Campus Governador Valadares, código FG-01, com mandato previsto de 01/10/2020 a 30/09/2022, conforme processo 23071.007389/2020-38.</p><p>Art. 6º Designar a servidora SIBELE NASCIMENTO DE AQUINO, SIAPE 2225104, para a função de COORDENADORA ACADÊMICA, Campus Governador Valadares, código FG-01, com mandato previsto a partir de 01/09/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 449/2020/GABINETE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Designar a servidora ÉRIKA SAVERNINI LOPES, SIAPE 1298857, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE RÁDIO, TV E INTERNET, da Faculdade de Comunicação, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 29/09/2020 a 27/11/2020, conforme processo OFÍCIO/SEI Nº 41/2020/SEC-COMUNICAÇÃO, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 8º Designar o servidor EDUARDO SÉRGIO LEÃO DE SOUZA, SIAPE 1146410, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE JORNALISMO INTEGRAL E NOTURNO, da Faculdade de Comunicação, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 29/09/2020 a 27/11/2020, conforme processo OFÍCIO/SEI Nº 41/2020/SEC-COMUNICAÇÃO, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 9º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>