<xml><article id="16610175" name="Port. PGFN ns 1919 e 1920 de 05." idOficio="6061852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00015:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12990622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL PGFN  DE 5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL PGFN DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.103838/2020-81, resolve:</p><p>Nº 1919 - Dispensar, a pedido, LUCIANA LEAL BRAYNER, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1550835, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Consultoria e Assessoramento em Direito Administrativo da Procuradoria da Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, c/c o artigo 1º da Portaria PGFN nº 6.480, de 6 de março de 2020, publicada no D.O.U. de 11 de março de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.103838/2020-81, resolve:</p><p>Nº 1920 - Designar PATRÍCIA DE ARAÚJO CALDEIRA BRITO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1658243, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Consultoria e Assessoramento em Direito Administrativo da Procuradoria da Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo, ficando, em consequência, dispensada do encargo que atualmente exerce.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>