<xml><article id="16576967" name="Port797-2020-DPCvM-Designa-e-Dis" idOficio="6058962" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00013:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12985370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 797/DPCvM, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 797/DPCvM, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e do inciso V do art. 1º do anexo D da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto no Decreto nº 5.417/2005, alterado pelo de nº 8.900/2016; e Decreto nº 9.916/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar as Servidoras Civis, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a Artífice de Artes Gráficas, 86.3321.55, Matrícula SIAPE 0973085, CÉLIA MARIA BARROS GUTIERREZ, CPF 715.247.037-53, para a Função Gratificada, código FGR-2, da Diretoria do Patrimônio Histórico e Documentação da Marinha, conforme o Ofício nº 168/2020, da DPHDM;</p><p>II - a Técnico em Comunicação Social, 87.3214.67, Matrícula SIAPE 1057253, DENISE DA SILVA COUTINHO KORACAKIS, CPF 005.613.937-37, para a Função Gratificada, código FGR-1, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-2, da Diretoria do Patrimônio Histórico e Documentação da Marinha, conforme o Ofício nº 168/2020, da DPHDM;</p><p>III - a Datilógrafa, 85.0264.25, Matrícula SIAPE 0955518, LICI PENHA DE LUNA, CPF 456.688.417-15, para a Função Gratificada, código FGR-3, do Centro de Auxílios à Navegação Almirante Moraes Rego, conforme o Ofício nº 30-71/2020, do CAMR; e</p><p>IV - a Bibliotecário, 10.3464.73, Matrícula SIAPE 0968123, MARCIA PRESTES TAFT, CPF 315.031.607-34, para a Função Gratificada, código FGR-3, da Diretoria do Patrimônio Histórico e Documentação da Marinha, conforme o Ofício nº 168/2020, da DPHDM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>