<xml><article id="16539549" name="2 GABMI DESPACHO - Suspenso afas" idOficio="6055179" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/10/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  DESPACHO De 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>Suspensão de Afastamento para Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu, com ônus limitado para o Instituto Nacional de Pesquisas da Amazônia - INPA, autorizado na forma da Instrução Normativa nº 60, de 23 de julho de 2020. Processo nº 01280.000237/2016-20.</p><p>Fica SUSPENSO a contar de 16 de março de 2020, o afastamento da servidora KYARA MARTINS FORMIGA, ocupante do cargo de Tecnologista, matrícula SIAPE nº 1357126, lotada no Instituto Nacional de Pesquisas da Amazônia - INPA, unidade de pesquisa deste Ministério, para participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu oferecido pelo INPA, devido a atual crise pandêmica de COVID-19. A suspensão será por tempo indeterminado, em razão da descontinuidade temporária da ação de desenvolvimento pela instituição de ensino promotora.</p><p>CANCELAMENTO</p><p>Tornar sem efeito o afastamento do país do servidor MADISON COELHO DE ALMEIDA, Diretor de Pesquisa e Desenvolvimento da Comissão Nacional de Energia Nuclear - CNEN, publicado no DOU nº 178, Seção 2, pág. 4, de 16 de setembro de 2020.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Ciência, Tecnologia e Inovações</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>