<xml><article id="16698499" name="PORTARIA N 813 e 814" idOficio="6070809" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13005267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 813, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 813, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, tendo em vista a competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso V, do Decreto nº 2.014, de 26 de setembro de 1996, e em observância ao disposto no art. 21, inciso XI, do Estatuto da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul - UFMS, aprovado pela Resolução nº 35, de 13 de maio de 2011, do Conselho Universitário da UFMS, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir CLÁUDIO CESAR DA SILVA e ROSE MARA PINHEIRO para, na qualidade de representantes do Governo Federal, integrarem o Conselho Universitário da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, como membros titular e suplente, respectivamente, designados pela Portaria MEC nº 443, de 14 de maio de 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 814, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e considerando a Lei nº 12.695, de 25 de julho de 2012, e a Portaria MEC nº 1.462, de 19 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria MEC nº 2.076, de 28 de novembro de 2019, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ...................................................................................................................</p><p>I - da Secretaria-Executiva -</p><p>SE: José de Castro Barreto Júnior, como titular, e Dilermando José da Silva, como suplente;</p><p>II - da Secretaria de Educação Básica - SEB: Izabel Lima Pessoa, como titular, e Mauro Luiz Rabelo, como suplente;</p><p>III - da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica - Setec: Gilson Ricardo Daniel, como titular, e Marilza Machado Gomes Regattieri, como suplente;</p><p>IV - da Secretaria de Alfabetização - Sealf: Carlos Francisco de Paula Nadalim, como titular, e Fábio de Barros Correia Gomes Filho, como suplente;</p><p>V -.............................................................................................................................</p><p>VI - do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE: Marcelo Lopes da Ponte, como titular, e Gabriel Medeiros Vilar, como suplente;</p><p>VII - .........................................................................................................................</p><p>VIII - ........................................................................................................................</p><p>IX - do Conselho Nacional de Secretários de Estado da Educação -Consed: Leila Soares de Souza Perussolo, como titular, e Danilo de Melo Souza, como suplente; e</p><p>X - .................................................................................................................'' (NR)</p><p>Parágrafo único. Caberá a Secretaria de Educação Básica a coordenação do Comitê Estratégico do Plano de Ações Articuladas - PAR.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>