<xml><article id="16641783" name="PORT 2353 presi" idOficio="6065553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00022:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12996872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.353, DE 6 OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.353, DE 6 OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS, nomeado pelo Decreto de 09 de janeiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2019, no uso das atribuições que lhe conferem o Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria Ibama nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Superintendente do Ibama no Estado de São Paulo, DAVI DE SOUSA SILVA, para assinar Acordo de Cooperação Técnica entre Ministério Público do estado de São Paulo, a Coordenadoria Regional de Proteção e Defesa Civil, a Polícia Militar do Estado de São Paulo, Companhia Docas do estado de São Paulo (CODESP), Companhia Ambiental do Estado de São Paulo (CETESB), Práticos - Serviços de Praticagem do Porto de Santos e Baixada Santista S/S Ltda., Município de Santos, Município de São Vicente, Município de Cubatão, Município de Guarujá, Município de Praia Grande, Município de Mongaguá, Município de Itanhaém, Município de Peruíbe, Município de Bertioga e o IBAMA, cujo objeto consiste no estabelecimento de parceria entre os órgãos subscritores para consecução da finalidade de interesse público em comum, consistente na observância de fluxograma de comunicação de informações de emergências idealizado para ser cumprido no acionamento de eventuais acidentes/incidentes que ocorram em mar, fora da área do Porto Organizado de Santos envolvendo especialmente cargas PERIGOSAS, com classificação IMO.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>