<xml><article id="16698628" name="PortariaSEIPensaoAdrianaeOutros2" idOficio="6070841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13005290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Outubro de 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.185 - Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria SEI PROGEP Nº 1600, de 27 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 146, de 31 de julho de 2020, seção 2, página 33. (processo nº 23117.038315/2020-70)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 15/06/2020.</p><p>Nº 2.186 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Maria de Lourdes Rosa e temporária a Breno Rodrigues Sales, com fundamento nos artigos 215 e 217, incisos III e IV, e art. 222 incisos I, IV e IV da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira e filho, respectivamente, de Wisley Falco Sales, falecido em 15 de junho de 2020, ativo no cargo de Professor Adjunto 02 - DE - Doutorado. (processo nº 23117.038315/2020-70)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 15/06/2020.</p><p>Nº 2.187 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Maria Vilela Junqueira, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I e art. 222 inciso I e VII "c" item 6 da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, viúva de Waldomiro Saliby Junqueira, falecido em 27 de setembro de 2020, aposentado no cargo de Professor do Magistério Titular - DE - Especialização. (processo nº 23117.060272/2020-17)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 27/09/2020.</p><p>Nº 2.188 - Art. 1º- Conceder pensão vitalícia a Oswaldo Luiz Borges e temporária a Lucas Silva Borges e Pedro Silva Borges, com fundamento nos artigos 215 e 217, incisos I e IV, e art. 222 inciso I, IV e VII da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, viúvo e filhos, respectivamente, de Adriana da Silva Borges, falecida em 13 de setembro de 2020, aposentada no cargo de Assistente em Administração - D - 410. (processo nº 23117.060173/2020-27)</p><p>Art. 2º- Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos à data de 13/09/2020.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>