<xml><article id="16730551" name="DOU_PORTARIA N 131 COM EMENTA_CO" idOficio="6074505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2020" artClass="00007:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13011694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 131, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 131, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA AGRICULTURA FAMILIAR E COOPERATIVISMO, DO MINISTÉRIO AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 33 do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, tendo em vista o disposto na Portaria nº 129, de 05 de julho de 2019, e o que consta do Processo 21000.046918/2019-93, resolve:</p><p>Art. 1º Os arts. 2º e 3º da Portaria nº 95, de 24 de outubro de 2019, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - SAF/MAPA de 24 de outubro de 2019, passam a vigorar com a seguinte alteração:</p><p>"Art. 2º O Comitê Interinstitucional será composto pelos representantes, titulares e suplentes, a seguir:</p><p>I - Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados:</p><p>a) Titular: Márcio de Andrade Madalena;</p><p>b) Suplente: Mateus Soares da Rocha;</p><p>c) Titular: Fabiana Durgant Silva;</p><p>d) Suplente: Ana Cândida Pereira de Medeiros;</p><p>e) Titular: Rafael de Freitas Cabral; e</p><p>f) Suplente: Mônica Batista de Souza.</p><p>II - Organização das Cooperativas Brasileiras:</p><p>a) Titular: Fabíola da Silva Nader Motta;</p><p>b) Suplente: Jean de Jesus Fernandes;</p><p>c) Titular: Clara Pedroso Maffia;</p><p>d) Suplente: João José Prieto Flávio;</p><p>e) Titular: Layanne Alves Vasconcellos; e</p><p>f) Suplente: João Marcos Silva Martins.</p><p>§ 1º O Comitê Interinstitucional será presidido pelo representante titular do Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados, Márcio de Andrade Madalena, que será substituído em seus impedimentos legais, eventuais ou temporários, por seu suplente.</p><p>§ 2º Caberá ao Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercados prestar apoio administrativo ao Comitê.</p><p>§ 3º O Comitê Interinstitucional poderá convidar representantes de órgãos e entidades públicas e privadas para participar das reuniões, sempre que seus conhecimentos, habilidades e competências possam ser necessários ao cumprimento da sua finalidade.</p><p>Art. 3º O Comitê Interinstitucional será responsável pela elaboração de planos de trabalho anuais e o monitoramento e avaliação das atividades desenvolvidas de apoio à intercooperação e à internacionalização, no âmbito do Acordo de Cooperação celebrado entre o Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento e a Organização das Cooperativas Brasileiras."</p><p>Art. 2º Cria os artigos 4º, 5º e 6º à Portaria nº 95, de 24 de outubro de 2019 da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo do Ministério da Agricultura, Pecuária e abastecimento - SAF/MAPA de 24 de outubro de 2019.</p><p>"Art. 4º O Comitê se reunirá ordinariamente uma vez a cada semestre e, extraordinariamente, por convocação de seu presidente ou mediante solicitação dos seus membros.</p><p>§ 1º As reuniões do Comitê, instaladas mediante a presença da maioria dos seus membros, serão realizadas preferencialmente por videoconferência, salvo demonstração motivada da sua inviabilidade ou inconveniência.</p><p>§ 2º As deliberações do Comitê serão tomadas por maioria simples dos votos.</p><p>§ 3º Além do voto ordinário, o Presidente do Comitê terá voto de qualidade em caso de empate.</p><p>Art. 5º Este Comitê interinstitucional está vinculado à vigência do Acordo de Cooperação celebrado entre o Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento e a Organização das Cooperativas Brasileiras.</p><p>Art. 6º A participação no Comitê Interinstitucional será considerada prestação de serviço público relevante e não ensejará remuneração, sendo vedado o reembolso de despesas relativas à participação em reuniões ordinárias ou extraordinárias."</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor em 16 de outubro de 2020.</p><p class="assina">FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>