<xml><article id="16790448" name="2874 Ceder OLYMPIA KAROLINA GARC" idOficio="6080829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2020" artClass="00026:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.874, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.874, DE 19 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda pela Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam no NUP 25255.000628/2020-04, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora OLYMPIA KAROLINA GARCIA DE PAIVA, matrícula no SIAPE nº 1709138, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercer a Função Comissionada de Chefe do Serviço de Convênios, FCPE 101.1, na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Rio Grande do Norte - FUNASA/RN.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no artigo 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO PAZUELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>