<xml><article id="16750531" name="PORTARIA 2446" idOficio="6076512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00028:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Federal de Controle Interno" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13015009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.446, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.446, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO FEDERAL DE CONTROLE INTERNO e o SUPERINTENDENTE DA CONTROLADORIA REGIONAL DA UNIÃO NO ESTADO DO CEARÁ, em atenção à Portaria SFC/CGU-R/CE nº 888, de 3 de abril de 2020, publicada no Boletim Interno de 7 de abril de 2020, e no uso das atribuições que lhes confere o parágrafo único do artigo 2º da Portaria CGU nº 1.108, de 14 de março de 2019, que dispõe sobre a descentralização de Divisões de Coordenações-Gerais vinculadas à Secretaria Federal de Controle Interno para as Controladorias Regionais da União nos Estados, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Carlos Escossia Barbosa Junior para atuar na divisão descentralizada da Coordenação-Geral de Auditoria das Áreas de Educação Básica, Direitos Humanos e Desenvolvimento Social (CGEBC) da Diretoria de Auditoria de Políticas Sociais e de Segurança Pública da Secretaria Federal de Controle Interno em substituição ao servidor Carlos César de Oliveira Carneiro, que voltará a estar plenamente vinculado à Controladoria Regional da União no Estado do Ceará.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GIOVANNI PACELLI CARVALHO LUSTOSA DA COSTA</p><p class="cargo">Superintendente da Controladoria Regional da União no Estado do Ceará</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS BEZERRA LEONEL</p><p class="cargo">Secretário Federal de Controle Interno</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>