<xml><article id="16824980" name="Eliomar Lima_23_10_2020" idOficio="6084077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00013:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2 GHI - SSIM/SAP/1-RIO/SSIP/1, de  19 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2 GHI - SSIM/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 19 de outubro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o nº 5. letra d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 - DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, em cumprimento de decisão proferida no Acórdão da 2ª Câmara do Tribunal de Contas da União nº 1097/2019, consignado em julgamento de Reforma de Militar (pessoal), no processo nº TC 027.926/2019-2, de Relatoria do(a) Ministro(a) ANA ARRAES, que considerou ilegal o ato de alteração de reforma e determinou: ..." faça cessar, no prazo de 15 (quinze) dias, contado a partir da ciência desta deliberação, os pagamentos decorrentes do ato impugnado, sob pena de responsabilidade solidária da autoridade administrativa omissa, consoante disposto nos arts. 71, inciso IX, da Constituição Federal e 262 do Regimento Interno desta Corte"..., com base no Relatório nº 269-SeçProcAdm/AsseApAsJu/Cmdo 1ª RM, de 03 SET 20, e considerando as orientações expressas nos DIEx nº 638-10.1.2/10 AAAJ/DCIPAS, de 18 NOV 19 e nº 676-10.1.2/10 AAAJ/DCIPAS, de 11 DEZ 19, resolve:</p><p>RETIFICAR, a Portaria nº 63 AI/GHI - SSIM/SAP/1-Rio/SSIP/1, de 1° NOV 18, publicada no DOU nº 225, de 23 NOV 18, que concedeu, a contar de 14 JUL 17 (data da sessão de inspeção de saúde), os benefícios do Auxílio Invalidez (AI) e do Grau Hierárquico Imediato (GHI), ao Cap Refm ELIOMAR LIMA SILVEIRA, Prec/CP 96/1517770, Idt 019.973.341-1 MD/EB, CPF 349.141.377-04.</p><p>ANULAR, o benefício, do GHI, correspondente aos proventos de Ten Cel. Fica dispensado o ressarcimento das quantias indevidamente recebidas, em boa-fé, pelo interessado, consoante o Enunciado 106 da Súmula de Jurisprudência do TCU</p><p>MANTER, o benefício concedido, do AI, por ter sido considerado inválido, necessitando de cuidados permanentes de enfermagem.</p><p></p><p class="assina">Gen Div ANDRÉ LUIZ SILVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>