<xml><article id="16527061" name="Port. PGFN ns 1766 1767 1769 180" idOficio="6053286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00015:00042:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12976419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 15 da Portaria GME nº 40, de 31 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.103653/2020-14, resolve:</p><p>Nº 1.766 - Dispensar THIAGO DE FARIA LIMA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2107578, do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Estratégia de Recuperação de Créditos da Procuradoria-Geral Adjunta de Gestão da Dívida Ativa da União e do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço, da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 1.767 - Designar THEO LUCAS BORGES DE LIMA DIAS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2041303, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Estratégia de Recuperação de Créditos da Procuradoria-Geral Adjunta de Gestão da Dívida Ativa da União e do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço, da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 1.769 - Designar DARLON COSTA DUARTE, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1899920, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Estratégia de Recuperação de Créditos da Procuradoria-Geral Adjunta de Gestão da Dívida Ativa da União e do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço, da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10145.101178/2020-38, resolve:</p><p>Nº 1.808 - Dispensar, a pedido, MICHELE DICK, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1794287, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Defesa de 2ª Instância da Procuradoria de Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 4ª Região, no Estado do Rio Grande do Sul, a partir de 1º de outubro de 2020.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 15 da Portaria GME nº 40, de 31 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10145.101178/2020-38, resolve:</p><p>Nº 1.809 - Dispensar, a pedido, MICHELE DICK, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1794287, do encargo de substituta simultânea do Procurador Chefe, código FCPE 101.3, da Procuradoria de Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 4ª Região, no Estado do Rio Grande do Sul, e de seu substituto eventual, a partir de 1º de outubro de 2020.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>