<xml><article id="16682559" name="MODELO_dispensas_designacoes_nom" idOficio="6069417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2020" artClass="00045:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13002789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO , no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 203 - DISPENSAR Leandro Barcellos Venturin, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04 do (a) Vara do Trabalho de Nova Venécia, a partir de 07/10/2020.</p><p>Nº 206 - DISPENSAR Paulo César Andrade de Queiroz, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de ASSISTENTE DE SECRETARIA - FC-04 do(a) 13ª Vara do Trabalho de Vitória, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04 do Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loeffler.</p><p>Nº 208 - DISPENSAR Rosane Cucco Franco, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04 do(a) 13ª Vara do Trabalho de Vitória, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04 do Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loeffler.</p><p>Nº 210 - DISPENSAR Tatiana Rodrigues Haddad Lima, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04 do(a) 13ª Vara do Trabalho de Vitória, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04 do Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loeffler.</p><p>Nº 212 - EXONERAR Fernando Antônio Bersan Pinheiro, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Esp. Segurança, do cargo em comissão de DIRETOR DE SECRETARIA - CJ-3 do (a) 13ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p>Nº 213 - NOMEAR Fernando Antônio Bersan Pinheiro, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Esp. Segurança, para exercer o cargo em comissão de Assessor - CJ-03 do Gabinete da Juíza convocada Alzenir Bollesi de Plá Loeffler.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p><p></p><p>PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO , no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 215 - DISPENSAR Renata Mattos Peruch Rodrigues, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de ASSISTENTE DE MAGISTRADO - FC-04 do (a) Grupo de Assistentes de Juízes do Trabalho Substitutos.</p><p>Nº 216 - NOMEAR Renata Mattos Peruch Rodrigues, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Secretaria - CJ - 03 da 13 Vara do Trabalho de Vitória.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 218, DE 13 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO , no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>DESIGNAR Ari Antônio Stein Lima, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente de Secretaria - FC-04 da 13 Vara do Trabalho de Vitória.</p><p class="assina">Ana Paula Tauceda Branco</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>