<xml><article id="16740427" name="Portarias 2398 -2421 de 13.10.20" idOficio="6074945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13012294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 2.398 - Art. 1º Dispensar a servidora Ilmara Azevedo do Nascimento, matrícula SIAPE 2415314, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de assessora do Gabinete, Reitoria, código FG-01.</p><p>N° 2.399 - Art. 1º Designar a servidora Mariana Emanuelle Barreto de Gois, matrícula SIAPE 3900153, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Apoio à Pesquisa-COAP, código FG-01, Reitoria.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>N° 2.400 - Art. 1º Designar o servidor Sávio Santos Menezes, matrícula SIAPE 2267750, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de coordenador do Núcleo de Apoio Administrativo, código FG-04, Reitoria.</p><p>Art. 2º Ratificar que o servidor atua no Núcleo de Apoio Administrativo da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, desde o dia 21.09.2017.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos financeiros a partir de 23.09.2020.</p><p>N° 2.402 - Art. 1º Dispensar a servidora Priscilla Karine Santos Correa, matrícula SIAPE 2152526, ocupante do cargo de Assistente de alunos, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Licitações, código FG-02, Campus Estância.</p><p>N° 2.403- Art. 1º Dispensar o servidor Rômulo Santana do Amaral, matrícula SIAPE 2733638, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Licitações-COLIC, código FG-02, Campus Itabaiana.</p><p>N° 2.404- Dispensar a servidora Valdenice Araújo Santos Lima, matrícula SIAPE 2178268, ocupante do cargo de Administradora, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Licitações, código FG-02, Campus Socorro.</p><p>N° 2.405 - Art. 1º Dispensar o servidor Evilasio Matias dos Santos, matrícula SIAPE 2413594, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Licitações, código FG-02, Campus Glória.</p><p>N° 2.406 - Art. 1º Dispensar a servidora Lorena de Souza Silva Medeiros, matrícula SIAPE 2153830, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Licitações, código FG-01, Campus Lagarto.</p><p>N° 2.407 - Art. 1º Dispensar a servidora Maria Mayara Pereira de Oliveira, matrícula SIAPE 3010714, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Licitações, código FG-02, Campus Propriá.</p><p>N° 2.408 - Art. 1º Dispensar a servidora Mary Lourdes Santos, matrícula SIAPE 2320973, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Licitações, código FG-01, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 2.409 - Art. 1º Dispensar a servidora Karine Lessa Dantas, matrícula SIAPE 2414072, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Registro de Preços, código FG-03, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 2.410 - Art. 1º Dispensar o servidor Victor Emanuel Nascimento de Abreu Oliveira, matrícula SIAPE 2993259, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, do encargo de responsável pela Assessoria da Coordenadoria de Licitações, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 2.411 - Art. 1º Dispensar a servidora Maria Alice Correia de Moraes, matrícula SIAPE 2152187, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Compras, código FG-03, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 2.416 - Art. 1º Designar a servidora Lorena de Souza Silva Medeiros, matrícula SIAPE 2153830, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe da Divisão de Tecnologia da Informação - DTIC/DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código FG-01.</p><p>N° 2.417 - Art. 1º Designar a servidora Priscilla Karine Santos Correa, matrícula SIAPE 2152526, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Registro de Preços e Planejamento - CRPP/DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código FG-02.</p><p>N° 2.418 - Art. 1º Designar o servidor Romulo Santana do Amaral, matrícula SIAPE 2733638, ocupante do cargo de Administrador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Pesquisa de Preços - CPP/DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código FG-02.</p><p>N° 2.419 - Art. 1º Designar a servidora Mary Lourdes Santos, matrícula SIAPE 2320973, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe da Divisão de Licitações do Campus São Cristóvão - DSC/DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código FG-01.</p><p>N° 2.420 - Art. 1º Designar a servidora Karine Lessa Dantas, matrícula SIAPE 2414072, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Assessora da Divisão de Licitações/DSC/DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código FG-03.</p><p>N° 2.421 - Art. 1º Designar a servidora Maria Alice Correia de Moraes, matrícula SIAPE 2152187, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe do Núcleo de Pregoeiros/DSC/DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código FG-03.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>