<xml><article id="16829929" name="Portarias. GR. GVR. 2020. II. DO" idOficio="6084689" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 98.739-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Rosangela Rodrigues Bastos, Matrícula SIAPE 382117, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 026763/2020-85)</p><p>Nº 98.740-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Vera Lucia Sosmayer, Matrícula SIAPE 6379388, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 038352/2016-56)</p><p>Nº 98.741-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Roseli Martins Valcanover, Matrícula SIAPE 1584830, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 9, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 20, incisos I, II, III e IV, § 2º, inciso I, da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 026883/2020-82)</p><p>Nº 98.742-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Verginia Medianeira Dallago Rossato, Matrícula SIAPE 378978, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 026785/2020-45)</p><p>Nº 98.743-INCLUIR na Portaria n. 34.801, de 11.10.1996, publicada no Diário Oficial da União de 16.10.1996, Seção 2, Página 7578, alterada pela Portaria n. 87.270, de 27.12.2017, publicada no Diário Oficial da União de 29.12.2017, Seção 2, Página 69, de concessão de aposentadoria do servidor Luiz Antonio Antunes Pereira, Matrícula SIAPE 380768, aposentado no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, a vantagem do artigo 190, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019, em conformidade com o disposto no Acórdão TCU n. 278/2007-Plenário e na Nota Técnica n. 276/2011/CGNOR/DENOP/SRH/MP. (Processo n. 060986/2019-38)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p class="identifica">PORTARIA N. 98.745, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto N. 7.485, de 18 de maio de 2011, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, resolve:</p><p>NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei N. 8.112, de 11.12.90, FERNANDA BARBISAN, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, classificada em 1º lugar, pela ampla concorrência, para exercer o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior no Departamento de Patologia/Centro de Ciências da Saúde, na Classe A, Professor Adjunto A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no código de vaga 292818, pertencente ao Banco de Professor Equivalente desta Instituição. (Processo n. 045209/2020-05)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>