<xml><article id="16699580" name="OUT 15 port DOU 1.0" idOficio="6071036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13005537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.039 - I - Designar Jose Realino de Paula, Matrícula nº 1218452/SIAPE, Professor Titular, para exercer, "protempore", a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Inovação Farmacêutica da Faculdade de Farmácia, FCC.</p><p>II - Designar Edemilson Cardoso da Conceicao, Matrícula nº 6302224/SIAPE, Professor Titular, para exercer, "protempore", o encargo de Vice-coordenador do Programa de Pós-Graduação em Inovação Farmacêutica da Faculdade de Farmácia. III - Os efeitos legais e financeiros desta portaria vigorarão a partir de 30/11/2020, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, até que sejam realizadas novas eleições. (Processo nº 23070.045668/2020-18)</p><p>N° 3.049 - Exonerar, a pedido, Alberto Baena Zapatero, Matrícula nº 2145201/SIAPE, Professor Adjunto, Classe C, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Faculdade de História, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 30/09/2020. (Processo nº 23070.045655/2020-31)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 14 de Outubro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 3.087 - Prorrogar, até 15/03/2021, a autorização de afastamento do país a Rodrigo Marcelo de Oliveira, Matrícula nº 1528180/SIAPE, Jornalista, lotado na Rádio Universitária, para realizar Pós-Graduação, em nível de Mestrado, em Comunicação Social, na Universidade de Lisboa, na cidade de Lisboa/Portugal, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.014556/2018-92)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.088 - I - Dispensar Edriene Cristine da Silva Santos Sales, Matrícula nº 1141060/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Assessor para Atividades Especiais do Gabinete da Reitoria, FG-2. II - Designar Vinicius Sado Rodrigues, Matrícula nº 1849847/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Assessor para Atividades Especiais do Gabinete da Reitoria, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 16/10/2020. (Processo nº 23070.046238/2020-13)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>