<xml><article id="16664621" name="Portaria 09.10.20 rtf__F3U7II" idOficio="6067637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00015:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000309">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.364 Conceder Pensão a ADELZA MESSIAS DE OLIVEIRA (vitalícia), esposa do ex-servidor, MIGUEL ALVES DE OLIVEIRA, matrícula nº 767601, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 05/09/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0021064.00000152/2020-03).</p><p>Nº 1.365 Conceder Pensão a ANA CRISTINA ANDRADE GONCALVES DE OLIVEIRA (vitalícia), esposa do ex-servidor, ALFREDO ARTUR GONCALVES DE OLIVEIRA, matrícula nº 771413, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 22/09/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020874.00000279/2020-48).</p><p>Nº 1.366 Conceder Pensão a ANA MARIA DUARTE DE VARGAS (vitalícia), esposa do ex-servidor, JORGE LUIZ RANGEL DE VARGAS, matrícula nº 772413, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 22/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00001137/2020-81).</p><p>Nº 1.367 Conceder Pensão a CARLI NOGUEIRA DO COUTO (vitalícia), esposa do ex-servidor, UTUBY ANTONIO DO COUTO, matrícula nº 765769, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 24/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00001101/2020-83).</p><p>Nº 1.368 Conceder Pensão a ELCI KIELEK (vitalícia), companheira do ex-servidor, VALDIR SBARDELOTTO, matrícula nº 773044, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 21/09/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020883.00000414/2020-97).</p><p>Nº 1.369 Conceder Pensão a FRANCISCA CARDOSO DO NASCIMENTO (vitalícia) e JUAN TALYUS AGUIAR DO NASCIMENTO, respectivamente ex-esposa pensionada e filho do ex-servidor, JOSE DA SILVA DO NASCIMENTO, matrícula nº 768945, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cada um 1/2 da cota familiar de 50% acrescida da cota por dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 15/09/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217 inciso II e inciso IV, alínea "a", Art. 218 e Art. 222, inciso IV e inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processos n° 0021079.00000398/2020-35 e 0021079.00000397/2020-62).</p><p>Nº 1.370 Conceder Pensão a LAURA LEAO DO REGO (vitalícia), esposa do ex-servidor, PEDRO CESAR DO REGO, matrícula nº 768360, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 13/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020881.00000421/2020-14).</p><p>Nº 1.371 Conceder Pensão a LEILA MARCIA PINHEIRO POTIGUAR (vitalícia), esposa do ex-servidor, LUIZ AURELIO TORRES POTIGUAR, matrícula nº 767896, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 29/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0023116.00000155/2020-97).</p><p>Nº 1.372 Conceder Pensão a MARIA DO SOCORRO DA SILVA (vitalícia) e LUZANIRA ENOE DE FREITAS (vitalícia), respectivamente esposa e companheira do ex-servidor, JOSE FRANCISCO DA SILVA, matrícula nº 769016, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 27/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, incisos I e III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processos n° 0021079.00000395/2020-19 e 0021079.00000396/2020-89).</p><p>Nº 1.373 Conceder Pensão a ODILON ALBINO SALGADO (vitalícia), esposo da ex-servidora, LUCIA MARIA GONCALVES SALGADO, matrícula nº 767321, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 12/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0020526.00000518/2020-11).</p><p>Nº 1.374 Conceder Pensão a OLGA BATISTA PEREIRA DA SILVA (vitalícia), mãe da ex-servidora, NILCEA PEREIRA DA SILVA, matrícula nº 772224, do Quadro de Pessoal desta Fundação, a partir de 13/09/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso V e Art. 218 da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0045142.00001133/2020-92).</p><p>Nº 1.375 Conceder Pensão a SOLANGE CHARTUNI MUSSE (vitalícia), esposa do ex-servidor, FORTONZED MUSSE, matrícula nº 769490, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cota familiar de 50% acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão II e demais vantagens, a partir de 07/08/2020, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135, de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo n° 0023116.00000152/2020-81).</p><p>Nº 1.376 Conceder Pensão a VANDA CARVALHO (vitalícia) e SIANNE FERREIRA DE SOUZA, respectivamente ex-companheira pensionada e filha do ex-servidor, TUPIRAGUARA SILVA DE SOUZA, matrícula n° 764716, do Quadro de Pessoal desta Fundação, correspondente a cada uma 1/3 da cota familiar de 50% acrescida da cota por dependente de 10% da remuneração do cargo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir da data de publicação desta portaria, e alterar a cota da Pensão Vitalícia da beneficiária VANDETE DA SILVA FERREIRA DE SOUZA, esposa do ex-servidor, para 1/3 da remuneração do mesmo, com fundamento no Art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 215, Art. 217 inciso II e inciso IV, alínea "a", Art. 218 e Art. 222, inciso IV e inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com as redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de Junho de 2015 e Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processos nº 0045142.00001138/2020-54 e 0045142.00001140/2020-97).</p><p class="assina">CEZAR STEINHORST</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>