<xml><article id="16637889" name="DOU-SECAO 02-09.10.20 - DISPENSA" idOficio="6064979" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE  8 DE OUTUBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.419 - Dispensar da função gratificada de Coordenador Administrativo, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, o(a) servidor(a) RANIERE DE AGUIAR GONCALVES, matrícula SIAPE nº 1297525, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.420 - Designar o(a) servidor(a) RANIERE DE AGUIAR GONCALVES , matrícula SIAPE nº 1297525 ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE MATERIAL, FG-02, DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.421 - Dispensar da função gratificada de Chefe do Departamento de Administração de Material, FG-02, DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, o(a) servidor(a) LUANA FERREIRA NUNES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1030268, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.422 - Designar o(a) servidor(a) LUANA FERREIRA NUNES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1030268 ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.423 - Nomear o(a) Professora do Magistério Superior JANINE DE KASSIA ROCHA BARGAS, matrícula SIAPE nº 1619983, para ocupar o cargo de direção de ASSESSORA DE RELAÇÕES ESTRATÉGICAS E COMUNICAÇÃO INTEGRADA, CD-04, DO(A) REITORIA desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.428 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA E TRANSFERÊNCIA, FG-01, DO(A) DIVISÃO DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA DA PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, o(a) servidor(a) ROSEMIR SANTANA DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2219118, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.429 - Nomear o(a) Assistente em Administração ROSEMIR SANTANA DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2219118, para ocupar o cargo de direção de CHEFE DA DIVISÃO DE PÓS-GRADUAÇÃO DA DIRETORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, CD-04, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>