<xml><article id="16558753" name="3061 3062 3063 (DOU de 5.10.20)" idOficio="6057038" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/10/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12982851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.061, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.061, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 015241/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a nomeação do Almirante de Esquadra LEONARDO PUNTEL, pelo Decreto Presidencial de 29 de setembro de 2020, publicado no DOU2, de 30 subsequente, para ocupar o cargo de Ministro do Superior Tribunal Militar;</p><p>Considerando o contido nos Atos nos 2922/2020 (1748529) e 3050/2020 (1940715), resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR o CMG (RM1) MARCELLO MELO DA GAMA, para exercer, em vaga existente na lotação, o cargo em comissão de CHEFE DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-CJ-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Leonardo Puntel.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o CT (AA) JUTAIR CARLOS SANTOS DA GUIA, para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Leonardo Puntel.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o SO (ES) MARCELO SILVA DE SIQUEIRA, para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Leonardo Puntel.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o SO (CO) RAIMUNDO MARQUES CORREA JUNIOR, para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Leonardo Puntel.</p><p>Art. 5º DESIGNAR 1º SG (AR) FABIANO DA COSTA PEREIRA, para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Leonardo Puntel.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.062, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 015245/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações; e</p><p>Considerando a transferência para a inatividade do Exmº Sr. Ministro Alte Esq Alvaro Luiz Pinto, a contar de 29 de maio de 2020, por meio do Decreto de 1º de abril de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 2 de abril de 2020 (1802111);</p><p>Considerando o Ato Normativo nº 79, de 25 de março de 2014, o qual dispõe sobre a permanência de servidores no exercício das respectivas funções, no caso de afastamento definitivo de Ministro;</p><p>Considerando as mudanças de lotação dos servidores do Gabinete Exmº Sr. Ministro Alte Esq Alvaro Luiz Pinto, por meio da Apostila nº 1894579, segundo a qual as servidoras Renata Alves Varchavsky e Waltônia Souza Linhares Ferro foram lotadas provisoriamente na ASPRE-ADM e na ASPRE-JUR, respectivamente, e</p><p>Considerando a nomeação do Almirante de Esquadra CELSO LUIZ NAZARETH, pelo Decreto Presidencial de 29 de setembro de 2020, publicado no DOU2, de 30 subsequente, para ocupar o cargo de Ministro do Superior Tribunal Militar,</p><p>resolve:</p><p>Art 1º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA ALVES VARCHAVSKY, matrícula 7733, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINTE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, do extinto Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Alvaro Luiz Pinto, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art 2º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, WALTÔNIA SOUZA LINHARES FERRO, matrícula 1057, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINTE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, do extinto Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Alvaro Luiz Pinto, vinculada ao Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.063, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 015245/20-00.01, do Sistema Eletrônico de Informações;</p><p>Considerando a nomeação do Almirante de Esquadra CELSO LUIZ NAZARETH, pelo Decreto Presidencial de 29 de setembro de 2020, publicado no DOU2, de 30 subsequente, para ocupar o cargo de Ministro do Superior Tribuna Militar;</p><p>Considerando o contido nos Atos nos 2985/2020 (1845653), 3051/2020 (1940851), 3039/2020 (1921683), 3062/2020 (1952230),</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR o CMG (RM1) LEONARDO DA SILVA MELLO para exercer, em vaga existente na lotação, o cargo em comissão de CHEFE DE GABINETE DE MINISTRO, código STM-CJ-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art. 2º NOMEAR o CF (RM1-T) AMAURI DA FONSECA COSTA para exercer, em vaga existente na lotação, o cargo em comissão de ASSESSOR DE MINISTRO, código STM-CJ-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o CT ROMANO GENÉSIO BUTKE JÚNIOR para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art. 4º DESIGNAR o SO (ES) PAULO SERGINALDO SALES DE SOUSA para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art. 5º DESIGNAR o 2ºSG (CO) BRENO FELICIANO DE OLIVEIRA para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art. 6º DESIGNAR 2SG-FN-MO MANOEL AMÉRICO BEZERRA PORTUGAL CAMPOS para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art. 7º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, WALTONIA SOUZA LINHARES FERRO, matrícula 1057, para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p>Art. 8º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RENATA ALVES VARCHAVSKY, matrícula 7733, para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alt Esq Celso Luiz Nazareth.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>