<xml><article id="16913210" name="Of. 266 - PORTARIA N 496 - JOAO " idOficio="6093347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13041823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 496, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 496, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1; considerando o processo nº 999109007.000148/2019-53 que trata do Processo Seletivo Simplificado para Seleção de Coordenador Geral de Adjunto do Programa UAB na UNIR; e considerando o processo nº 999109007.000049/2020-13, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor docente JOÃO CARLOS GOMES, SIAPE nº 1344505, da função de Coordenador Geral da Universidade Aberta do Brasil - UAB/UNIR, sem função gratificada, a partir de 01/11/2020.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora docente SANDRA DA CRUZ GARCIA DO ESPÍRITO SANTO AGUIAR, SIAPE nº 1194350, da função de Coordenadora Adjunta da Universidade Aberta do Brasil - UAB/UNIR, sem função gratificada, a partir de 01/11/2020.</p><p>Art. 3º Designar a servidora docente SANDRA DA CRUZ GARCIA DO ESPÍRITO SANTO AGUIAR, SIAPE nº 1194350, para a função de Coordenadora Geral da Universidade Aberta do Brasil - UAB/UNIR, sem função gratificada, a partir de 01/11/2020.</p><p>Art. 4º Designar a servidora docente MARLENE VALERIO DOS SANTOS ARENAS, SIAPE nº 0396924, para a função de Coordenadora Adjunta da Universidade Aberta do Brasil - UAB/UNIR, sem função gratificada, a partir de 01/11/2020.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>