<xml><article id="16536382" name="1467.Servidores titulares-Subst " idOficio="6054773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00041:00012:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.467, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.467, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0700.0002126/2020-22, resolve:</p><p>Art. 1º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 547, de 12.7.2013, publicada no Diário Oficial da União n° 136, de 17.7.2013, que nomeou a servidora RAYNARA ALENCAR PINTO GUERINO, matrícula 6006094, para o cargo em comissão de Assessor, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, atualmente exercendo o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 6º Ofício Geral Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, código CC-2, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 6º Ofício Geral Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, código CC-4.</p><p>Art. 2º Determinar o apostilamento da Portaria MPT nº 913, de 28.10.2015, publicada no Diário Oficial da União n° 209, de 3.11.2015, que nomeou a servidora CARLA CABO MAIA, matrícula 6007671, para o cargo em comissão de Assessor Jurídico do 4º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, código CC-2, atualmente exercendo o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 1º Ofício Geral da Procuradoria do Trabalho no Município de Sobral, código CC-2, para considerar a nomeação para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 1º Ofício Geral da Procuradoria do Trabalho no Município de Juazeiro do Norte, código CC-2.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor DENIS PHILLIPE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula 6005361, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Chefe da Assessoria Jurídica do 1º Ofício Geral da Procuradoria do Trabalho no Município de Sobral, código CC-2.</p><p>Art. 4º Dispensar o servidor DENIS PHILLIPE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula 6005361, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do 1º Ofício Geral da Procuradoria do Trabalho no Município de Sobral, código CC-2.</p><p>Art. 5º Dispensar a servidora CRISTIANNE MARIA LINHARES PONTES FROTA, matrícula 6001701, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do 2º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, código CC-4.</p><p>Art. 6º Designar a servidora SAADIA DE FARIAS LOBO DA COSTA, matrícula 6006790, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o encargo substituta eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do 6º Oficio Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, código CC-4, dispensando-a do encargo de Substituta eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do 6º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, código CC-2.</p><p>Art. 7º Designar o servidor MÁRCIO ANTÔNIO PONTES IBIAPINA, matrícula 6008887, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o encargo de substituto eventual da Chefe da Assessoria Jurídica do 1º Ofício Geral da Procuradoria do Trabalho no Município de Juazeiro do Norte, código CC-2.</p><p class="assina">DICKSON ANSAH RIBEIRO FREMPONG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>