<xml><article id="16554075" name="Portaria N 21.581 - GT - CGSIM" idOficio="6056423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00015:00045:00038:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Governo Digital/Comitê para Gestão da Rede Nacional para a Simplificação do Registro e da Legalização de Empresas e Negócios" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12981403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 21.581, DE 1º de OUTUBRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 21.581, DE 1º de OUTUBRO de 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE REGISTRO EMPRESARIAL E INTEGRAÇÃO - DREI, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo § 3º do art. 2º da Resolução nº 6, de 6 de agosto de 2009, do Comitê para Gestão da Rede Nacional para a Simplificação do Registro e da Legalização de Empresas e Negócios - CGSIM, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como integrantes do Grupo de Trabalho de Sistemas no âmbito da Secretaria-Executiva do Comitê para Gestão da Rede Nacional para a Simplificação do Registro e da Legalização de Empresas e Negócios (CGSIM):</p><p>I - ANA CAROLINA SOARES NOGUEIRA, na qualidade de membro suplente, representante da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB);</p><p>II - SANDRA MARIA CARNEIRO MACEDO e ANA PAULA FRANCISCA DA SILVA, na qualidade de membro titular e suplente, respectivamente, representantes do Conselho Nacional de Política Fazendária (CONFAZ);</p><p>III - CILENE MOREIRA SABINO DE OLIVEIRA e MARIA ALZENIR PORTO, na qualidade de membro titular e suplente, respectivamente, representantes a Federação Nacional das Juntas Comerciais (FENAJU);</p><p>IV - LAYLA CALDAS DA SILVA e ALEXANDER ALVARENGA DE MELO, na qualidade de membro titular e suplente, respectivamente, do Serviço de Apoio às Micro e Pequenas Empresas (SEBRAE);</p><p>V - FREDERICO SILVA E CUNHA e MARCELO MORAES RAMOS, na qualidade de membro titular e suplente, respectivamente, do Departamento Nacional de Registro Empresarial e Integração (DREI), da Secretaria de Governo Digital, da Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia;</p><p>VI - LOREANE EVELYN NAZARETH BRANDIZZI e LIKEN LU MATSUMOTO CORREIA LIMA, na qualidade de membro titular e suplente, respectivamente, do Serviço Federal de Processamento de Dados (SERPRO); e</p><p>V - CARLOS GUSTAVO DE SOUSA MONTENEGRO e MÁRCIO MANOEL DA SILVEIRA, na qualidade de membro titular e suplente, respectivamente, da Confederação Nacional de Municípios (CNM).</p><p>Art. 2º A Portaria nº 1.603-SEI, de 28 de agosto de 2017, passa a vigorar com a seguinte alteração:</p><p>"Art. 1º ..............................................................................................</p><p>I - Representantes da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil:</p><p>...........................................................................................................</p><p>b. Suplente: Ana Carolina Soares Nogueira</p><p>............................................................................................................</p><p>IV - .....................................................................................................</p><p>a. Titular: Sandra Maria Carneiro Macedo</p><p>b. Suplente: Ana Paula Francisca da Silva</p><p>V - .....................................................................................................</p><p>a. Titular: Cilene Moreira Sabino de Oliveira</p><p>b. Suplente: Maria Alzenir Porto</p><p>............................................................................................................</p><p>VIII - .....................................................................................................</p><p>a. Titular: Layla Caldas da Silva</p><p>b. Suplente: Alexander Alvarenga de Melo</p><p>IX - Representantes do Departamento Nacional de Registro Empresarial e Integração (DREI), da Secretaria de Governo Digital, da Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia:</p><p>a. Titular: Frederico Silva e Cunha</p><p>b. Suplente: Marcelo Moraes Ramos</p><p>X - ....................................................................................................</p><p>a. Titular: Loreane Evelyn Nazareth Brandizzi</p><p>b. Suplente: Liken Lu Matsumoto Correia Lima</p><p>............................................................................................................</p><p>XII - ....................................................................................................</p><p>a. Titular: Carlos Gustavo de Sousa Montenegro</p><p>b. Suplente: Márcio Manoel da Silveira" (NR)</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ SANTA CRUZ RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>