<xml><article id="16898314" name="27.10.2020 PRES 1148 a 1154" idOficio="6091481" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00020:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13039317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 1.148-Dispensar JESSICA JESUS GONDIM, matrícula n° 3012829, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Administração e Orientação Técnica, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.149-Designar KÉLVIA DE OLIVEIRA ALMEIDA PEROCCO, matrícula n° 2437768, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Administração e Orientação Técnica, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.150-Designar ADSON CHAVES FERNANDES, matrícula n° 3005536, para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Modernização e Organização, código FCPE 101.1, da Coordenação de Planejamento e Modernização da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.151-Designar ANDRÉ LUIZ WELTER, matrícula n° 1559121, para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Geoprocessamento, código FCPE 101.4, da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.152-Dispensar ALUÍZIO DA SILVA ARAÚJO, matrícula n° 1927302, do encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Amapá e Norte do Pará-AP.</p><p>Nº 1.153-Designar PAULO ARTUR DOS SANTOS NEGREIROS, matrícula n° 1956783, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Amapá e Norte do Pará-AP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.154-Designar ROBERTO DA SILVA JUNIOR, matrícula nº 3006031, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Contratações e Gestão de Material e Patrimônio, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 03/11/2020 a 27/11/2020, em decorrência da vacância da Função e férias do substituto eventual.</p><p class="assina">MARIA RITA ALENCAR ARAÚJO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>