<xml><article id="16908652" name="APOSENTADORIA 2020 INEZ BARCELOS" idOficio="6092663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2020" artClass="00015:00002:00026:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13040752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 2.840 - Aposentar voluntariamente a servidora INÊZ BARCELOS, matrícula SIAPE nº 6108044 SIAPECAD nº 15033, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 13031.410574/2020-29).</p><p>Nº 2.843 - Aposentar voluntariamente o servidor ROBERTO ALVES RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 912700 SIAPECAD nº 846066, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 10730.728298/2020-87).</p><p>Nº 2.845 - Aposentar voluntariamente o servidor VITOR ANGELO DE CAMARGO MANCUSO, matrícula SIAPE nº 1228205 SIAPECAD nº 64002, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/03, c/c com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 13031.400381/2020-60).</p><p>Nº 2.850 - Aposentar o servidor ANTÔNIO CARLOS BOYANCE BARROS, matrícula SIAPE nº 108104 SIAPECAD nº 20373, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 10, § 1º, Inciso II da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019, com proventos calculados com base no Art. 26, § 2º, Média Aritmética. (Processo 10768.102395/2020-18).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 2.851 - Aposentar voluntariamente o servidor MARCO ANTÔNIO QUEIROZ ANTUNES, matrícula SIAPE nº 107896 SIAPECAD nº 17702, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 19726.105037/2020-28).</p><p>Nº 2.852 - Aposentar voluntariamente a servidora VERA LUCIA CAMPOS LIMA, matrícula SIAPE nº 912541 SIAPECAD nº 845920, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019, com as vantagens do Art. 3º da Lei nº 8911/94. (Processo 18470.728316/2020-41).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>