<xml><article id="16513239" name="PORTARIA N 3228-EMCFA-MD" idOficio="6052738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12975521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 3.228/EMCFA-MD, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.228/EMCFA-MD, DE 28 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e os Processos nº 64536.027292.2019-81, nº 64536.035217/2019-93 e nº 64536.023685/2020-59, resolve:</p><p>PRORROGAR</p><p>por 12 (doze) meses o período da missão dos militares do Comando do Exército, para exercerem funções de Assessor e Instrutor em Desminagem Humanitária na República da Colômbia, conforme o seguinte:</p><p>I - para 1º de fevereiro de 2021 a 31 de janeiro de 2022, a designação do Capitão ELVIS BARBOSA DE LIMA, no Centro Internacional de Desminagem - CIDEs, Município de Melgar, considerando a alínea "a" da Portaria n° 4217/EMCFA-MD, de 15 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 210, de 30 de outubro de 2019, seção 2, página 6; e</p><p>II - para 16 de março de 2021 a 15 de março de 2022, a designação dos militares abaixo relacionados, considerando a Portaria n° 5041/EMCFA-MD, de 23 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 252, de 31 de dezembro de 2019, seção 2, página 11:</p><p>- Tenente-Coronel ANTÔNIO VAZ FREIRE FILHO, no Batalhão de Desminagem Humanitária n° 3, no Município de Puerto Berrío - Departamento de Antioquia;</p><p>- Capitão TOMÁS MARTINS PEREIRA BASTOS, no Batalhão de Desminagem Humanitária n° 4, no Município de Granada - Departamento de Meta;</p><p>- Capitão RAFAEL NUNES PEREIRA, no Batalhão de Desminagem Humanitária n°6, no Município de Popayán - Departamento de Cauca; e</p><p>- Subtenente SALVADOR DOS SANTOS JÚNIOR, no Centro Internacional de Desminado - CIDEs (EJC), Município de Nilo - Departamento de Cundinamarca.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>