<xml><article id="16556701" name="pts 21.688 a 21.690 e 21.740" idOficio="6056779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/10/2020" artClass="00015:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12981938">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 21.688 - Dispensar, a contar de 8 de junho de 2020, WALDEMARINA COSTA DA SILVA, matrícula nº 0250669, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Identificação e Registro Profissional, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Roraima. (Processo nº 13622.102844/2020-71).</p><p>Nº 21.689 - Designar ADRIANA SANTOS DA SILVA, matrícula nº 0713272, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Identificação e Registro Profissional, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Roraima. (Processo nº 13622.102844/2020-71).</p><p>Nº 21.690 - Designar IRENE GOMES FRANCO, matrícula nº 0709255, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Serviços Gerais, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Roraima. (Processo nº 13622.102844/2020-71).</p><p>Nº 21740 - Dispensar, a pedido, FRANCISCA NIURES GASTINO DE SOUZA, matrícula nº 6121456, da Função Gratificada de Chefe da Seção Fiscalização do Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100292/2020-14).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>