<xml><article id="16538890" name="Portarias 2314- 2321 de 30.10.20" idOficio="6055104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979643">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 2.314 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora Carla Patrícia de Araújo Carvalho, matrícula SIAPE 1743872, ocupante do cargo de Tecnólogo-Formação, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Chefe do Departamento de Licitações - DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código CD-04.</p><p>N° 2.315 - Art. 1º Dispensar a servidora Andreia dos Santos Almeida, matrícula SIAPE 1873946, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de chefe Divisão de Serviços DS/DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código FG-01.</p><p>N° 2.316 - Art. 1º Nomear a servidora Andreia dos Santos Almeida, matrícula SIAPE 1873946, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de chefe do Departamento de Licitações - DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código CD-04.</p><p>N° 2.317- Art. 1º Designar a servidora Alecsandra Azevedo de Souza Camelo, matrícula SIAPE 2220669, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de chefe da Divisão de Serviços -DS/DEL/DLC/PROAD/Reitoria/IFS, código FG-01.</p><p>N° 2.318 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Bernadeth Moda de Almeida, matrícula SIAPE 1435049, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Integrado em Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 2.319 - Art. 1º Dispensar a servidora Rafaela Cristiane Andrade Santos, matrícula SIAPE 1886337, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Concomitante em Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 2.320 - Art. 1º Designar a servidora Rafaela Cristiane Andrade Santos, matrícula SIAPE 1886337, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 2.321- Art. 1º Designar a servidora Valéria Maria Santana Oliveira, matrícula SIAPE 1630605, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Concomitante em Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data com efeitos retroativos a 01/10/2020.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>