<xml><article id="16610906" name="2 GABMI PORTARIA 3810-Inst Comis" idOficio="6061977" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12990774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 3.810, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.810, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Seleção das propostas submetidas em atendimento ao Edital MCTI nº 144/2020, visando à seleção de organização da sociedade civil interessada em celebrar termo de colaboração com o MCTI para o projeto de suporte à implementação do Programa Centelha, de acordo com os critérios estabelecidos no referido edital.</p><p>Art. 2º Designar, para compor a Comissão de Seleção, os representantes, titulares e suplentes, dos órgãos e entidades abaixo relacionados:</p><p>I - Do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações - MCTI:</p><p>a) titular: Leonardo Sousa de Freitas;</p><p>b) suplente: Carlos Alberto Vieira Filho.</p><p>II - Da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep:</p><p>a) titular: Vitor Dias Kappel;</p><p>b) suplente: Lia Santiago De Falco.</p><p>III - Do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq:</p><p>a) titular: Gilberto Ferreira de Souza;</p><p>b) suplente: Cassiano D'Almeida.</p><p>IV - Do Conselho Nacional das Fundações Estaduais de Amparo à Pesquisa - Confap:</p><p>a) titular: Dênio Rebello Arantes;</p><p>b) titular: Márcio de Araújo Pereira.</p><p>Art. 3º Os trabalhos da Comissão de Seleção serão presididos pelo representante do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>