<xml><article id="16885335" name="mascara Portaria PROGEP 513 Medi" idOficio="6089582" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/10/2020" artClass="00018:00140:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13036057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 513,  DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 513, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.232, de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010; o Processo UFOP de concurso público nº 23109.004841/2016-59; o Processo UFOP de nomeação nº 23109.008025/2020-09; resolve:</p><p>Art 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, Andréa Cristiane Lopes da Silva, habilitada em concurso público (Edital PROAD nº 74, de 30 de agosto de 2016, publicado no DOU em 31 de agosto de 2016, homologado pela Resolução CUNI nº 1.949, de 29 de setembro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, com validade prorrogada pela Resolução CUNI nº 2.299, de 29 de agosto de 2019, publicada no DOU de 9 de setembro de 2019), para o cargo de Médico/Clínica Médica, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento I, do quadro de pessoal Técnico-Administrativo em Educação desta Instituição, em regime de trabalho de 20 horas semanais, em vaga de código 0328234, proveniente da aposentadoria de Núncio Antônio Araújo Sól, conforme Portaria REITORIA nº 438, de 26 de setembro de 2020, publicada no DOU de 1 de outubro de 2020. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Bruno Camilloto Arantes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>