<xml><article id="16532798" name="MATERIA PARA DOU - Maj ARGEMIRO " idOficio="6054251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00013:00044:00010:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/10ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12977782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21-SSIP/CMDO 10ª RM, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21-SSIP/CMDO 10ª RM, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e de acordo com o Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso V do Art. 108 e Art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>1 - REFORMAR o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 101037024-3 MD) JOSÉ ROBÉRIO PESSOA, a contar de 7 de outubro de 2019, em face de ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido(a)". Conforme Ata de inspeção de saúde nº 20165 / 2019, sessão nº 163 / 2019, do MPGu II / Fortaleza (HGeF), de 7 de outubro de 2019, Ata Homologatória nº 3 / 2020, sessão nº 1 / 2020, da JISR/10ª RM (HGeF), de 9 de janeiro de 2020, Parecer Técnico nº 2 / 2020, da Inspetoria de Saúde da 10ª RM, de 24 de janeiro de 2020, Ata de inspeção de saúde (Em grau de recurso) nº 3567 / 2020, sessão nº 14 / 2020, da JISR/10ª RM (HGeF), de 1 de setembro de 2020 e o Parecer Técnico nº 66 / 2020, da Inspetoria de Saúde da 10ª RM, de 22 de setembro de 2020.</p><p>2 - CONCEDER ao Segundo Sargento Reformado (Idt 101037024-3 MD) JOSÉ ROBÉRIO PESSOA, o benefício de Isenção de Recolhimento do Imposto de Renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pelas Leis nº 8.541, de 23 de dezembro de 1992, nº 9.250, de 26 de dezembro de 1995 e nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004, a contar de 7 de outubro de 2019, em virtude de o referido militar ser portador de doença especificada em Lei. Conforme Ata de inspeção de saúde nº 20165 / 2019, sessão nº 163 / 2019, do MPGu II / Fortaleza (HGeF), de 7 de outubro de 2019, Ata Homologatória nº 3 / 2020, sessão nº 1 / 2020, da JISR/10ª RM (HGeF), de 9 de janeiro de 2020, Parecer Técnico nº 2 / 2020, da Inspetoria de Saúde da 10ª RM, de 24 de janeiro de 2020, Ata de inspeção de saúde (Em grau de recurso) nº 3567 / 2020, sessão nº 14 / 2020, da JISR/10ª RM (HGeF), de 1 de setembro de 2020 e o Parecer Técnico nº 66 / 2020, da Inspetoria de Saúde da 10ª RM, de 22 de setembro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div LUCIANO GHUILHERME CABRAL PINHEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22-SSIP/CMDO 10ª RM, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, e de acordo com o Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso V do Art. 108, Art. 109 e o § 1º do Art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>1 - REFORMAR o Major da Reserva Remunerada (Idt 101008103-0 MD) FRANCISCO ARGEMIRO BEZERRA CORDEIRO, a contar de 30 de julho de 2020, em face de ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido(a). Não necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem". Conforme Ata de inspeção de saúde nº 20965 / 2020, sessão nº 80 / 2020, (Reestudo), do MPGu II / Fortaleza (HGeF), de 30 de julho de 2020, Ata Homologatória nº 17 / 2020, sessão nº 14 / 2020, da JISR/10ª RM (HGeF), de 1 de setembro de 2020 e o Parecer Técnico nº 65 / 2020, da Inspetoria de Saúde da 10ª RM, de 22 de setembro de 2020.</p><p>2 - CONCEDER ao Major Reformado (Idt 101008103-0 MD) FRANCISCO ARGEMIRO BEZERRA CORDEIRO, o benefício da remuneração calculada com base no soldo do grau hierárquico imediato, previsto no § 1º do Art. 110 da Lei nº 6.880/80, a contar de 30 de julho de 2020, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido(a). Não necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem". Conceder, ainda, o benefício de Isenção de Recolhimento do Imposto de Renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pelas Leis nº 8.541, de 23 de dezembro de 1992, nº 9.250, de 26 de dezembro de 1995 e nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004, a contar de 30 de julho de 2020, em virtude de o referido militar ser portador de doença especificada em Lei. Conforme Ata de inspeção de saúde nº 20965 / 2020, sessão nº 80 / 2020, (Reestudo), do MPGu II / Fortaleza (HGeF), de 30 de julho de 2020, Ata Homologatória nº 17 / 2020, sessão nº 14 / 2020, da JISR/10ª RM (HGeF), de 1 de setembro de 2020 e o Parecer Técnico nº 65 / 2020, da Inspetoria de Saúde da 10ª RM, de 22 de setembro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div LUCIANO GHUILHERME CABRAL PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>