<xml><article id="16696149" name="POR 2651.2020__7X3RAH" idOficio="6070346" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00014:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13004668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.651, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.651, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE MOBILIDADE E DESENVOLVIMENTO REGIONAL E URBANO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, em conformidade ao art. 5º da Portaria nº 730, de 25 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 26 subsequente, e tendo em vista o disposto do Art. 22 do Anexo do Decreto nº 10.290, de 24 de março de 2020, e considerando as exigências contidas na Lei n° 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, no âmbito da Secretaria Nacional de Mobilidade e Desenvolvimento Regional e Urbano, Comissão Técnica de Obras e Aquisições, responsável pelo planejamento dos procedimentos relativos à contratação, pela União, de obras e serviços de engenharia e do fornecimento de máquinas e equipamentos de suporte à atividade produtiva e à estruturação urbana, com vistas à promoção do desenvolvimento das cidades e regiões do Brasil.</p><p>Parágrafo Único. A Comissão deverá realizar estudos e pesquisas preliminares sobre a sua demanda, com vistas a buscar a melhor solução para o seu total atendimento, otimizando a utilização dos recursos públicos disponíveis e concretizando os princípios constitucionais da legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e eficiência que regem a atividade administrativa.</p><p>Art. 2º Definir como atribuições da Comissão Técnica de Obras e Aquisições as seguintes atividades:</p><p>a) Formalização da solicitação de licitação, contendo a justificativa técnica da contratação;</p><p>b) Indicação, em termos específicos, do objeto da contratação;</p><p>c) Justificativa de eventual vantagem da disposição do objeto da licitação em lotes ou parcelas, se for o caso, visando aproveitar as peculiaridades do mercado e ampliar a competitividade entre fornecedores, desde que a medida seja viável técnica e economicamente e não haja perda de economia de escala;</p><p>d) Indicação da fonte de recursos orçamentários e financeiros disponíveis suportar o objeto da contratação;</p><p>e) Definição das especificações técnicas das obras e serviços a serem implementados e dos bens a serem adquiridos, observado o princípio da padronização, sempre que cabível;</p><p>f) Elaboração do Termo de Referência, com revisão, complementação e atualização de documentos similares porventura existentes;</p><p>g) Indicação do código SIASG de cada item a ser licitado;</p><p>h) Apresentação de orçamentos de referência contendo as planilhas de quantidades e preços unitários, com definição da data e mês de referência do orçamento;</p><p>i) Apoio à Secretaria Executiva do Ministério do Desenvolvimento Regional, no âmbito de suas competências, na elaboração de edital e condução do procedimento licitatório.</p><p>§ 1º O exercício das atribuições de que trata este artigo observará o disposto nas Instruções Normativas nº 05, de 26 de maio de 2017; nº 40, de 22 de maio de 2020; e nº 73, de 5 de agosto de 2020.</p><p>§2º A atribuição de que trata a alínea "h" não afasta a realização de pesquisa de preços e a análise de sua conformidade pelas instâncias competentes.</p><p>§3º A atribuição de que trata a alínea "i" refere-se à elaboração de esclarecimentos e manifestações opinativas, após provocação por parte da Secretaria Executiva, em respeito ao princípio da segregação de funções.</p><p>Art. 3º Designar para compor a Comissão Técnica de Obras e Aquisições os seguintes servidores da Secretaria Nacional de Mobilidade e Desenvolvimento Regional e Urbano:</p><p>a) Sandra Maria Santos Holanda, SIAPE nº 1532252, que o coordenará;</p><p>b) Thiago José Zanini Godinho, SIAPE nº 1686669, que o coordenará;</p><p>c) José Joaquim Carneiro Filho, SIAPE nº 1997124;</p><p>d) Rodrigo Moreira de Carvalho, SIAPE nº 1028157;</p><p>e) Thais Braga Barreto, SIAPE nº 1714349.</p><p>Parágrafo Único. Os trabalhos da Comissão serão considerados serviço público relevante, não remunerado.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TIAGO PONTES QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>