<xml><article id="16632554" name="EDITAL REMOCAO INTERNA DOCENTE 0" idOficio="6064003" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="09/10/2020" artClass="00099:00018:00143:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12994245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 8 - CTF, de 8 de outubro de 2020REMOÇÃO INTERNA DE DOCENTE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 8 - CTF, de 8 de outubro de 2020REMOÇÃO INTERNA DE DOCENTE</p><p>O Diretor do Colégio Técnico de Floriano da Universidade Federal do Piauí - UFPI, no uso de suas atribuições legais, torna público aos interessados, que estarão abertas as inscrições ao Processo de Seleção de Remoção Interna, a pedido do docente do Ensino Básico Técnico e Tecnológico da Universidade Federal do Piauí (EBTT/UFPI), para o Curso Técnico em Agropecuária do Colégio Técnico de Floriano (CTF/UFPI), na área de Agronomia (Produção Vegetal), nos termos do Processo nº 23111.000176/2020-64, da Portaria nº 022/2020 CTF/UFPI, do art. 36, inciso III, alinea "c", da lei no 8.112/90 e pela Resolução nº 20/2014 CONSUN/UFPI, de 20.08.2014, vide art. 2º, inciso III, observadas as disposições legais aplicáveis à espécie e as normas contidas neste Edital.</p><p>1 - DAS DISPOSIÇÕES PRELIMINARES: 1.1 O processo seletivo regido por este Edital destina-se a docentes que tenham interesse na remoção, a pedido, através de processo seletivo interno regido pelo presente edital, para preenchimento de 02 (duas) vagas para o Curso Técnico em Agropecuária do Colégio Técnico de Floriano (CTF/UFPI), na área de Agronomia (Produção Vegetal) (Anexo I); 1.2 A modalidade de remoção a pedido docente, objeto deste Edital, não prevê ajuda de custo para atender às despesas de viagem, mudança e instalação, transporte de mobiliário e bagagem para candidatos e seus dependentes; 1.3 O processo será coordenado por Comissão de Avaliação composta por 03 (três) docentes do Colégio Técnico de Floriano, designada pela Direção do CTF/UFPI. 1.4 O professor removido atuará em quaisquer disciplinas ofertadas pelo Ensino Técnico do Colégio Técnico de Floriano (CTF/UFPI), na área de Agronomia (Produção Vegetal), bem como quaisquer disciplinas relacionadas às áreas de interesse demandada em quaisquer dos cursos ofertados no CTF/UFPI. 1.5 Todas as etapas do processo seletivo, objeto deste Edital, ocorrerão por meio remoto e/ou eletrônico, em virtude de suspensão das atividades presenciais na UFPI como medida de proteção contra a disseminação do vírus da SARS COVID-19.</p><p>2 - DOS REQUESITOS PARA PARTICIPAR DA SELEÇÃO: 2.1 São condições para participação neste processo de remoção interna: a) Atender aos dispositivos da Resolução nº 020/2014- CONSUN/UFPI no que tange à remoção docente interna; b) Estar em efetivo exercício; c) Não estar respondendo a processo administrativo disciplinar; d) Não ter sofrido nenhuma das penalidades previstas nos incisos I, II, III e IV no artigo 127 da Lei 8.112/90, nos últimos 5 (cinco) anos, imediatamente anteriores a data de publicação do presente Edital; e) Ser docente efetivo do EBTT do Curso Técnico em Agropecuária da área de Agronomia (Produção Vegetal) nas Escolas Técnicas Vinculadas à UFPI; f) Já ter cumprido e sido aprovado em período de Estágio Probatório e adquirido estabilidade no âmbito da UFPI; g) Não estar em gozo de férias ou usufruindo de afastamento ou licença de qualquer natureza; h) Não tenha sido removido a menos de 36 (trinta e seis) meses.</p><p>3 - DAS INSCRIÇÕES: 3.1 As inscrições serão realizadas no período de 13 a 20 de outubro de 2020, (conforme Cronograma de Execução, Anexo II), por meio de requerimento de inscrição (Anexo III), devidamente preenchido, assinado e protocolado através de processo eletrônico no serviço de protocolo geral da UFPI, pelo sistema SIG de entrada de processos eletrônicos no âmbito da UFPI, dirigido à Comissão de Avaliação de Remoção Interna de docente do Colégio Técnico de Floriano, acompanhado dos seguintes documentos: a) Cópia do documento oficial de identidade, do Cadastro de Pessoa Física (CPF); b) Cópia dos diplomas de Graduação em Agronomia e Pós-Graduação em Agronomia e áreas afins; c) Declaração de vínculo profissional com a UFPI emitido pelo SIGRH/UFPI; d) Ato de Posse como professor EBTT-UFPI; e) Declaração da Coordenação do Ensino Técnico da respectiva Escola Técnica vinculada a UFPI atestando que o(a) candidato(a) pertence ao quadro docente do referido curso; f) Declaração de disciplinas ministradas nos dois últimos períodos letivos; g) Cópia do Currículo Lattes, devidamente comprovado com fotocópias dos originais, que será pontuado conforme a Resolução no 039/08- CONSUN/UFPI (Anexo IV); h) Declaração de próprio punho de que não tenha sido removido nos últimos 36 (trinta e seis) meses; i) Tabela de Avaliação de desempenho docente previamente pontuada pelo candidato, conforme a Resolução no 039/08- CONSUN/UFPI (Anexo IV). 3.2 Não será permitida a complementação de documentos fora do prazo de inscrição; 3.3 As informações prestadas pelo servidor são de sua inteira responsabilidade; 3.4 A inscrição do servidor implica no conhecimento e a aceitação das condições estabelecidas neste edital.</p><p>4 - DA CLASSIFICAÇÃO: 4.1 Os candidatos serão avaliados conforme a Resolução nº 039/08- CONSUN/UFPI, Anexo IV; 4.2 Em havendo mais de 01(um) docente EBTT-UFPI habilitado a vaga, o desempate obedecerá aos seguintes critérios, nesta ordem: 4.2.1 Maior pontuação na tabela de avaliação de desempenho docente (Anexo IV); 4.2.2 Maior tempo de serviço como professor efetivo na unidade de ensino de lotação atual da UFPI; 4.2.3 Maior idade.</p><p>5 - DOS RECURSOS: 5.1 Eventuais recursos deverão ser dirigidos à Comissão de Avaliação deste processo seletivo, conforme Cronograma de Execução (Anexo II), por meio de requerimento enviado para o e-mail ctf@ufpi.edu.br em nome da Comissão de Avaliação, em arquivo único, devidamente assinado e em formato PDF.</p><p>6 - DA DIVULGAÇÃO DOS RESULTADOS: 6.1 Os resultados da homologação das inscrições, das disposições de recursos, do resultado do processo seletivo e do resultado final serão devidamente divulgados no site do CTF (ufpi.br/ctf/) pela Comissão de Avaliação deste processo seletivo, de acordo com o Cronograma de Execução (Anexo II).</p><p>7 - DAS DISPOSIÇÕES FINAIS: 7.1 A unidade de origem do candidato selecionado no processo de remoção será comunicada do resultado, com vista as providências cabíveis quanto a movimentação de pessoal prevista no Regimento Geral da UFPI; 7.2 O docente removido terá pleno exercício nas suas funções profissionais no Colégio Técnico de Floriano, vide item 1.4 deste edital, para o qual será removido. Nos casos em que comprovadamente não houver prejuízo no andamento das atividades docentes desenvolvidas no departamento/curso originário, a remoção poderá ser feita de forma imediata, conforme legislação pertinente; 7.3 Não serão classificados candidatos em quantidade superior ao número de vagas disponibilizadas neste edital; 7.4 Este edital tem validade até a conclusão da remoção do candidato aprovado dentro das vagas; 7.5 Os casos omissos serão submetidos à comissão executora do processo de remoção para dispor sobre o assunto.</p><p class="assina">RICARDO DE CASTRO RIBEIRO SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>