<xml><article id="16539130" name="Portaria_SG_895" idOficio="6055158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00041:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 895, DE 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 895, DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.106847/2020-61, e em razão da reestruturação determinada pela Portaria Normativa/PGJ nº 698, de 17 de setembro de 2020, assinada em 25 de setembro de 2020, e válida a contar de 02 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar, a contar de 02/10/2020, a designação da servidora MARIA DE LOURDES SANTOS SANTANA, matrícula 2167-9, Agente Administrativo do quadro do Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços, da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006048), para a função de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-02 (50006028).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 02/10/2020, a designação da servidora JACKELINE SOARES FEITOSA NAPOLEAO, matrícula 5609-0, 3º Sargento QPPMC do quadro da Polícia Militar do Distrito Federal, da função de confiança de Assistente Técnico I da Seção de Avaliação de Segurança da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-02 (50006028), para a função de confiança de Assistente de Plantão de Segurança Institucional da Seção de Segurança Aproximada da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006048).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>