<xml><article id="16638957" name="Portaria 330" idOficio="6065129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00020:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DG Nº 330, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DG Nº 330, DE 2 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 5 de dezembro de 2018, do Ministro de Estado da Segurança Pública, e pela Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, do Secretário-Executivo do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em conta os documentos acostados nos Processos nº 08650.014740/2020-32 e 08650.025029/2019-70, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar TIAGO FRANÇA MIRANDA, matrícula nº 1503838, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Motociclismo, código FCPE 101.2, da Coordenação de Operações e Recursos Especiais, da Coordenação-Geral de Operações Especializadas, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 2º Designar TIAGO FRANÇA MIRANDA, matrícula nº 1503838, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Motociclismo, código FCPE 101.2, da Coordenação de Operações e Recursos Especiais, da Coordenação-Geral de Operações Especializadas, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO AGGIO DE SÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>