<xml><article id="16788631" name="ATOS DA REITORIA N. 1104 AO 1114" idOficio="6080592" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/10/2020" artClass="00018:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13021586">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 20 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.092473/2020-02, resolve:</p><p>Nº 1.104 - Aposentar Daniele Medeiros Moreira, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1423063, no cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação III, padrão de vencimento 11, lotada no Hospital Universitário de Brasília, no art. 10 §1º, inciso II, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.092279/2020-19, resolve:</p><p>Nº1.107 - Conceder, a partir de 14/8/2020, pensão a Natalia Cirino da Silva, em razão do falecimento de José Cosmo de Lima, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0467016, no cargo de Vigilante, nível de classificação D, nível de capacitação I, padrão de vencimento 10, carga horária de 40 horas semanais, com fundamento no art. 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da lei nº 8.112/1990, com redação dada pela lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.099296/2020-87, resolve:</p><p>Nº 1.108 - Dispensar, a pedido e a partir de 27/7/2020, a servidora Maria Vitória Ramos da Silva Lima da função de Secretária de Áreas da Faculdade de Medicina (FG-03).</p><p>Nº 1.109 - Designar o servidor Rodrigo Mavignier Corrêa Silva para exercer a função de Secretário de Áreas da Faculdade de Medicina (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.101192/2020-40, resolve:</p><p>Nº 1.110 - Dispensar a servidora Cleide Riva Valina Cotrim da função de Coordenadora de Apoio às Pessoas com Deficiência do DAC (FG-01).</p><p>Nº 1.111 - Designar o servidor Jonas Lotufo Brant de Carvalho para exercer a função de Coordenador de Atenção e Vigilância em Saúde da DASU/DAC (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.094432/2020-42, resolve:</p><p>Nº 1.112 - Dispensar, a partir de 30/9/2020, a servidora Eloísa Nascimento Silva Pilati da função de Coordenadora de Integração de Licenciaturas do DEG (FG-01).</p><p>Nº 1.113 - Designar a servidora Raquel Maciel Oliveira para exercer a função de Coordenadora de Integração de Licenciaturas do DEG (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.099102/2020-43, resolve:</p><p>Nº 1.114 - Nomear a servidora Iracilda Pimentel Carvalho para substituir a Decana de Extensão (CD-02) durante o período de férias regulamentares, de 10/10/2020 a 16/10/2020, da titular Olgamir Amancia Ferreira.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>