<xml><article id="16594981" name="ATO_151_2020 - CHEFIA - Revisao " idOficio="6060681" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/10/2020" artClass="00045:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12988401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT CGP Nº 151, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT CGP Nº 151, DE 6 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando os Acórdãos nº 4.399/2020 - TCU - 2ª Câmara e 9.425 - TCU - 2ª Câmara (Pedido de Reexame), nos autos do Processo n.º TC 002.042/2020-7 (Protocolo TRT N.º 000.04379/2020), resolve:</p><p>CONCEDER, ad referendum do Egrégio Tribunal Pleno, aposentadoria por invalidez permanente à servidora LÚCIA DE FÁTIMA ASSIS DE ALMEIDA, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe "C", padrão 13, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição (28/30 avos), nos termos do art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, c/c o art. 6º - A da EC n.º 41/2003, introduzido pela EC n.º 70/2012, acrescidos, sem proporcionalidade, da parcela da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VNPI, decorrente da incorporação de 4/5 da função comissionada de Assistente - FC-02 e 1/5 da função comissionada de Assistente Administrativo - FC-03 (art. 62, § 2º da Lei n.º 8.112/90 c/c art. 11 da Lei n.º 8.911/94), da Gratificação Adicional por Tempo de Serviço no percentual de 10%, sob a forma de anuênios (art. 67 da Lei n.º 8.112/90, redação original, art. 6º, da Lei n.º 9.624/98 c/c art. 15, II, da MP n.º 2.225-45/2001), com efeitos a contar de 01 de setembro de 2016, data da vigência do primeiro ato de aposentadoria (ATO TRT GP Nº 265/2016), que o C. TCU considerou ilegal e negou o respectivo registro.</p><p class="assina">WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>