<xml><article id="16614326" name="PT160FORTALEZA" idOficio="6062546" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2020" artClass="00015:00057:00237:00010:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - A - em Fortaleza/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12991559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 160, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 160, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Fortaleza/CE, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 18 do Decreto nº 9.746 de 08/04/2019, que aprova Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, e considerando o art. 235, inciso I, alíneas "a" e "b" do Anexo I da Portaria nº 414 do MDS/GM, de 28/09/2017, publicada no DOU - Edição Extra nº 188-A, de 29/09/2017, Seção 1, pág. 1/23, que aprova o Regimento Interno do INSS e, conforme consta no processo administrativo nº 35014.032941/2020-90, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria nº 133 SRH/GEXFOR de 11/09/2002, publicada no DOU nº 179 de 16/09/2002 na Seção 2, para conceder a inclusão de CARLOS GEOVANNI DE ARAÚJO LIMA LEITÃO, na qualidade de filho maior inválido, em pensão por morte vitalícia, em razão do óbito do ex-servidor CARLOS ALBERTO LEITÃO, matrícula SIAPE 0.946.741, ocupante do cargo de Procurador Federal, Classe/Padrão "S-I", do Quadro de Pessoal Permanente desta Autarquia Previdenciária, com fundamento no art. 217, inciso II, alínea "a" da Lei nº 8.112/1990 vigente à época da data do óbito, ocorrido em 25/08/2002, combinado com o art. 3º, § 1º da EC nº 103/2019, tendo em vista o que o Laudo Médico Pericial do Ministério da Economia de 08/09/2020 entendeu pela invalidez desde a infância do requerente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA MOREIRA ALBINO GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>