<xml><article id="16580185" name="ATOS DA REITORIA N. 1060 AO 1062" idOficio="6059370" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/10/2020" artClass="00018:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12986598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE  5 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 5 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.082921/2020-51, resolve:</p><p>N° 1.060 - Dispensar o servidor Cássio Costa Laranjeiras da função de Coordenador de Extensão do Instituto de Física (FG-02).</p><p>N° 1.061 - Designar o servidor Leonardo Luiz e Castro para exercer a função de Coordenador de Extensão do Instituto de Física (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>N° 1.062 - Nomear Daniela Felix Martins Kawabe, candidata habilitada em 4º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 27/2019, publicado no DOU de 25/2/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação nº 264/2019, publicado no DOU de 8/10/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/9/2013, com lotação no Departamento de Sociologia (SOL/ICS), em vaga de código nº 298921, decorrente da aposentadoria de Nelson Giordano Delgado, em 30/8/2019. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>