<xml><article id="16505546" name="05. IN Portaria de designacao Fa" idOficio="6051847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00060:02611:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12973515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 132,  DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[CAMPUS OURO BRANCO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">CAMPUS OURO BRANCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS OURO BRANCO, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.165, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22 e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20: Considerando a Decisão Liminar exarada PROCESSO: 1015355-50.2019.4.01.3800 do Ministério Público Federal - Processo SEI 23208.001889/2020-73; Considerando o PARECER JURÍDICO Nº 53/2020/PF-IFMG/REITORIA/PFMG/PGF/AGU - Processo SEI 23208.001889/2020-73; Considerando o Ofício Circular nº 79/2020/Gabinete/Reitoria/IFMG - Processo SEI 23208.002646/2020-52; resolve:</p><p>Art. 1º. Designar, a servidora EFIGÊNIA DE FÁTIMA CORNÉLIO ALADIM, Matrícula SIAPE 2361185, ocupante do cargo efetivo de Intérprete de Libras, como Responsável pelas Atividades do Núcleo de Atendimento às Pessoas com Necessidades Específicas - NAPNE do IFMG - Campus Ouro Branco, visando ao apoio à Unidade Organizacional Diretoria de Ensino, Função Gratificada - código FG-04.</p><p>Art. 2º. Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lawrence de Andrade Magalhães Gomes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>