<xml><article id="16570348" name="PTS566A569DGPA" idOficio="6057825" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/10/2020" artClass="00015:00057:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12983902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 566 - Dispensar ANA CLAUDIA BATISTA SOARES MADEIRA, matrícula nº 2.360.581, CPF nº 110.608.876-06 , da Função Comissionada Técnica de Técnico de Engenharia e Patrimônio, código FCT 8, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 567 - Dispensar PRISCILA JORDANA DA SILVEIRA E SOUZA, matrícula nº 2.017.254, CPF nº 052.671.486-79, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Logística, Licitações e Contratos e Engenharia, código FG 1, da Gerência-Executiva Diamantina/MG.</p><p>Nº 568 - Designar PRISCILA JORDANA DA SILVEIRA E SOUZA, matrícula nº 2.017.254, CPF nº 052.671.486-79, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Engenharia e Patrimônio, código FCT 8, da Superintendência Regional Sudeste II.</p><p>Nº 569 - Designar PRISCILA JORDANA DA SILVEIRA E SOUZA, matrícula nº 2.017.254, CPF nº 052.671.486-79, para o encargo de substituto eventual de Chefe de Serviço de Logística, Licitações e Contratos, código DAS 101.1, da Superintendência Regional Sudeste II, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HELDER CALADO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>