<xml><article id="16665967" name="461 a 465- Portaria Dispensa e c" idOficio="6067751" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00027:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13000579">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 15 da Lei nº 11.356, no Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, na Portaria nº 14.607, de 19 de janeiro de 2019, do Ministério da Economia e considerando o art. 5º da Portaria GM/MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019, com as alterações conferidas pela Portaria nº 549, de 10 de agosto de 2020, publicada no DOU de 11 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Nº 461 DISPENSAR KELLEN GOMES DE SOUZA ALMEIDA PADRONES, Contador, matrícula SIAPE nº 1711327, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Superior (NS), no Sistema de Contabilidade Federal, do Macroprocesso de Acompanhamento e Avaliação Contábil, GSISTE - MPAAC - NS.</p><p>Nº 462 CONCEDER a KELLEN GOMES DE SOUZA ALMEIDA PADRONES, Contador, matrícula SIAPE nº 1711327, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Superior (NS), no Sistema de Contabilidade Federal, do Macroprocesso do Sistema De Custos do Governo Federal - MPCUST - NS.</p><p>Nº 463 CONCEDER a FLÁVIO VINÍCIUS MACÊDO, Contador, matrícula SIAPE nº 224510, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Superior (NS), no Sistema de Contabilidade Federal, do Macroprocesso de Tomada e Prestação de Contas, GSISTE - MPCON - NS.</p><p>Nº 464 CONCEDER a LORETA VAZ DE FREITAS VIEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1811949, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Intermediário (NI), no Sistema de Contabilidade Federal, do Macroprocesso de Acompanhamento e Avaliação Contábil, GSISTE - MPAAC - NI.</p><p>Nº 465 DISPENSAR FERNANDA LOMBARDI TORRES, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1642159, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE de Nível Intermediário (NI), do Sistema de Serviços Gerais - SISG.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>