<xml><article id="16594849" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1240-UNI-PGR" idOficio="6060656" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2020" artClass="00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12988363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.240, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.240, DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015,e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00370507/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 2 de outubro de 2020, EVAILTON ARAUJO SANTOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 15684, do encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria de Administração da Procuradoria Federal dos Direitos do Cidadão do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar LUIZ ARMANDO LOPES CAMPIAO, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 7901, para exercer o encargo de substituto eventual da Secretária Executiva Nível VI, CC-6, da Secretaria Executiva da Procuradoria Federal dos Direitos do Cidadão do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar DANIELLA DUARTE ROBERTO, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 18723, para exercer o encargo de substituta eventual do Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria de Administração da Procuradoria Federal dos Direitos do Cidadão do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar DANIELLA DUARTE ROBERTO, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 18723, para substituir, no período de 2 a 14 de outubro de 2020, o Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria de Administração da Procuradoria Federal dos Direitos do Cidadão do Ministério Público Federal, em virtude de férias do titular.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>