<xml><article id="16541037" name="PORTARIAS DIREG 01-10-2020 EXON" idOficio="6055254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2020" artClass="00044:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12979977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936280, resolve:</p><p>Nº 2.384 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BÁRBARA ANNY RIBEIRO MOREIRA, matrícula no356831, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSMCASTR - Gabinete do Senador Marcelo Castro, a partir de 30/09/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936281, resolve:</p><p>Nº 2.385 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELLE SIQUEIRA DE MOURA REIS, matrícula no360779, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSMCASTR - Gabinete do Senador Marcelo Castro.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p>PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936364, resolve:</p><p>Nº 2.400 - exonerar ROBERTO GUTERRES SILVEIRA, matrícula no342030, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSLHEINZ - Gabinete do Senador Luis Carlos Heinze, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936368, resolve:</p><p>Nº 2.403 - exonerar LUIZ GONZAGA SILVA FILHO, matrícula no24550, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/QTSUPL - Gabinete do Quarto Suplente de Secretário, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936370, resolve:</p><p>Nº 2.405 - exonerar VÂNIA DOS SANTOS SILVA PRADO, matrícula no346667, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSLEILAB - Gabinete da Senadora Leila Barros, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 936374, resolve:</p><p>Nº 2.406 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISMAEL GONÇALVES ALQUIMIM, matrícula no369606, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>