<xml><article id="16656772" name="1278" idOficio="6066366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/10/2020" artClass="00018:00099:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Lavras" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12998063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.278,  DE 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.278, DE 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o art. 37, inciso II, da Constituição Federal, o art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, o art. 9º da Lei nº 11.091, de 12/1/2005, alterada pela Lei nº 11.233, de 22/12/2005, o Decreto nº 7.232, de 19/7/2010, e a Portaria Interministerial nº 316, de 9/10/2017, e, considerando a Lei Complementar 173, o Parecer SEI nº 13053/2020/ME e o Ofício nº 53/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/1990, Luan Alberto Andrade, habilitado em concurso público homologado por meio do Edital nº 166, publicado no DOU de 30/12/2019, para o cargo de Técnico de Laboratório/Bioquímica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, padrão 1, do Quadro Permanente desta Universidade, com lotação na Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, no código de vaga nº 0965971, redistribuído por meio da Portaria nº 58 da Secretaria de Educação Superior, publicada no DOU de 10/01/2020, em contrapartida à redistribuição de Poliana Aparecida Lopes Machado.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme o disposto no § 1º do art. 13, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10/12/1997.</p><p class="assina">JOÃO CHRYSOSTOMO DE RESENDE JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>