<xml><article id="16706885" name="PubPort 183.20 Coordenacao Macap" idOficio="6072093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00041:00012:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13007667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 183, de 14 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 183, de 14 de outubro de 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, conforme artigos 91, XXI, e 92, II, da Lei Complementar n.º 75/93 e Portaria n.º 142/2013, artigo 1º, §2º, inciso I, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Procuradora do Trabalho RHIANE ZEFERINO GOULART, de responder pela Procuradoria do Trabalho no Município de Macapá, da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região, nos afastamentos eventuais da titular, a contar de 05/04/2019;</p><p>Art. 2º Dispensar de exercer o encargo de Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Macapá, da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região, o Procurador do Trabalho EDSON BEAS RODRIGUES JUNIOR, a contar de 03/06/2019;</p><p>Art. 3º Designar para exercer o encargo de Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Macapá, da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região, a Procuradora do Trabalho ALICE ALMEIDA LEITE;</p><p>Art. 4º Designar para responder pela Procuradoria do Trabalho no Município de Macapá, da Procuradoria Regional do Trabalho da 8ª Região, o Procurador do Trabalho EDUARDO SIDNEY SERRA FILHO, nos eventuais afastamentos da titular.</p><p class="assina">Cintia Nazaré Pantoja Leão</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>