<xml><article id="16833310" name="2020 - SE - 1388-1389-1390 - 22." idOficio="6085084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13028913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo art. 29 da Lei nº 12.269, de 21 de junho de 2010, e nas demais informações que constam do Processo nº 08620.008405/2020-52, resolve:</p><p>Nº 1.388 - Art. 1º Efetivar a requisição do servidor WELLINGTON LIMA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1901450, Analista Técnico-Administrativo do Quadro de Pessoal desta Pasta, para exercício junto à Fundação Nacional do Índio.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.389 - Dispensar, a pedido, a Policial Rodoviário Federal ANA CLÁUDIA PROENÇA FREIRE DA SILVA LIRA da função de Coordenador de Recursos Humanos da Coordenação-Geral de Administração de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, a partir de 29 de setembro de 2020.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>