<xml><article id="16878464" name="pt 22.789" idOficio="6089462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/10/2020" artClass="00015:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13035923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 22.789, DE 26 DE outubro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 22.789, DE 26 DE outubro DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência contida na Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 14021.165581/2020-42, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ANA CATARINA MEIRELES CRUZ E SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1014576, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, a fim de perceber a Gratificação de Representação de Assistente, código GR-IV, na Secretaria de Governo da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>