<xml><article id="16854563" name="Designa_23_10_VICEREITOR" idOficio="6086922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/10/2020" artClass="00018:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13031890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 3.134 - Dispensar, a pedido, ANDREA CARDOSO DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 2980196, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01 do CURSO DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS do Centro de Ciências Agrárias desta Universidade, a partir de 31 de outubro de 2020 (Processo n° 23067.042508/2020-68).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.135 - Dispensar, a pedido, JULIO CESAR BARBOSA ROCHA, matrícula SIAPE nº 1351135, da função/cargo de VICE-COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS do Centro de Ciências Agrárias desta Universidade, a partir de 31 de outubro de 2020 (Processo n° 23067.042508/2020-68).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.136 - Art. 1º Designar JULIO CESAR BARBOSA ROCHA, matrícula SIAPE nº 1351135, para exercer a função de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE DE ENGENHARIA DE ALIMENTOS do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS desta Universidade, a partir de 01/11/2020 até 28/02/2022.</p><p>Art. 2º Designar RAFAEL AUDINO ZAMBELLI, matrícula SIAPE nº 2257690, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n° 23067.042508/2020-68).</p><p>Nº 3.137 - Dispensar, a pedido, FABIO LUIZ BENICIO MAIA NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 1571370, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-04, da Divisão de Gestão da Estrutura Organizacional desta Universidade (Processo n° 23067.038426/2020-19).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.138 - Art. 1º Designar FABIO LUIZ BENICIO MAIA NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 1571370, para exercer a função de Assessor Técnico, código: FG-04, da Coordenadoria de Inovação Institucional da Pró-Reitoria de Relações Internacionais e Desenvolvimento Institucional desta Universidade (Processo n° 23067.038426/2020-19).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>