<xml><article id="16636080" name="5152 5153 5154 5155 5156 5157 51" idOficio="6064678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 7 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>a VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 5.152 - Nomear a ocupante do cargo de Engenheiro-área do Quadro de Pessoal desta Universidade, CAMILA SIMONETTI, matrícula SIAPE 1733930, para exercer o cargo de Vice-Superintendente de Projetos e de Obras da SUINFRA,código CD-4, Código SRH 954,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.537122/2020-19.</p><p>N° 5.153 - Nomear o ocupante do cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura do Quadro de Pessoal desta Universidade, SILVIO HENRIQUE BERSAGUI, matrícula SIAPE 0358447, para exercer o cargo deVice-Superintendente Administrativo da SUINFRA,código CD-4, Código SRH 982,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.537122/2020-19.</p><p>N° 5.154 - Nomear o ocupante do cargo de Engenheiro-área do Quadro de Pessoal desta Universidade, REGINALDO DOS SANTOS LOPES, matrícula SIAPE 2260492, para exercer o cargo deVice-Superintendente de Manutenção da SUINFRA,código CD-4, Código SRH 72,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.537122/2020-19.</p><p>N° 5.155 - Exonerar, a partir da publicação no Diário Oficial da União,REGINALDO DOS SANTOS LOPES, do cargoVice-Superintendente de Manutenção da PROAGP, Código SRH 72 Código CD-4, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4852/2020 de 22/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2020. Processo nº 23078.537122/2020-19.</p><p>N° 5.156 - Exonerar, a partir da publicação no Diário Oficial da União,SILVIO HENRIQUE BERSAGUI, do cargo Vice-Superintendente Administrativo da PROAGP, Código SRH 982 Código CD-4, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4851/2020 de 22/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2020. Processo nº 23078.537122/2020-19.</p><p>N° 5.157 - Exonerar, a partir da publicação no Diário Oficial da União,CAMILA SIMONETTI, do cargoVice-Superintendente de Projetos e de Obras da PROAGP, Código SRH 954 Código CD-4, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4845/2020 de 22/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2020. Processo nº 23078.537122/2020-19.</p><p>N° 5.159 - Nomear o ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALFREDO LUIZ MOSENA, matrícula SIAPE 0358805, para exercer o cargo deDiretor do Departamento de Contratos e Normativas da PROPLAC, Código CD-4, Código SRH958, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.536403/2020-46.</p><p>N° 5.164 - Exonerar, apartir da publicação no Diário Oficial da União,SERGIO OSCAR JOSE RIBEIRO, do cargoDiretor do Departamento de Importação da PROPLAC, Código SRH 958 Código CD-4, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4787/2020 de 22/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 23/09/2020. Processo nº 23078.536403/2020-46.</p><p>N° 5.165 - Designar SERGIO OSCAR JOSE RIBEIRO, Matrícula SIAPE 0355324, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função deDiretor da Divisão de Importação do Departamento de Aquisição de Bens e Serviços da PROPLAC, Código FG-1, Código SRH 1311,com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.536403/2020-46.</p><p>N° 5.166 - Dispensar, a partir da publicação no Diário Oficial da União, o ocupante do cargo de Assistente em Administração - 701200, do Nível de Classificação DIV, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ALFREDO LUIZ MOSENA, matrícula SIAPE 0358805 da função de Chefe do Núcleo de Contratos e Normativas, vinc. à Coord. Administrativa e Financeira da PROPLAN, Código SRH 1311, Código FG-1, para a qual foi designado pela Portaria nº 3628/13 de 14/06/2013, publicada no Diário Oficial da União de 18/06/2013. Processo nº 23078.536403/2020-46.</p><p class="assina">PATRICIA HELENA LUCAS PRANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>