<xml><article id="16748693" name="57 - Designa - 25000.051728.2017" idOficio="6076311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/10/2020" artClass="00026:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Primária à Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13014681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 57, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 57, DE 16 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ATENÇÃO PRIMÁRIA À SAÚDE, no uso das atribuições que lhe confere o art. 18, do Anexo I, do Decreto nº 9.795, de 17 de maio de 2019, e</p><p>Considerando os termos do art. 6º, inciso III, do Decreto 5.151, de 22 de julho de 2004, que dispõe sobre os procedimentos a serem observados pelos órgãos e pelas entidades da Administração Pública Federal direta e indireta, para fins de celebração de atos complementares de cooperação técnica recebida de organismos internacionais e da aprovação e gestão de projetos vinculados aos referidos instrumentos; e</p><p>Considerando a celebração do Acordo de Cooperação Técnica Internacional entre o Ministério da Saúde e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO resolve:</p><p>Art. 1º Fica destituída Lívia de Almeida Faller, Matrícula SIAPE nº 3136332, de exercer a função de COORDENADORA, e Lucas Matturro da Silva, Matrícula SIAPE nº 3133091, de exercer a função de SUBSTITUTO, do Projeto de Cooperação Técnica Internacional entre o Governo Brasileiro e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO, PRODOC número 914BRZ1066, Inovação para fortalecimento da intersetorialidade entre educação e saúde para a promoção da saúde dos escolares.</p><p>Art. 2º Ficam designadas JULIANA REZENDE DE MELO SILVA, matrícula SIAPE nº 2683251 e FABIANA VIEIRA SANTOS AZEVEDO CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 2042775, para exercerem a função de COORDENADORA e SUBSTITUTA, respectivamente, do Projeto de Cooperação Técnica Internacional entre o Governo Brasileiro e a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura (UNESCO), PRODOC número 914BRZ1066 - Inovação para fortalecimento da intersetorialidade entre educação e saúde para a promoção da saúde dos escolares.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAPHAEL CÂMARA MEDEIROS PARENTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>