<xml><article id="16513055" name="Portaria_ 563 a 569 - 30.9" idOficio="6052704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12975446">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020; considerando o artigo 44, inciso VI, do Estatuto da UFERSA; considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 557/2020, de 28 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 563 Tornar sem efeito a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 557/2020, de 28 de setembro de 2020. Designar o servidor técnico-administrativo Francisco Ozamir Dantas Da Silva, matrícula SIAPE nº 2117360, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada de Ouvidor, código FG-03. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso XIX, artigo 44, do Estatuto da Universidade, e tendo em vista o que consta do Processo n.º 23091.007843/2020-83, resolve:</p><p>Nº 565 Conceder pensão a Carlos Heitor Ferreira da Escóssia e a Carlos Hugo Silva da Escóssia, filhos do servidor aposentado Carlos Augusto da Escóssia, matrícula SIAPE nº 0396196, falecido em 27/07/2020, a partir da data do óbito do instituidor, considerando a alínea "a", inciso IV do artigo 217 da Lei 8.112/90, e inciso IV, do artigo 222, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015, sendo a pensão devida até o implemento da idade de 21 anos, e artigo 23, c/c o § 4º do artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103/2019. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso XIX, artigo 44, do Estatuto da Universidade, e tendo em vista o que consta do Processo n.º 23091.008312/2020-30, resolve:</p><p>Nº 566 Conceder aposentadoria voluntária, com paridade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, publicada no DOU de 13/11/2019, ao Servidor João Batista Bispo Soares Júnior, matrícula SIAPE nº 0396381, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, com proventos integrais, acrescido do adicional por tempo de serviço de 15% (quinze por cento) de anuênios, calculado sobre o vencimento básico. Declarar vago o respectivo cargo. Este ato em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso XIX, artigo 44, do Estatuto da Universidade e tendo em vista o que consta do Processo n.º 23091.007915/2020-79, resolve:</p><p>Nº 567 Conceder aposentadoria voluntária, com paridade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, publicada no DOU de 13/11/2019, ao Servidor Alexandre Paula Braga, matrícula SIAPE nº 0396341, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível 01, do Quadro Permanente desta Universidade, com proventos integrais, acrescido do adicional por tempo de serviço de 19% (dezenove por cento) de anuênios, calculado sobre o vencimento básico, bem como a Título de VPNI, art. 62-A, da Lei 8.112/90, 04/10 de FG-01. Declarar vago o respectivo cargo.Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; considerando o Memorando Eletrônico N° 221/2020 - Pau dos Ferros, de 29 de setembro de 2020; considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0466/2017, de 19 de julho de 2017, resolve:</p><p>Nº 568 Dispensar o servidor docente Lenardo Chaves e Silva, Matrícula SIAPE nº 2303300, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da função gratificada de Coordenador de Pesquisa e Pós-Graduação do Campus de Pau dos Ferros, código FG-01. Designar a servidora docente Thatyara Freire de Souza, Matrícula SIAPE nº 1653968, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de Coordenadora de Pesquisa e Pós-Graduação do Campus de Pau dos Ferros, código FG-01. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, considerando o que determina o Inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; considerando o Memorando Eletrônico N° 220/2020 - Pau dos Ferros, de 29 de setembro de 2020; considerando a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0022/2020, de 15 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 569 Dispensar a servidora docente Rafaely Angélica Fonseca Bandeira, matrícula SIAPE n° 3659516, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, da função gratificada de Coordenadora de Extensão e Cultura do Campus de Pau dos Ferros, Código FG-01. Designar o servidor docente Vinicius Samuel Valerio de Souza, matrícula SIAPE n° 1779402, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função gratificada de Coordenador de Extensão e Cultura do Campus de Pau dos Ferros, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>