<xml><article id="16637256" name="PORT 1035 1037 e 1040 -2020" idOficio="6064830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12995322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23484.001321/2020-93, resolve:</p><p>Nº 1.035 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora GLAUCILENE LIMA MAIA PINHEIRO, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1857144, integrante do quadro permanente deste Instituto, do cargo de direção, como titular do Departamento de Ensino do IFCE - campus Baturité, Código CD-04, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 438/GABR, de 1º de junho de 2018(DOU Nº 105, Seç. 2, Pág. 13, de 4 de junho de 2018).</p><p>Art. 2º Nomear LAIS SILVA RODRIGUES, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 3093680, integrante do quadro permanente deste Instituto, para o cargo de direção, como titular do Departamento de Ensino do IFCE - campus Baturité, Código CD-04.</p><p>Art. 3º Estabelecer a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23266.001804/2020-62, resolve:</p><p>Nº 1.037 - Art. 1º Designar JOSEFA ATAÍDE GOMES DE SOUSA, Pedagoga, Matrícula Siape nº 2101926, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Graduação e Pós-Graduação do campus Iguatu, Código FG-02, considerando a dispensa do servidor JOSÉ WILLLAME FELIPE ALVES, Matrícula Siape nº 6054076, mediante a Portaria nº 882/GABR/REITORIA, de 18 de agosto de 2020(Dou nº 160, sç. 2, pág. 19, de 20.08.2020).</p><p>Art. 2º Estabelecer que a presente Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23260.002030/2020-47, resolve:</p><p>Nº 1.040 - Art. 1º Aposentar, nos termos do art. 40, § 1º, inciso I da CF/88, com redação dada pela EC 41/03, amparado pelo art. 3º da EC 103/2019, combinado com o § 1º do art. 186 da Lei 8.112/90 e art. 1º da Lei 10.887/04, a servidora NEIDE MARIA MACHADO DE FRANÇA, Matrícula Siape nº 1677672, no cargo de Pedagogo, Classe E, Nível 407, código da vaga nº 829243, título de mestre, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - campus Limoeiro do Norte.</p><p>Art. 2º Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>