<xml><article id="16512197" name="DOU-SECAO 02-01.10.2020 - EXONER" idOficio="6052651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2020" artClass="00018:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12975407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o Decreto Presidencial de 15 de setembro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 177-A, de 16 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.362 - Exonerar, de ofício PRÓ-REITORA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, CD-02, desta Universidade, o(a) servidor(a) CINDY STELLA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 2361902, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.363 - Dispensar da função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE GEOLOGIA E COORDENAÇÃO DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM GEOLOGIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, o(a) servidor(a) GILMARA REGINA LIMA FEIO, matrícula SIAPE nº 1805118, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.364 - Nomear o(a) Professora do Magistério Superior GILMARA REGINA LIMA FEIO matrícula SIAPE nº 1805118 para ocupar o cargo de direção de PRÓ-REITORA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, CD-02, desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.365 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de Pró-Reitor, CD-02, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, o(a) servidor(a) FRANCO JEFFERDS DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 2133302, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.368 - Exonerar, de ofício PRÓ-REITOR EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS, CD-02, desta Universidade, o(a) servidor(a) DIEGO DE MACEDO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1900127, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.369 - Exonerar, de ofício CHEFE DA DIVISÃO DE AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL, CD-04, desta Universidade, o(a) servidor(a) JOSE AMILTON DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2246314, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.370 - Nomear o(a) Professor do Magistério Superior JOSE AMILTON DE SOUZA matrícula SIAPE nº 2246314 para ocupar o cargo de direção de PRÓ-REITOR DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS, CD-02, desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.371 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de Pró-Reitor, CD-02, DO(A) PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO E ASSUNTOS ESTUDANTIS desta Universidade, o(a) servidor(a) EVALDO GOMES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 3000085, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.372 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de Chefe de Divisão, CD-04, DO(A) DIVISAO DE AVALIACAO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) RAIMUNDO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 1526150, ocupante do cargo de PEDAGOGO-ÁREA, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.373 - Exonerar, de ofício PRÓ-REITOR DE ENSINO DE GRADUAÇÃO, CD-02, desta Universidade, o(a) servidor(a) ELIAS FAGURY NETO, matrícula SIAPE nº 1530841, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.374 - Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de DIRETOR DE ENSINO, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) DENILSON DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 1508830, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.375 - Nomear o(a) Professor do Magistério Superior DENILSON DA SILVA COSTA matrícula SIAPE nº 1508830 para ocupar o cargo de direção de PRÓ-REITOR DE ENSINO DE GRADUAÇÃO, CD-02, desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.376 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de Pró-Reitora, CD-02, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) EUMAR DA SILVA COELHO, matrícula SIAPE nº 1617767, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.377 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de DIRETORA DE ENSINO, CD03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) THAISA TEIXEIRA FERREIRA CAMPOS , matrícula SIAPE nº 1573679 , ocupante do cargo de TECNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS , a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.381 - Exonerar, de ofício, do Cargo de Direção de CHEFE DA DIVISÃO DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, CD-04, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, o(a) servidor(a) FRANCO JEFFERDS DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 2133302, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.382 - Nomear o(a) Professor do Magistério Superior FRANCO JEFFERDS DOS SANTOS SILVA matrícula SIAPE nº 2133302 para ocupar o cargo de direção de DIRETOR DE PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.383 - Dispensar da função de Substituto(a) Eventual de Chefe de Divisão de Inovação Tecnológica, CD-04, DO(A) PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, PESQUISA E INOVAÇÃO TECNOLÓGICA desta Universidade, o(a) servidor(a) ROSEMIR SANTANA DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2219118, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Francisco Ribeiro da Costa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>