<xml><article id="16817314" name="2110PRT548A556-SG-SE-S2" idOficio="6083055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13025455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 548<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>FABIO BOERES JUVENCIO para exercer a Gratificação de Representação de Assistente, código GR-IV, na Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 549<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>CARLOS ANTONIO PIRES da Gratificação de Representação de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 6 de outubro de 2020.</p><p>Nº 550<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 516, de 6 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 7 de outubro de 2020, Seção 2.</p><p>Nº 551<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ANA MARIA MACHADO MARQUES para o cargo de Chefe, código DAS 101.2, da Divisão de Apoio Administrativo da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 552<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>LETICIA FLAVIELE COSTA E SILVA LIMA da Gratificação de Representação de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 553<strong>- NOMEAR</strong></p><p>PEDRO AUGUSTO JUNGER CESTARI para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 554<strong>- EXONERAR,</strong>a pedido,</p><p>JOSÉ TIBÚRCIO DOS SANTOS FILHO do cargo de Assistente Técnico de ex-Presidente da República, código DAS 102.1, da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 555<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>CLAUDECI MONTEIRO SOARES para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE 102.2, na Coordenação de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 556<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>MÔNICA ROBÉLIA PINTO DE SOUZA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnica, código FCPE 102.1, na Coordenação de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>