<xml><article id="16724208" name="PORTARIA N 3.405-GM-MD" idOficio="6073643" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="15/10/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2020&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="198-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13009877">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.405/GM-MD, DE 15 DE  OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.405/GM-MD, DE 15 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, inciso IV, da Constituição Federal, com base na competência prevista no art. 141, II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo Disciplinar nº 64468.004818/2018-24 e no PARECER n. 00685/2020/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 6 de outubro de 2020, aprovado pelos Despachos n. 02030/2020/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 15 de outubro de 2020, e n. 02032/2020/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 15 de outubro de 2020, da Consultoria Jurídica junto a este Ministério, resolve:</p><p>Art. 1º SUSPENDER POR 90 (NOVENTA) DIAS a servidora FABÍOLA MAKI SUGUIYAMA OWADA, matricula SIAPE nº 1.210.634, ocupante do cargo de professor do ensino básico técnico e tecnológico, do Colégio Militar de Manaus (CMM), em regime de dedicação exclusiva, com fundamento no artigo 127, inciso III, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, pelo exercício de atividade incompatível com o exercício do cargo ou função e com o horário de trabalho, conforme o disposto no art. 117, inciso XVIII, do mesmo diploma legal.</p><p>Art. 2º Determinar o registro, nos assentamentos funcionais da servidora.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>