<xml><article id="12286332" name="DESPACHOS GAB.VICE-REITOR 2019" idOficio="5646222" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/12/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12278745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ERIC BRANDAO CARNEIRO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO DE ENGENHARIA ACÚSTICA, de 03 de Fevereiro de 2020 à 28 de Fevereiro de 2020, para participar de Pesquisador convidado na DTU (Guest researcher at DTU - Technical University of Denmark ) em Kongens-Lyngby/Dinamarca Com ônus limitado (Processo Nº 23081.063108/2019-74).</p><p>CESAR SCHIRMER DOS SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 01 de Fevereiro de 2020 à 31 de Janeiro de 2021, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Professor Visitante Júnior na instituição Universität zu Köln, em Köln (Colônia)/Alemanha, com ônus para CAPES (Bolsa) 01/02/2020 - 31/01/2021; (Processo Nº 23081.062100/2019-91).</p><p>MARCO ANTONIO VERARDI FIALHO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO AGRÍCOLA EXTENSÃO RURAL, de 01 de Fevereiro de 2020 à 31 de Janeiro de 2021, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Professor Visitante Sênior na instituição Universidade de Lisboa, em Lisboa/Portugal, com ônus para CNPq (Bolsa) 01/02/2020 - 31/01/2021; (Processo Nº 23081.062015/2019-22).</p><p>PAULO HENRIQUE MAREZE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ESTRUTURAS CONSTRUÇÃO CIVIL, de 17 de Fevereiro de 2020 à 28 de Fevereiro de 2020, para participar de Visita técnica na Universidade de Coimbra - Polo II / Acústica e materiais em Coimbra/Portugal Com ônus limitado (Processo Nº 23081.063542/2019-54).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>