<xml><article id="12152386" name="12 04 financeiro__185910" idOficio="5634281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12256650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.134247/2019-47, resolve:</p><p>Nº 8.840 Dispensar, a contar do dia 28 de novembro de 2019, DANIELA ARAÚJO DOS SANTOS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1771089, da Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 8.841 Designar, a contar do dia 28 de novembro de 2019, CLARA EUGÊNIA WESTPHAL RIBEIRO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 6130611, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 8.848 Dispensar, a contar do dia 28 de novembro de 2019, WILLIAN ZONATO, Analista de Infraestrutura, matrícula SIAPE nº 1663406, da Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 8.849 Designar, a contar do dia 28 de novembro de 2019, LUIZ CARLOS DA COSTA, Geólogo, matrícula SIAPE nº 1272775, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 8.850 Dispensar, a contar do dia 28 de novembro de 2019, DAISE LUCIA ALVES MAFRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0053350, da Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 8.851 Designar, a contar do dia 28 de novembro de 2019, BARBARA VIRGINIA BOND REIS, Arquiteta, matrícula SIAPE nº 6665835, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA nº 9.854, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.137554/2019-80, resolve:</p><p>Designar a servidora HAYLA DE OLIVEIRA XIMENES MESQUITA, CPF: ***.697.511-**, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador Geral, código DAS 101.4, na Coordenação Geral de Habitação e Regularização Fundiária, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p>PORTARIA nº 12.642, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.137554/2019-80, resolve:</p><p>Designar AISLAN MORAIS DA SILVA, Agente Administrativo, CPF: ***.444.691-**, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenador, código DAS 101.3, na Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado a atual ocupante do encargo.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>