<xml><article id="12408679" name="2019_12_16_Publicação_2019_12_20" idOficio="5657096" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.929 - Conceder o afastamento do país a ANDRÉ DE SOUZA MECAWI, Professor Adjunto-A do Departamento de Biofísica do Campus São Paulo, no período de 10.01.2020 a 09.04.2020, para realizar estágio de capacitação na "University of Bristol", na Inglaterra, com ônus CAPES-Print (Processo nº 23089.002011/2019-15).</p><p>Nº 4.930 - Conceder o afastamento do país a ADEMAR ARTHUR CHIORO DOS REIS, Professor Adjunto do Departamento de Medicina Preventiva do Campus São Paulo, no período de 03.02.2020 a 31.01.2021, para realizar pós-doutorado na Universidade NOVA de Lisboa, em Portugal, com ônus limitado (Processo nº 23089.002019/2019-81).</p><p>Nº 4.931 - Conceder o afastamento do país a JOSÉ CARLOS VILARDAGA, Professor Adjunto do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 01.03.2020 a 20.12.2020, para realizar pós-doutorado na Universidade de Salamanca, na Espanha, com ônus limitado (Processo nº 23089.015289/2019-52).</p><p>Nº 4.932 - Conceder o afastamento do país a VALÉRIO ROSSET, Professor Associado do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 01.03.2020 a 28.02.2021, para realizar pós-doutorado na Universidade de Montreal, no Canadá, com ônus limitado (Processo nº 23089.002030/2019-41).</p><p>Nº 4.933 - Conceder o afastamento do país a MARIÁ CRISTINA VASCONCELOS NASCIMENTO ROSSET, Professor Associado do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 01.03.2020 a 28.02.2021, para realizar pós-doutorado na Universidade de Montreal, no Canadá, com ônus limitado (Processo nº 23089.002031/2019-96).</p><p>Nº 4.934 - Conceder o afastamento do país a LUCIANA PELLEGRINI PISANI, Professor Associado do Departamento de Biociências do Campus Baixada Santista, no período de 10.06.2020 a 09.06.2021, para realizar pós-doutorado na Universidade de Cambridge, na Inglaterra, com ônus limitado (Processo nº 23089.010443/2019-08).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>