<xml><article id="12398505" name="ME GT coop human 18-12-19" idOficio="5656453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12298939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.135, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.135, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso das atribuições que lhe conferem o parágrafo 2° do artigo 3° e o artigo 4° do Decreto n° 9.860, de 25 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os seguintes membros do Grupo de Trabalho Interministerial sobre Cooperação Humanitária Internacional:</p><p>I - Embaixador Ruy Carlos Pereira e Conselheiro José Solla Vázquez Junior, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério das Relações Exteriores.</p><p>II - Laís Ferreira Bermudez e Rogerio Baptista Teixeira Fernandes, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>III - Georgia Renata Sanchez Diogo e Rodrigo Wilson Melo de Souza, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>IV - Capitão de Mar e Guerra (FN) Walter Marinho de Carvalho Sobrinho e Cel R1 Art (EB) Chamon Malizia de Lamare, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Defesa.</p><p>V - Raquel Breda dos Santos e Ronan Luiz da Silva, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Economia.</p><p>VI - Bruno Scalon Cordeiro e Diracy Betânia Cavalcante Lemos Lacerda, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>VII - Roseli Teixeira Alves e Ricardo de Britto Rocha, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Educação.</p><p>VIII - Neusa Kampfer e Mariana Rodrigues Campos, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Cidadania.</p><p>IX - Thaisa Gois Farias de Moura Santos Lima e Tatiane Lopes Ribeiro Kowada, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Saúde.</p><p>X - Alexandre Tomio e Ana Paula Reche Corrêa, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações.</p><p>XI - Carlos Hugo Suarez Sampaio e Raquel Taitson Queiroz Bevilaqua, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério do Meio Ambiente.</p><p>XII - Armin Augusto Braun e Paulo José Barbosa de Souza, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>XIII - Milton Nunes Toledo Junior e Douglas dos Santos Rodrigues, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>XIV - Lucynila de Noronha Braga e Ana Maria de Leão Carneiro, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>XV - Ieda Maria Silveira Fleury Nogueira e Antônio Francisco Cruvinel, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Secretaria de Governo da Presidência da República.</p><p>XVI - Guillermo Esnarriaga Arantes Barbosa e Alexandre Rabelo da Fonseca, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>XVII - Andréa Vergara da Silva e Dickson Argenta de Souza, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 2° A participação no Colegiado será considerada prestação de serviço público relevante e não enseja qualquer tipo de remuneração, conforme estipula o artigo nono do Decreto n° 9.860, de 25 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>