<xml><article id="12068751" name="Portaria 12276 GABIN" idOficio="5623140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12237011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12.276, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12.276, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º, inciso IV, da Portaria nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar à servidora EID MARIA DE FREITAS MAGALHÃES, matrícula Siape 6092928, CPF 225.497.651-68, a competência para atuar como Ordenador de Despesa, substituto, quanto aos atos necessários à execução orçamentária dos recursos consignados das Unidades Gestoras 170597 (Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos), 201045 (Coordenação-Geral de Pagamentos do Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos) e 201064 (Pessoal Civil e Militar do Antigo Distrito Federal), em substituição ao servidor AMADO JOSE BUENO NETTO, CPF 027.544.469-40.</p><p>Art. 2 Designar os servidores ANDRÉ DE PAULA JOCA RAMOS, Matrícula Siape 1350907, CPF 836.333.083-34 e CINARA FARIA FERREIRA, Matrícula Siape 1350120, CPF 082.272.896-65, para atuarem como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, Titular e Substituto, respectivamente, das Unidades Gestoras 170597 (Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos), 201045 (Coordenação-Geral de Pagamentos do Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos) e 201064 (Pessoal Civil e Militar do Antigo Distrito Federal).</p><p>Art. 3º Dispensar os servidores abaixo relacionados da condição de responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, quanto à execução orçamentária dos recursos consignados às Unidades Gestoras:</p><p>170597 - DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS</p><p>Titular: GUILHERME ANTUNES DO CARMO, Matrícula Siape 1115932, CPF 054.274.159-80; e</p><p>Substituto: ANDRÉ DE PAULA JOCA RAMOS, Matrícula Siape 1350907, CPF 836.333.083-34.</p><p>201045 - COORDENAÇÃO-GERAL DE PAGAMENTOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS</p><p>Titular: ROBERTO ANASTÁCIO SILVA, Matrícula Siape 2719693, CPF CPF 017.019.871-55; e</p><p>Substituto: WELLINGTON TERRA PASSOS, Matrícula Siape 0759595, CPF 184.077.571-87.</p><p>201064 - PESSOAL CIVIL E MILITAR DO ANTIGO DISTRITO FEDERAL</p><p>Titular: ROBERTO ANASTÁCIO SILVA, Matrícula Siape 2719693, CPF 017.019.871-55; e</p><p>Substituto: WELLINGTON TERRA PASSOS, Matrícula Siape 0759595, CPF 184.077.571-87.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>