<xml><article id="12554884" name="PORTARIA CIVIL OLIVIA SANTORO" idOficio="5669199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12324094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 417 - Conceder pensão a IARA CRISTINA SILVA PINTO, CPF: 973.276.207-10, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filha inválida, do ex-servidor aposentado AMAURY PINTO, Matrícula SIAPE Nº 0124694, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de AUDITOR FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP. 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito 02.09.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso IV, alínea "b", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. nº 10768.102704/2018-35).</p><p>Nº 14.264 - Conceder pensão a OLINDA SANTORO SALVADOR, CPF: 109.127.847-41, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado AVELINO SALVADOR, Matrícula SIAPE Nº 220849, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 22.10.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103376/2019-75).</p><p>Nº 14.638 - Conceder pensão ao ROMILDO DE SOUZA, CPF: 957.052.107-44, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúvo, da ex-servidora aposentada DULCE LAMARÃO DE CASTRO RIBEIRO, Matrícula SIAPE Nº 106153, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 10.11.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103700/2019-55).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria 13.362, publicado no Diário Oficial da União nº 237 de 09 de dezembro de 2019, Seção 2, pág.14, que pensionou ERALDO DA COSTA LINS, Matrícula SIAPE nº 6434789, onde se lê: "... e E.C. 41/2003, ...", leia-se: "e E.C. 70/2012". (Proc. nº 10768.102704/2019-16).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>