<xml><article id="12487832" name="Direx 8.326 - 2019" idOficio="5664010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.326, DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.326, DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e considerando a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50606.501355/2017-27, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiros com o fito de realizar pregões eletrônicos na esfera da Superintendência Regional no Estado de Minas Gerais:</p><p>I - No âmbito da Coordenação de Engenharia, os servidores Aurea dos Santos Pereira, matrículas DNIT n nº 4451 e SIAPE nº 2061010 e Ricardo Luiz Cardoso, matrículas DNIT nº 4403 e SIAPE nº 2061034.</p><p>II - No âmbito da Coordenação de Administração e Finanças, os servidores Alisson Marinho Costa, matrículas DNIT nº 3762 e SIAPE nº 1574671 e Carlos Augusto Resende de Mattos, matrículas DNIT nº 4429 e SIAPE nº 2061017.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros:</p><p>I - No âmbito da Coordenação de Engenharia, os servidores Ana Luiza Gazzola Castro, matrículas DNIT nº 3640 e SIAPE nº 0852888; Davidson Matos Carvalho, matrículas DNIT nº 3180 e SIAPE nº 1547380; Felicio Geraldo de Oliveira, matrículas DNIT nº 3359 e SIAPE nº 1555676; João Bosco Gariglio, matrículas DNIT nº 3653 e SIAPE nº 1291127; Mauro de Almeida Barbosa, matrículas DNIT nº 5326 e SIAPE nº 1800258 e Mozart Schirmer Junior, matrículas DNIT nº 3666 e SIAPE nº 1572226</p><p>II - No âmbito da Coordenação de Administração e Finanças, os servidores Santusa Leles Teixeira de Oliveira, matrículas DNIT nº 3161 e SIAPE nº 1547332; Washington Luiz de Oliveira Berto, matrículas DNIT nº 3414 e SIAPE nº 1556048 e Aparecida Conceição Alvarenga Silva, matrículas DNIT nº 3768 e SIAPE nº 1574114.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Geral Regional do Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 4º As designações de que tratam os artigos 1º e 2º desta portaria têm validade por tempo indeterminado, permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme previsão constante no art. 16, § 2º do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 6º Fica revogada a Portaria nº 6.965, de 15 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 201, de 16 de outubro de 2019.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>