<xml><article id="12521191" name="Portaria 8348 - 2019 - SUSPENSÃO" idOficio="5666456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00017:00032:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12319012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 8.348, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 8.348, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº. 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº. 08 GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP nº. 01 de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar público que CARLOS ROBERTO DOS SANTOS, CPF:191.965.986-20, teve o pagamento da aposentadoria suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário.</p><p>Art. 2º - O restabelecimento do pagamento do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Superintendência do DNIT mais próxima, portando a documentação estabelecida nos arts.5º e 6º da ON SEGEP nº. 01, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>Art. 3º - O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art. 4º - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do pensionista deverá ser solicitada visita pelo telefone (31) 3057-1532, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Art. 5º - Essa Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO DE OLIVEIRA COSTA GARCIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>