<xml><article id="12386466" name="Portarias de 1316 e 17.12.2019 P" idOficio="5655293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12296005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.525, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.525, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais e estatutárias, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, SIMONE FEIGELSON DEUTSCH, matrícula SIAPE nº 1981446, de exercer a Função Gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Turismo e Patrimônio do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.529 - Art. 1º Designar, DANIELE ACHILLES DUTRA ROSA, matrícula SIAPE nº 1705517, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Biblioteconomia do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.533 - Art. 1º Designar, ELOISE SILVEIRA BOTELHO, matrícula SIAPE nº 1530847, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Turismo e Patrimônio do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.535 - Art. 1º Dispensar GISELE SILVA ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1631079, de exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Ciências Sociais do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.536 - Art. 1º Designar, JOÃO PAULO MACEDO CASTRO, matrícula SIAPE nº 1670226, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Ciências Sociais do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.538 - Autorizar o afastamento com ônus limitado, da servidora ANA LUCIA MARTINS SOARES, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1040853, CPF nº 011.676.367-16, no período de 01 de março de 2020 a 28 de fevereiro de 2021, incluindo trânsito, para realizar curso de pós-doutorado no Centre National de Recherche Scientifique (CNRS) em Paris, França. (Processo nº 23102.006018/2019-91).</p><p>Nº 1.539 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora PRISCILA DE OLIVEIRA GALVÃO CASSEMIRO, ocupante do cargo de Psicóloga/área, matricula SIAPE nº 1844850, lotada no Serviço de Psicologia do HUGG, desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Unidade de Atenção Psicossocial da EBSERH (código GF 0027) junto à Gerência Administrativa do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. (Processo nº 23102.007166/2019-22).</p><p>Nº 1.540 - Art. 1º Dispensar, a contar de 17/01/2020, EDUARDO DA SILVA ALENTEJO, matrícula SIAPE nº 1554698, de exercer o Cargo de Direção (CD-4) da Escola de Biblioteconomia, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. (Processo nº 23102.005658/2019-83).</p><p>Nº 1.541 - Art. 1º Dispensar, a contar de 02/03/2020, MARIANO GOMES PIMENTEL, SIAPE nº 1552823, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Doutorado em Informática Aplicada - CAPES 31021018009D0, do Centro de Ciências Exatas e Tecnologia. (Processo nº 23102.006702/2019-72).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>