<xml><article id="12337491" name="21042.003817 2017-70 Termo de Ju" idOficio="5650765" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="17/12/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12287324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>Referência: Processo Administrativo Disciplinar nº 21042.003817/2017-70</p><p>Interessados: Gabinete da Ministra;</p><p>Cezar Antônio Cortiana Machado;</p><p>Ademir Ribeiro da Rosa; e Milton Rodrigues.</p><p>Assunto: Julgamento de Procedimento Administrativo Disciplinar - PAD.</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente a manifestação da Consultoria Jurídica, no âmbito deste Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, aposta no Parecer n. 00971/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (SEI nº 9308715) de 26 de novembro de 2019, e no Despacho n. 03035/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (SEI nº 9308724) de mesma data, bem como do Parecer Técnico sem numeração CCOR (SEI nº 9027763), de 6 de novembro de 2019, e o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar (SEI nº 7823817), os quais acolho e agrego a esta decisão, para dela serem parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º do art. 50 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolvo:</p><p>a) Acolher Parcialmente o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar nº 21042.003817/2017-70, inserto no documento SEI nº 7823817, em relação aos fatos objeto da instauração do procedimento disciplinar para</p><p>a.1) Aplicar a penalidade de DEMISSÃO, convertida em CASSAÇÃO DE APOSENTADORIA em relação ao indiciado CEZAR ANTÔNIO CORTIANA MACHADO, CPF***.543.780-**, servidor ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, atualmente aposentado do Quadro de Servidores do MAPA, por ter por ter o servidor infringido às proibições contidas no Art. 5º, II, da Lei nº 12.813/13, Art. 132, IV, da Lei 8.112/90 c/c e Art. 11 caput da Lei nº 8.429/92, bem como Art. 117, IX, da Lei 8.112/90, com a consequente proibição do seu retorno ao serviço público federal, em aplicação da regra disposta art. 137, parágrafo único, da referida Lei.</p><p>a.2) Determinar a instauração de nova Comissão Processante para maior colhida de provas, buscando novos elementos que possam corroborar/elucidar os fatos a serem apurados, visando dirimir qualquer dúvida antes de declarar inocência, sem exaurir as possibilidades existentes, já que restou prejudicada a apuração de dois fatos à despeito dos indícios de materialidade e autoria, quais sejam, 1) o recebimento de cestas básicas de Ente Privado fiscalizado pelos três denunciados e 2) a anulação imotivada de RNC por agente público.</p><p>b) após publicação deste decisium devolva-se os autos do processo em questão para que a Corregedoria-Geral desta Pasta, após a publicação desta decisão no Diário Oficial da União:</p><p>b.1) cientifique a Coordenação Geral de Administração de Pessoas e realize os registros nos sistemas SIAPE, CGUPAD e assentamentos funcionais, dentre outros, cessando de imediato o recebimento de proventos por parte do servidor Cezar Antônio Cortiana Machado;</p><p>b.2) notifique o Ministério Público Federal, do Tribunal Superior Eleitoral, do Departamento de Probidade e Patrimônio da AGU e da Receita Federal do Brasil, quanto ao desfecho da presente ação disciplinar, dando ciência do inteiro teor do Relatório Final, dos Pareceres Jurídicos e do Termo de Julgamento, com remessa de demais documentos pertinentes ao caso, ou através de concessão de "acesso externo" do Sistema SEI;</p><p>b.3) alimente e o Sistema CGU-PAD/SISCOR, com os dados desenvolvidos nos autos do Processo Administrativo Disciplinar em questão, a fim de dar ciência à Corregedoria-Geral da União quanto ao deslinde do feito disciplinar e adote as providências constantes no item a.2 da presente decisão.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORRÊA DA COSTA DIAS</p><p class="cargo">Ministra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>