<xml><article id="12177151" name="DOU EMBRAPA - Fabiana Villa e ou" idOficio="5636731" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/12/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 5 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 5 de dezembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza FABIANA VILLA ALVES, Pesquisadora, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Gado de Leite, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de integrar a delegação oficial do Internacional Meat Secretariant (IMS) na Conferência das Nações Unidas sobre as Mudanças Climáticas (COP 25), em Madri, Reino da Espanha, no período de 10 a 14.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21177.003158/2019-16)</p><p>Autoriza JOSÉ EDNILSON MIRANDA, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no CNPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da missão técnica para intercâmbio de informações sobre o bicudo-do-algodoeiro peruano de acordo com o projeto regional "Fortalecimento do setor algodoeiro por meio da cooperação Sul-Sul (GCP/RLA/199/BRA), em Lima, República do Peru, no período de 8 a 19.12.2019, com ônus para a ABC. (Processo n° 21156.005294/2019-81)</p><p>Autoriza LUIZ GUSTAVO BRUNO SIQUEIRA, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Gado de Leite, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar como palestrante da 46ª Conferência Anual da Sociedade Internacional de Tecnologia de Embriões (IETS), apresentando a palestra "Consequences of Assisted Reproductive Technologies for Function of the Offspring in Cattle" durante o evento, que será realizado em Nova Iorque, Estados Unidos da América, no período de 16 a 20.1.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21179.004212/2019-12)</p><p>Autoriza MARIA FÁTIMA GROSSI DE SÁ, Pesquisadora, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na CENARGEN, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica junto ao projeto CAPES/COFECUB envolvendo cooperação entre a EMBRAPA e o Institut National de la Researche Agronomique (INRA), em Nice, República Francesa, no período de 7 a 23.12.2019, com ônus para a CAPES. (Processo n° 21195.004450/2019-20)</p><p>Autoriza CHERRE SADE BEZERRA DA SILVA, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Algodão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de missão técnica sobre o bicudo-do algodoeiro no escopo do PCT "Apoio ao fortalecimento do setor algodoeiro peruano através da melhoria da competitividade dos sistemas de produção da agricultura familiar", em Lima, Piura, Chiclayo e Labayeque, República do Peru, no período de 7 a 20.12.2019, com ônus para a ABC. (Processo n° 21156.005317/2019-57)</p><p>Autoriza VINÍCIUS PEREIRA GUIMARÃES, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no GREI/SIRE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de Representar o Presidente da EMBRAPA no evento: "4 per 1000" Initiative Day COP 25, no Painel de Mudanças Climáticas da ONU e Acompanhamento de Cientista Visitante, em Madrid, Reino da Espanha, no período de 10 a 13.12.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.015712/2019-47)</p><p>Autoriza HUMBERTO RIBEIRO BIZZO, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agroindústria de Alimentos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de Realizar capacitação/Pós-doutorado na modalidade Cientista Visitante, em Turim, República Italiana, no período de 29.1.2020 a 28.1.2021, com ônus limitado. (Processo n° 21000.088266/2019-64)</p><p>Autoriza LUCIANO MANSOR DE MATTOS, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Cerrados, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de Realizar capacitação/Pós-doutorado na modalidade Cientista Visitante, em Lisboa, República Portuguesa, no período de 16.2.2020 a 15.2.2021, com ônus limitado. (Processo n° 21167.002441/2019-31)</p><p>Torna sem efeito a autorização de afastamento do país da Pesquisadora MARIA AUXILIADORA COÊLHO DE LIMA, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Semiárido, de 25.11 a 1.12.2019, publicado no D.O.U de 22.11.2019. (Processo n° 21198.002891/2019-67)</p><p>Autoriza DALVA MARIA DA MOTA, Pesquisadora, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Amazônia Oriental, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de Participar de debate sobre conceitos, métodos e experiências para a cooperação entre produtores familiares para a redução da pobreza e desenvolvimento rural no mundo, em Berlim, República Federal da Alemanha, no período de 28.12.2019 a 18.04.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21159.006015/2019-76)</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>