<xml><article id="12272253" name="11 de dezembro S2 portarias 3513" idOficio="5645163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12276963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 3.512 - Autorizar o afastamento do país do(a) servidor(a) JOSÉ EXEQUIEL BASINI RODRIGUEZ, lotado(a) no Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais - IFCHS, para participar do Ciclo de Conferências "Fronteiras, territórios e comunicação" organizado pela Faculdade de Informação e Comunicação da Universidad de la República - UdelaR. Na sequência ministrará o curso intitulado La Antropologia de Gregory Bateson y el post-estructuralismo no Mestrado da Cuenca do Prata da Faculdade de Humanidades e Ciências da Comunicação da UdelaR, em Montevidéu/Uruguai, no período de 19/08/2019 a 06/09/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p>N° 3.513 - Autorizar o afastamento do país do(a) servidor(a) ANDRÉ LUIZ DA COSTA CARVALHO, lotado(a) lotado no Instituto de Computação - IComp, para apresentar artigo científico intitulado "Vallum: Privacy, Confidentiality and Access Control for Sensitive data in Cloud Environments" na Conferência IEEE International Conference on Cloud Computing CloudCom 2019, em Valencia/Espanha e Dresden/Alemanha, no período de 08/12/2019 a 16/12/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 3.516 - Designar, o servidor CLÊUBER PIMENTEL BARBOSA, matrícula SIAPE n.º 1719560, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Administração, junto ao Instituto de Ciências Sociais, Educação e Zootecnia - ICSEZ/UFAM.</p><p>N° 3.517 - Designar os seguintes servidores, ocupantes do cargo de Professor do Magistério Superior, para as funções, com mandato de 02 (dois) anos, convalidando os atos praticados na função a partir de 07/12/2019, conforme abaixo listado:</p><p>MAURICIO BRILHANTE DE MENDONÇA, matrícula SIAPE n.º 1639113, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Administração - FES/UFAM.</p><p>ANA FLÁVIA DE MORAES MORAES, matrícula SIAPE n.º 3301565, de Subchefe do Departamento de Administração - FES/UFAM.</p><p>MARIA DA GLÓRIA VITÓRIO GUIMARÃES, matrícula SIAPE n.º 6401632, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Administração Diurno - FES/UFAM.</p><p>MANOEL CARLOS DE OLIVEIRA JÚNIOR, matrícula SIAPE n.º 3343251, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Administração Noturno - FES/UFAM.</p><p>N° 3.518 - Designar os seguintes servidores, ocupantes do cargo de Professor do Magistério Superior, para as funções, com mandato de 02 (dois) anos, convalidando os atos praticados na função a partir de 07/12/2019, conforme abaixo listado:</p><p>ADENES TEIXEIRA ALVES, matrícula SIAPE n.º 3545343, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Ciências Contábeis - FES/UFAM.</p><p>MIGUEL CARLOS VIANA NEGREIROS, matrícula SIAPE n.º 2331552, para a Função Gratificada FG-01, de Subchefe do Departamento de Ciências Contábeis - FES/UFAM.</p><p>MANOEL MARTINS DO CARMO FILHO, matrícula SIAPE n.º 401027, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Ciências Contábeis Diurno - FES/UFAM.</p><p>SÂMIA REGINA PICANÇO DE JESUS, matrícula SIAPE n.º 2231514, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Ciências Contábeis Noturno - FES/UFAM.</p><p>N° 3.519 - Designar os seguintes servidores, ocupantes do cargo de Professor do Magistério Superior, para as funções, com mandato de 02 (dois) anos, convalidando os atos praticados na função a partir de 07/12/2019, conforme abaixo listado:</p><p>JOSÉ BARBOSA FILHO, matrícula SIAPE n.º 1168749, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Ciências Econômicas - FES/UFAM.</p><p>PAULO BERTI DE AZEVEDO BARROS, matrícula SIAPE n.º 1959384, de Subchefe do Departamento de Ciências Econômicas - FES/UFAM.</p><p>RAPHAEL RIBEIRO COSTA, matrícula SIAPE n.º 2887992, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Ciências Econômicas Diurno - FES/UFAM.</p><p>ANDREIA BRASIL SANTOS, matrícula SIAPE n.º 7401646, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Ciências Econômicas Noturno - FES/UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>