<xml><article id="12526569" name="PorPresi27.12.19" idOficio="5667293" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12320169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto n. 8.973, de 24 de janeiro de 2017 resolve:</p><p>Nº 4.589. Designar o servidor LIVIO MOREIRA DE GURJAO, matrícula SIAPE n. 2510621, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência no Ceará, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 20 a 29 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 4.590. Dispensar o servidor SEBASTIAO HELMANO AUGUSTO DE SOUZA, matrícula SIAPE n. 666848, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Mossoró, código FCPE 101.1, da Superintendência no Rio Grande do Norte, deste Instituto.</p><p>Nº 4.591. Designar o servidor SEBASTIAO HELMANO AUGUSTO DE SOUZA, matrícula SIAPE n. 666848, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Mossoró, código FCPE 101.1, da Superintendência no Rio Grande do Norte, deste Instituto.</p><p>Nº 4.592. Designar o servidor MARCOS JOSE DE CASTRO SARAIVA, matrícula SIAPE n. 679034, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Mossoró, código FCPE 101.1, da Superintendência no Rio Grande do Norte, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4.593. Designar o servidor DIOGO MENDES GOULART, matrícula SIAPE n. 2123338, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Execução Orçamentária, código DAS 101.1, da Coordenação de Orçamento da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4.594. Dispensar, a pedido, o servidor RODRIGO DUTRA ESCARIAO, matrícula SIAPE n. 1423155, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência na Paraíba, deste Instituto.</p><p>Nº 4.596. Designar o servidor ALEXANDRE PARENTE LIMA, matrícula SIAPE n. 1715513, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência na Paraíba, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4.597. Designar a servidora ANNE KAROLINE ALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n. 1745037, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador de Orçamento, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4.598. Dispensar, a pedido, a servidora JULIANA RIBEIRO ROCHA DORIA, matrícula SIAPE n. 1041737, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Licenciamento Ambiental de Empreendimentos Fluviais e Pontuais Terrestre, código DAS 101.4, da Diretoria de Licenciamento Ambiental, deste Instituto.</p><p>Nº 4.599. Designar o servidor ALEXIS CRISTIAN PERTILE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n. 1365138, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador-Geral de Licenciamento Ambiental de Empreendimentos Fluviais e Pontuais Terrestre, código DAS 101.4, da Diretoria de Licenciamento Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4.600. Dispensar o servidor MARIO SELIO DA COSTA GUIMARAES, matrícula SIAPE n. 679819, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Amazonas, deste Instituto.</p><p>Nº 4.601. Dispensar o servidor PEDRO VARGAS PADUA, matrícula SIAPE n. 679828, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Amazonas, deste Instituto.</p><p>Nº 4.602. Designar a servidora CINTIA QUEIROZ MACEDO, matrícula SIAPE n. 2089750, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Amazonas, deste Instituto.</p><p>Nº 4.603. Designar o servidor FABIO PEREIRA CARDOSO, matrícula SIAPE n. 1606924, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Amazonas, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 4.607. Dispensar, a pedido, o servidor REGIS DE PAULA OLIVEIRA, matrícula SIAPE n. 1512166, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Gerenciamento de Substâncias, código DAS 101.2, da Coordenação de Controle Ambiental de Substâncias e Produtos Perigosos da Coordenação-Geral de Avaliação e Controle de Substâncias Químicas da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto.</p><p>Nº 4.608. Designar a servidora DEBORAH MENDES MAXIMO CARDOZO, matrícula SIAPE n. 1762736, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Gerenciamento de Substâncias, código DAS 101.2, da Coordenação de Controle Ambiental de Substâncias e Produtos Perigosos da Coordenação-Geral de Avaliação e Controle de Substâncias Químicas da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LUIS CARLOS HIROMI NAGAO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>