<xml><article id="12223638" name="Portaria 222" idOficio="5640941" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00018:00028:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Gabinete da PRF" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12268613">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 222, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 222, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018; observado o disposto na Portaria nº 580, de 6 de junho de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, assim como nos autos do processo nº 08666.067274/2019-85, , resolve:</p><p>Art. 1º Reconhecer como atribuições relacionadas ou afetas à área de segurança, nos termos do Art. 1º, parágrafo único, e do art. 2º da Portaria nº 580, de 6 de junho de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, as atividades realizadas pelo Policial Rodoviário Federal AMARILDO MATOS DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1071698, nos seguintes períodos:</p><p>I - de 01/01/2009 a 31/12/2012 (04 anos), no qual exerceu mandato eletivo de Prefeito do Município de Imaruí-SC; e</p><p>II - entre 19/02/2013 a 31/12/2014 e 28/01/2015 a 10/06/2019 (06 anos, 03 meses e 23 dias), no qual esteve cedido ao Departamento de Transportes e Terminais do Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>