<xml><article id="12530261" name="PORTARIA 435-2019" idOficio="5667637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00012:00032:00003:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Área de Administração/Superintendência de Administração, Finanças e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12320925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 435, de 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 435, de 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO, FINANÇAS E GESTÃO DE PESSOAS DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 1º, inciso VII, da Resolução nº 57, de 6 de agosto de 2018, e nos termos do título 1, item 13, do Manual de Licitações e Gestão de Contratos Administrativos aprovado pela Resolução nº 594, de 21 de dezembro de 2007, do art. 3º, IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, do art. 7º, II, do Regulamento de Licitação na Modalidade de Pregão aprovado pelo Decreto nº 3.555, de 8 de agosto de 2000, e do art. 16, § 2º, do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiros e Equipe de Apoio para conduzirem, por período indeterminado, conforme art. 16, § 2º do Decreto nº 10.024, supracitado, todos os procedimentos relativos aos processos licitatórios na modalidade Pregão.</p><p>I - Pregoeiros:</p><p>a) VIRGÍLIO DE AZEVEDO MAIA FILHO, matrícula SIAPE nº 1457551; e</p><p>b) DIOGO CARNEIRO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2093519.</p><p>II - Membros da Equipe de Apoio:</p><p>a) DIOGO CARNEIRO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2093519;</p><p>b) VIRGÍLIO DE AZEVEDO MAIA FILHO, matrícula SIAPE nº 1457551;</p><p>c) GEORGE VICTOR COSTA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1721224;</p><p>d) TIAGO SOUZA REIS DA FONSECA - matrícula SIAPE nº1644765; e</p><p>e) IGOR LUIS PEREIRA MARTINS - matrícula SIAPE nº 1907866.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 486, de 28 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 2 de janeiro de 2019, Seção 2, página 52.</p><p class="assina">LUIS ANDRÉ MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>