<xml><article id="12136556" name="77.1 - Port-128-2019-SECIRM-Alte" idOficio="5632475" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12253075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 128/SECIRM, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 128/SECIRM, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar no inciso I do art. 1º da Portaria nº 104/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê: "Período: de 14 de outubro a 8 de novembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 8 de outubro, suspender do NPoAlteMaximiano, da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado dias 12 e 13 de outubro;</p><p>b) Em 14 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 28 a 30 de outubro;</p><p>c) Em 31 de outubro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica; e</p><p>d) Em 4 de novembro, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião do fundeio do Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 1º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), com retorno ao Brasil, no dia 8 de novembro, na mesma aeronave."</p><p>- Leia-se: "Período: de 14 de outubro a 7 de novembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 8 de outubro, suspender do NPoAlteMaximiano, da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado dias 12 e 13 de outubro;</p><p>b) Em 14 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 25 a 27 de outubro;</p><p>c) Em 28 de outubro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica; e</p><p>d) Em 4 de novembro, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião do fundeio do Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 1º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), com retorno ao Brasil, no dia 7 de novembro, na mesma aeronave."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>