<xml><article id="12347636" name="UFVDOU0279-de 16.12.2019-portari" idOficio="5651777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12289490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve</p><p>Nº 1.263 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a LUIZ ANTÔNIO BASÍLIO, matrículas 5992-7/UFV e 0429541-5/Siape, ocupante da vaga nº 337986 do cargo de Auxiliar de Agropecuária, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.910893/2019-30)</p><p>Nº 1.264 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a NINA ROSA DA SILVEIRA CUNHA, matrículas 4941-7/UFV e 0428896-6/Siape, ocupante da vaga nº 337403 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei nº 8.112/1990, correspondente a 2/10 (dois décimos) do Cargo de Direção CD-3; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 23114.908288/2019-07)</p><p>Nº 1.265 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ ANTÔNIO BATISTA ADRIANO, matrículas 4732-5/UFV e 0428834-6/Siape, ocupante da vaga nº 337354 do cargo de Brigadista de Incêndio, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16 , do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.911781/2019-04)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>