<xml><article id="12347392" name="Prt2719__171139" idOficio="5651659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00044:00434:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 20ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12289256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Psicologia da 20ª Região, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Lei 5.766/71 e Resolução CFP 016/2011;</p><p>CONSIDERANDO, os fatos ocorridos no dia 27 de novembro de 2019, no Setor de Atendimento e Setor de Secretaria, envolvendo 02 (duas) funcionárias do Conselho Regional de Psicologia da 20ª Região, em situação de desentendimento e discussão com agressão verbal de ambas as funcionárias; , resolve:</p><p>Art. 1º - Com base no disposto no art. 143 da Lei 8.112/1990, determinar a instauração de SINDICÂNCIA para apurar a possível ocorrência dos ilícitos administrativos previstos no Artigo 116, Incisos IX e XI, da Lei 8.112/1990, atribuídos às funcionárias: HELLEN ALVES DE SOUZA, Matrícula 18, ocupante do cargo/função de Assistente Administrativo e LITAMARA BRASIL DE FARIAS, Matrícula 30, ocupante do cargo/função de Técnico Administrativo, em virtude dos fatos acima narrados, estando sujeito a uma das penalidades previstas no artigo 127, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º - Para cumprir o disposto acima, designar nos termos do Artigo 149, da Lei nº 8.112/1990, uma Comissão composta pelos servidores MARIANA FERNANDES DA SILVA - Matrícula 27, Analista Técnica Fiscal, CLAIDE CONCEIÇÃO CORRÊA DA COSTA - Matrícula 23, Técnico Administrativo e LUANA RIOS MOURA DOS SANTOS - Matrícula 28, Analista Técnica Fiscal, ficando a condução da comissão sob a Presidência do (a) primeiro (a), até a conclusão do Processo.</p><p>Art. 3º - Para bem cumprir as suas atribuições, a Comissão terá acesso a toda e qualquer documentação necessária à elucidação dos fatos, bem como deverá colher quaisquer depoimentos e demais provas que entender pertinentes.</p><p>Art. 4º - Os trabalhos serão desenvolvidos na Sede do CRP-20, localizada Rua Professor Castelo Branco (antiga Rua B), quadra 5 casa 1, Jardim Yolanda, Bairro: Parque Dez de Novembro, CEP: 69.055-090, Manaus - Amazonas, no horário de 08h00 às 12h00 e das 13h00 às 17h00.</p><p>Art. 5º - A Comissão, ora constituída, terá o prazo de 30 (trinta) dias uteis, a partir da data da publicação desta Portaria, para concluir a apuração dos fatos, dando ciência a Administração Superior.</p><p class="assina">LÍGIA MARIA DUQUE JOHNSON DE ASSIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>