<xml><article id="12480287" name="2312DSP-PR-S-2" idOficio="5663760" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/12/2019" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313605">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p>MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 92, de 20 de dezembro de 2019. Afastamento do País da Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, com ônus, no período de 14 a 28 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com destino a Berlim, Alemanha, Roma, Itália, e Nova Delhi, Índia, para participar de reuniões bilaterais com autoridades homólogas daqueles países e compromissos oficiais com autoridades ligadas ao agronegócio. Autorizo. Em 23 de dezembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 96, de 19 de dezembro de 2019. Afastamento do cargo pelo Ministro de Estado da Cidadania, no período de 6 a 10 de janeiro de 2020, para tratar de assuntos particulares. Autorizo. Em 23 de dezembro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 85, de 19 de dezembro de 2019. Férias da Ministra de Estado da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, nos dias 2 e 3 de janeiro de 2020. Autorizo. Em 23 de dezembro de 2019.</p><p>BANCO CENTRAL DO BRASIL</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 64, de 19 de dezembro de 2019. Afastamento do País do Presidente do Banco Central do Brasil, no período de 10 a 17 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, para:</p><p>- com ônus limitado, em Basileia, Suíça, participar de reuniões no âmbito da Bimonthly Meeting promovida pelo<strong>Bank for International Settlements</strong>; e</p><p>- com ônus, em Cancún, México, ministrar palestra na<strong>24th Santander Latin American Conference</strong>e participar de encontros com investidores.</p><p>Autorizo. Em 23 de dezembro de 2019.</p><p>ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 27, de 16 de dezembro de 2019. Férias do Advogado-Geral da União, nos períodos de 30 de dezembro de 2019 a 20 de janeiro de 2020 e de 27 a 29 de janeiro de 2020. Autorizo. Em 23 de dezembro de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>