<xml><article id="12336267" name="2019_12_13_Publicação_2019_12_17" idOficio="5650540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12286955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.912 - Tornar sem efeito a Portaria nº 3.762 de 18.09.2019, publicada no D.O.U. de 23.09.2019, Seção 2, Página 40, que trata do afastamento do país de FABIANO CARLOS PAIXÃO.</p><p>Nº 4.913 - Conceder o afastamento do país a CAMILO DE LELLIS SANTOS, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Biológicas do Campus Diadema, no período de 06.01.2020 a 03.03.2020, para participar nos seguintes eventos: visita técnica na "Université du Québec à Montréal", no Canadá; visita técnica na "Université de Montréal", no Canadá; vista técnica na "Universiti Malaya", na Malásia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.118989/2019-06).</p><p>Nº 4.914 - Conceder o afastamento do país a PEDRO LEVIT KAUFMANN, Professor Adjunto do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 06.01.2020 a 21.02.2020, para realizar visita técnica no "Institute of Mathematics of the Czech Academy of Sciences", na República Tcheca, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119020/2019-44).</p><p>Nº 4.915 - Conceder o afastamento do país a MELVINA AFRA MENDES DE ARAÚJO, Professor Associado do Departamento de Ciências Sociais do Campus Guarulhos, no período de 16.01.2020 a 30.01.2020, para realizar pesquisa junto ao "Institut Français de Recherche en Afrique", no Quênia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117015/2019-05).</p><p>Nº 4.916 - Conceder o afastamento do país a CRISTIANE SILVESTRE DE PAULA, Psicólogo do Departamento de Psiquiatria do Campus São Paulo, no período de 25.01.2020 a 03.02.2020, para participar na reunião de lançamento do novo Projeto de Treinamento e Atenção ao Autismo, em Israel, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119662/2019-43).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>