<xml><article id="12466317" name="PORTARIA_PROGEP_23DEZ2019" idOficio="5662627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00016:00108:00001:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12310954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com o com o artigo 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.040 - Art. 1º - Designar CLAUDIA MARIA FERREIRA SOUZA, Assi. em Administração, SIAPE 2297145, chefe do Núcleo de Desenvolvimento de Programas Lato e Stricto Sensu da PPGCI, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos dos servidores na função à partir de 03/12/2019.</p><p>Nº 1.042 - Art. 1º - Designar DANILO DE JESUS FERREIRA, Prof. Magistério Superior, SIAPE 2999111, Coordenador do Colegiado do Curso de Bacharelado em Matemática do CETEC, FUC-0001.</p><p>Art. 2º - Designar ALEX SANTANA DOS SANTOS, Prof. Magistério Superior, SIAPE 1697397, Vice-Coordenador do Colegiado do Curso de Bacharelado em Matemática do CETEC.</p><p>Art. 3º- Convalidar os atos dos servidores na função à partir de 11/12/2019.</p><p>Nº 1.043 - Art. 1º - Designar JUCIARA MARIA NOGUEIRA BARBOSA, Prof. Magistério Superior, SIAPE 1535176, Coordenador do Colegiado do Curso de Publicidade e Propaganda do CAHL, FG-0001, para o biênio de 2019-2021.</p><p>Art. 2º - Designar JULIANO MASCARENHAS DA SILVA, Prof. Magistério Superior, SIAPE 1788543, Vice-Coordenador do Colegiado do Curso de Publicidade e Propaganda do CAHL, para o biênio de 2019-2021.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>