<xml><article id="12437850" name="PORTARIA N 4915-GM-MD" idOficio="5659924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12305315">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA N° 4.915/GM-MD, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuições que lhe conferem o Decreto de 1º de janeiro de 2019, e a delegação de competência do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, nos termos do inciso II do art. 1º do Decreto nº91.800, de 18 de outubro de 1985, e da Portaria Normativa nº 545, de 7 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 67000.023557/2019-16, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País, com ônus limitado, no período de 18 de janeiro a 21 de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, do servidor WILLER GOMES DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 3063273, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando da Aeronáutica, para cumprir a missão nº 67 EXTRA-PLAMTAX/DCTA/2020, Capacitação de Docentes dos Programas de Pós-Graduação do ITA no Exterior (CAPES/PRINT), na Università Degli Studi Di Modena e Reggio Emilia (UNIMORE), na cidade de Modena - Itália. A missão será custeada pela Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior (CAPES), cabendo ao Comando da Aeronáutica somente o ônus da remuneração e outros direitos a que faz jus o servidor.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>