<xml><article id="12134886" name="ATO PORTARIA N 994" idOficio="5632164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00081:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 994, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 994, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE ESTUDOS E PESQUISAS EDUCACIONAIS ANÍSIO TEIXEIRA - INEP, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, e considerando o disposto na Portaria MEC nº 1.715, de 2 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para compor a Comissão Técnica de Classificação de Cursos - CTCC:</p><p>I - da Diretoria de Estatísticas Educacionais do Inep:</p><p>a) Laura Bernardes da Silva, titular; e</p><p>b) Patricia Carolina Santos Borges, suplente.</p><p>c) Renan Carlos Dourado, titular; e</p><p>d) Rachel Pereira Rabelo, suplente.</p><p>II - da Diretoria de Avaliação da Educação Superior do Inep:</p><p>a) Renato Augusto dos Santos, titular; e</p><p>b) Suzi Mesquita Vargas, suplente.</p><p>c) Gustavo Danicki Aureliano Rosa, titular; e</p><p>d) Rodrigo Fraga Massad, suplente.</p><p>III - da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior do MEC:</p><p>a) Sylmara Campos Pinho Garcia, titular; e</p><p>b) Dalva Clementina Luca, suplente.</p><p>c) Bruno Marinho Guimarães Mendes, titular; e</p><p>d) Éder Marques Silva Santos, suplente.</p><p>IV - da Secretaria de Educação Superior do MEC:</p><p>a) Webster Spiguel Cassiano, titular; e</p><p>b) Kátia Cunha Florentino de Souza, suplente.</p><p>V - da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do MEC:</p><p>a) Hugo Ribeiro de Oliveira, titular; e</p><p>b) Flávia Helena Saraiva Xerez, suplente.</p><p>VI - do Conselho Nacional de Educação:</p><p>a) Joaquim José Soares Neto, titular; e</p><p>b) Sergio de Almeida Bruni, suplente.</p><p>Art. 2º A presidência da CTCC será exercida pelo Diretor da Diretoria de Estatísticas Educacionais do Inep.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RIBEIRO PEREIRA LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>