<xml><article id="12532376" name="P1ALFCORUMBA88" idOficio="5667815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00013:00054:00093:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Corumbá" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12321904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM CORUMBÁ-MS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria RFB n° 1.888, de 6 de novembro de 2019, publicada no DOU, de 7 de novembro de 2019, combinada com o art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU nº 196, de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ARTHUR WAMBERTH DOS SANTOS E SILVA - Auditor-Fiscal - Matrícula Siapecad nº 01811252, no período de 06/01/2020 a 10/01/2020, praticar os atos de que tratam os artigos 336 e 340 ambos do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU nº 196, de 11 de outubro de 2017, com exceção àqueles atos elencados nos art. 13 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, em virtude de férias do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Delegado da ALFCOR, ERIVELTO MOYSES TORRICO ALENCAR.</p><p>Art. 2º Em todos os atos praticados em função da competência ora designadas serão mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publicação.</p><p class="assina">ERIVELTO MOYSES TORRICO ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>