<xml><article id="12466209" name="Portaria 33 de 2019 Composição C" idOficio="5662603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00044:00488:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE SERVICO SOCIAL - 7ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12310929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33, de 23  DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33, de 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Presidenta do Conselho Regional de Serviço Social - 7ª Região, no uso das atribuições legais e regimentais que lhe são conferidas e considerando o disposto na Lei 8.666/93 e Lei 10.520/02, , resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear os servidores abaixo relacionados para comporem a Comissão Permanente de Licitação do Conselho Regional de Serviço Social - 7ª Região:</p><p>I - Rosângela Costa Maia (Presidenta);</p><p>II - Simone Moreira dos Santos (Membro titular);</p><p>III - Gabriela Rodrigues Francione Costa (Membro titular);</p><p>IV - Mônica da Silva Araújo Abreu (Membro Suplente)</p><p>V - Helena Lúcia Francisco (Membro Suplente).</p><p>Art. 2º - Compete a Comissão Permanente de Licitação, em conformidade com a Constituição Federal, Lei Federal nº 8.666/93 e demais legislações e atos normativos que disciplinam ou vierem a disciplinar a matéria, processar e julgar as licitações referente as aquisições de bens, contratação de serviços, obras e locação de bens móveis no âmbito do CRESS-RJ 7ª Região.</p><p>Parágrafo Único: Competirá, ainda, observar todas as regulamentações internas e apresentar a autoridade superior relatório anual dos trabalhos realizados pela Comissão, além de outros que vierem a ser solicitados a depender da necessidade.</p><p>Art. 3º - O período de vigência da Comissão Permanente de Licitação - CPL, nos termos do § 4º do artigo 51 da Lei 8.666/93, será de 01 (um) ano a contar da data de sua publicação.</p><p>Art. 4º - Os membros da Comissão Permanente de Licitação - CPL, nomeados nesta portaria farão parte da equipe de apoio nos certames licitatórios realizados sob a modalidade pregão.</p><p>Art. 5º - Nos impedimentos e/ou afastamento eventuais do(a) Presidente(a) da Comissão, responderá por este, o 1º membro, na ordem acima estabelecida, e assim sucessivamente.</p><p>Art. 6º - Na modalidade de licitação denominada Leilão, o Presidente desta Comissão fica designado como Leiloeiro, conforme artigo 53 da lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 7º - Na hipótese da aplicação da Lei 10.520 de 17 de julho de 2002, que institui a modalidade de licitação denominada pregão, regulamentada pelo Decreto nº 10.024/2019, ficam designadas como a Pregoeiras Helena Lúcia Francisco e Mônica da Silva Araújo Abreu para realizarem Pregões Presenciais e Eletrônicos.</p><p>Art. 6º - A presente portaria entra em vigor na data de sua publicação, com vigência por 1 (um) ano, a partir de 15 de setembro de 2019, revogando quaisquer disposição em contrário.</p><p class="assina">Dácia Cristina Teles Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>