<xml><article id="12188972" name="afastDOpais_06dez2019" idOficio="5637705" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12262355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 6 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 6 de dezembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>SANDRA FILIPPA AMATO, Matrícula SIAPE nº 1124459, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 01/02/2020 a 20/02/2020, para participar de reunião de colaboração internacional, em Genebra, Suíça- com ônus limitado (Processo 23079.217342/2019-77).</p><p>CARLOS ADAM CONTE JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1797813, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 05/02/2020 a 12/02/2020, para realizar missão científica, em Badajoz, Espanha- com ônus limitado (Processo 23079.216765/2019-70).</p><p>NIVALDE JOSÉ DE CASTRO, Matrícula SIAPE nº 0372895, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Economia, no período de 01/01/2020 a 02/02/2020, para realizar estudos, visitas técnicas e reuniões, em Lisboa, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.217494/2019-70).</p><p>MARIA JOSÉ PACIFICO, Matrícula SIAPE nº 6359926, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 04/01/2020 a 19/02/2020, para realizar intercâmbio e missões, em Pisa, Itália- com ônus limitado (Processo 23079.217446/2019-81).</p><p>MARIA EULALIA VARES, Matrícula SIAPE nº 0672173, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 05/01/2020 a 11/01/2020, para participar de conferência e interação científica, em Lima, Peru- com ônus limitado (Processo 23079.217321/2019-51).</p><p>ANTONIO CARLOS SIQUEIRA DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 1310458, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 18/01/2020 a 26/01/2020, para realizar visita técnica e científica, em Berlim, Alemanha- com ônus limitado (Processo 23079.217628/2019-52).</p><p>FABIO SOUZA TONIOLO, Matrícula SIAPE nº 1913968, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 31/01/2020 a 16/02/2020, para realizar missão científica, junto à Universidade de Florença e ao Instituto de Catálise e Petroquímica, em Florença e Madri, Itália e Espanha- com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.217418/2019-64).</p><p>YARA DO AMARAL COUTINHO, Matrícula SIAPE nº 1124218, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 05/02/2020 a 16/03/2020, para participar de reunião de trabalho, em Genebra, Suíça- com ônus limitado (Processo 23079.216189/2019-61).</p><p>GISELE SILVA BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 2693610, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 08/02/2020 a 14/02/2020, para participar de congresso internacional, em Buenos Aires, Argentina- com ônus limitado (Processo 23079.216165/2019-10).</p><p>CLAUDIO ALEXIS RODRIGUEZ CASTILLO, Matrícula SIAPE nº 1868059, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 14/02/2020 a 22/02/2020, para participar de workshop e encontro internacional, em Lisboa, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.217600/2019-15).</p><p>JULIO SERGIO VERZTMAN, Matrícula SIAPE nº 1434989, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Instituto de Psiquiatria, no período de 26/02/2020 a 03/03/2020, para participar de congresso internacional, em Lisboa, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.216227/2019-85).</p><p>DANIELLE MARQUES DE ARAUJO STAPELFELDT, Matrícula SIAPE nº 1699410, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 01/03/2020 a 03/03/2021, para realizar pós-doutorado junto ao Helmholtz Centre for Environmental Research, em Leipzig, Alemanha- com ônus limitado (Processo 23079.214975/2019-23).</p><p>RODRIGO SERPIÃO BATALHA, Matrícula SIAPE nº 1615759, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 24/03/2020 a 29/03/2020, para participar de conferência internacional, em Innsbruck, Áustria- com ônus limitado (Processo 23079.217094/2019-64).</p><p>MARCO ANTONIO PESSANHA LOURENÇO, Matrícula SIAPE nº 0650560, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Instituto de Ginecologia, no período de 20/01/2020 a 25/01/2020, para participar de conferência internacional, em Sevilha, Espanha- com ônus limitado (Processo 23079.217408/2019-29).</p><p>RENATA LIBONATI DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 2194672, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 15/03/2020 a 29/03/2020, para realizar visita técnica e participar de conferência, em Santiago, Chile- com ônus limitado (Processo 23079.216415/2019-11).</p><p>PATRICIA SONIA SILVEIRA RIVERO, Matrícula SIAPE nº 1731779, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Estudos de Políticas Públicas e Direitos Humanos, no período de 30/07/2020 a 30/07/2021, para realizar pós-doutorado junto à Johns Hopkins University, em Baltimore, Estados Unidos- com ônus limitado (Processo 23079.214407/2019-22).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>