<xml><article id="12338376" name="2019.Portaria-CNMP-PRESI.251257 " idOficio="5650966" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12287540">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 251, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Brasília-DF, 16 de dezembro de 2019.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 251, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, resolve:</p><p>Art. 1º Requisitar a Procuradora de Justiça do Estado do Maranhão RITA DE CÁSSIA MAIA BAPTISTA para atuar, pelo período de 1 (um) ano, como membro colaboradora junto à Ouvidoria Nacional do Ministério Público, sem prejuízo de suas atribuições no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 257, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, resolve:</p><p>Art. 1º Requisitar o Promotor de Justiça do Estado de Santa Catarina RAFAEL MEIRA LUZ para atuar como membro auxiliar junto à Comissão Extraordinária de Aperfeiçoamento e Fomento da Atuação do Ministério Público na Área da Saúde, pelo período de 1 (um) ano, a contar de 10 de dezembro de 2019, com prejuízo total de suas atribuições no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="data">Brasília-DF, 16 de dezembro de 2019.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 261, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, e considerando o que consta do Procedimento Administrativo nº 19.00.4009.0011133/2019-40, resolve:</p><p>Art. 1º Requisitar o Promotor de Justiça do Estado de São Paulo MICHEL BETENJANE ROMANO para atuar, pelo período de 1 (um) ano, como membro colaborador junto à Comissão de Planejamento Estratégico, sem prejuízo de suas atribuições no órgão de origem.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>