<xml><article id="12428429" name="DESPACHORFB PAULA ARAUJO" idOficio="5659403" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/12/2019" artClass="00013:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12304504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o inciso I, do artigo 1º da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, considerando o disposto no art. 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na Instrução Normativa nº 201, de 11 de setembro de 2019, autoriza a Assistente Técnico-Administrativo PAULA ARAUJO SOARES XAVIER, matrícula siapecad nº 01494976, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Salvador e em exercício no Centro de Atendimento ao Contribuinte - CAC, a afastar-se do país em virtude de licença para capacitação no período de 30 de dezembro de 2019 a 14 de fevereiro de 2020 (47 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com o objetivo de participar do Curso General English &amp; French Bilingual - 42 lessons/week, promovido por BLI - Bouchereau Lingua International, a ser realizado em Montreal/Canadá. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pela servidora, que deverá apresentar a comprovação requerida pelo artigo 26 da Instrução Normativa ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, no prazo de até 30 (trinta) dias contados da data do retorno às atividades (Processo nº 10580.726779/2019-85).</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>