<xml><article id="12293272" name="PRFB2128" idOficio="5647162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00013:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12280243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.128, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.128, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, considerando a sentença proferida, pela 14ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, nos autos do Mandado de Segurança nº 1022458-47.2019.4.01.3400 e tendo em vista o que consta no processo nº 13355.721847/2019-71, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, em cumprimento à decisão judicial, o afastamento do país, com ônus limitado, da Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil LILIAN SOUZA RODRIGUES POVOA, matrícula Siapecad nº 1291538, enquanto mantido o afastamento de seu cônjuge para estudo no exterior.</p><p>Parágrafo único. O afastamento, com ônus limitado, está condicionado ao exercício das atividades funcionais da servidora na modalidade teletrabalho, bem como ao atendimentos das regras constantes na Portaria RFB nº 2383, de 17 de julho de 2017.</p><p>Art. 2º Havendo o desligamento da servidora da atividade em teletrabalho, o afastamento com ônus limitado será convertido em afastamento sem ônus para a Administração.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>