<xml><article id="12061182" name="PORTARIA 1947" idOficio="5621953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12235173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 1.947, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 1.947, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017,], e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora MARIANA CUNHA DE OLIVEIRA, SIAPE 2138444, da função de SUBGERENTE DE LIQUIDAÇÃO, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Gestão, código FG-03, a partir de 01/12/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 253/2019/COESF.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MARIANA CASTANHEIRA ANANIAS, SIAPE 2345893, para a função de SUBGERENTE DE LIQUIDAÇÃO, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Gestão, código FG-03, com mandato previsto a partir de 01/12/2019 , conforme OFÍCIO/SEI Nº 253/2019/COESF, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar o servidor JUANITO ALEXANDRE VIEIRA, SIAPE 2324564, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS HUMANAS, do Colégio de Aplicação João XXIII, pro tempore, código FG-01, com mandato previsto a partir de 03/11/2019 a 30/11/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 36/2019/JOAOXXIII-SECRETARIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Dispensar, a pedido, a servidora LUCIANE TASCA, SIAPE 2377858, da função de CHEFE DEPARTAMENTO DE PROJETOS, HISTÓRIA E TEORIA DA ARQUITETURA E URBANISMO, código FG-01, a partir de 14/11/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 13/2019/SEC-ARQUITETURA.</p><p>Art. 5º Designar a servidora RAQUEL VON RANDOW PORTES, SIAPE 2863929, para a função de CHEFE DEPARTAMENTO DE PROJETO, HISTÓRIA E TEORIA DA ARQUITETURA E URBANISMO, código FG-01, com mandato previsto a partir de 14/11/2019 a 09/07/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 13/2019/SEC-ARQUITETURA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>