<xml><article id="12308820" name="PORT1314 1315 e 1316-2019" idOficio="5648104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12282435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.314, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.314, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta nos autos do processo nº 23259.005970/2019-93, resolve:</p><p>Artigo único - Declarar vago, a partir de 2 de dezembro de 2019, o cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Maracanaú, ocupado pelo servidor EDILSON ALLEF SILVA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape nº 2230474, Código de Vaga nº 682193, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.315, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta nos autos do processo nº 23487.002500/2019-84, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 15 de novembro de 2019, o servidor LEONARDO LUCAS SOARES, Matrícula Siape nº 3124746, código de vaga 941435, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Jaguaribe, nos termos do Art. 33, Inciso I, combinado com o Art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.316, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o que consta nos autos do processo nº 23293.003551/2019-09, resolve:</p><p>Artigo único - Declarar vago, a partir de 10 de dezembro de 2019, o cargo de Bibliotecário-Documentalista, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Crateús, ocupado pelo servidor JOSÉ EDIMAR LOPES DE SOUSA JÚNIOR, Matrícula Siape nº 1154789, Código de Vaga nº 208058, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>