<xml><article id="12078038" name="PORTARIAS DGER 29-11-2019" idOficio="5624039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914647, resolve:</p><p>Nº 8.778 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARCELO COSTA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 21 de 2017.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914658, resolve:</p><p>Nº 8.779 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JEAN VOLPATO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914759, resolve:</p><p>Nº 8.780 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANA ARMINDA SOUZA RÉGIS para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 31 de 2016.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914646, resolve:</p><p>Nº 8.782 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MANOEL DE BRITO BASTOS, matrícula no336388, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 21 de 2017.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914804, resolve:</p><p>Nº 8.784 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, STEFANI CASTRO DA SILVA, matrícula no351985, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914812, resolve:</p><p>Nº 8.785 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VICTOR TEIXEIRA NEPOMUCENO, matrícula no344580, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMPER/CRA - Comissão de Agricultura e Reforma Agrária.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914820, resolve:</p><p>Nº 8.786 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ SERGIO DE VASCONCELOS JÚNIOR, matrícula no325962, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLPODEMOS - Gabinete da Liderança do Podemos, a partir de 02/12/2019.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 913699, resolve:</p><p>Nº 8.788 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CARLOS HENRIQUE FERREIRA DE ARAÚJO para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914494, resolve:</p><p>Nº 8.789 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DINALVO BELARMINO DE SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJSER - Gabinete do Senador José Serra.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914748, resolve:</p><p>Nº 8.790 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, KELLY KARINNE GOMES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914832, resolve:</p><p>Nº 8.791 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PEDRO ERNESTO DE ANDRADE FIGUEIREDO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDGCN - Gabinete da Liderança do Governo no Congresso Nacional.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 913696, resolve:</p><p>Nº 8.792 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLAUDIA VALÉRIA SOUSA NEGREIROS, matrícula no345134, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914757, resolve:</p><p>Nº 8.793 - exonerar VICTOR HENRIQUE MARQUES, matrícula no344658, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/BLPP - Bloco Parlamentar PSDB/PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914786, resolve:</p><p>Nº 8.794 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GISCELE MARTINS DE ABREU SANTANA, matrícula no183006, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914787, resolve:</p><p>Nº 8.795 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, LUCINEIA VIEIRA DE NARDO, matrícula no344579, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914863, resolve:</p><p>Nº 8.796 - exonerar PALOMA OLIVEIRA SOUSA, matrícula no344853, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914867, resolve:</p><p>Nº 8.797 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NATÁLIA ALVES DE LIMA, matrícula no350348, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914868, resolve:</p><p>Nº 8.798 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, PATRÍCIA CARMONA LEITE, matrícula no349425, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914869, resolve:</p><p>Nº 8.799 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VIRGINIA LOMONACO NOGUEIRA SCIASCIA, matrícula no347039, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914870, resolve:</p><p>Nº 8.800 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ANDRÉ PORTO DOS SANTOS, matrícula no344634, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914875, resolve:</p><p>Nº 8.801 - exonerar JABES SOARES DOS SANTOS, matrícula no342560, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914876, resolve:</p><p>Nº 8.802 - exonerar HUMBERTO BATISTA DOS SANTOS FILHO, matrícula no341967, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914877, resolve:</p><p>Nº 8.803 - exonerar RAFAEL SERAFIM SANTOS, matrícula no349796, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914878, resolve:</p><p>Nº 8.804 - exonerar MATEUS BASTOS FALCÃO, matrícula no342601, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914879, resolve:</p><p>Nº 8.805 - exonerar GABRIEL CAMÕES FREIRE, matrícula no360809, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914880, resolve:</p><p>Nº 8.806 - exonerar FRANCISCA ALVES RIBEIRO, matrícula no356703, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914881, resolve:</p><p>Nº 8.807 - exonerar ELISANGELA DOS SANTOS ARAÚJO, matrícula no358918, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 914882, resolve:</p><p>Nº 8.808 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KARLUS HEDUARDO MARTINS COSTA DE ARAUJO, matrícula no341530, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 29/11/2019.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>