<xml><article id="12536115" name="PORT. AFP - 8398 A 8425 E RETIFI" idOficio="5668026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12322173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de atribuição que lhe confere a Portaria n.º 1.487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 8.398 - Autorizar o afastamento do país do servidor EDUARDO TADEU ROQUE AMARAL, Professor Associado, no período de 30/04/2020 a 01/08/2020, para ministrar curso na Eberhard Karls Universität Tübingen, em Tübingen/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.082461/2019-62.</p><p>Nº 8.404 - Autorizar o afastamento do país da servidora VICTOR RODRIGUES SANTOS, Professor Adjunto, no período de 16/01/2020 a 26/02/2020, para realização de Cooperação Internacional na Georgetown University, em Washignton/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.085456/2019-10.</p><p>Nº 8.411 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANGELICA THOMAZ VIEIRA, Professor Adjunto, no período de 07/01/2020 a 06/02/2020, para realização de Cooperação Internacional na Universitè de Strasbourg, em Estrasburgo/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.085441/2019-43.</p><p>Nº 8.415 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARIO SÉRGIO FERREIRA ALVIM JÚNIOR, Professor Adjunto, no período de 06/01/2020 a 03/02/2020, para realização de visita técnica na L'École Polytechnique, em Palaiseau/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.085394/2019-38.</p><p>Nº 8.425 - Autorizar o afastamento do país do servidor MARCO VINICIUS BAHI AYMONE, Professor Adjunto, no período de 15/02/2020 a 28/02/2020, para participar e ministrar palestra, em Bonn/Alemanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.085230/2019-19.</p><p class="assina">ALESSANDRO FERNANDES MOREIRA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 3875, de 14/06/2019, publicada no DOU de 18/06/2019, Seção 2, pág. 39, que autorizou o afastamento do país ao servidor JOÃO FRANCISCO COELHO DOS SANTOS JÚNIOR, onde se lê: "...com ônus limitado...", leia-se: "...com ônus CAPES...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>