<xml><article id="12509827" name="PORTARIA N 14674 - Requisição Ad" idOficio="5665766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12317721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14.674, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14.674, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME n° 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, Portaria SE/ME n° 12205, de 28 de novembro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no art. 47 da Lei Complementar n° 73, de 10 de fevereiro de 1993, e demais informações que constam do Processo n° 12600.120455/2019-89, resolve:</p><p>Art. 1° Efetivar a requisição da servidora ADRIANE RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula Siape n° 1903287, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício junto à Procuradoria Federal no Estado do Piauí na cidade de Teresina/PI.</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3° Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO ANTÔNIO RIBEIRO SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>