<xml><article id="12363717" name="PORTARIA N 753- 17.12.2019 - NOM" idOficio="5653279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12291796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 753, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 753, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, considerando o disposto no Decreto nº 7.311, de 2010, e o que consta no Processo nº 23414.004713/2019-02, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, para os Campi Almenara, Araçuaí e Diamantina, nos termos do artigo 9º da Lei nº 8.112, de 1990, os candidatos aprovados no Concurso Público regido pelo Edital nº 75/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no Diário Oficial da União de 02/10/2019, para o cargo Assistente em Administração, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701200, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, conforme a seguir especificado:</p><p>I - CAMPUS ALMENARA</p><p>1. Mônica Moreira Scarpellino - Código da vaga nº 0243323.</p><p>II - CAMPUS ARAÇUAÍ</p><p>1. Eliel Francklim de Souza Júnior - Código da vaga nº 0349739.</p><p>2. Beatriz do Rosário Batista - Código da vaga nº 0474421.</p><p>3. Pedro Alexandre Fróis Oliveira - Código da vaga nº 0580112.</p><p>4. Wesley Rodrigues de Almeida - Código da vaga nº 0237275.</p><p>5. João Paulo Alves Ferreira* - Código da vaga nº 0831211.</p><p>6. Leonardo Alves Batista* - Código da vaga nº 0963729.</p><p>7. Harley Fernandes de Almeida** - Código da vaga nº 0964770</p><p>*Autodeclarados pretos ou pardos.</p><p>**Pessoa com deficiência.</p><p>III - CAMPUS DIAMANTINA</p><p>1. Juliana Carolina Souza Santos - Código da vaga nº 0964859.</p><p>Art. 2º - Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Salinas, nos termos do artigo 9º da Lei nº 8.112, de 1990, Mariano Francisco de Sousa Neto, aprovado no Concurso Público regido pelo Edital nº 75/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no Diário Oficial da União de 02/10/2019, para o cargo Administrador, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701001, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga nº 0347908.</p><p>Art. 3º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Arinos, nos termos do artigo 9º da Lei nº 8.112, de 1990, Priscila Borges Castro, aprovada no Concurso Público regido pelo Edital nº 75/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no Diário Oficial da União de 02/10/2019, para o cargo Relações Públicas, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701072, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga nº 0985084.</p><p>Art. 4º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Diamantina, nos termos do artigo 9º da Lei nº 8.112, de 1990, Hannah Serrat de Souza Santos, aprovada no Concurso Público regido pelo Edital nº 75/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, homologado pelo Edital nº 143/2019, publicado no Diário Oficial da União de 02/10/2019, para o cargo Tecnólogo-Produção Cultural, de que trata a Lei nº 11.091, de 2005, Código 701072, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga nº 0986956.</p><p>Art. 5º A posse ocorrerá no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>