<xml><article id="12090430" name="Azuil dos Santos" idOficio="5625032" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00011:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12240575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[      PORTARIA Nº 29 REFM - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 28 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29 REFM - SSIM.3/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 28 de novembro de 2019</p><p></p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o nº 5. alínea d), do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, resolve</p><p>RETIFICAR</p><p>a Portaria nº 894 - DCIPAS/REFM-33.1, de 1º SET 15, publicada no Diário Oficial da União nº 169, de 3 SET 15, de reforma por Incapacidade Física, concessão de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e Auxilio Invalidez e a Portaria nº 894 - DCIPAS/REFM-33.1, de 1º SET 15, de concessão da Isenção do Imposto de Renda para CONSIDERAR REFORMADO o 2º Ten Refm AZUIL DOS SANTOS, Prec/CP 96/1727023, Idt 030.727.884-6 MD/EB, CPF 549.523.870-20, com os proventos de 1º Ten, Adicional Militar de 19% (dezenove por cento), com fulcro no inciso II, do art. 104, II do art. 106, III do art. 108 e § 1º, do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980 e CONCEDER o Auxílio Invalidez (AI), com base no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 AGO 01, combinado dom o art. 1º da Lei 11.421, de 21 DEZ 06, observado os arts. 78 e 79 do Decreto nº 4.307, de 18 JUL 02, no período compreendido entre 24 de outubro de 2014 e 30 setembro de 2020 e a Isenção do Imposto de Renda (IIR), face o enquadramento de sua incapacidade ter sido motivada por acidente em serviço, inciso XIV, do art. 6º, da Lei nº 7.713, de 22 DEZ 1988. Tudo a contar de 24 OUT 14 (data indicada pela Justiça Federal para início da vigência), de acordo com a sentença que transitou em julgado em 16 OUT 19, no Processo nº 0141751-10.2017.4.02.5101 (2017.51.01.141751-0), da 29ª Vara Federal do Rio de Janeiro - RJ.</p><p></p><p class="assina">Gen Div FERNANDO JOSE SANT'ANA SOARES E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>