<xml><article id="12358885" name="Port. PGFN NS 14227 e 14230 de 1" idOficio="5652559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12290733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10995.103239/2019-57, resolve:</p><p>Nº 14.230 - Dispensar ANA RITA ULRICH, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1321829, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Acompanhamento dos Grandes Devedores, código FCPE-101.2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Paraná.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, e nos termos do art. 1º da Portaria PGFN nº 299, de 15 de maio de 2018, publicada no e-BPE nº 95.1, de 18 de maio de 2018, alterada pela Portaria PGFN nº 198, de 11 de março de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10995.103239/2019-57, resolve:</p><p>Nº 14.227 - Designar THIAGO MORELLI RODRIGUES DE SOUSA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1656918, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Acompanhamento dos Grandes Devedores, código FCPE-101.2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado do Paraná.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>