<xml><article id="12373406" name="165-PR-2019" idOficio="5654117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12293787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 4.995 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de JOSE FERNANDO ARNS - 3105108, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.996 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de SONIA ELIANE NIEWIADOMSKI - 2881008, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.997 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de LEANDRO DORVAL CARDOSO - 1052798, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.998 - Autorizar, a partir 11 de dezembro de 2019 até 03 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de FRANCISCO ROSA - 3138562, como Professor Substituto.</p><p>Nº 4.999 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de julho de 2020, a prorrogação do contrato de NEUSA NOGUEIRA FIALHO - 1336318, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.000 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 31 de março de 2020, a prorrogação do contrato de LUCIANE CRISTINA DE GASPARI - 3141950, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.001 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de VANESSA FIORINI - 3141948, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.002 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de LEONARDO MORAES DA SILVA - 3141032, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.003 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de EDINALVA OLIVEIRA - 3102580, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.004 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de ISRAEL MONTESUMA OLIVEIRA - 1769724, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.005 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 31 de março de 2020, a prorrogação do contrato de EWERTON LEMOS GOMES - 3049532, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.006 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 08 de maio de 2020, a prorrogação do contrato de RINGO BEZ DE JESUS - 2656059, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.007 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de EVANDRO CARDOSO DO NASCIMENTO - 1278778, como Professor Substituto.</p><p>Nº 5.008 - Autorizar, a partir 01 de janeiro de 2020 até 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de EDUARDO DE CARLI - 3091060, como Professor Substituto.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 5.011 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2020 a 31 de janeiro de 2020, a prorrogação do contrato de TAISA BARBOSA ROBUSTE - 3098653, como Professora Substituta, para o Departamento de Teoria e Prática de Ensino/ED.</p><p>Nº 5.013 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2020 a 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de PAULO DE OLIVEIRA WEINHARDT - 3066866, como Professor Substituto, para o Departamento de Matemática/ET.</p><p>Nº 5.014 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2020 a 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de ELIANE PEREIRA DE LIMA - 3095863, como Professora Substituta, para o Centro de Estudos do Mar/CT.</p><p>Nº 5.015 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2020 a 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de ALINE ROSSETTO DA LUZ - 3145889, como Professora Substituta, para o Centro de Estudos do Mar/CT.</p><p>Nº 5.016 - Autorizar, a partir de 01 de janeiro de 2020 a 30 de junho de 2020, a prorrogação do contrato de GISELE CAVALCANTE MORAIS - 3114707, como Professora Substituta, para o Centro de Estudos do Mar/CT.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>