<xml><article id="12264197" name="DouRTFReitor11122019" idOficio="5644317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12274700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 11 de Dezembro  de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 de Dezembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 31 de Maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 03 de Junho de 2019, resolve:</p><p>Nº 13.798 - Dispensar, GERSON DE AZEVEDO LESSA, Matrícula Siape nº 1685587, Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Coord de Grad do Curso de Desenho Industrial Hab. em Proj. do Produto, do(a) Escola de Belas Artes, FUC-1, a partir de 25/11/2019, processo nº 23079.218002/19-63.</p><p>Nº 13.799 - Designar ANAEL SILVA ALVES, Matrícula Siape nº 2144927, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Coord de Grad do Curso de Desenho Industrial Hab. em Proj. do Produto, do(a) Escola de Belas Artes, FUC-1, processo nº 23079.218002/19-63.</p><p>Nº 13.800 - Exonerar, de acordo com o artigo 35º, inciso II, da Lei 8.112, de 11/12/90, CAROLINA GENOVEZ PARREIRA, Matrícula Siape nº 2319914, Assistente em Administração, do Cargo de Direção de Coordenador de Projetos ETU, do(a) Coordenação de Projetos, CD-4, processo nº 23079.217358/19-80.</p><p>Nº 13.801 - Nomear, de acordo com o artigo 09º, inciso II, da Lei 8.112, de 11/12/90, ANNYELI DAMIÃO NASCIMENTO, para exercer Cargo de Assessor Institucional PU- UFRJ, do(a) Prefeitura Universitária, CD-4, processo nº 23079.217358/19-80.</p><p>Nº 13.802 - Dispensar, a pedido, MARCELO ALEXANDRE DA COSTA CRUZ, Matrícula Siape nº 2310069, Assistente em Administração, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Desenvolvimento de Tecnologia da Informação, do(a) Coordenação de Planejamento e Controle, FG-3, processo nº 23079.217979/19-63.</p><p>Nº 13.803 - Dispensar, ALEXANDRE DA SILVA COSTA, Matrícula Siape nº 2495661, Professor do Magistério Superior, da Função Gratificada de Coord de Pós-Grad do Curso de Bioética,Ética Aplic Saúde Col, do(a) Instituto de Estudos de Saúde Coletiva, FUC-1, processo nº23079.000497/19-01.</p><p>Nº 13.805 - Designar ALEXANDRE DA SILVA COSTA, Matrícula Siape nº 2495661, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada de Coord de Pós-Grad do Curso de Bioética,Ética Aplic Saúde Col, do(a) Núcleo de Bioética e Ética Aplicada - NUBEA, FUC-1, processo nº 23079.000497/18-01.</p><p>Nº 13.821 - Dispensar, KATIA RIBEIRO BOMFIM, Matrícula Siape nº 0360662, Assistente em Administração, da Função Gratificada de Coordenador Adjunto, do(a) Agência UFRJ de Inovação, FG-1, processo nº 23079.217358/19-80.</p><p>Nº 13.823 - Designar CAROLINA GENOVEZ PARREIRA, Matrícula Siape nº 2319914, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada de Diretor DIV Relacionamento Orgãos de Representação CORIN GA, do(a) Coord de Relaç Institucionais e Articulações com a Sociedade, FG-1, processo nº 23079.217358/19-80.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>