<xml><article id="12446700" name="Portarias n 1940 a 2001 de 20-12" idOficio="5661228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12308120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.909, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.909, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 1.551 de 04/10/2019, publicada no DOU de 08/10/2019, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>I - Nomear, no período de 12/12/2019 a 17/12/2019, o(a) servidor(a) BRUNA ARDUINI MENDONÇA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1876445, para o cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Auditoria Interna, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BESSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1..940 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) Senhor(a) JOSE ANTONIO BESSA, do cargo de Substituto(a) do(a) Reitor(a), Código CD-01, do Instituto Federal do Triângulo Mineiro.</p><p>Nº 1..941 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) MARLENE JERONIMO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1184008, para o cargo de Substituto(a) do(a) Reitor(a), Código CD-01, do Instituto Federal do Triângulo Mineiro.</p><p>Nº 1..942 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) Senhor(a) JOSE ANTONIO BESSA, do cargo de Vice-Reitor(a), Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..943 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) MARLENE JERONIMO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1184008, para o cargo de Vice-Reitor(a), Código CD-03 do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..944 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) HENRIQUE DE ARAUJO SOBREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1769140, do cargo de Pró-Reitor(a) de Ensino, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..945 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) MARCIO JOSE DE SANTANA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1552800, para o cargo de Pró-Reitor(a) de Ensino, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..946 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) MARCIO JOSE DE SANTANA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1552800, do cargo de Diretor(a) de Ensino, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..947 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) RICARDO SOARES BOAVENTURA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1803909, para o cargo de Diretor(a) de Ensino, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..948 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) WAGNER JACINTO DE OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1552784, do cargo de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..949 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) GERALDO GONCALVES DE LIMA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1758723, para o cargo de Coordenador(a) Geral de Ensino, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..950 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) Senhor(a) EURIPEDES RONALDO ANANIAS FERREIRA, do cargo de Pró-Reitor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..951 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) RUY DE AGUIAR ARAUJO JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1721923, para o cargo de Pró-Reitor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..952 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ESTELAMAR MARIA BORGES TEIXEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 53706, do cargo de Diretor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..953 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ADRIANO ELIAS - Administrador, matrícula SIAPE nº 2614934, para o cargo de Diretor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..954 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) LICIANE MATEUS DA SILVA - Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1930615, do cargo de Coordenador(a) Geral de Extensão Tecnológica, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..955 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ELDER DA SILVEIRA LATOSINSKI - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1523295, para o cargo de Coordenador(a) Geral de Extensão Tecnológica, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..956 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) HUMBERTO MARCONDES ESTEVAM - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1320718, do cargo de Pró-Reitor(a) de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..957 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) CARLOS ALBERTO ALVES DE OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1350660, para o cargo de Pró-Reitor(a) de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..958 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ROBSON THOMAZ THULER - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1735840, do cargo de Coordenador(a) Geral de Pós-Graduação, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..959 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) JOSÉ LUIZ RODRIGUES TORRES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1009251, para o cargo de Coordenador(a) Geral de Pós-Graduação, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..960 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) MARCO ANTÔNIO MACIEL PEREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 3510368, do cargo de Pró-Reitor(a) de Administração, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..961 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) HUMBERTO FERREIRA SILVA MINEU - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 54540, para o cargo de Pró-Reitor(a) de Administração, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..962 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) JOHANN MAX HOFMANN MAGALHAES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1361187, do cargo de Diretor(a) de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..963 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) SERGIO LUIZ DE FREITAS MAIA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 55508, para o cargo de Diretor(a) de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..964 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) JULIANA VILELA ALVES PACHECO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1941213, do cargo de Coordenador(a) Geral do Centro de Idiomas e Relações Internacionais, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..965 - I - Exonerar, a partir de 01/01/2020, o(a) servidor(a) GUSTAVO GOULART MARTINS - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1749110, do cargo de Pró-Reitor(a) de Desenvolvimento Institucional, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..966 - I - Nomear, a partir de 01/01/2020, o(a) servidor(a) LAILA LIDIANE DA COSTA GALVÃO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2064288, para o cargo de Pró-Reitor(a) de Desenvolvimento Institucional, Código CD-02, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..967 - I - Exonerar, a partir de 01/01/2020, o(a) servidor(a) ROSEMAR ROSA - Bibliotecário-Documentalista, matrícula SIAPE nº 1614966, do cargo de Diretor(a) de Comunicação Social e Eventos, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..968 - I - Nomear, a partir de 01/01/2020, o(a) servidor(a) JACSON HUDSON INACIO FERREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2937009, para o cargo de Diretor(a) de Comunicação Social e Eventos, Código CD-03, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1..969 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) Senhor(a) EURIPEDES RONALDO ANANIAS FERREIRA, do cargo de Substituto(a) do(a) Vice-Reitor(a), Código CD-03, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..970 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) CARLOS ALBERTO ALVES DE OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1350660, para o cargo de Substituto(a) do(a) Vice-Reitor(a), Código CD-03, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..971 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) MARCIO JOSE DE SANTANA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1552800, do cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Ensino, Código CD-02, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..972 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) RICARDO SOARES BOAVENTURA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1803909, para o cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Ensino, Código CD-02, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..973 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) GERALDO GONCALVES DE LIMA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1758723, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Ensino, Código CD-03, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..974 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ESTELAMAR MARIA BORGES TEIXEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 53706, do cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-02, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..975 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ADRIANO ELIAS - Administrador, matrícula SIAPE nº 2614934, para o cargo de Substituto(a) do(a) Pró-Reitor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-02, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..976 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) LUCAS ARANTES PEREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2668438, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-03, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..977 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ELDER DA SILVEIRA LATOSINSKI - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1523295, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Extensão Tecnológica, Código CD-03, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..978 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ADRIANO ELIAS - Administrador, matrícula SIAPE nº 2614934, do cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Extensão Tecnológica, Código CD-04, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..979 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) LICIANE MATEUS DA SILVA - Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1930615, para o cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Extensão Tecnológica, Código CD-04, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..980 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) DEUSDETE VIEIRA INACIO - Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 1646698, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código CD-03, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..981 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) PÂMELA ANDERSON RESENDE DE OLIVEIRA - Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 1814367, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) de Tecnologia da Informação e Comunicação, Código CD-03, do IFTM-Reitoria.</p><p>Nº 1..982 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) RODRIGO GRASSI MARTINS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1757328, do cargo de Diretor(a) Geral "Pro-Tempore", Código CD-02, do IFTM - Campus Ituiutaba.</p><p>Nº 1..983 - I - RECONDUZIR, o(a) servidor(a) RODRIGO GRASSI MARTINS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1757328, para exercer o cargo de Diretor(a) Geral do Campus Ituiutaba, Código CD-02, com mandato de quatro anos, a partir de 23/12/2019.</p><p>Nº 1..984 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) RONALDO EDUARDO DILASCIO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1758673, do cargo de Diretor(a) Geral "Pro-Tempore", Código CD-02, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 1..985 - I - RECONDUZIR, o(a) servidor(a) RONALDO EDUARDO DILASCIO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1758673, para exercer o cargo de Diretor(a) Geral do Campus Paracatu, Código CD-02, com mandato de quatro anos, a partir de 23/12/2019.</p><p>Nº 1..986 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) WEVERSON SILVA MORAIS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1339347, do cargo de Diretor(a) Geral "Pro-Tempore", Código CD-02, do IFTM - Campus Patos de Minas.</p><p>Nº 1..987 - I - RECONDUZIR, o(a) servidor(a) WEVERSON SILVA MORAIS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1339347, para exercer o cargo de Diretor(a) Geral do Campus Patos de Minas, Código CD-02, com mandato de quatro anos, a partir de 23/12/2019.</p><p>Nº 1..988 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) MARLUCIO ANSELMO ALVES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1140241, do cargo de Diretor(a) Geral "Pro-Tempore", Código CD-02, do IFTM - Campus Patrocínio.</p><p>Nº 1..989 - I - RECONDUZIR, o(a) servidor(a) MARLUCIO ANSELMO ALVES - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1140241, para exercer o cargo de Diretor(a) Geral do Campus Patrocínio, Código CD-02, com mandato de quatro anos, a partir de 23/12/2019.</p><p>Nº 1..990 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) RODRIGO AFONSO LEITAO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1154612, do cargo de Diretor(a) Geral "Pro-Tempore", Código CD-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1..991 - I - Nomear, o(a) servidor(a) LUÍS FERNANDO SANTANA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1799529, para exercer o cargo de Diretor(a) Geral do Campus Uberaba, Código CD-02, com mandato de quatro anos, a partir de 23/12/2019.</p><p>Nº 1..992 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) EDNALDO GONCALVES COUTINHO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 53193, do cargo de Diretor(a) Geral "Pro-Tempore", Código CD-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1..993 - I - Nomear, o(a) servidor(a) HELIOMAR BALEEIRO DE MELO JUNIOR - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2922393, para exercer o cargo de Diretor(a) Geral do Campus Uberlândia, Código CD-02, com mandato de quatro anos, a partir de 23/12/2019.</p><p>Nº 1..994 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) GUSTAVO PRADO OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1757336, do cargo de Diretor(a) Geral "Pro-Tempore", Código CD-02, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1..995 - I - Nomear, o(a) servidor(a) LARA BRENDA CAMPOS TEIXEIRA KUHN - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1056563, para exercer o cargo de Diretor(a) Geral do Campus Uberlândia Centro, Código CD-02, com mandato de quatro anos, a partir de 23/12/2019.</p><p>Nº 1..996 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) HAMILTON CESAR DE OLIVEIRA CHARLO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1790929, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1..997 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) MAURO BEIRIGO DA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1849945, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1..998 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ARCENIO MENESES DA SILVA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1552799, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 1..999 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) ANGÉLICA ARAUJO QUEIROZ - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1874354, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 2.000 - I - Exonerar, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) POLIANA CRISTINA DE OLIVEIRA CRISTO DINIZ - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1006469, do cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 2.001 - I - Nomear, a partir de 23/12/2019, o(a) servidor(a) DANIELA PORTES LEAL FERREIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1273167, para o cargo de Substituto(a) do(a) Diretor(a) Geral, Código CD-02, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>