<xml><article id="12530604" name="DERIS_2019_12_30_PORTARIA" idOficio="5667704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00013:00055:00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Assuntos Internacionais e de Gestão de Risco Corporativo/Departamento de Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12320975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 106.112, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 106.112, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora FABIANA RAMOS DE FREITAS, matrícula 3.151.835-4, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Consultoria de Cooperação Técnica Internacional (Derin/Gerin/Coope).</p><p>Art. 2º Designar a servidora PAULA CASTELLO BRANCO TEKLENBURG, matrícula 8.031.202-0, para exercer interinamente, no período de 30 de dezembro de 2019 a 16 de fevereiro de 2020, a função comissionada de Assessor Sênior, sigla FCA-3, na Consultoria de Integração Financeira e Monetária Internacional (Derin/Geint/Coint), ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 3º Designar a servidora CRISTHYANE AMIDEN MARTINS, matrícula 2.190.380-8, para exercer interinamente, no período de 30 de dezembro de 2019 a 20 de janeiro de 2020, a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Consultoria de Integração Financeira e Monetária Internacional (Derin/Geint/Coint).</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO SOUZA CARMO NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>