<xml><article id="12199075" name="PORTARIA 3899" idOficio="5638680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00026:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Executiva/Diretoria de Gestão Interna" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3.899, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3.899, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO INTERNA DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições previstas no Art. 94, inciso XII, do Regimento Interno da CGU, aprovado pela Portaria nº 3553, de 13 de novembro de 2019, nos termos do Art. 7º do Decreto nº 9.681, de 03 de janeiro de 2019, e de acordo com o do Art. 3º, Inciso IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, c/c com o Art. 7º , Inciso II, do Decreto n.º 3.555, de 8 de agosto de 2000, e com o Art. 10, o § 3º, do Decreto n.º 5.450, de 31 de maio de 2005, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores como Pregoeiros desta CGU:</p><p>RONALDO CORRÊA, Agente Administrativo, SIAPE nº 1476661, CPF Nº 689.420.791-72;</p><p>PAULO CÉSAR FERREIRA DE SOUZA, Agente Administrativo, SIAPE nº 461440, CPF Nº 443.938.791-53;</p><p>MÁRCIO DAVID E SOUZA, Auditor Federal de Finanças e Controle, SIAPE N.º 1733607, CPF N.º 652.981.284-91;</p><p>FLÁVIA DE ALENCAR RAMOS, Analista Técnico Administrativo, SIAPE N.º 1489183, CPF N.º 713.180.461-49;</p><p>VINICIUS GOULART FONTES, Administrador, SIAPE N.° 1856024, CPF N.° 095.481.397-90; e</p><p>PATRÍCIA DANIELE OLIVEIRA ALARCÃO, Analista em Ciência e Tecnologia, SIAPE N.° 2183248, CPF N.° 610.526.711-87.</p><p>Art. 2º Designar os servidores acima listados para comporem as equipes de apoio aos pregões realizados nesta Pasta.</p><p>Art. 3º Ficam revogadas as Portarias n° 3.413, de 13 de dezembro de 2018 e n° 1.247, de 28 de março de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor no dia 18 de dezembro de 2019 e terá vigência de um ano.</p><p class="assina">VIVIAN VIVAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>