<xml><article id="12438561" name="568_DG_Nomear OI_SJ" idOficio="5660075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00006:00011:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12305511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 568, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 568, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO E GESTÃO DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso das atribuições conferidas pela Lei 11.776, de 17 de setembro de 2008, pelo Decreto 8.905, de 17 de novembro de 2016, pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria n° 12-GSIPR, de 6 de março de 2017, e tendo em vista o disposto no parágrafo único do artigo 22 do decreto nº 8.905, de 17 de novembro de 2016, e também, em conformidade a decisão judicial proferida nos autos do Processo Judicial nº 1019884-85.2018.4.01.3400 - Tribunal Regional Federal da Primeira Região, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, de acordo com o inciso I do artigo 9º e com o artigo 10, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para o cargo efetivo de Oficial de Inteligência, Nível Superior, Classe Terceira, Padrão I, no Quadro de Pessoal Permanente da Agência Brasileira de Inteligência do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, o candidato código identificador 5b810670d006, aprovado nesta condição no Curso de Formação em Inteligência, terceira e última etapa do concurso público regido pelo Edital nº 1 - ABIN, de 2 de janeiro de 2018, cujo resultado final foi homologado pelo Edital nº 28, de 14 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROLANDO ALEXANDRE DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>