<xml><article id="12537117" name="Edital 10 nov2019" idOficio="5668125" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="30/12/2019" artClass="00099:00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12322355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital Nº 10/2019 suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[Boa Vista, 19 de dezembro de 2019.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital Nº 10/2019 suspensão de pagamento</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a relação dos pensionistas e Inativos que tiveram o benefício suspenso na folha de pagamento do mês de outubro de 2019, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de julho de 2019, em relação às Unidades Pagadoras 0001 (Civil), 00148 (Militar) e os oriundos do ex-Território Federal de Roraima (40804).</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td></tr><tr><td><p>ANILDO ALVES BATISTA</p></td><td><p>144.482892-49</p></td></tr><tr><td><p>EDSON PEREIRA CARRAMILO</p></td><td><p>101.858.361-00</p></td></tr><tr><td><p>LUZIA MARIA FALCAO SEVERO</p></td><td><p>102.928.882-87</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DO SOCORRO RODRIGUES NUNES</p></td><td><p>310.816.302-72</p></td></tr><tr><td><p>RAIMUNDO PEREIRA LUCENA</p></td><td><p>201.225.432-20</p></td></tr><tr><td><p>ROSALIA RODRIGUES DE VASCONCELOS</p></td><td><p>382.614.992-00</p></td></tr><tr><td><p>ADRIELE ALVES GOMES AMORIM</p></td><td><p>958.279.432-15</p></td></tr><tr><td><p>MAXWEL LIMA GUIMARAES</p></td><td><p>017.083.852-82</p></td></tr></table><p>O restabelecimento do pagamento do benefício de pensão e de aposentadoria fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do (a) interessado (a) na Unidade de Recursos Humanos, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, DE 2017, no seguinte endereço: Rua Floriano Peixoto, nº 214, Centro, Boa Vista - Roraima.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (95) 2121-2825, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente, até que seja realizada a visita.</p><p class="data">Boa Vista, 19 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>