<xml><article id="12422987" name="portarias-R DOU 18.12.19 envio e" idOficio="5658926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12303648">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.096908/2019-31, resolve:</p><p>Nº 2.346 - Designar FREDERICO CASTRO JOBIM VILALVA, matrícula nº 2042352, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Geodinâmica e Geofísica, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.099361/2019-25, resolve:</p><p>Nº 2.348 - Exonerar, a pedido, a contar de 16 de dezembro de 2019, da função de Secretário Geral, FG-04, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), o(a) servidor(a) ANDRETTI DE LIMA DARI, matrícula nº 2398564, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>