<xml><article id="12512677" name="P2RF614A622_2" idOficio="5666130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00013:00054:00094:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 2ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 617, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 617, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o compartilhamento de competências e atribuições estabelecido na Portaria SRRF02 nº 604, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Equipe Regional de Cobrança (ECOB), conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 2º Compete à ECOB executar, no âmbito regional, as atividades previstas nos incisos I e VII do art. 284 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, em especial no que se refere a:</p><p>I - realizar a seleção de contribuintes a serem trabalhados;</p><p>II - levantar os débitos a serem cobrados;</p><p>III - assinar e expedir cartas-cobrança e instruir os respectivos processos;</p><p>IV - realizar reuniões de conformidade tributária, quando for o caso;</p><p>V - aplicar ou propor a aplicação de medidas coercitivas, inclusive lançamento de multas, observadas as</p><p>VI - preparar e encaminhar processos para inscrição de débitos em Dívida Ativa da União.</p><p>VII - controlar débitos devedores constantes do Banco de Metas;</p><p>VIII - realizar a cobrança e acompanhamento de débitos de órgãos públicos.</p><p>IX - efetuar o controle de débitos relativos ao PASEP;</p><p>X - acompanhar os resultados da cobrança;</p><p>XI - atender às demandas de órgãos externos relacionadas às atividades especificadas neste artigo, sem prejuízo do atendimento pela própria Unidade Local, quando conveniente e oportuno, a critério de seu titular; e</p><p>XII - apreciar os recursos administrativos interpostos com base no art. 56 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, contra decisões emanadas da ECOB.</p><p>Art. 3º A ECOB será coordenada pelo Delegado da Receita Federal em Belém (DRF/BEL) e contará com um supervisor.</p><p>Parágrafo Único. Compete ao Delegado da DRF/BEL a gestão da atividade atribuída à ECOB, com vista ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da Receita Federal do Brasil, praticando os atos necessários para esse fim.</p><p>Art. 4º Ao Supervisor da ECOB, conforme direção do Delegado da DRF/BEL, compete gerenciar as atividades previstas no art. 2º.</p><p>Parágrafo único. No exercício de suas competências, caberá ao Supervisor:</p><p>I - gerenciar e distribuir os trabalhos da equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA) pelos servidores da equipe;</p><p>III - planejar a execução do Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>IV - acompanhar os indicadores e resultados da Equipe;</p><p>V - acompanhar os gerenciais dos processos de trabalhos atribuídos a equipe vinculada à sua gestão;</p><p>VI - assinar ofícios e demais expedientes, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, relativos às atribuições da equipe regional;</p><p>Art. 5º Os recursos administrativos apresentados nos termos do art. 56, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, serão apreciados pelo supervisor da ECOB, ressalvada a competência de decisão atribuída ao Delegado, em norma específica.</p><p>Art. 6º Os membros da ECOB desenvolverão as atividades de que trata esta Portaria nas respectivas unidades de lotação, ou na modalidade de teletrabalho, na forma da legislação pertinente, em regime de dedicação integral, e suas decisões serão aplicáveis aos contribuintes da 2ª Região Fiscal, independentemente das suas unidades locais de jurisdição.</p><p>Art. 7ª As reuniões presenciais, quando envolverem membros de unidades distintas, deverão ser solicitadas ao Superintendente para autorização dos deslocamentos e expedição das respectivas convocações.</p><p>Art.8º Fica revogada a Portaria SRRF02 nº 555, de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e produz efeitos até a data de entrada em vigor de Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, que substitua o Regimento atual aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017.</p><p class="assina">LEONARDO BARBOSA FROTA</p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Equipe Regional de Cobrança (ECOB)</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor</p></td><td><p>CNEIO LUCIUS DE PONTES E SOUZA</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor Substituto</p></td><td><p>AUGUSTO CEZAR F. PANTOJA</p></td></tr><tr><td><p>Componentes</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Grupo/Cargo</p></td><td><p>Lotação/Exercício</p></td></tr><tr><td><p>AUGUSTO CEZAR F. PANTOJA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>ANA CRISTINA MOGUI SERTORIO DE MIRANDA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>CELINA MARIA RIBEIRO AUGUSTIN</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>CNEIO LUCIUS DE PONTES E SOUZA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>DANIELE MAIA TOURÃO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>DANIELLE REJANE DO NASCIMENTO SANTOS</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>EDILA DE MELO COUTINHO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>EMIR CAVALCANTI FURTADO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>FRANCINETE SILVA LIMA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>LILDO PINHEIRO NICODEMOS JUNIOR</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>LOURDETE DE CASTRO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>LUELY ROCHA FELIX DE LIMA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>LUIZ PAULO MEIRELES SOARES</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>ARF/RDC</p></td></tr><tr><td><p>LUIZ PAULO SANTANA RAMOS</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>SRRF02 - SEMAC</p></td></tr><tr><td><p>LUIZA CRISTINA DIAS DA SILVA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>MARIA CONSOLATA RIBEIRO DIAS</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DE FATIMA FONSECA PEREIRA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DO CARMO CARVALHO COUCEIRO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>MARIA GORETE ALBERTO MACEDO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>MARIA HOZANA BRAGA PALMA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/SAN</p></td></tr><tr><td><p>ROSANGELA ALVES DE LIMA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/JPR</p></td></tr><tr><td><p>RUBEM DA CUNHA FAVACHO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>THEMIS DE SOUZA MOURA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 618, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o compartilhamento de competências e atribuições estabelecido na Portaria SRRF02 nº 604, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Equipe Regional de Revisão de Crédito Tributário (EREC), conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 2º Compete à EREC executar, no âmbito regional, as atividades previstas nos incisos IV e VIII do art. 284 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, em especial no que se refere a:</p><p>I - analisar as impugnações intempestivas quanto aos créditos tributários constituídos de ofício;</p><p>II - analisar pedidos de revisão de créditos tributários inscritos em Dívida Ativa da União, constituídos de ofício ou mediante entrega de declarações (exceto DCOMP), cuja alegação seja a existência de erro de fato na constituição do crédito tributário;</p><p>III - analisar pedidos de revisão nos valores de débitos confessados, para os quais exista declaração retificadora não processada (sem reflexo no sistema de cobrança);</p><p>IV - realizar a revisão do valor da MAED em virtude de declaração retificadora;</p><p>V - analisar pedido de reconhecimento de denúncia espontânea na realização de pagamento de crédito tributário;</p><p>VI - analisar prescrição ou decadência de créditos tributários constituídos por declaração (exceto DCOMP) ou de ofício;</p><p>VII - analisar pedidos de cancelamento de declarações relativas aos tributos (exceto DCOMP) e a revisar de ofício as respectivas multas por atraso na entrega (MAED), quando for o caso;</p><p>VIII - analisar manifestações quanto a pendências relativas à omissão de declarações;</p><p>IX - analisar não reconhecimento de arrecadação que gere a exigência de DIRF;</p><p>X - calcular indenização de contribuição previdenciária de auxiliares locais (funcionários de embaixada);</p><p>XI - analisar Requerimento para Comprovação de Erro (RCE) com contestação a cobrança de divergências em Intimação para Pagamento - IP, decorrentes de erro de fato em declaração;</p><p>XII - realizar auditoria de crédito oriunda de decisão do Contencioso Administrativo (cálculo de decisão ilíquida);</p><p>XIII - realizar ajuste de GPS para saneamento de divergências decorrentes de erro no preenchimento;</p><p>XIV - revisar declarações de IRPF retidas em malha cadastro e malha preenchimento;</p><p>XV - analisar processos relativos a revisão da cobrança de créditos previdenciários, consolidados ou não em DCG, inscritos ou não em Dívida Ativa da União (DAU), decorrentes de incorreções em pagamentos e que não impliquem em revisão de lançamento ou de declaração;</p><p>XVI - realizar desmembramento de DCG/LDC decorrente de pedido de revisão por motivo de ação judicial;</p><p>XVII - analisar pedido de conversão de documentos de arrecadação, no âmbito de sua atuação;</p><p>XVIII - analisar pedidos de revisão de débitos inscritos em DAU sob alegação de pagamento anterior à inscrição;</p><p>XIX - implementar o despacho decisório de revisão de créditos tributários, inclusive os emitidos pela Difis (pelas projeções de Fiscalização no âmbito das Delegacias), se relativos a impugnações intempestivas;</p><p>XX - analisar e decidir sobre liberação ou rejeição das declarações retidas em malha, a pedido ou de ofício, com diminuição de débitos.</p><p>XXI - analisar e alocar pagamento de ITR por Título da Dívida Agrária (TDA);</p><p>XXII - prestar subsídios e informações solicitados pela PGFN e pelos demais órgãos externos (observadas as normas atinentes ao sigilo fiscal), quanto às matérias de sua competência.</p><p>Art. 3º A EREC será coordenada pelo Delegado da Receita Federal em Porto Velho (DRF/PVO) e contará com um supervisor.</p><p>Parágrafo Único. Compete ao Delegado da DRF/PVO a gestão da atividade atribuída à EREC, com vista ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da Receita Federal do Brasil, praticando os atos necessários para esse fim.</p><p>Art. 4º Ao Supervisor da EREC, conforme direção do Delegado da DRF/PVO, compete gerenciar as atividades previstas no art. 2º.</p><p>Parágrafo único. No exercício de suas competências, caberá ao Supervisor:</p><p>I - gerenciar e distribuir os trabalhos da equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA) pelos servidores da equipe;</p><p>III - planejar e executar o Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>IV - acompanhar os indicadores e resultados da equipe;</p><p>V - acompanhar os gerenciais dos processos de trabalhos atribuídos a equipe vinculada à sua gestão;</p><p>VI - atender diretamente às demandas de órgãos externos sobre matéria afeta à Equipe Regional, sem prejuízo do atendimento pela própria unidade Local da RFB, por força de determinação judicial ou por motivo de conveniência e oportunidade, a critério do seu titular;</p><p>VII - expedir ofícios e demais correspondências, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, internos ou externos, relativos às atribuições da Equipe Regional;</p><p>VIII - apreciar os recursos administrativos interpostos com base no art. 56, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, contra decisões emanadas da EREC.</p><p>Art. 5º Os membros da EREC desenvolverão as atividades de que trata esta Portaria nas respectivas unidades de lotação, ou na modalidade de teletrabalho, na forma da legislação pertinente, em regime de dedicação integral e suas decisões serão aplicáveis aos contribuintes da 2ª Região Fiscal, independentemente das suas unidades locais de jurisdição.</p><p>Art. 6º As reuniões presenciais, quando envolverem membros de unidades distintas, deverão ser solicitadas ao Superintendente para autorização dos deslocamentos e expedição das respectivas convocações.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria SRRF02 nº 556, de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e produz efeitos até a data de entrada em vigor de Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, que substitua o Regimento atual aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017.</p><p class="assina">LEONARDO BARBOSA FROTA</p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>EQUIPE REGIONAL DE REVISÃO DO CRÉDITO TRIBUTÁRIO (EREC)</p></td></tr><tr><td><p>SUPERVISOR</p></td><td><p>JEFFERSON RICHARD GEMAQUE</p></td></tr><tr><td><p>SUPERVISOR SUBSTITUTO</p></td><td><p>MURILO CERQUEIRA XAVIER</p></td></tr><tr><td><p>COMPONENTES</p></td></tr><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>GRUPO/CARGO</p></td><td><p>UNIDADE</p></td></tr><tr><td><p>ALEXANDRE AUGUSTO DEZINCOURT</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/SAN</p></td></tr><tr><td><p>ANDRE MONTIBELLER DA COSTA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>BRUNO TERRA DA SILVA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>CELSO VIDAL BRITO</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>CEZAR AUGUSTO COSTA DO NASCIMENTO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>EDUARDO HENRIQUES DE CASTRO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>ELIANE FERNANDA BARTZ</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/JPR</p></td></tr><tr><td><p>ELISA MERKEL FERREIRA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/JPR</p></td></tr><tr><td><p>FERNANDA ROCHA GRAVINA MARINO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/JPR</p></td></tr><tr><td><p>FLÁVIA ORLANDINI MORENO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/JPR</p></td></tr><tr><td><p>FRANCEMIRA RAIMUNDA G DE OLIVEIRA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/SAN</p></td></tr><tr><td><p>JEFFERSON RICHARD GEMAQUE</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>JOÃO LUIZ FERREIRA JUNIOR</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>JOSÉ JEFFERSON ABREU ALMEIDA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>LILIAN BATISTA DE OLIVEIRA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/JPR</p></td></tr><tr><td><p>LUCIA HELENA ALEIXO MAQUINÉ</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>LUCILENE MARIA MACEDO CARDOSO FRIESS</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>MARIA ALICE BENOLIEL</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>MÁRIO ROGÉRIO LIMA GUIMARÃES</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/RBO</p></td></tr><tr><td><p>MAURO COSTA CAVALCANTE FILHO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/SAN</p></td></tr><tr><td><p>MAX WELLS RAMOS</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MBA</p></td></tr><tr><td><p>MURILO CERQUEIRA XAVIER</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>NADIA PATRICIA BERWIG</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/SAN</p></td></tr><tr><td><p>NAYANA DENISE PADILHA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>PEDRO LIMA LAMEIRA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>RAFAEL XAVIER RODRIGUES NETO</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>REGINA MARIA DE NAZARE SILVA RAMOS</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>ROSIVANI RODRIGUES VIRGOLINO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>SILVIA HELENA DO ROSÁRIO DE PAIVA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>SIMONE KANAYMA MORATO</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BVT</p></td></tr><tr><td><p>SUELY DA SILVA MAIA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>SUELY MENDES RODRIGUES</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>VIVIANE MARIA BARBANA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>WAGNER FARIA DE SOUZA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/JPR</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 619, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o compartilhamento de competências e atribuições estabelecido na Portaria SRRF02 nº 604, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Equipe Regional de Cadastro (ECAD), conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 2º Compete à ECAD executar, no âmbito regional, as atividades previstas no inciso VI do art. 284 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, em especial no que se refere a:</p><p>I - gerir e executar os procedimentos necessários à atualização de ofício dos cadastros da RFB relacionados à pessoa física, jurídica e de imóvel rural (CPF, CNPJ, CEI CNO, CAEPF e CAFIR);</p><p>II - decidir sobre casos de multiplicidade, homônimos e indícios de fraude no CPF;</p><p>III - declaração de nulidade, inaptidão, suspensão e baixa de inscrição ou de alteração no QSA no CNPJ;</p><p>IV - elaborar Ato Declaratório Executivo (ADE), nos casos de Cadastro, quando a legislação tributária exigir;</p><p>V - fornecer subsídios a outras equipes relativamente às atividades de sua competência;</p><p>VI - atender a requisições externas de informação relativas às atividades de sua competência.</p><p>Art. 3º A ECAD será coordenada pelo Delegado da Receita Federal em Porto Velho (DRF/PVO) e contará com um supervisor.</p><p>Parágrafo Único. Compete ao Delegado da DRF/PVO a gestão da atividade atribuída à ECAD, com vista ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da Receita Federal do Brasil, praticando os atos necessários para esse fim.</p><p>Art. 4º Ao Supervisor da ECAD, conforme direção do Delegado da DRF/PVO, compete gerenciar as atividades previstas no art. 2º.</p><p>Parágrafo único. No exercício de suas competências, entre outras atividades, caberá ao Supervisor:</p><p>I - gerenciar e distribuir os trabalhos da equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA) pelos servidores da equipe;</p><p>III - planejar e executar o Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>IV - acompanhar os indicadores e resultados da Equipe;</p><p>V - acompanhar os gerenciais dos processos de trabalhos atribuídos a equipe vinculada à sua gestão;</p><p>VI - assinar ofícios e demais expedientes, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, relativos às atribuições da equipe regional;</p><p>Art. 5º Os recursos administrativos apresentados nos termos do art. 56, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, serão apreciados pelo supervisor da ECAD, ressalvada a competência de decisão atribuída ao Delegado, em norma.</p><p>Art. 6º Os membros da ECAD desenvolverão as atividades de que trata esta Portaria nas respectivas unidades de lotação, ou na modalidade de teletrabalho, na forma da legislação pertinente, em regime de dedicação integral e suas decisões serão aplicáveis aos contribuintes da 2ª Região Fiscal, independentemente das suas unidades locais de jurisdição.</p><p>Art. 7º As reuniões presenciais, quando envolverem membros de unidades distintas, deverão ser solicitadas ao Superintendente para autorização dos deslocamentos e expedição das respectivas convocações.</p><p>Art. 8º Fica revogada a Portaria SRRF02 nº 557, de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e produz efeitos até a data de entrada em vigor de Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, que substitua o Regimento atual aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017.</p><p class="assina">LEONARDO BARBOSA FROTA</p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Equipe Regional de Cadastro (ECAD)</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor</p></td><td><p>ADRIANA OLIVEIRA RIBEIRO CORREA</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor Substituto</p></td><td><p>LILIAN LIMEIRA PINHEIRO DE OLIVEIRA</p></td></tr><tr><td><p>Componentes</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>GRUPO/CARGO</p></td><td><p>Unidade</p></td></tr><tr><td><p>ADRIANA OLIVEIRA RIBEIRO CORREA</p></td><td><p>Analista</p></td><td><p>DRF/BELÉM</p></td></tr><tr><td><p>FRANCISCO SENA DO NASCIMENTO</p></td><td><p>Administrativo</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>JOEL DA COSTA FERREIRA</p></td><td><p>Administrativo</p></td><td><p>DRF/SANTARÉM</p></td></tr><tr><td><p>KARINA PAMPLONA TOURINHO BARROS</p></td><td><p>Administrativo</p></td><td><p>DRF/BELÉM</p></td></tr><tr><td><p>KATIA DE MEDEIROS BRASIL</p></td><td><p>Administrativo</p></td><td><p>DRF/PORTO VELHO</p></td></tr><tr><td><p>LILIAN LIMEIRA PINHEIRO DE OLIVEIRA</p></td><td><p>Analista</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DO SOCORRO DE OLIVEIRA VIEIRA</p></td><td><p>Administrativo</p></td><td><p>DRF/BELÉM</p></td></tr><tr><td><p>MARIA IVANETE M SERRÃO</p></td><td><p>PSE/Serpro</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>ROBERTO CARLOS ROCHA LOPES</p></td><td><p>Administrativo</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>RUTH SOARES DE CARVALHO</p></td><td><p>Administrativo</p></td><td><p>DRF/MACAPÁ</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 620, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o compartilhamento de competências e atribuições estabelecido na Portaria SRRF02 nº 604, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Equipe Regional de Benefícios Fiscais (EBEF), conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 2º Compete à EBEF executar, no âmbito regional, as atividades previstas nos incisos I, III e VIII do art. 286 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, em especial no que se refere a:</p><p>I - analisar solicitações de inclusão e exclusão do Simples Nacional;</p><p>II - analisar solicitações de inclusão e exclusão do SIMEI;</p><p>III - revisar de Ofício o Termo de Indeferimento do Simples Nacional, quando houver erro de fato;</p><p>IV - fornecer subsídios a outras equipes, relativamente a assuntos do Simples Federal, Simples Nacional e Micro Empreendedor Individual (MEI);</p><p>V - atender a requisições externas de informação relativas ao Simples Federal, Simples Nacional e Micro Empreendedor Individual (MEI);</p><p>VI - avaliar a tempestividade das impugnações ao Termo de Indeferimento e contestações à exclusão de ofício do Simples Nacional para efeito de encaminhamento à DRJ, no caso de não haver erro de fato;</p><p>VII - alimentar os sistemas de controle processual e o Portal do Simples Nacional com as respectivas decisões;</p><p>VIII - elaborar Ato Declaratório Executivo de exclusão do Simples Nacional;</p><p>IX - analisar os pedidos de reconhecimento, cancelamento e as solicitações de habilitação e co-habilitação aos Benefícios Fiscais e Regimes Especiais de Tributação;</p><p>X - realizar diligência fiscal, quando necessária, ao reconhecimento e as solicitações de habilitação e co-habilitação aos Benefícios Fiscais e Regimes Especiais de Tributação;</p><p>XI - proceder ao acompanhamento dos Benefícios Fiscais e Regimes Especiais de Tributação, inclusive representando à Difis, quando for o caso de descumprimento de requisitos necessários ao gozo de benefícios fiscais e regimes especiais de tributação, para lançamento de créditos tributários devidos;</p><p>XII - elaborar Ato Declaratório Executivo (ADE), quando a legislação tributária exigir, para reconhecer, habilitar, co-habilitar ou excluir o contribuinte interessado no incentivo fiscal.</p><p>XII - fornecer subsídios a outras equipes relativamente às atividades de sua competência;</p><p>XIV - atender a requisições externas de informação relativas às atividades de sua competência.</p><p>Art. 3º A EBEF será coordenada pelo Delegado da Receita Federal em Manaus (DRF/MNS) e contará com um supervisor.</p><p>Parágrafo Único. Compete ao Delegado da DRF/MNS a gestão da atividade atribuída à EBEF, com vista ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da Receita Federal do Brasil, praticando os atos necessários para esse fim.</p><p>Art. 4º Ao Supervisor da EBEF, conforme direção do Delegado da DRF/MNS, compete gerenciar as atividades previstas no art. 2º.</p><p>Parágrafo único. No exercício de suas competências, entre outras atividades, caberá ao Supervisor:</p><p>I - gerenciar e distribuir os trabalhos da equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA) pelos servidores da equipe;</p><p>III - planejar e executar o Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>IV - acompanhar os indicadores e resultados da Equipe;</p><p>V - acompanhar os gerenciais dos processos de trabalhos atribuídos a equipe vinculada à sua gestão;</p><p>VI - assinar ofícios e demais expedientes, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, relativos às atribuições da equipe regional;</p><p>Art. 5º Os recursos administrativos apresentados nos termos do art. 56, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, serão apreciados pelo supervisor da EBEF, ressalvada a competência de decisão atribuída ao Delegado, em norma.</p><p>Art. 6º Os membros da EBEF desenvolverão as atividades de que trata esta Portaria nas respectivas unidades de lotação, ou na modalidade de teletrabalho, na forma da legislação pertinente, em regime de dedicação integral e suas decisões serão aplicáveis aos contribuintes da 2ª Região Fiscal, independentemente das suas unidades locais de jurisdição.</p><p>Art. 7º As reuniões presenciais, quando envolverem membros de unidades distintas, deverão ser solicitadas ao Superintendente para autorização dos deslocamentos e expedição das respectivas convocações.</p><p>Art. 8º Fica revogada a Portaria SRRF02 nº 557, de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e produz efeitos até a data de entrada em vigor de Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, que substitua o Regimento atual aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017.</p><p class="assina">LEONARDO BARBOSA FROTA</p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Equipe Regional de Benefícios Fiscais (EBEF)</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor</p></td><td><p>LUIS BENILDE RAPOSO CÂMARA</p></td></tr><tr><td><p>Supervisor Substituto</p></td><td><p>LOURDES EIKO NAKAMURA</p></td></tr><tr><td><p>Componentes</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>GRUPO/CARGO</p></td><td><p>Unidade</p></td></tr><tr><td><p>ARCENIO DE SOUZA ANTUNES</p></td><td><p>Auditor</p></td><td><p>DRF/BELÉM</p></td></tr><tr><td><p>ANTONIO CARLOS DE MEDEIROS LIMA</p></td><td><p>Administrativo</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>DANIELY MORAES CORREA</p></td><td><p>Auditor</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>JOSÉ ALBERTO DE BARROS</p></td><td><p>Auditor</p></td><td><p>DRF/MARABÁ</p></td></tr><tr><td><p>LOURDES EIKO NAKAMURA</p></td><td><p>Auditor</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>LUIS BENILDE RAPOSO DA CÂMARA</p></td><td><p>Auditor</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr><tr><td><p>MARCONE EVARISTO ARAUJO PAIM</p></td><td><p>Auditor</p></td><td><p>DRF/MARABÁ</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DE FÁTIMA DANTAS DE SOUZA</p></td><td><p>PSE/Serpro</p></td><td><p>DRF/MANAUS</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 621, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 335 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, tendo em vista o compartilhamento de competências e atribuições estabelecido na Portaria SRRF02 nº 604, de 18 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir, no âmbito da 2ª Região Fiscal, a Equipe Regional do Contencioso Judicial (ECOJ) conforme estrutura e composição definidas no Anexo Único desta Portaria.</p><p>Art. 2º Compete à ECOJ executar, no âmbito regional, as atividades previstas nos incisos III do art. 284 e IX do art. 286 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, em especial:</p><p>I - analisar e acompanhar as decisões judiciais com crédito tributário sub-judice;</p><p>II - controlar e dar tratamento, ao crédito tributário com informação de suspensão de exigibilidade por medida judicial nos sistemas da Receita Federal;</p><p>III - executar as atividades que envolvam a confirmação, alteração e destinação de depósitos judiciais;</p><p>IV - prestar assistência aos setores competentes no que se refere aos provimentos judiciais sob acompanhamento da ECOJ e ao andamento e consultas a ações judiciais;</p><p>V - prestar à Procuradoria da Fazenda Nacional subsídios à defesa dos interesses da União;</p><p>VI - preparar informações a serem prestadas aos órgãos do Poder Judiciário, Ministério Público e outros órgãos da administração pública;</p><p>VII - disseminar informações relativas a decisões judiciais;</p><p>VIII - acompanhar as assistências periciais requeridas pelos órgãos de defesa da Fazenda Nacional, com o apoio, encaminhamento e subsídios dos setores competentes;</p><p>IX - propor, em procedimento de revisão da cobrança, a decisão formal, declaratória da definitividade da exigência discutida ou da decisão recorrida, nos casos previstos no Parecer Normativo Cosit nº 7, de 22/8/2014;</p><p>X - elaborar manifestação e cálculos a respeito de exigência tributária decorrente de demanda judicial;</p><p>XI - realizar a auditoria interna do crédito tributário suspenso em razão de ações judiciais e encaminhar os casos em que forem constatados indícios de crime contra a ordem tributária;</p><p>Art. 3º A ECOJ será coordenada pelo Delegado da Receita Federal em Porto Velho (DRF/PVO) e contará com um supervisor.</p><p>§ 1º Compete ao Delegado da DRF/PVO a gestão da atividade atribuída à ECOJ, com vista ao atingimento dos resultados definidos no planejamento regional, em consonância com a estratégia da Receita Federal do Brasil, praticando os atos necessários para esse fim.</p><p>§ 2º Caberá ainda, ao Delegado da DRF/PVO proferir decisão formal, declaratória da definitividade da exigência discutida ou da decisão recorrida, nos casos previstos no Parecer Normativo Cosit nº 7, de 22/8/2014</p><p>Art. 4º Ao Supervisor da ECOJ, conforme direção do Delegado da DRF/PVO, compete gerenciar as atividades previstas no art. 2º.</p><p>Parágrafo único. No exercício de suas competências, entre outras, caberá ao Supervisor:</p><p>I - gerenciar e distribuir os trabalhos aos integrantes da equipe;</p><p>II - acompanhar o desenvolvimento dos trabalhos e o preenchimento do Formulário de Registro de Atividades (FRA);</p><p>III - planejar e executar o Programa de Educação Continuada (Proeduc);</p><p>IV - acompanhar os indicadores e resultados da equipe;</p><p>V - acompanhar os gerenciais dos processos de trabalho;</p><p>VI - atender diretamente às demandas de órgãos externos, sem prejuízo do atendimento pela própria Unidade Local da RFB;</p><p>VII - expedir ofícios e demais correspondências, inclusive em atendimento a requisições, intimações e pedidos de informações em geral, internos ou externos;</p><p>Art. 5º Os membros da ECOJ desenvolverão as atividades de que trata esta Portaria nas respectivas unidades de lotação, ou na modalidade de teletrabalho, na forma da legislação pertinente, em regime de dedicação integral e suas decisões serão aplicáveis aos contribuintes da 2ª Região Fiscal, independentemente das suas unidades locais de jurisdição.</p><p>Art. 6º As reuniões presenciais, quando envolverem membros de unidades distintas, deverão ser solicitadas ao Superintendente para autorização dos deslocamentos e expedição das respectivas convocações.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria SRRF02 nº 558, de 26 de novembro de 2019.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e produz efeitos até a data de entrada em vigor de Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, que substitua o Regimento atual aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017.</p><p class="assina">LEONARDO BARBOSA FROTA</p><p class="anexo">ANEXO ÚNICO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>EQUIPE REGIONAL DE CONTENCIOSO JUDICIAL (ECOJ)</p></td></tr><tr><td><p>SUPERVISOR</p></td><td><p>MAX ALAIN DUGUE DE ABREU</p></td></tr><tr><td><p>SUPERVISOR SUBSTITUTO</p></td><td><p>ANDRE FELIPE LACERDA</p></td></tr><tr><td><p>COMPONENTES</p></td></tr><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>GRUPO/CARGO</p></td><td><p>UNIDADE</p></td></tr><tr><td><p>ADRIANA FREIRE SANDOVAL FERREIRA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>ANDRE FELIPE LACERDA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>FERNANDO MACHADO MIRANDA</p></td><td><p>AUDITOR</p></td><td><p>DRF/MBA</p></td></tr><tr><td><p>FRANCISCO CARLOS PORTELA LINHARES</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>GISA DUARTE ANTONY</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>ISABEL DE SOUZA LOPES</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/BEL</p></td></tr><tr><td><p>LUCIVALDO CARVALHO E ANDRADE</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MCA</p></td></tr><tr><td><p>MAX ALAIN DUGUE DE ABREU</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>PATRICIA SILVA PERES</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>PAULINO AYRES DE ALMEIDA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>RAIMUNDO NONATO FONSECA FEITOZA</p></td><td><p>ADMINISTRATIVO</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>RONALDO CASTRO BEZERRA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr><tr><td><p>SORAIA GANUM CAMPAINHA</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/MNS</p></td></tr><tr><td><p>TEREZINHA SCHMITT PRETTZ</p></td><td><p>ANALISTA</p></td><td><p>DRF/PVO</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>