<xml><article id="12358708" name="portarias 439 a de 13.12.2019" idOficio="5652542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12290740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 439, de 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 439, de 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria Nº 47/2019, de 25 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Designar UENIO SANTOS BISPO, Contador, matrícula SIAPE Nº 1153753, para exercer a função de Gestor Financeiro Titular do Rol de Responsáveis da Universidade Federal do Oeste da Bahia.</p><p>Art. 3º Designar CLEBSON DE SOUZA BRANDÃO, Contador, matrícula SIAPE Nº 1515011, para exercer a função de Gestor Financeiro Substituto do Rol de Responsáveis da Universidade Federal do Oeste da Bahia.</p><p>Art. 4º. Autorizar os servidores citados acima a movimentarem conjuntamente toda e qualquer conta bancária da Universidade Federal do Oeste da Bahia, CNPJ n° 18.641.263/0001-45, na Agência de Relacionamento.</p><p>Art. 5º. A autorização de que trata o art. 4º desta Portaria refere-se à outorga de poderes necessários à execução dos seguintes serviços bancários:</p><p>I.Solicitar saldos, extratos e comprovantes (cód. 26);</p><p>II.Efetuar resgates e aplicações financeiras (cód. 98);</p><p>III.Liberar arquivos de pagamentos no Autoatendimento Setor Público (cód. 119);</p><p>Art. 6º. Os serviços bancários de consulta a saldos e extratos de contas-correntes, poupanças, investimentos e empréstimos, poderão ser solicitados individualmente.</p><p>Art. 7º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jacques Antonio de Miranda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>