<xml><article id="12260629" name="PORTARIA DENATRAN N 5084 - Insti" idOficio="5643697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00017:00025:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Nacional de Transportes Terrestres/Departamento Nacional de Trânsito" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12273685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.084, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.084, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE TRÂNSITO - DENATRAN, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 19, inciso I, da Lei nº 9.503, de 23 de setembro de 1997, que instituiu o Código Brasileiro de Trânsito (CTB) e pelo parágrafo único do art. 9º da Resolução CONTRAN nº 777, 13 de junho de 2019;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 50000.069077/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Esta Portaria institui Grupo de Trabalho (GT) para atualização e consolidação do Manual Brasileiro de Fiscalização de Trânsito (MBFT) - Volumes I e II.</p><p>Art. 2º O GT a que se refere o art. 1º terá a seguinte composição:</p><p>I - Departamento Nacional de Trânsito - DENATRAN:</p><p>a) titular: Arnaldo Luis Theodosio Pazetti;</p><p>b) suplente: Izabela Rizzotti Souza Lima.</p><p>II - Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT:</p><p>a) titular: Izabel Lima Alexandria;</p><p>b) suplente: Milton Mendes do Prado.</p><p>III - Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT:</p><p>a) titular: André Sousa Ramos;</p><p>b) suplente: Fernanda Maria Machado Andrade Niemeyer;</p><p>IV - Polícia Rodoviária Federal - PRF:</p><p>a) titular: Antoniel Alves de Lima;</p><p>b) suplente: Anderson Frazão Gomes Brandão.</p><p>V- Departamento Estadual de Trânsito da Bahia - DETRAN/BA:</p><p>a) titular: Sueli Lorenzo de Almeida Ferreira;</p><p>b) suplente: Maria Guadalupe Alonso Uzêda Machado.</p><p>VI- Polícia Militar do Estado do Pará - PM/PA:</p><p>a) titular: Erick Alexandre Martins Miranda;</p><p>b) suplente: Nelson Lima Norat.</p><p>VII- Polícia Militar do Estado de São Paulo - PM/SP:</p><p>a) titular: Claudio Cesar Capelari;</p><p>b) suplente: Paulo Sérgio de Oliveira.</p><p>VIII- Departamento Estadual de Trânsito do Mato Grosso - DETRAN/MT:</p><p>a) titular: Ademir Soares de Amori Silva;</p><p>b) suplente: José Eudes Santos Malhado.</p><p>IX- Departamento Estadual de Trânsito de São Paulo - DETRAN/SP:</p><p>a) titular: José Iberê Fernandes Junior;</p><p>b) suplente: Tercílio Rogério Gomes de Faria.</p><p>X- Superintendência de Trânsito e Transportes Públicos de Campina Grande/PB - STTP:</p><p>a) titular: Felix Araújo Neto;</p><p>b) suplente: Vinícius José Carneiro Barreto.</p><p>XI- Empresa Pública de Transportes e Circulação S.A. de Porto Alegre/RS - EPTC:</p><p>a) titular: Paulo Roberto da Silva Ramires;</p><p>b) suplente: Diego da Silva Marques.</p><p>XII- Secretaria Municipal de Postura e Trânsito de Guarapari/ES - SMPT:</p><p>a) titular: Júlio César Carminati Simões;</p><p>b) suplente: Jorge Luis Paez Torres.</p><p>XIII- Secretaria Municipal de Segurança Pública, Defesa Civil, Mobilidade Urbana e Trânsito de Mossoró/RN - SESEM:</p><p>a) titular: Bruno Figueiredo Caetano de Lima;</p><p>b) suplente: Francisco Joellyton da Silva Góis.</p><p>XIV- Secretaria Municipal de Mobilidade Urbana de Macaé/RJ:</p><p>a) titular: Marcello Martins Magalhães;</p><p>b) suplente: Lívia Lopes da Silva.</p><p>XV- Federação dos Condutores de Veículos e Trabalhadores em Transportes Rodoviários de Cargas e Passageiros no Estado de Santa Catarina - FECTROESC:</p><p>a) titular: José Vilmar Zimmermann;</p><p>b) suplente: Julyver Modesto de Araujo.</p><p>XVI- Ordem dos Advogados do Brasil - OAB/AM - Seccional Amazonas:</p><p>a) titular: Maurício Miranda Reis;</p><p>b) suplente: Marcos Cunha da Silva.</p><p>XVII- Fórum Nacional dos Conselhos de Trânsito - FOCOTRAN:</p><p>a) titular: Marco Fabricio Vieira (CETRAN/SP);</p><p>b) suplente: Dulce Lutfalla (CETRAN/SP);</p><p>c) titular: Vilnei Pinheiro Sessim (CETRAN/RS);</p><p>d) suplente: Carlos Alberto de Assis Tatsch (CETRAN/RS);</p><p>e) titular: Frederico Pierotti Arantes (CETRAN/SP);</p><p>f) suplente: Luiz Antonio de Souza (CETRAN/SC);</p><p>g) titular: Daniel Freire Rezende (CETRAN/GO);</p><p>h) suplente: Clives Pereira Sanches (CETRAN/GO);</p><p>i) titular: Marcos José Bezerra Pereira (CETRAN/PE);</p><p>j) suplente: Elequicina Maria dos Santos (CETRAN/RN).</p><p>XVIII- Companhia de Engenharia de Tráfego de São Paulo - CET/SP:</p><p>a) titular: Rosa Maria Mendes Marques Jodas;</p><p>b) suplente: Marcos Yoshio Toiada.</p><p>Art. 3º A Coordenação do GT será exercida pelo representante titular do DENATRAN e, na sua ausência, por sua suplente.</p><p>Parágrafo único. A representante suplente do DENATRAN será a Secretária Executiva do GT.</p><p>Art. 4º O suporte do GT será promovido pelo Serviço de Apoio Técnico e Administrativo (SETEC) do CONTRAN.</p><p>Art. 5º O Coordenador do GT, ao dividir os trabalhos, deverá considerar a distribuição igualitária das fichas das infrações previstas nos 2 (dois) volumes do MBTF, além das novas fichas a serem criadas em razão das alterações do CTB e dos itens 1 a 10 do Sumário do MBFT, e levará em consideração a experiência dos integrantes do GT.</p><p>Art. 6º Os trabalhos do GT devem ocorrer, bimestralmente, em reuniões de 2 (dois) dias, realizadas em Brasília, e ser concluídos em 360 (trezentos e sessenta) dias.</p><p>Art. 7º As funções dos representantes do GT não serão remuneradas e seu exercício será considerado serviço público relevante.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERRY ADRIANE DIAS RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>