<xml><article id="12151179" name="PORTARIA N 4775-EMCFA-MD" idOficio="5634227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12256385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 4.775/EMCFA-MD, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.775/EMCFA-MD, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das competências subdelegadas pelo Ministro da Defesa, de acordo com o contido no art. 1º da Portaria nº 87/MD, de 9 de janeiro de 2017, e no inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o Processo nº 60311.000348/2019-33, resolve:</p><p>DESIGNAR o Vice-Almirante (IM) JAYME TEIXEIRA PINTO FILHO e o Capitão-Tenente (IM) BRUNO DE MORAES MARQUES, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para participar da 16thNATO Life Cycle Management Conference and LCMG Plenary Meeting - January 2020, Conferência e Reunião Plenária do Grupo Principal do Allied Committee (AC/327) da OTAN - Life Cycle Management Group (LCMG) - Grupo de Gerenciamento do Ciclo de Vida, na cidade de Bruxelas, Bélgica, no período de 26 de janeiro a 1º de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>