<xml><article id="12134907" name="FNDE2_PORTARIAS DE 02 DE DEZEMBR" idOficio="5632179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252675">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 1º, inciso III, da Portaria nº 1.427, de 6 de agosto de 2019, e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 630 - Designar RAFAEL VERAS CAIXETA, matrícula SIAPE n°2025234, para exercer a Função Gratificada FG-1, da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 631 - Designar RAFAEL VERAS CAIXETA para exercer o encargo de substituto eventual da Divisão de Qualidade das Compras Nacionais para a Educação, Código FCPE-101.2, da Coordenação de Compras Nacionais para a Educação da Coordenação-Geral de Mercado, Qualidade e Compras da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O PRESIDENTE DO FUNDO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º, Inciso II, da Portaria n. º 1.427, de 6 de agosto de 2019, e no Decreto n. º 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 635 - Dispensar MARIA SOCORRO FREIRE ALVES da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, Código FCPE-101.1, do Gabinete da Presidência do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 29 de novembro de 2019.</p><p class="assina">RODRIGO SERGIO DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>