<xml><article id="12505734" name="Portaria 1710 a 1715 e 1721 a 17" idOficio="5665588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12316865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.710 Declarar Vago, a partir de 09/12/2019, o cargo de Assistente em Administração, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade PAULA CRISTINA FRAGA LINS, matrícula SIAPE nº 1007415, código de vaga nº 297051, lotado(a) no(a) Secretaria Geral dos Conselhos Superiores, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 1.381, da Universidade Federal da Paraíba, publicada no Diário Oficial da União de 11/11/2019. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto nas Notas Técnicas ns. 538 e 365/2010 - COGES/DENOP/SRH/MP. (Processo UFRPE nº. 23082.025109/2019-19)</p><p>Nº 1.711 Declarar Vago, a partir de 09/12/2019, o cargo de Assistente em Administração, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade IZAEL DE LIMA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1626710, código de vaga nº 296740, lotado(a) no(a) Assessoria de Legislação de Pessoas - ALP, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 2.557, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba, publicada no Diário Oficial da União de 14/11/2019. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto nas Notas Técnicas ns. 538 e 365/2010 - COGES/DENOP/SRH/MP. (Processo UFRPE nº. 23082.025579/2019-74)</p><p>Nº 1.712 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, GABRIELLA MARIA LIMA BEZERRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de MARIA BERNADETE ARAUJO CAMPELO DE MELO, conforme Portaria nº 835/2015-GR, de 07/07/2015, publicada no Diário Oficial da União de 08/07/2015, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297476. Lotação no(a) Departamento de Ciências Sociais - DECISO. (Processo UFRPE nº 23082.004390/2019-48)</p><p>Nº 1.713 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Auxiliar A, RAFAEL EMIL KOROSSY MARQUES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da redistribuição de LUCIANO EVANGELISTA FRAGA, conforme Portaria MEC nº 1.384/2017, de 28/06/2017, publicada no Diário Oficial da União de 29/06/2017, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 335072. Lotação no(a) Departamento de Letras. (Processo UFRPE nº 23082.025403/2019-12)</p><p>Nº 1.714 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Assistente A, ELISIANE ALBA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da redistribuição de MICHELLE ADELINO CERQUEIRA, conforme Portaria MEC nº 1.272/2018, de 11/06/2018, publicada no Diário Oficial da União de 12/06/2018, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 631250. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.014454/2019-19 (Volumes I e II))</p><p>Nº 1.715 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, EDUARDO NABINGER, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da criação de cargos, conforme Portaria MEC nº 437/2013, de 22/05/2013, publicada no Diário Oficial da União de 23/05/2013, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 925385. Lotação no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA. (Processo UFRPE nº 23082.005419/2019-17, anexo o Processo UFRPE nº 23082.009614/2019-16)</p><p>Nº 1.721 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, ANA BELIZA DINIZ CORDEIRO DE OLIVEIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da aposentadoria de MARY FERREIRA FELIX, conforme Portaria nº 479/2019-GR, de 16/04/2019, publicada no DOU de 17/04/2019, Seção 02, página 33, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297115. Lotação no(a) Departamento de Compras e Licitações - DCL/DAG. (Processo UFRPE nº 23082.026548/2019-31)</p><p>Nº 1.722 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, MARCUS ANDRES MARTINEZ ACCIOLY, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da aposentadoria de LEONARDO LUIZ DE FRANÇA, conforme Portaria nº 1.073/2019-GR, de 28/08/2019, publicada no DOU de 29/08/2019, Seção 02, página 40, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 296968. Lotação no(a) Departamento de Registro e Controle Acadêmico - DRCA. (Processo UFRPE nº 23082.026547/2019-96)</p><p>Nº 1.723 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, MARILIA FARIAS DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da aposentadoria de EMANOEL QUEIROZ DE LIMA, conforme Portaria nº 864/2019-GR, de 09/07/2019, publicada no DOU de 10/07/2019, Seção 02, página 32, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 296772. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim, com exercício provisório na Sede - campus Dois Irmãos. (Processo UFRPE nº 23082.026544/2019-52)</p><p>Nº 1.724 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, LAIS BEZERRA NASCIMENTO DE LACERDA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da aposentadoria de ERMIRIO DE BARROS SILVA JUNIOR, conforme Portaria nº 1.509/2019-GR, de 25/11/2019, publicada no DOU de 26/11/2019, Seção 02, página 38, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 296778. Lotação no(a) Departamento de Morfologia e Fisiologia Animal - DMFA. (Processo UFRPE nº 23082.026545/2019-05)</p><p>Nº 1.725 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, IZABEL DE FARIAS RAMOS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da Aposentadoria de ALBERTO CANDIDO DA SILVA, conforme Portaria n° 1.638/2019-GR, de 12/12/2019, publicada no DOU de 13/12/2019, Seção 02, página 34, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 296614. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.026542/2019-63)</p><p>Nº 1.726 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, JOSE WILLAMIS DOS SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da Aposentadoria de ANTONIA MENDES DE MELO, conforme Portaria n° 1.428/2018-GR, de 21/11/2018, publicada no DOU de 22/11/2018, Seção 02, página 25, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 296643. Lotação no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA. (Processo UFRPE nº 23082.026551/2019-54)</p><p>Nº 1.727 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, TAUAN DE OLIVEIRA SATURNINO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de MARIELA RAMOS GARAT, conforme Portaria n° 618/2019-GR, de 17/05/2019, publicada no DOU de 20/05/2019, Seção 02, página 41, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 296633. Lotação no(a) Departamento de Compras e Licitação - DCL/DAG. (Processo UFRPE nº 23082.026541/2019-19)</p><p>Nº 1.728 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Médico/Área: Psiquiatra, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, MARCELA FERNANDA COUTO BEILFUSS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da aposentadoria de SEMIRAMES SOLANGE BEZERRA DE CARVALHO, conforme Portaria n°. 1.647/2019, publicada no Diário Oficial da União de 13/12/2019, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297801. Lotação no(a) Departamento de Qualidade de Vida - DQV/PROGEPE. (Processo UFRPE nº. 23082.027096/2019-12)</p><p>Nº 1.729 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Área: Suporte, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, MARCOS ANTONIO DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da exoneração a pedido de JOSE CICERO DOS SANTOS, conforme Portaria nº 1.393/2019-GR, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 900341. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ, com exercício provisório na Sede - Campus Dois Irmãos/Sede/NTI. (Processo UFRPE nº 23082.027097/2019-59)</p><p>Nº 1.730 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Economista, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, JOEBSON MAURILIO ALVES DOS SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da aposentadoria de PEDRO JORGE COSTA COUCEIRO, conforme Portaria nº 763/2019-GR, de 18/06/2019, publicada no DOU em 19/06/2019, Seção 02, página 45, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297169. Lotação no(a) Pró-Reitoria de Administração - PROAD. (Processo UFRPE nº 23082.027071/2019-19)</p><p>Nº 1.731 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, VANESSA GABRIELLE GARCIA DE MORAES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da aposentadoria de TANIA FLORE VAZ CORREIA, conforme Portaria nº 1.243/2019-GR, de 01/10/2019, publicada no DOU de 02/10/2019, Seção 02, página 32, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 297260. Lotação no(a) Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação - PRPPG/ Pós-Graduação em Pesca. (Processo UFRPE nº 23082.026549/2019-85)</p><p>Nº 1.732 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação/ Área: Segurança da Informação, Classe/Nível D-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, ISMAQUIAS FARIAS DA SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de DIOGO DE SOUZA SOARES, conforme Portaria nº 83/2019-GR, de 18/01/2019, publicada no DOU de 21/01/2019, Seção 02, página 29, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 702056. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim, com exercício provisório no NTI / Sede - campus Dois Irmãos. (Processo UFRPE nº 23082.027070/2019-66)</p><p>Nº 1.733 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Médico/Área: Clínica, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, WESDREY DANTAS FERNANDES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente de transformação de cargos, conforme Portaria n° 1.347/2018-MEC, de 14/12/2018, publicada no DOU de 17/12/2018, Seção 01, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 0081198. Lotação no(a) Departamento de Qualidade de Vida / PROGEPE - campus Dois Irmãos. (Processo UFRPE nº 23082.027090/2019-37)</p><p>Nº 1.734 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Médico/Área: Clínica, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, ALICIA RAFAELA MARTINEZ ACCIOLY, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente de criação de cargos, conforme Portaria n° 13/2018-MEC, de 09/01/2018, publicada no DOU de 10/01/2018, Seção 01, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 110284. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim, com exercício provisório na Sede - campus Dois Irmãos. (Processo UFRPE nº 23082.027104/2019-12)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>