<xml><article id="12311212" name="PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="5648487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12282960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.035126/2019-13, resolve:</p><p>Nº 2.585 Art. 1º Dispensar, a partir de 12 de novembro de 2019, o servidor MAURO CELSO DE JESUS ANDRADE, matrícula SIAPE 1842468, ocupante do cargo de Estatístico, da função de Chefe do Observatório do Mundo do Trabalho do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Nº 2.586 Art. 1º Designar o servidor FRANCISCO DO NASCIMENTO FELIX, matrícula SIAPE 3003501, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe do Observatório do Mundo do Trabalho do Campus Belém deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.036438/2019-44, resolve:</p><p>Nº 2.587 Art. 1º Dispensar a servidora SHAUMA TAMARA DO NASCIMENTO SOBRINHO, matrícula SIAPE 3115726, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Chefe do Departamento de Pós-graduação do Campus Marabá Rural deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.588 Art. 1º Designar o servidor DALCIONE LIMA MARINHO, matrícula SIAPE 2717123, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Chefe do Departamento de Pós-graduação do Campus Marabá Rural deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.036868/2019-66, resolve:</p><p>Nº 2.589 Art. 1º Dispensar a servidora TATIANE ACIOLI DE ALMEIDA CARDOSO, matrícula SIAPE 2424066, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática do Campus Castanhal deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.590 Art. 1º Designar o servidor FRANCIEL DA SILVA AMORIM, matrícula SIAPE 2751245, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática do Campus Castanhal deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.036596/2019-02, resolve:</p><p>Nº 2.591 Art. 1º Dispensar o servidor SANDRO DAN TATAGIBA, matrícula SIAPE 2336363, ocupante do cargo de Professor de EBTT, da função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Tucuruí deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.592 Art. 1º Designar o servidor ANDRÉ LUIZ VIARD WALSH MONTEIRO, matrícula SIAPE 1646618, ocupante do cargo de Professor de EBTT, para exercer função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Tucuruí deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.037004/2019-61, resolve:</p><p>Nº 2.593 Art. 1º x o servidor CEZAR HENRIQUE MOURA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE 1050698, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Diretor de Desenvolvimento Humano e Social do Campus Belém deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>