<xml><article id="12262678" name="PTS224A226SUDESTEI" idOficio="5644057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00013:00059:00239:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12274163">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUDESTE I DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 224 - Dispensar, DANIELA DE ALCÂNTARA GUIRALDELLI, matrícula nº 2.018.709, CPF nº 294.005.588-21, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Franca, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 225 - Designar, GUSTAVO PERES DOS REIS, matrícula nº 2.026.900, CPF nº 221.061.218-73, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Franca, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP, nos afastamento e impedimentos legais e na vacância do cargo.</p><p>Nº 226 - Designar, DANIELA DE ALCÂNTARA GUIRALDELLI, matrícula nº 2.018.709, CPF nº 294.005.588-21, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social CEAB Reconhecimento de Direitos - SRI, código FCPE 101.1, vinculada à Superintendência Regional Sudeste I, nos afastamento e impedimentos legais e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDSON AKIO YAMADA</p><p class="cargo">Superintendente Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>