<xml><article id="12176908" name="PORTARIA GPR 2334" idOficio="5636696" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 2.334, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.334, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1062450/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar YGOR COSTA LIMA, matrícula N. 314.337, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Projetos de Sistemas IV.</p><p>Art. 2º Designar RENATO MENDES DE OLIVEIRA, matrícula N. 315.358, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Projetos de Sistemas IV, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Projetos de Sistemas III.</p><p>Art. 3º Designar LUIZ CARLOS GOMES DOS REIS, matrícula N. 312.587, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Projetos de Sistemas III, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, da referida Unidade.</p><p>Art. 4º Designar EDGAR LUCIANO MORAIS MARTINS, matrícula N. 315.353, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Projetos de Sistemas III.</p><p>Art. 5º Dispensar LUIZ CARLOS GOMES DOS REIS, matrícula N. 312.587, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Projetos de Sistemas III, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>