<xml><article id="12062508" name="ATO PORTARIAS 12335 e 12336" idOficio="5622145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12235480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI nº 11080.102112/2019-96, resolve:</p><p>Nº 12.335 Dispensar, a pedido, a contar de 25 de novembro de 2019, GUILHERME AUGUSTO DA SILVA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 2135467, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Superintendente Regional de Administração do Ministério da Economia no Estado do Rio Grande do Sul, código DAS 101.4, desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 12.336 Designar ERIVELTO JORGE CORREA LIMA, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SIAPE nº 102275, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Superintendente Regional de Administração do Ministério da Economia no Estado do Rio Grande do Sul, código DAS 101.4, desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>