<xml><article id="12418451" name="Port. PGFN NS 14550 14567-68 145" idOficio="5658667" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12303139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10695.102702/2019-28, resolve:</p><p>Nº 14.550 - Designar CRISTIANO SILVÉRIO RABELO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2346872, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Divisão de Assuntos Fiscais, código FCPE-101.2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais, e seu substituto eventual.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 29 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10197.100842/2019-82, resolve:</p><p>Nº 14.567 - Dispensar EDUARDO RIBEIRO ARAÚJO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2348364, do encargo de substituto eventual do Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 14568 - Designar ANDRÉIA RICAS PALHARES, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2041110, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador-Chefe, código FCPE-101.3, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Mato Grosso, ficando, em consequência, dispensada do encargo que atualmente ocupa.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pelo artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19839.109667/2019-61, resolve:</p><p>Nº 14.571 - Designar RAISSA FARIAS GIUSTI, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1611855, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Gabinete, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região, no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>