<xml><article id="12087202" name="Portarias 2636-2637-2638-2639-26" idOficio="5624538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.636 - I - Considerando o que consta no Ofício-CPAD n° 8/2019, retificar a Portaria 2527/2019 - REITORIA/IFG, de 19 de novembro de 2019, publicada no DOU de 21/11/2019, Seção 2, página 21, que alterou a composição da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada para apurar os fatos constantes no Processo nº 23744.000436/2018-38, conforme detalhamento abaixo:</p><p>Onde se lê:</p><p>"Rodrigo Rodrigues Martins";</p><p>Leia-se:</p><p>"Rodrigo Rodrigues de Santana".</p><p>II - Os demais itens da Portaria 2527/2019 - REITORIA/IFG, de 19 de novembro de 2019, permanecem inalterados.</p><p>Nº 2.637 - I - Conforme consta no Ofício-CPAD nº 8/2019, reconduzir os servidores RODOLFO CARVALHO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1816639, FRANCIMAR ALVES XIMENES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 47578, e RODRIGO RODRIGUES DE SANTANA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1816657, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a apurar os fatos descritos no Processo nº 23744.000436/2018-38 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e desde que essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.638 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 20/CPAD1952/IFG/2019, reconduzir os servidores ALAN KELLER GOMES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1413977, ALINE REZENDE LIMA VASCONCELOS, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 2233799, e SIMONE ARIOMAR DE SOUZA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 3345554, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a apurar os fatos descritos no Processo nº 23722.000897/2018-69 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e desde que essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.639 - I - Considerando o que consta no Memorando-CPAD nº 51/2019, prorrogar por 60 (sessenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada para apurar os fatos constantes no Processo nº 23372.000079/2016-11, originalmente designada pela Portaria nº 746, de 12 de abril 2019, publicada no DOU de 15/4/2019, Seção 2, página 29, e com última recondução pela Portaria nº 2191, de 7 de outubro de 2019, publicada no DOU de 9/10/2019, Seção 2, página 28.</p><p>II - A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, admitida a prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem e mediante justificativa devidamente fundamentada, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.640 - I - Conforme consta no Memorando nº 165/2019 - URU-DAA/CP-URUACU/IFG, designar a servidora ALÉCIA MARIA GONÇALVES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1845835, para, em substituição à servidora CHARLENE STEPLANY MARYLIN MENESES DE PAULA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 3119533, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 2.439, de 6 de novembro de 2019, publicada no DOU de 8/11/2019, Seção 2, página 28, referente ao Processo nº 23377.001137/2019-27.</p><p>II - O prazo estabelecido pela Portaria nº 2.439, de 6 de novembro de 2019, publicada no DOU de 8/11/2019, Seção 2, página 28, mantém seu curso.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>