<xml><article id="12375495" name="Portaria Gestora TED - SNEAR" idOficio="5654392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00008:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial do Esporte" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12294301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO, da Secretaria especial do Esporte - MC, no uso das atribuições definidas na PORTARIA Nº 2.234, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019 e fundamentado pela Portaria nº 1.823, de 20 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, nos termos do art. 6°, inciso XI da PORTARIA Nº 1.823, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019, a servidora Aline Leocádio de Lima Borges Barcellos, Coordenadora, matricula SIAPE nº 1122448, para exercer o cargo de Fiscal responsável pelo acompanhamento e fiscalização do Termo de Execução Descentralizada nº XX/2019/SNEAR/SEESP/MC, cujo o objeto é a "Ampliar e modernizar as instalações do Centro de Excelência em Saltos Ornamentais da UnB", aprovado na Ação 216T - GESTÃO, MANUTENÇÃO E APERFEIÇOAMENTO DA REDE NACIONAL DE TREINAMENTO, com a finalidade de sediar treinamento para atletas de base até o alto rendimento em parcerias com confederações, institutos, clubes, realização de cursos especializados, estudos e pesquisas dentre outras ações.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Eidilamar Fátima da Silva, Agente Administrativo, matricula SIAPE nº 0666444, para exercer o cargo de substituta eventual do referido Fiscal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviço Extraordinário e Diário Oficial da União.</p><p class="assina">EMANUEL FERNANDO SCHEFFER REGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>