<xml><article id="12473889" name="PORTARIA N 1046 DE 23 DE DEZEMBR" idOficio="5663366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12312757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.046, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.046, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, na Lei nº 12.094, de 19 de novembro de 2009, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XVIII, do art. 2º da Portaria nº 3.032, de 5 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 9 de dezembro de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo nº 00135.228705/2019-82 223497/2019-25, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora TERESA LABRUNIE CALMON SOARES, Analista Técnica de Políticas Sociais, Matrícula SIAPE nº 1044951, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício de Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, de nível superior, junto à Escola Nacional de Administração Pública, com amparo no inciso II, art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 294 da Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor em 6 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>