<xml><article id="12412938" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1146-UNI-PGR" idOficio="5657838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12300989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.146, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.146, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF Nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00529357/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 19 de novembro de 2019, JOSE PASCOAL RIBEIRO NETO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 24791, do encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Hindemburgo Chateaubriand Pereira Diniz Filho.</p><p>2. Designar JAIME BATISTELLA JUNIOR, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27786, para exercer o encargo de substituto eventual do Assessor-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Hindemburgo Chateaubriand Pereira Diniz Filho.</p><p>3. Designar JAIME BATISTELLA JUNIOR, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27786, para substituir, no período de 7 a 27 de janeiro de 2020, o Assessor-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Hindemburgo Chateaubriand Pereira Diniz Filho, por motivo de férias do titular.</p><p>EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>