<xml><article id="12111760" name="rest- NOV publ- DEZ" idOficio="5630556" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="04/12/2019" artClass="00099:00016:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12249301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 49, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019 RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 49, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019 RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural da Amazônia, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial, de 11/07/2017, publicado no DOU nº 132, página 1, seção 2, de 12/07/2017, resolve: restabelecer o pagamento dos benefícios de aposentadoria e de pensão dos seguintes beneficiários:</p><p>MANOEL DO CARMO DOS SANTOS, CPF: 081.360.332-34; LOURIVAL CORRÊA DE CARVALHO, CPF: 088.590.782-53; ANTÔNIO GUILHERME DA COSTA, CPF: 038.897.002-25; PAULINO BATISTA ESTUMANO, CPF: 029.472.932-15; ROSEANE FERREIRA DE SOUSA, CPF: 604.606.282-91.</p><p>Tendo em vista não terem ocorrido a atualização cadastral na forma determinada. O restabelecimento do pagamento dos referidos benefícios fica condicionado ao recadastramento mediante o comparecimento pessoal do interessado na Universidade Federal Rural da Amazônia, situada na Av. Presidente Tancredo Neves, 2501, bairro: Montese, Belém/Pará, em conformidade da Orientação Normativa SEGEP nº 01.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (91-999698280), ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MARCEL DO NASCIMENTO BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>