<xml><article id="12109425" name="port pregoeiro 2019" idOficio="5626680" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00007:00003:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12243630">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 5.478, de 21 de novembro de 2019                                                    ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 5.478, de 21 de novembro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DE ALAGOAS, no uso da competência que lhe confere o inciso VII, artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicado na seção 1 do Diário Oficial da União, de 13 de abril de 2018, e tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 21006.002888/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiros Oficiais deste Órgão, os servidores abaixo relacionados:</p><p>I - CLEBER VORONKOFF CARNAÚBA, Assistente Administrativo, mat. siape nº 1366016;</p><p>II - SERGIO MATIAS DE MENDONÇA, Assistente Administrativo, mat. siape nº 1366418;</p><p>III - JOSÉ EROALDO SANTOS MANHÃES, Agente Administrativo, mat. siape nº 1680.</p><p>Art. 2º Ficam designados os servidores abaixo relacionados para compor a Equipe de Apoio:</p><p>I - ANTONIO EMANUEL PEREIRA DE OLIVEIRA, Agente Administrativo, mat. siape nº 1812661;</p><p>II - RAMSÉS WASHINGTON DE OLIVEIRA LEITE, mat. siape nº 1054841;</p><p>III - JOSÉ EROALDO SANTOS MANHÃES, Agente Administrativo, mat. siape nº 1680;</p><p>IV - CARLOS SILVA GOIS, mat. siape nº 1366012;</p><p>V - CLEBER VORONKOFF CARNAÚBA, Assistente Administrativo, mat. siape nº 1366016;</p><p>VI - SERGIO MATIAS DE MENDONÇA, Assistente Administrativo, mat. siape nº 1366418.</p><p>Art. 3º Os servidores, designados para a função de pregoeiro, poderão atuar como membros da Equipe de Apoio, nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 4º - Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho exarado no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada as Portarias nº 112 e 113, de 29/08/2018, publicadas no Boletim de Pessoal Extraordinário nº 142/18, de 30 de agosto de 2018.</p><p class="assina">José Edler Pereira Pitta</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>