<xml><article id="12137854" name="04 de dezembro S2 portarias 3401" idOficio="5632732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12253387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.401, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.401, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>DECLARAR a vacância do cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga n.º 849357, ocupado por KARLIANE MACEDO NUNES, matrícula SIAPE n.º 1675610, lotado no Instituto de Ciências Sociais, Educação e Zootecnia - ICSEZ da Universidade Federal do Amazonas, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, Inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 26/11/2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.447, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>I - EXONERAR, a pedido, a partir de 29/11/2019, a servidora LUCIA TERESA HINOJOSA SCHAFFER, matrícula SIAPE n.º 3153907, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Saúde e Biotecnologia - ISB/COARI da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - DECLARAR vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 849454, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>Nº 3.451 - Art. 1º. EXONERAR a pedido, a partir de 02/12/2019, a servidora VANESSA MEDEIROS DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 2089043, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Faculdade de Ciências Agrárias - FCA - da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º. DECLARAR vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 748253, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 3.453 - DECLARAR vago, a partir de 21.11.2019, o cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, por motivo de falecimento de seu ocupante, o servidor JOSÉ ALDEMIR DE OLIVEIRA, matricula SIAPE Nº. 0400697 código de vaga 311251, lotado no Departamento de Geografia - Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais - IFCHS.</p><p>Nº 3.455 - RETIFICAR, o termo da Portaria n.º 2945/2019-GR, datada de 03.10.2019, publicada no D.O.U. em 07.10.2019, seção 2, página 42, que concedeu aposentadoria voluntária ao senhor ERICKSON FONTES BENTES.</p><p>ONDE SE LÊ: "..., fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005,...".</p><p>LEIA-SE CORRETAMENTE: "...,fundamentada no Art. 40, § 1º inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela emenda constitucional 41/2003. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da lei 10.887/04, ...".</p><p>Nº 3.457 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora PRISCILA MENDES E SILVA, matrícula SIAPE n.º 2390525, ocupante do cargo de Psicologo-Área, da Função Gratificada FG-02, da Coordenação de Saúde e Segurança no Trabalho - CSST, da Universidade Federal do Amazonas, a partir de 30/11/2019.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor MARCIO CAMPOS DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE n.º 2032355, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, para exercer a Função Gratificada FG-02, de Coordenador de Saúde e Segurança no Trabalho - CSST, da Universidade Federal do Amazonas, convalidando seus atos a partir de 01/12/2019 com efeitos financeiros a partir da publicação no D.O.U</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>