<xml><article id="12391941" name="Despachos 79 e 80-2019" idOficio="5656051" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12297224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>Nº 79 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país do servidor FRANCISCO TADEU DE CARVALHO BELCHIOR MAGALHÃES, ocupante do cargo de Professor de ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1757902, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Sobral, no período de 11/01/2020 a 26/01/2020, com ônus limitado, trânsito incluso, para fins de realizar intercâmbio acadêmico com fins de pesquisa científica em duas instituições francesas, a saber: Laboratoire Interdisciplinaire Carnot de Bourgogne (ICB) da Universidade de Bourgogne, localizado em Dijon, França, e Laboratoire d'Informatique, Signaux et Systèmes de Sophia Antipolis (I3S) da Universidade Côte d'Azur, localizado em Nice, França. (Processo nº 23257.001961/2019-43).</p><p>Nº 80 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país do servidor FRANCISCO RAFAEL VASCONCELOS GUIMARÃES, ocupante do cargo de Professor de ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 3012244, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Umirim, pelo período de 8 (oito) meses, a partir de 20/12/2019, com ônus limitado, trânsito incluso, para fins de cursar Pós-Doutorado, na área de Engenharia de Teleinformática, na KUNGLIGA TEKNISKA HÖGSKOLAN - KTH, em Estocolmo - Suécia. (Processo nº 23493.001693/2019-77).</p><p class="assina">Tássio Francisco Lofti Matos</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>