<xml><article id="12087388" name="Portaria 12266 DECIPEX" idOficio="5624503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00008:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Gestão de Complementação da Folha" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12.266, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12.266, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE COMPLEMENTAÇÃO DA FOLHA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela portaria - DEPEX nº 131, de 11 de março de 2015, em conformidade com a Lei nº 8.186, de 21 de maio de 1991 e art. 118 da Lei nº 10.233, de 5 de junho de 2001, e nos termos do que consta no processo SEI nº 04569.001605/2019-61, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar o benefício da Complementação de aposentadoria, concedido em virtude de decisão liminar, a CÁTIA MARIA CAVALCANTE PEREIRA, benefício INSS nº 42/140.263.086-4, correspondente à remuneração do cargo de Engenheiro, Nível 326, do Plano de Cargos e Salários da extinta RFFSA (PCS 90), aplicado ao quadro de pessoal especial da VALEC, acrescido de 26% (vinte e seis por cento) de anuênios, conforme decisão judicial exarada nos autos do Processo nº 0014499-34.2011.4.02.5100, em trâmite na 12ª Vara Federal do Rio de Janeiro, que suspendeu os efeitos da liminar até o trânsito em julgado do processo.</p><p>Art. 2° Revogar a Portaria nº 999, de 18 de Julho de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 19 de julho de 2012.</p><p class="assina">DENISE MENEZES DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>