<xml><article id="12483759" name="PORTARIA PREGOEIRO__080906" idOficio="5663776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00006:00009:00012:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração/Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2,  de 19 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIA nº 2, de 19 de dezembro de 2019</strong></p><p><strong>O SUPERINTENDENTE DE ADMINISTRAÇÃO NO RIO GRANDE DO SUL</strong>, nomeado pela Portaria nº 252, de 29 de abril de 2019 e no uso de suas atribuições definidas pela Portaria nº 82, de 21 de março de 2005, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores LEANI TEREZINHA MORETTI, SIAPE 1655936, MARILDA DO PERPÉTUO SOCORRO VULCÃO LEÃO, SIAPE 6186095, ROSELAINE DOLEJAL CASTRO PISA, SIAPE 2395751 e RODRIGO DO CANTO CARDOSO, SIAPE 6657206, para a função de Pregoeiro, e o servidores IGOR MUNDSTOCK DAUDT, SIAPE 2398967, LILIANE PEREIRA TROMBINI, SIAPE 2426859, ROSANE SALDANHA RODRIGUES, SIAPE 2401636 e MARCELO RODRIGUES BARRAGAN, SIAPE 2401677, para atuarem como Equipe de Apoio nos processos licitatórios, na modalidade Pregão, da Unidade Gestora 110097.</p><p>Art. 2º Os servidores designados para a função de Pregoeiro, poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 3º A Autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente de Administração no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 4º Esta Portaria terá sua vigência a contar da publicação, por prazo indeterminado, conforme § 2º, do Art. 16, do Decreto nº 10.024, de 29 de setembro de 2019, ficando revogada a Portaria nº 1, de 15 de agosto de 2019.</p><p class="assina">ROBLEDO DOHMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>