<xml><article id="12177181" name="DANIELLE - NATALIA - VANESSA - C" idOficio="5636733" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/12/2019" artClass="00043:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 522, de  5 de dezembro  de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 522, de 5 de dezembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora NATALIA TAVARES FERNANDES BUCHMULLER, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal do Tribunal de Justiça do Estado do Rio de Janeiro, cedida para este Tribunal, sem prejuízo financeiro, pelo tempo estabelecido no art. 8º da Resolução CNJ nº 279/2019, do Cargo em Comissão de Chefe de Gabinete, Nível CJ-3, do Gabinete da Presidência do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º Exonerar, a pedido, a servidora DANIELLE DA CUNHA MARTINS RIBAS, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal do Tribunal de Justiça do Estado do Rio de Janeiro, cedida para este Tribunal, do Cargo em Comissão de Assessor II, Nível CJ-2, da Assessoria de Planejamento Estratégico e Gestão da Diretoria-Geral do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 3º Exonerar, a pedido, a servidora VANESSA FERREIRA MARTINS VILELA, Técnico de Atividade Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal de Justiça do Estado do Rio de Janeiro, cedida para este Tribunal, do Cargo em Comissão de Assessor Técnico, Nível CJ-1, da Assessoria Administrativa do Gabinete da Presidência do Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS SANTOS DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>