<xml><article id="12197391" name="PORTARIA N 722 DE 06 DE DEZEMBRO" idOficio="5638525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264257">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 722, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 722, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES E FERROVIAS S.A., no uso das atribuições, que lhe são conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o disposto no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, art. 4º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12/06/2015, e art. 60, inciso IV da Lei nº 13.844/2019, de 18 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a requisição do empregado FERNANDO DE DEUS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1994227, Assistente Administrativo, para exercício junto ao Ministério Público Federal, na Procuradoria da República no município de Gurupi/TO.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração compete à VALEC, nos termos do art. 8º, do Decreto nº 9144, de 22/08/2017.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado público, mensalmente, à empresa cedente, até o 5º dia útil do mês subsequente.</p><p>Art. 4º Cumpre também ao cessionário assegurar-se de que o empregado ora colocado à sua disposição, exercerá atividades que correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de modo a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 5º O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação do empregado à sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LUÍS VIANNA FERREIRA</p><p class="cargo">Interino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>