<xml><article id="12118675" name="DOU_CRH_20191203" idOficio="5631215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12251093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 3.611 - Dispensar, HUDSON ADRIANO DA SILVA, CPF nº 869.911.679-91, da Função Gratificada de Assistente Intermediario III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Roraima, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 3.613 - Designar HELTON SELEIRO SODRE, CPF nº 984.852.532-72, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Belém 2, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Pará, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 3.616 - Dispensar, MARCOS AUGUSTO MONTEIRO PONTES, CPF nº 305.762.374-34, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Pernambuco, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 3.617 - Dispensar, BRUNO CESAR SANTOS DE ALCANTARA, CPF nº 038.045.954-05, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Pernambuco, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 3.618 - Designar ROMERO GALVAO MAIA, CPF nº 039.354.604-73, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Pernambuco, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 3.619 - Designar MARCOS AUGUSTO MONTEIRO PONTES, CPF nº 305.762.374-34, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Pernambuco, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 3.620 - Designar BRUNO CESAR SANTOS DE ALCANTARA, CPF nº 038.045.954-05, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Pernambuco, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>