<xml><article id="12383764" name="CORREIO ELETRONICO GVR - 18.12.1" idOficio="5654775" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00083:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12295113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.437, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.437, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art.15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port.nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc.nº 23065.026252/19-28, resolve:</p><p>I. Prorrogar o afastamento deALINE CALHEIROS ESPINDOLA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2206443, para realizar Doutorado na Universidade do Ceará, em Fortaleza/Ceará, no período de 29.02.20 a 31.07.21, com ônus limitado pela UFAL e com ônus pela CAPES, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12;</p><p>II. Autorizar o afastamento do país,como parte complementar do Doutorado autorizado pela Port. nº 273/18-PROGEP/UFAL, publicada no BPnº. 66, de 11.04.18, no período de 04.11.19 a 04.10.20, na Brunel University London,em Londres/Inglaterra, homologando o período de 04.11.19 a 04.12.19.</p><p class="assina">JOSÉ VIEIRA DA CRUZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art.15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 1.443 - Autorizar o afastamento do país deLUCIANA PEIXOTO SANTA RITA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1454996, para participar da ALTEC 2019: VIII Congreso Latino-Iberoamericano de Gestión Tecnológica, em Medellín/Colômbia, no período de 29.10.19 a 05.11.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec.nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port.nº 404/09-MEC.(Proc. nº 23065.037916/19-84).</p><p>Nº 1.444 - Autorizar o afastamento do país de DIEGO DERMEVAL MEDEIROS DA CUNHA MATOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPEnº 2943096, para participar do Education Endowment Foundation (EEF-UK) Global Partners Workshop, em Londres/Reino Unido, no período de 26.10.19 a 01.11.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec.nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port.nº 404/09-MEC.(Proc.nº 23065.037883/19-72).</p><p>Nº 1.445-Autorizar o afastamento do país de EDLENE CAVALCANTI SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1994652, para participar do V Congresso Iberoamericano de Historia de La Educación Matemática, em Bogotá/Colômbia, no período de 12.11.19 a 16.11.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec.nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port.nº 404/09-MEC.(Proc.nº 23065.040402/19-14).</p><p>Nº 1.446 - Autorizar o afastamento do país de MARIA FRANCINEILA PINHEIRO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 1791144, para participar de Banca de Defesa de Tese e Seminário Didático, em Valência/Espanha, no período de 11.11.19 a 23.11.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec.nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port.nº 404/09-MEC.(Proc. nº 23065.039991/19-80).</p><p>Nº 1.447 - Autorizar o afastamento do país de IG IBERT BITTENCOURT SANTANA PINTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2554913, para participar de Reunião para Promoção de Atividades Acadêmicas da Universidad del Cauca-Colombia, em Popayan/Colômbia, no período de 05.11.19 a 10.11.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec.nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port.nº 404/09-MEC.(Proc. nº 23065.038611/19-90).</p><p class="assina">JOSÉ VIEIRA DA CRUZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.449, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art.15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port.nº 4067/MEC, de 29.12.03, tendo em vista o que consta no Proc.nº 23065.030048/19-10, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de PAOLO TOTARO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPEnº 2089976, para participar do Teste de Laboratório sobre a interação "Homem-Máquina", em Nápoles/Itália, no período de 06.09.19 a 24.09.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec.nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port.nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">JOSÉ VIEIRA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>