<xml><article id="12355248" name="SGP198" idOficio="5650351" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12286680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.022, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.022, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto no art. 222, inciso I, da Lei nº 8.112/90, e em face do contido no Processo SEI nº 0038106-46.2019.7.17.8000, resolve:</p><p>1) Declarar que foi extinta a aposentadoria de EVA MARIA DA COSTA PINTO COELHO, concedida através do Ato nº 92, de 23.12.1997, extinção que produziu efeitos desde 23.12.2018, em razão do falecimento da beneficiária, ocorrido nessa data;</p><p>2) Declarar que foi extinta a pensão por morte de ERASMO GONÇALVES DA SILVA, concedida através da Portaria nº 317, de 12.07.2005, a MARIA JOSÉ ALVES DA SILVA, extinção que produziu efeitos desde 17.12.2018, em razão do falecimento da beneficiária;</p><p>3) Declarar que foi extinta a pensão por morte de LÍGIA MARIA SOBRAL DORNELLAS CÂMARA, concedida através da Portaria nº 667, de 27.06.2017, a GANGES BARTHOLOMEU DORNELLAS CÂMARA, extinção que produziu efeitos desde 17.09.2019, em razão do falecimento do beneficiário;</p><p>4) Declarar que foi extinta a pensão por morte de MARIA IZABEL CERQUEIRA CAMPELO, concedida através da Portaria nº 495, de 19.09.2007, a RITA DE CÁSSIA MARINA DOS SANTOS, extinção que produziu efeitos desde 21.07.2019, em razão do falecimento da beneficiária; e</p><p>5) Declarar que foi extinta a pensão por morte de RÔMULO AYRES DE ALENCAR BEZERRA, concedida através da Portaria nº 187, de 10.08.1994, a MARIA DA LUZ DE ARAÚJO PEREIRA BEZERRA, extinção que produziu efeitos desde 14.09.2018, em razão do falecimento da beneficiária.</p><p class="assina">FREDERICO RICARDO DE ALMEIDA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>