<xml><article id="12427961" name="PORTARIA N 639_19.12.19_secao 2" idOficio="5659372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00025:00012:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Agência Nacional do Cinema/Gabinete do Diretor Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12304411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 639-E, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 639-E, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE INTERINO DA AGÊNCIA NACIONAL DO CINEMA - ANCINE, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 13 do Anexo I ao Decreto nº 8.283, de 03 de julho de 2014, ratificado no Regimento Interno da ANCINE pelo inciso III do art. 17, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e tendo em conta o preceituado no art. 4º da Lei n° 13.474, de 23 de agosto de 2017, bem como as informações que constam do processo nº 01416.009996/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, nos termos do Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017, a requisição da servidora CAMILA SANSON PEREIRA BASTOS, SIAPE nº 2120761, pertencente ao Quadro de Pessoal da ANCINE, para exercício no Conselho Administrativo de Defesa Econômica - CADE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é desta Agência Nacional do Cinema.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da requisição, observando o disposto nos artigos 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEX BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>