<xml><article id="12559248" name="PUBLICAÇÕES DE 30 DE DEZEMBRO DE" idOficio="5669722" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12325590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 10/06/2019, publicado no DOU N.º 111, de 11/06/2019, Seção 2, pág. 1, e; CONSIDERANDO o teor da Resolução n.º 63-CONSUP/IFAM, de 21/08/2019, resolve:</p><p>Nº. 2.574 - Exonerar a partir de 1º/01/2020, o servidor SÉRGIO COSTA MARTINS DE ALENCAR - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 1192494, do Cargo de Direção de Diretor do Centro de Tecnologia - CTHM do IFAM, código CD-04.</p><p>Nº. 2.575 - Nomear a partir de 1º/01/2020, o servidor SÉRGIO COSTA MARTINS DE ALENCAR - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 1192494, do Cargo de Direção de Diretor do Centro de Tecnologia - CTHM do IFAM, código CD-03.</p><p>Nº. 2.576 - Nomear a partir de 1º/01/2020, o servidor FRANCISCO ANTONIO SIEBRA LACERDA - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 1190511, para exercer o Cargo de Direção de Chefe do Departamento de Desenvolvimento Institucional, código CD-04.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere o Decreto Presidencial de 10/06/2019, publicado no DOU N.º 111, de 11/06/2019, Seção 2, pág. 1, e; CONSIDERANDO a Portaria nº. 1.431, de 28/12/2018, DOU de 31/12/2018, Seção 1, pág. 60, resolve:</p><p>Nº 2.596 - Nomear, a partir desta data, o servidor ROSEMBERG MENDES ZOGAHIB - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 0267784, para exercer o Cargo de Direção de Diretor Geral do campus Avançado Boca do Acre, código CD-03.</p><p>Nº 2.597 - Nomear, a partir desta data, o servidor GUILHERME ALVES DE SOUSA - Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n.º 2113872, para exercer o Cargo de Direção de Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do campus Avançado Boca do Acre, código CD-04.</p><p>Nº 2.598 - Designar, a partir desta data, o servidor JOSÉ ARAÚJO DE SOUZA - Técnico em Secretariado, matrícula SIAPE n.º 2322192, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Pesquisa e Extensão do campus Avançado Boca do Acre, código FG-02.</p><p>Nº 2.599 - Designar, a partir desta data, o servidor RODRIGO RODRIGUES NOGUEIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE n.º 1825345, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Administração e Finanças do campus Avançado Boca do Acre, código FG-02.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>