<xml><article id="12316057" name="portaria 147_2019 DOU" idOficio="5649166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00044:00360:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina do Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12283982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 147, de  13 de dezembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 147, de 13 de dezembro de 2019</p><p></p><p>O Presidente do Conselho Regional de Medicina do Estado do Rio Grande do Sul - Cremers, no uso de suas atribuições que lhe confere a Lei nº 3.268 de 30 de setembro de 1957, regulamentada pelo Decreto nº 44.045, de 19 de julho de 1958, e</p><p>Considerando o problema da contratação de profissionais uruguaios sem diploma médico revalidado no Brasil, na área fronteiriça;</p><p>Considerando que as contratações têm se fundamentado no Acordo para Permissão de Residência, Estudo e Trabalho a Nacionais Fronteiriços Brasileiros e Uruguaios, celebrado em Montevidéu, em 21 de agosto de 2002, internalizado na legislação brasileira pelo Decreto Legislativo nº 907/2003 e promulgado através do Decreto nº 5.105, de 14/06/2004, e no Ajuste Complementar ao Acordo para Permissão, Residência, Estudo e Trabalho a Nacionais Fronteiriços Brasileiros e Uruguaios, para prestação de serviços de saúde, promulgado através do Decreto nº 7.239, de 26/07/2010. decide:</p><p>Constituir grupo de trabalho para realizar estudo sobre a atuação de médicos fronteiriços e buscar soluções sobre o tema.</p><p>Designar o conselheiro do CREMERS, DR. MARCELO D´AVILA, como presidente do Grupo de Trabalho.</p><p>Designar o Assessor Jurídico do CREMERS, Guilherme Brust Brun, como integrante do Grupo de Trabalho.</p><p>Convidar a Doutora Tatiana Della Giustina, Segunda-Secretária do Conselho Federal de Medicina e o Doutor Dirceu Rodrigues, ex-conselheiro do CREMERS, para participarem do Grupo de Trabalho.</p><p class="assina">Eduardo Neubarth Trindade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>