<xml><article id="12284892" name="114. Despacho 77-2019" idOficio="5645964" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/12/2019" artClass="00044:00082:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12278387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  N° 77, de    25 de novembro de 2019     ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO N° 77, de 25 de novembro de 2019</p><p>CONSIDERANDO que, conforme previsto no Art. 594 do Código Civil-CC, toda a espécie de serviço ou trabalho lícito, material ou imaterial, pode ser contratada mediante retribuição; CONSIDERANDO que, nos termos do Art. 3º da Consolidação das Leis do Trabalho-CLT, empregado é toda pessoa física que prestar serviços de natureza não eventual a empregador, sob a dependência deste e mediante salário; CONSIDERANDO que, nos termos do Art. 37, inciso II, da Constituição Federal, a investidura em cargo ou emprego público depende de aprovação prévia em concurso público de provas ou de provas e títulos, de acordo com a natureza e a complexidade do cargo ou emprego, na forma prevista em lei, ressalvadas as nomeações para cargo em comissão declarado em lei de livre nomeação e exoneração; CONSIDERANDO que, o inciso V do mesmo diploma legal, disciplina que as funções de confiança, exercidas exclusivamente por servidores ocupantes de cargo efetivo, e os cargos em comissão, a serem preenchidos por servidores de carreira nos casos, condições e percentuais mínimos previstos em lei, destinam-se apenas às atribuições de direção, chefia e assessoramento; CONSIDERANDO que, o conceito de cargo em comissão está previsto no Artigo 3º, inciso VI da Portaria CRBio-01 Nº 09, de 24 de março de 2017, e o requisito de que seja provido somente por profissionais de nível superior, com comprovada experiência técnica nas atividades a serem desempenhadas está estabelecido no Art. 12 da mesma Portaria, podendo, portanto, ser exonerado a qualquer tempo pela autoridade competente; CONSIDERANDO a manifestação do Departamento Contábil/Financeiro, fls. 59; CONSIDERANDO o arrazoado contido no Parecer nº 11/2019 exarado pela Assessoria Jurídica deste CRBio-01, fls. 63/66; CONSIDERANDO o disposto no Art. 1º do Portaria CRBio-01 Nº 49/2019, que prorroga o contrato de trabalho do Biólogo Edison Kubo, ocupante do cargo de livre nomeação e exoneração de Assessor, celebrado em 01/12/2017; determino:</p><p>I - Tendo como princípio o interesse e conveniência desta autarquia federal, a ANULAÇÃO do Contrato de Prestação de Serviços CRBio-01 Nº 10/2017.</p><p class="assina">Eliézer José Marques</p><p class="cargo">Presidente do CRBio-01</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>