<xml><article id="12337797" name="Portaria n 119-Agregação-13 DEZ " idOficio="5650878" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12287388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 119-DCEM, de 13 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 119-DCEM, de 13 de dezembro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na Federação Russa, o Cel Inf (1051886735) ALFREDO FERREIRA DOS SANTOS FILHO, a contar de 22 de outubro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República da África do Sul, o Cel Inf (0194756235) MARCUS VINICIUS MANSUR MESSEDER, a contar de 15 de outubro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Inf (0232402636) MARIO ANSELMO MARSZALEK, a contar de 2 de dezembro de 2019; e</p><p>2) o Cel Com (0195257530) MARLISON JOSÉ DO NASCIMENTO GONÇALVES, a contar de 5 de dezembro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Estratégia, Administração e Operações Militares (PCENA V19/007), Portugal, o Cel Art (0203325741) LÚCIO ANDERSON DE AZEVEDO ROCHA, a contar de 15 de outubro de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Escola Superior de Guerra (ESG), o Cel Com (0231217035) ALEXANDRE MORENO DOS SANTOS, a contar de 17 de outubro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Comando e Estado-Maior Conjunto (PCENA V19/046), Portugal, o Ten Cel Inf (0187745336) LUIZ EDUARDO SANTOS CERÁVOLO, a contar de 7 de outubro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso Avançado de Estado-Maior Conjunto SMD-03 (PCENA V19/024), Itália, o Ten Cel Cav (0113962443) ANTONIO AUGUSTO SCHENINI CUNHA JÚNIOR, a contar de 1º de outubro de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Ten Cel Cav (0203921648) MARCELO ANTONIO RIGHI, a contar de 2 de outubro de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão United Nations Military Observer, na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização da República Centro-Africana (MINUSCA), o Cap Cav (0100093251) FABIANO DOS SANTOS LUNARDI, a contar de 27 de outubro de 2019.</p><p>j. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o Cap Art (0101139756) WAGNER SOARES MEREGALLI, a contar de 24 de novembro de 2019.</p><p>2. Praça</p><p>De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assistente Administrativo à Missão Permanente do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos (OEA), EUA, o 1º Sgt Com (0434765145) ALESSANDRO GALINA, a contar de 8 de outubro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>