<xml><article id="12309714" name="ATO PORTARIAS 13274 A 13276" idOficio="5648263" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12282671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 19951.100440/2019-63, resolve:</p><p>Nº 13.274 - Dispensar REGINA SELMA PINHEIRO SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 745365, da Função Comissionada Técnica, código FCT-2, na Diretoria de Administração e Logística desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 13.275 - Designar MARIANA LOPES DE OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1765008, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-2, no Gabinete da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade deste Ministério, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 13.276 - Designar VALÉRIA RODRIGUES LIMA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1773303, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-6, na Coordenação-Geral de Ordenação de Despesas da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade deste Ministério.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>