<xml><article id="12483198" name="Portaria n 270 - Recondução de E" idOficio="5663501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00012:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência de Desenvolvimento do Centro-Oeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 270, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 270, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE - SUDECO, no uso da competência que lhe confere o § 1º, Art. 1° da Resolução nº 6, de 06 de março de 2018, e tendo em vista o disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir o Analista Técnico Administrativo DELTON SILVA ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 2274114, a Agente Administrativo JUCILENE OLIVEIRA MARCIEL, matrícula SIAPE nº 2130711, e a Agente Administrativo AMÁLIA CRISTINA SOARES GUEDES RAMALHO, matrícula SIAPE nº 2161758, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, com vistas a dar continuidade, no prazo de 60 (sessenta) dias, à apuração das possíveis irregularidades de que trata a Nota Técnica 3, aprovada pelo Corregedor da Superintendência do Desenvolvimento do Centro-Oeste, concernente ao processo nº 59800.001410/2017-51, iniciada pela Comissão nomeada pela Portaria nº 211, de 27 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, de 3 de setembro de 2019, bem assim aos fatos, ações e omissões outros que surjam no curso de seus trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">NELSON VIEIRA FRAGA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>