<xml><article id="12555611" name="JAN" idOficio="5669336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12324302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 942 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ROMULO AUGUSTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0515578, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.004273/2019-73)</p><p>Nº 943 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AURELIO MOURA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE nº 0583772, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.004506/2019-38)</p><p>Nº 944 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SULENE ALEIXO ALVES DE MELO, matrícula SIAPE nº 0475531, ocupante do cargo de Auxiliar de Administração, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da emenda constitucional nº 103/2019. (processo nº 25019.004590/2019-90)</p><p>Nº 945 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ANA PAULA REGAZZI MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 0587488, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da emenda constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019.004502/2019-50)</p><p>Nº 946 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ALUÍZIO LOURENÇO DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0513517, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.004266/2019-71)</p><p>Nº 947 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor LUIZ ALVES CARDOZO, matrícula SIAPE nº 0474917, ocupante do cargo de Auxiliar de Saneamento, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.004200/2019-81)</p><p>Nº 948 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA DE LOURDES ANDRADE FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0584205, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.004252/2019-58)</p><p>Nº 949 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DE FÁTIMA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0586976, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.004485/2019-51).</p><p class="assina">MARIA CALOU DE SÁ SILVA THÉ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 950 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora TEREZINHA FRANCISCA DE PAULA, matrícula SIAPE nº 586845, ocupante do cargo de gente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019. 004196/2019-51).</p><p>Nº 951 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora AUSTREA MARIA BRASILEIRO BEZERRA, matrícula SIAPE nº 0584182, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.004268/2019-61).</p><p>Nº 952 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor BRIVALDO MARKMAN FILHO, matrícula SIAPE nº 0587939, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.004487/2019-40)</p><p>Nº 953 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor VALDOMIRO JOSÉ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0475551, ocupante do cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.004612/2019-11)</p><p>Nº 954 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CATARINA DE SENA CANUTO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0587810, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.004089/2019-23)</p><p>Nº 955 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SAMUEL PEDRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0474891, ocupante do cargo de Assistente de Administração, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com Fundamento Legal no Art 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.004199/2019-95)</p><p>Nº 956 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DOS PRAZERES FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0586991, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.004471/2019-37)</p><p>Nº 957 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CÉLIA MARIA DE CARVALHO SANTOS, matrícula SIAPE nº 0588220, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.002817/2019-62)</p><p>Nº 958 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA JOSÉ DE OLIVEIRA SALLES, matrícula SIAPE nº 0583677, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.003929/2019-31)</p><p>Nº 959 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora RITA MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1040804, ocupante do cargo de Visitador Sanitário, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019. 004225/2019-85).</p><p>Nº 960 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RUY DE LIMA CAVALCANTI NETO matrícula SIAPE nº 0588223, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional Nº 103/2019. (Processo nº 25019.003746/2019-15)</p><p>Nº 962 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ALBERICO DO VALE BATISTA, matrícula SIAPE nº 0514062, ocupante do cargo de AGENTE DE SAUDE PUBLICA, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019.004486/2019-03)</p><p>Nº 963 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ANTONIO FRANCISCO ALVES, matrícula SIAPE nº 0583773, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019.004058/2019-72)</p><p>Nº 964 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ADILSON FAGUNDES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0515391, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019.004552/2019-37)</p><p class="assina">MARIA CALOU DE SÁ SILVA THÉ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>