<xml><article id="12440646" name="Portarias 19.12.2019 - Zanatta" idOficio="5660429" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12306090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 19 de dezembro de 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 1.728 - Dispensar RODRIGO RIBAS, SIAPE nº 2141928, Administrador, da função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Pitanga, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.730 - Art. 1º Designar PAULO RICARDO DE SOUZA SILVA, SIAPE nº 1229614, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet, FCC, do Campus Telêmaco Borba, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no  5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.731 - Art. 1º Designar DANIELE DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2160021, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Pitanga, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no  5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.733 - Art. 1º Revogar a Portaria nº 1528, de 13 de novembro de 2019, publicada no DOU em 18 de novembro de 2019, seção 2, página 20. Art. 2º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Curitiba, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 158395 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus Curitiba, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ADRIANO WILLIAN DA SILVA VIANA PEREIRA</p></td><td><p>1651087</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>VILMAR FERNANDES</p></td><td><p>1363089</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>ROGERIO DOMINGOS DE SIQUEIRA</p></td><td><p>1802892</p></td><td><p>2º Substituto / Agente Interino</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 3º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ROGERIO DOMINGOS DE SIQUEIRA</p></td><td><p>1802892</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>IVONE ZAPOTOSZEK</p></td><td><p>2116580</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>TATIANE DO ROCIO PUCHALSKI</p></td><td><p>1919057</p></td><td><p>2º Substituto / Agente Interino</p></td></tr></table><p>Art. 4º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.734 - Art. 1º Designar MAURICIO RODOLFO KURZ, SIAPE nº 1148074, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador Contábil, Financeiro e Orçamentário, FG-01, do Campus Capanema, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 136 de 06 de fevereiro de 2009, publicada no DOU de 09 de fevereiro de 2009, seção I, página 10. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.735 - Art. 1º Designar JOVANE SANTANA SILVA, SIAPE nº 1096464, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Tecnologia em Agroindústria, FCC, do Campus Pitanga, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.736 - Exonerar MAURICIO RODOLFO KURZ, SIAPE nº 1148074, Assistente em Administração, do cargo de Diretor de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Capanema, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.737 - Dispensar CHEILA NUNES DOS SANTOS, SIAPE nº 2345309, Assistente em Administração, da função de Coordenadora Administrativa, FG-01, do Campus Capanema, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.739 - Art. 1º Designar DIEGO DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2421699, Técnico de Laboratório-área, para exercer a função de Coordenador Administrativo, FG-01, do Campus Paranaguá, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.740 - Dispensar, a pedido, ANTONIO CARLOS VISSOTTO JUNIOR, SIAPE nº 2995904, Técnico de Laboratório-área, da função de Coordenador Administrativo, FG-01, do Campus Paranaguá, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.742 - Exonerar KATRYM ALINE BORDINHAO DOS SANTOS, SIAPE nº 2285920, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Telêmaco Borba, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.743 - Art. 1º Dispensar, LEANDRO ROBERTO BARAN, SIAPE nº 2031709, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior em Tecnologia em Automação Industrial, FCC, dos Cursos Técnicos, Tecnológicos, de Graduação e Pós-Graduação, do Campus Telêmaco Borba. Art. 2º Nomeá-lo, para exercer o cargo de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Telêmaco Borba, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>