<xml><article id="12322669" name="2019 - SEA - 2022-2023-2024 - 13" idOficio="5649886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12285468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.022 - Dispensar o Delegado de Polícia Federal ALEXANDRE CUSTÓDIO NETO do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, código DAS 101.4.</p><p>Nº 2.023 - Designar o Delegado de Polícia Federal JÚLIO DANILO SOUZA FERREIRA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.024 - Designar ADRIANA CRISTINA DULLIUS para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Secretário Nacional do Consumidor, código DAS 101.6, no período de 30 de dezembro de 2019 a 3 de janeiro de 2020, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>