<xml><article id="12344616" name="Edital 11 - 2019 - Suspensão de " idOficio="5651533" pubName="DO2" artType="Edital de Convocação" pubDate="17/12/2019" artClass="00099:00016:00092:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12289108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº. 11, 16 de Dezembro de 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº. 11, 16 de Dezembro de 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Pró Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal Fluminense, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, diante da obrigação de realizar a Atualização Cadastral de Servidores Aposentados e Beneficiários de Pensão Civil, nos termos da Orientação Normativa nº 04, de 21 de fevereiro de 2013, da Secretaria de Gestão Pública do Ministério de Planejamento, Orçamento e Gestão, torna público o resultado dos dados extraídos do portal SIAPENET, informados pelo Departamento de Administração de Pessoal/PROGEPE, resolve:</p><p>1.Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário:</p><p>RELAÇÃO DE APOSENTADOS:</p><p>- ANIVERSARIANTES DE SETEMBRO DE 2019</p><p>ALEXANDRE CARDOSO - PROCESSO Nº 23069.050342/2019-08</p><p>CARLOS ALBERTO DINIZ SOEIRO GOMES - PROCESSO Nº 23069.050343/2019-44</p><p>CELIA REGINA DE BARROS MATTOS - PROCESSO Nº 23069.050344/2019-99</p><p>EDNA COELHO DA SILVA - PROCESSO Nº 23069.050345/2019-33</p><p>GUILHERME DIAS GOMES - PROCESSO Nº 23069.050346/2019-88</p><p>HELOISA MARIA MARTINS LINS - PROCESSO Nº 23069.050347/2019-22</p><p>JANE MOREIRA FARIA - PROCESSO Nº 23069.050348/2019-77</p><p>JANETE MARIA CALHEIROS AUGUSTO - PROCESSO Nº 23069.050349/2019-11</p><p>JULIA MARIA SALERNO FERNANDES - PROCESSO Nº 23069.050350/2019-46</p><p>LEDA MARIA DE SOUZA CASTRO - PROCESSO Nº 23069.050351/2019-91</p><p>LUIS ANTONIO DOS SANTOS BAPTISTA - PROCESSO Nº 23069.050352/2019-35</p><p>MARIA JOSE DA MOTTA MOREIRA DE OLIVEIRA - PROCESSO Nº 23069.050353/2019-80</p><p>MARIA LUIZA RIBEIRO PINTO - PROCESSO Nº 23069.050354/2019-24</p><p>MOACIR SANTOS CABRAL - PROCESSO Nº 23069.050355/2019-79</p><p>SADY CASTOR SOBRINHO - PROCESSO Nº 23069.050356/2019-13</p><p>SERGINALDO DOS SANTOS - PROCESSO Nº 23069.050357/2019-68</p><p>SUELY GOMES COSTA - PROCESSO Nº 23069.050358/2019-11</p><p>TANIA MARA PEDROSO MULLER - PROCESSO Nº 23069.050359/2019-57</p><p>VERA LUCIA RIBEIRO SARZEDAS - PROCESSO Nº 23069.050360/2019-81</p><p>RELAÇÃO DE PENSIONISTAS:</p><p>- ANIVERSARIANTES DE SETEMBRO DE 2019</p><p>BERTHOLDA JULIETA DA ROSA CONCEICAO - PROCESSO Nº 23069.050361/2019-26</p><p>CELINA MARTINS - PROCESSO Nº 23069.050362/2019-71</p><p>ELIANE MELLO DE MOURA - PROCESSO Nº 23069.050363/2019-15</p><p>JOSEFA DA NATIVIDADE NASCIMENTO - PROCESSO Nº 23069.050364/2019-60</p><p>LUZIA CAETANO DA SILVA - PROCESSO Nº 23069.050365/2019-12</p><p>PENHA ORO CRISTEA - PROCESSO Nº 23069.050366/2019-59</p><p>PERICLES RODRIGUES PICOZZI - PROCESSO Nº 23069.050367/2019-01</p><p>RITA CRISTINA PEDROSA DE PAULA GUIMARAES - PROCESSO Nº 23069.050368/2019-48</p><p>ROSILENE DA SILVA ANASTACIO BAPTISTA - PROCESSO Nº 23069.050369/2019-92</p><p>2.A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetuada na folha de pagamento do mês de Dezembro de 2019.</p><p>3.O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento dos servidores aposentados e beneficiários de pensão civil acima relacionados, ou seu representante legal constituído à Divisão de Pagamento de Inativos e Pensionistas/CCPP/DAP, no setor de Recadastramento, situado na Rua Miguel de Frias n° 09, Icaraí - Niterói, no horário das 10:00 às 16:00h, munidos obrigatoriamente dos seguintes documentos originais: CPF, Identidade (RG, CTPS, CNH ou Registro de Conselho Profissional) e endereço de residência do titular do benefício.</p><p>4.Sendo a convocação atendida pelo representante legal, será promovido visita técnica para comprovação de vida do titular do benefício.</p><p>5.O crédito do (s) pagamento (s) restabelecido (s) será (ao) efetivado (s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">MARIANA CRISTINA MONTEIRO MILANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>