<xml><article id="12149934" name="Portaria Rest." idOficio="5634050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12256111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 12.973, DE 4 DE dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 12.973, DE 4 DE dezembro DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, publicado no DOU de 02/01/2019 - Edição Extra nº 01-E e no uso da subdelegação de competência conferida pelo artigo 4º, inciso II, da Portaria da Secretaria Executiva nº 284, de 31/01/2019, publicada na Seção 1, do DOU de 01/02/2019 resolve:</p><p>Art. 1º Restabelecer, na folha de pagamento de Dezembro de 2019, os benefícios de aposentadorias de CARLOS ANTONIO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0123661, EVANICE CIRQUEIRA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 024521, GILMAR MOTA DE ARAÚJO, Matrícula SIAPE nº 0137399, ISABEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO, Matrícula SIAPE nº 122762, LAURISBELO DE SOUZA VAZ, Matrícula SIAPE nº 6245508, MARLENE BEZERRA DO AMARAL, Matrícula SIAPE nº 245291, NELSONITA SERRA COELHO BORGES, Matrícula SIAPE nº 131867 e VERA LÚCIA LOPES, Matrícula SIAPE nº 757675 tendo em vista o comparecimento dos mesmos a esta Superintendência para atualização cadastral.</p><p>Art 2º Restabelecer, na folha de pagamento de Dezembro de 2019, os benefícios de pensão civil de ELIANE MIRANDA DE ABREU, Matrícula SIAPE nº 0222267, GABRIELA BAPTISTA BRITTO, Matrícula SIAPE nº 1310976 e GEORGE RAIMUNDO CARVALHO MELLO, Matrícula SIAPE nº 2881802, tendo em vista o comparecimento dos mesmos a esta Superintendência para atualização cadastral.</p><p>Art.3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IVONE OLIVEIRA DE SANTANA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>