<xml><article id="12135102" name="Portarias 03.12.2019 - Zanatta" idOficio="5632222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de dezembro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve,</p><p>Nº 1.590 - Art. 1º Designar RODRIGO RIBAS, SIAPE nº 2141928, Administrador, para exercer a função de Chefe de Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Pitanga, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.591 - Dispensar DANIELE DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2160021, Assistente em Administração, da função de Chefe de Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Pitanga, a partir de 02 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1592 - Art. 1° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Avançado de Coronel Vivida:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>EVANDRO MARCOS LEONARDI</p></td><td><p>2046072</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>PAULO DE OLIVEIRA FORTES JUNIOR</p></td><td><p>2192603</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>EDUARDO DE CARLI</p></td><td><p>2315660</p></td><td><p>2º Substituto</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 2º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 3° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>