<xml><article id="12483441" name="PUBLICACAO - DOU" idOficio="5663505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 829, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 829, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.017912/2019-54, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor OSWALDO HIDEO ANDO JUNIOR, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2155886, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação Interdisciplinar em Energia e Sustentabilidade, código FCC, designado pela Portaria nº 301/2019/GR, publicada no DOU de 31 de maio de 2019, seção 2, página 63.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p>PORTARIA Nº 831, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90; e o processo 23422.017912/2019-54, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor LEONARDO DA SILVA ARRIECHE, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1703833, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação Interdisciplinar em Energia e Sustentabilidade, código FCC.</p><p>Art.2º A designação terá vigência pelo período de 02 (dois) anos, a contar da publicação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EVELIO GARCIA ACEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 834, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, de acordo com o inciso I do art. 35 da Lei nº 8.112/90; e o processo eletrônico 23422.017965/2019-78, resolve:</p><p>Art 1º Dispensar o servidor LEONARDO DA SILVA ARRIECHE, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1703833, da função de Coordenador do Curso de Engenharia Química, código FCC, designado pela Portaria nº 622/2019/GR/UNILA, publicada no DOU de 31 de outubro de 2018, seção 2, página 19.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 835, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, de acordo com o inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112/90 e o processo 23422.017965/2019-78, resolve:</p><p>Art 1º Designar a servidora KATYA REGINA DE FREITAS ZARA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1350340, para exercer a função de Coordenadora Pró Tempore do Curso de Engenharia Química, código FCC.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>