<xml><article id="12167602" name="04.12." idOficio="5635774" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 4 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 4 de dezembro de 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CHRISSIE FERREIRA DE CARVALHO, SIAPE 3092999, Professor, com lotação no Departamento de Psicologia, para participar de Visita a Harvard University, em Boston, EUA, de 16/01/2020 a 10/02/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.082426/2019-44);</p><p>CILENE LINO DE OLIVEIRA, SIAPE 2450934, Professor, com lotação no Departamento no Departamento de Ciências Fisiológicas, para participar da Reward Conference 2020, em Berlim, Alemanha, 16/02/2020 a 22/02/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.083453/2019-34);</p><p>CINTIA ZIMMERMANN DE MEIRELES, SIAPE 1257789, Médico, com lotação no HU, para participar de Consensus Workshop Personalized Care in Portal Hypertension, em Baveno, Itália, de 18/03/2020 a 22/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.081061/2019-31);</p><p>LEE I CHING, SIAPE 2312489, Médico, com lotação no Hospital Universitário, para participar de USCAP Annual Meeting 2020, em Los Angeles, EUA, de 29/02/2020 a 07/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.083668/2019-55);</p><p>LEE I CHING, SIAPE 4312489, Professor, com lotação no Departamento de Patologia, para participar de USCAP Annual Meeting 2020, em Los Angeles, EUA, de 29/02/2020 a 07/03/2020, com ônus limitado. (Solicitação 083258/2019);</p><p>LUIS ALEJANDRO VINATEA ARANA, SIAPE 3169907, Professor, com lotação no Departamento de Aquicultura, para participar de Cooperação Interinstitucional, em Lima - Peru, de 25/12/2019 a 01/01/2020, com ônus Limitado. (Solicitação 072351/2019);</p><p>MARIA INEZ CARDOSO GONÇALVES, SIAPE 3313253, Professor, com lotação no Departamento de Matemática, para Visita a Universidad de Málaga, em Málaga, Espanha, de 14/01/2020 a 04/02/2020, com ônus limitado. (Solicitação 077594/2019);</p><p>PEDRO LUIZ BORGES CHAFFE, SIAPE 1994639, lotado no Departamento de Engenharia Sanitária e Ambiental, para realização de Pós-Doutorado, em Irvine, EUA, de 01/03/2020 a 28/02/2021, com ônus limitado. (Processo 23080.059405/2019-25);</p><p>RAFAEL DIEGO DA ROSA, SIAPE 2047897, Professor, com lotação no Departamento de Biologia Celular, Embriologia e Genética, para atuar como Professor Visitante, em Lyon Institute of Nanotechnology, em Ecully, França, de 14/01/2020 a 14/04/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.081171/2019-01);</p><p>ROSÂNGELA PEDRALLI, SIAPE 2145963, Professor, com lotação no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para missão no âmbito do Projeto CAPES/PRINT, em Lisboa, Portugal, de 14/04/2020 a 02/05/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.082564/2019-23);</p><p>SERGIO LUIZ RODRIGUES MEDEIROS, SIAPE 1226187, Professor, com lotação no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para missão no âmbito do Projeto CAPES/PRINT, em Princepton University, Nova Iorque, EUA, de 10/01/2020 a 30/01/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.082561/2019-90);</p><p>THAÍS DE SOUZA LAPA, SIAPE 3152883, Professor, com lotação no Departamento de Sociologia e Ciência Política, para participar de Autour des travaux dHelena Hirata. Travail, genre et subjectivités e atividades no CNRS, em Paris, França, de 23/01/2020 a 30/01/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.083060/2019-21)</p><p>WALDIR CARREIRÃO NETO, SIAPE 3784130, Professor, com lotação no Departamento de Cirurgia, para participar de Seventh Bergamo Open Rhinoplasty Course, em Bergamo, Itália, de 25/03/2020 a 30/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.077577/2019-81);</p><p>WALDIR CARREIRÃO NETO, SIAPE 1784130, Médico, com lotação no HU, para participar de Seventh Bergamo Open Rhinoplasty Course, em Bergamo, Itália, de 25/03/2020 a 30/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.073777/2019-64);</p><p class="assina">SEBASTIAO ROBERTO SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>