<xml><article id="12144682" name="Port_412_2019-4-30" idOficio="5633716" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12255580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE Dezembro DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.631 - Dispensar, a pedido, a partir de 01 de Novembro de 2019, Cláudio Ladeira de Oliveira, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 199146, SIAPE nº 2488341, do exercício da função de Coordenador(a) do Programa Pós-Graduação em Direito - CPGDIR/CCJ, código FCC, para a qual foi designado pela Portaria 661/2019/GR, DE 03 DE ABRIL DE 2019</p><p>.(Ref. Sol. 65/CCJ/2019)</p><p>Nº 2.633 - Art. 1º Designar, a partir de 28 de Novembro de 2019, NORMA SUELI PADILHA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 1D, MASIS nº 215419, SIAPE nº 1197395, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa Pós-Graduação em Direito - CPGDIR/CCJ, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 65/CCJ/2019)</p><p>Nº 2.636 - Dispensar, a partir de 01 de Fevereiro de 2020, Fabricia Silva da Rosa, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 195698, SIAPE nº 2507199, do exercício da função de Coordenador(a) de Pós-Graduação do Mestrado Profissional em Controle de Gestão - CPMPCG/CSE, código FCC, para a qual foi designada pela Portaria 2389/2019/GR, DE 07 DE NOVEMBRO DE 2019, tendo em vista seu seu pedido afastamento para formação.(Ref. Sol. OF I 2/CSE/2019)</p><p class="assina">SEBASTIAO ROBERTO SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>