<xml><article id="12236568" name="Portaria n 117-Reversão-06 DEZ 1" idOficio="5641626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 117-DCEM, de 6 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 117-DCEM, de 6 de dezembro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. Oficiais</p><p>a. Por término da Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Italiana e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (0187465034) RICARDO AUGUSTO DO AMARAL PEIXOTO, a contar de 20 de setembro de 2019.</p><p>b. Por término do Curso de Altos Estudos Militares (Atv PCENA V17/024), Colômbia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel QMB (0187453139) LUIZ EDUARDO POSSÍDIO SANTOS, a contar de 29 de novembro de 2017.</p><p>c. Por término de Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj QCO (0131810848) ERIVELTO VILELA FILHO, a contar de 18 de novembro de 2019.</p><p>d. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cap Inf (0100854959) CARLOS EDUARDO ARAÚJO BATISTA DE MATOS, a contar de 21 de novembro de 2019; e</p><p>2) a 1º Ten Med (0114210776) BIANCA COELHO FURTADO, a contar de 4 de novembro de 2019.</p><p>2. Praças</p><p>a. Por término da Missão de Auxiliar de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República da Polônia e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Cav (0434420147) JERRY LENCINA BUONOCORE, a contar de 1º de setembro de 2019.</p><p>b. Por ter deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 46/2019, do MPGu II/Campo Grande (H Mil A CG), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19975/2019, o 2º Sgt Sau (0858980139) PATRICK PIMENTEL RODRIGUES, a contar de 7 de novembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>