<xml><article id="12212365" name="148- PORTARIA 2175" idOficio="5639867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00016:00071:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12266186">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2175, de 5 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2175, de 5 de dezembro de 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA ETECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pela Portaria n.º 2134/2019 -GAB/REITORIA/IFRR, e tendo em vista o OFÍCIO 1401/2019 - DGCBV/ CAMPUS-BV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1.º Exonerar a servidora NARONETE PINHEIRO NOGUEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 715479, do cargo de Diretora do Departamento de Ensino Técnico das Áreas de Gestão e Saúde, código CD-04, subordinada à Diretoria de Ensino-DIREN do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2.º Nomear a servidora ROSIMERI RODRIGUES BARROSO, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE n.º 1126524, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Ensino Técnico das Áreas de Gestão e</p><p>Saúde, código CD-04, subordinada à Diretoria de Ensino-DIREN do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 3.º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Grützmacher</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>