<xml><article id="12335682" name="Portarias 3820-3838 de 12.12.201" idOficio="5650490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12286883">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 3.820 - Art. 1º Designar a servidora Michaele Beliene Tavares Cury de Britto Bomfim, matrícula SIAPE 1039642, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade Federal de Sergipe, para a função de Coordenadora de Protocolo e Arquivo, Campus Propriá, código FG-04.</p><p>Nº 3.837 - Art. 1º Designar o servidor Edmilson Menezes da Silva, matrícula SIAPE 2314285, para substituir, no período de 17/12/2019 a 13/01/2020, a Diretora Geral, código CD-02, Campus Estância, servidora Sônia Pinto de Albuquerque Melo, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 3.838 - Art. 1º Designar a servidora Cyndi Moura Guimarães de Oliveira, matrícula SIAPE 2155757, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, para o encargo de substituto eventual do Gerente de Ensino, código CD-04, Campus Estância, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>