<xml><article id="12392702" name="PORT 65.991" idOficio="5656120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12297596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 65.991, de 17 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 65.991, de 17 de dezembro de 2019</p><p>O VICE-REITOR, no exercício da Reitoria da Universidade Federal Fluminense, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais; Considerando o que dispõem os parágrafos 1º e 2º do artigo 14, e o artigo 17 do Estatuto; Considerando as prescrições contidas nos Artigos 33 e 37 do Regimento Geral da Universidade; Considerando o que prescreve o Regulamento Geral das Consultas Eleitorais - RGCE, aprovado pela Resolução nº 104, de 03 de dezembro de 1997, do Conselho Universitário; Considerando o resultado final da consulta à comunidade universitária, com o objetivo de identificar as preferências com respeito à escolha do Chefe e Subchefe do Departamento de Ciências Exatas, da Escola de Engenharia Industrial Metalúrgica de Volta Redonda; e considerando o que consta do Processo nº 23069.073013/2019-27, resolve:</p><p>Art. 1º - Art. 1º - Designar, dentre os eleitos através da lista tríplice, a partir de 12/01/2020, FABIO DE JESUS RIBEIRO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 2341157, pertencente ao Quadro Permanente da Universidade, para exercer, com mandato de 2 (dois) anos, a função de Chefe do Departamento de Ciências Exatas, da Escola de Engenharia Industrial Metalúrgica de Volta Redonda.</p><p>Art. 2º - Esta designação corresponde a função gratificada - código FG-1.</p><p class="assina">FABIO BARBOZA PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>