<xml><article id="12251498" name="PORTARIAS DGER 10-12-2019" idOficio="5643213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12272851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.019718/2019-31, resolve:</p><p>Nº 8.878 - declarar vago, a partir de 07/12/2019, o cargo, em comissão de Motorista, AP-04, do Gabinete do Senador Wellington Fagundes, ocupado por EDSON BARBOSA FERREIRA, matrícula nº 297607, em virtude do disposto no art. 33, inciso IX, da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.019650/2019-91, resolve:</p><p>Nº 8.879 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 8853, publicada no Diário Oficial da União, dia 06/12/2019, Seção 2, que exonerou IONE ROSA GODOY ZANOTELLI, matrícula nº 346308, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, e a nomeou para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSLHEINZ - Gabinete do Senador Luis Carlos Heinze.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.019659/2019-00, resolve:</p><p>Nº 8.880 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 8852, publicada no Diário Oficial da União, dia 06/12/2019, Seção 2, que exonerou TIAGO ZANOTELLI, matrícula nº 345584, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSLHEINZ - Gabinete do Senador Luis Carlos Heinze, e o nomeou para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>