<xml><article id="12061431" name="PORT 2.456 MARIA EULINA HEREDA D" idOficio="5621991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12235215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.456, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.456, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.059555/2019-17, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA EULINA HEREDA DE OLIVEIRA, cônjuge do ex-servidor NIELSON LUIZ LEAL DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0282325, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe DIV, Nível 1, com Graduação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas, com 23% (vinte e três por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215; 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e valor do benefício calculado na forma do artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com efeitos financeiros contados a partir de 23 de outubro de 2019, data do óbito.</p><p class="assina">JEÍLSON BARRETO ANDRADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>