<xml><article id="12059724" name="Gabarito DOU - Francisco Patrcia" idOficio="5621226" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12233671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 37 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Resolução TSE n.º 23.563, de 16 de abril de 2018 e no Processo SEI nº 19.0.000009564-0, resolve:</p><p>Art. 1º Fica redistribuído, por reciprocidade, mediante triangulação, o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei n.º 8.868/1994, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional de Minas Gerais, ocupado pelo servidor FRANCISCO AUGUSTO CARVALHO CRUZ, ao Tribunal Regional Eleitoral do Paraná.</p><p>Art. 2º A redistribuição do referido cargo dependerá da redistribuição, para este Tribunal, de cargo de mesma denominação, criado pela Lei nº 12.427/2011, ocupado pela servidora PATRÍCIA RIBEIRO LAMOUNIER MOURA, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região; bem como da redistribuição, para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, de cargo de mesma denominação ocupado pelo servidor ANTÔNIO RAMOS JÚNIOR, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná.</p><p>Art. 3º Ficam concedidos 20 (vinte) dias de trânsito à servidora PATRÍCIA RIBEIRO LAMOUNIER MOURA, nos termos do art. 18, caput, da Lei Federal nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>