<xml><article id="12126147" name="P1DISIT1" idOficio="5631747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00013:00054:00093:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Divisão de Tributação" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE TRIBUTAÇÃO DA SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 1ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 239 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar ao Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil (AFRFB) José Carlos de Souza Costa Neves Neto a competência para praticar os atos previstos no art. 239 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430 de 9 de outubro de 2017, e demais atribuições delegadas ao Chefe da Divisão de Tributação (Disit/SRRF01), na hipótese do afastamento simultâneo do titular da Disit/SRRF01 e de seu substituto eventual, no período de 16 a 27 de dezembro de 2019.</p><p>Parágrafo único. Nos atos praticados em função da competência ora delegada, deverão ser mencionados o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RODRIGO AUGUSTO VERLY DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>