<xml><article id="12312184" name="Edital 48" idOficio="5648646" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="16/12/2019" artClass="00099:00039:00012:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12283136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 48, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 48, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CONSELHO SUPERIOR DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e, considerando o previsto no art. 3º, I, da Resolução CSMPT nº 121/2015 (RICSMPT) c/c os artigos 98, XV e 252, § 1º e § 2º, da Lei Complementar nº 75/1993, e, ainda, com vistas a obter maior eficiência no processamento de processos administrativos disciplinares, FAZ SABER aos (às) membros(as) do Ministério Público do Trabalho:</p><p>I - A abertura de prazo, até dia 31 de janeiro de 2020, para manifestação sobre o interesse em compor o Cadastro Nacional de Membros para atuar em Comissões de Processos Administrativos Disciplinares instaurados no âmbito desse Conselho Superior.</p><p>II - Os(As) interessados(as) deverão inscrever-se, mediante ofício dirigido ao Presidente do Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, informando nome, cargo, matrícula e lotação, exclusivamente via sistema Protocolo Administrativo Eletrônico (https://protocoloadministrativo.mpt.mp.br/login), utilizando-se a funcionalidade "peticionamento eletrônico", diretamente nos autos do PGEA nº 20.02.0003.0000291/2019-79. Não serão aceitas inscrições mediante outros meios.</p><p>III - A manifestação valerá pelo prazo de 2 (dois) anos, no período compreendido de 1º de fevereiro de 2020 a 31 de janeiro de 2022.</p><p>IV - A(as) indicação(ões) de Membro(a)(s) para integrar as Comissões de PAD serão realizadas pelo Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, atendendo ao rol constante do cadastro.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Superior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>