<xml><article id="12071261" name="portaria 12183" idOficio="5623477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00013:00047:00006:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais/Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais/Gabinete da SEAIN" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238149">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12.183, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12.183, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE ASSUNTOS ECONÔMICOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 7º da Portaria SECINT nº 213, de 21 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Subdelegar competência a MARCOS MACHADO GUIMARÃES, matrícula SIAPE nº 6129848, MARCO AURÉLIO DOS SANTOS ROCHA, matrícula SIAPE nº 23916631, e CARLOS EDUARDO LAMPERT COSTA, matrícula SIAPE nº 7127770, para praticarem, nesta ordem, atos relativos à execução orçamentária e financeira relativa a organismos internacionais, atuando como ordenadores de despesas.</p><p>Art. 2° Subdelegar competência a EDUARDO SALLOUM, matrícula SIAPE nº 1216187, e, em seus impedimentos, a ANDERSON MATHEUS SANTOS NUNES TINOCO, matrícula SIAPE nº 1987497, para praticarem atos relativos à execução orçamentária e financeira para demais despesas, atuando como ordenadores de despesas.</p><p>Art. 3° Subdelegar competência a PAULO ROBERTO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 6095838, e, em seus impedimentos, a MARCUS VINÍCIUS PEREIRA BRANDÃO, matrícula SIAPE nº 2007211, e ROGÉRIO NUNES CALDAS, matrícula SIAPE nº 2050735, para, nesta ordem, atuarem como gestores financeiros, em conjunto com os ordenadores de despesas.</p><p>Art. 4° Subdelegar competência a GUSTAVO ERICSON DE MELO ALEXANDRE, matrícula SIAPE nº 1752930, e a PAULO ROBERO PEREIRA LEITE, matrícula SIAPE nº 0095189, para, nesta ordem, realizarem a conformidade de registro de gestão na Unidade Gestora 170191.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria SAIN nº 6, de 16 de agosto de 2019.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERIVALDO ALFREDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>