<xml><article id="12410801" name="afastDOpais_19dez2019" idOficio="5657471" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12300432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 19 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 19 de dezembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MARCIA RAMOS E SILVA, Matrícula SIAPE nº 6361839, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 15/01/2020 a 22/01/2020, para participar da Winter Clinical Dermatology Conference, em Waimea, Havaí- com ônus limitado (Processo 23079.216191/2019-30).</p><p>FERNANDO ARTUR BRASIL DANZIGER, Matrícula SIAPE nº 6361839, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Tecnologia, no período de 17/01/2020 a 29/02/2020, para participar de Cooperação de Pesquisa junto ao NGI - Norges Geotekniske Institutt, em Oslo, Noruega- com ônus limitado (Processo 23079.218260/2019-40).</p><p>MARCELLO GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 3154257, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 19/01/2020 a 31/01/2020, para participar de apresentação musical junto à Sacred Heart University, em Fairfield/Connecticut, EUA- com ônus limitado (Processo 23079.218238/2019-08).</p><p>MARIANA MONCASSIM VALE, Matrícula SIAPE nº 1770752, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biologia, no período de 25/01/2020 a 01/02/2020, para participar da Terceira Reunião de Autores Principais do Sexto Relatório de Avaliação (AR6) do Painel Governamental de Mudanças Climáticas (IPC), na cidade do Faro, em Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.218102/2019-90).</p><p>CLAUDIA DE ALENCAR SANTOS JANOT PACHECO, Matrícula SIAPE nº 1125180, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 26/01/2020 a 29/02/2020, para realização de visita científica junto à Université Côte D'Azur, em Nice, França- com ônus limitado (Processo 23079.218172/2019-48).</p><p>MARIA CRISTINA MACHADO MOTTA, Matrícula SIAPE nº 1254113, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 27/01/2020 a 02/02/2020, para participar de projeto de divulgação científica junto à Icahn School of Medicine at Mount Sinai, em Nova York, EUA- com ônus limitado (Processo 23079.218444/2019-18).</p><p>JULIO SCHARFSTEIN, Matrícula SIAPE nº 6370869, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 27/01/2020 a 02/02/2020, para participar de projeto de divulgação científica junto à Icahn School of Medicine at Mount Sinai, em Nova York, EUA- com ônus limitado (Processo 23079.218458/2019-23).</p><p>HANS-CHRISTIAN HERBIG, Matrícula SIAPE nº 2210651, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 01/02/2020 a 09/02/2020, para realização de visita científica à Universität Greifswald, em Greifswald, Alemanha- com ônus limitado (Processo 23079.218450/2019-67).</p><p>LUCIANA VILLAS BOAS, Matrícula SIAPE nº 1685719, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 01/02/2020 a 15/08/2020, para realização de pós-doutorado junto à Freie Universität Berlin, em Berlim, Alemanha- com ônus limitado (Processo 23079.218236/2019-19).</p><p>MONICA COSTA PADILHA, Matrícula SIAPE nº 1488426, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 08/02/2020 a 16/02/2020, para participar do 38th Manfred Donike Workshop - Cologne Workshop on Dope Analysis 2020, em Colônia, Alemanha- com ônus limitado (Processo 23079.218354/2019-19).</p><p>MURILO SANTANA RANGEL, Matrícula SIAPE nº 2806101, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 08/02/2020 a 22/02/2020, para participar do STEALTH physics workshop, em Santiago de Compostela, Espanha, e do LHCb Collaboration, junto ao CERN - European Organization for Nuclear Research, em Genebra, Suíça- com ônus limitado (Processo 23079.218207/2019-49).</p><p>KATRIN GRIT GELFERT, Matrícula SIAPE nº 1770727, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 08/02/2020 a 01/03/2020, para realização de visita científica ao Instute of Mathematics of the Polish Academy of Sciences, em Varsóvia, Polônia- com ônus limitado (Processo 23079.218128/2019-38).</p><p>ERICA RIBEIRO POLYCARPO MACEDO, Matrícula SIAPE nº 1466827, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 09/02/2020 a 21/02/2020, para participar do STEALTH physics workshop, em Santiago de Compostela, Espanha, e da LHCb Collaboration junto ao CERN - European Organization for Nuclear Research, em Meyrin, Suíça- com ônus limitado (Processo 23079.218434/2019-74).</p><p>CLAUDIO COSTA PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 2273031, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de História, no período de 11/02/2020 a 16/02/2020, para participar de colóquio junto à Freie Universität Berlin, em Berlim, Alemanha- com ônus limitado (Processo 23079.218376/2019-89).</p><p>ISABEL GOMES RODRIGUES MARTINS, Matrícula SIAPE nº 1228924, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Nucleo de Tecnologia Educacional para a Saúde, no período de 12/02/2020 a 20/02/2020, para desenvolvimento de pesquisa em colaboração com a Universitat Autònoma de Barcelona, em Barcelona, Espanha- com ônus CAPES-Print (Processo 23079.218528/2019-43).</p><p>ADAN JOSE CORCHO FERNANDEZ, Matrícula SIAPE nº 1433851, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 16/02/2020 a 15/03/2020, para realização de visita de intercâmbio científico junto à University of Bergen, em Bergen, Noruega- com ônus limitado (Processo 23079.218243/2019-11).</p><p>RICARDO GONÇALVES CESAR, Matrícula SIAPE nº 2194924, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Geociências, no período de 26/02/2020 a 13/03/2020, para participar do 36th International Geological Congress, em Nova Dheli, Índia- com ônus limitado (Processo 23079.218493/2019-42).</p><p>ALESSANDRA CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 3328615, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado(a) no(a) Colégio de Aplicação, no período de 01/03/2020 a 31/12/2020, para realização de pós-doutorado junto à Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.218369/2019-87).</p><p>JOSE ORLANDO GOMES, Matrícula SIAPE nº 1285314, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 01/03/2020 a 30/06/2020, para prosseguir na realização de pós-doutorado junto á Tsinghua University, em Pequim, China- com ônus limitado (Processo 23079.207265/2019-47).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>