<xml><article id="12164833" name="ATO PORTARIA N 169" idOficio="5635426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00011:00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 169/DGDNTM, DE  24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 169/DGDNTM, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO NUCLEAR E TECNOLÓGICO DA MARINHA, no uso da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 237/MB/2016, alterada pela Portaria nº 263/MB/2019, resolve:</p><p>Art. 1ºDesignar o VA (RM1-EN) SYDNEY DOS SANTOS NEVES (AMAZUL) para participar da "Inspeção do Coordenador-Geral do Programa de Desenvolvimento de Submarino com Propulsão Nuclear às instalações de transferência de tecnologia do PROSUB", em Paris, Cherbourg, Toulon St. Tropez e Rouelle, França, no período de 11 a 15 de novembro de 2019, podendo ausentar-se do país a partir de 08 de novembro de 2019 e retornar até o dia 17 de novembro de 2019. Art. 2ºA referida missão é enquadrada, como eventual e de natureza administrativa, sem mudança de sede, sem dependentes e inferior a três meses, estando enquadrada na alínea c, do inciso I, alínea c, do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 6º, inciso III, e art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973. Art. 3º As despesas com diárias e passagens serão custeadas com recursos da EMGEPRON. Art. 4º A missão foi autorizada pelo Comandante da Marinha, por meio da Msg R-161934Z/OUT/2019, do GCM. Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCOS SAMPAIO OLSEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>