<xml><article id="12319802" name="DEZ 16 port DOU" idOficio="5649620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 6.627, de 6 de Dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 6.627, de 6 de Dezembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Hans Carrillo Guach, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 174, publicado no D.O.U. de 06/12/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Ciências Sociais, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Alessandro Roberto de Oliveira, conforme Portaria nº 3.913/2018, publicada no D.O.U. de 20/07/2018, código 231298.(Processo nº 23070.014850/2019-85)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 9 de Dezembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>N° 6.647 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Iugorou Ohara, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 225, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Maisa Lousa dos Santos, conforme Portaria nº</p><p>4571/2019, publicada no D.O.U. de 19/08/2019, código nº 231630.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>N° 6.649 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Keren Thayllis Rios Rosa, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 225, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Fernando Odilon Mendonça Torres, conforme Portaria nº 1517/2019, publicada no D.O.U. de 26/03/2019, código nº 231772.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 11 de Dezembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.676 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Gloria Narjara Santos da Silva, Matrícula nº 3147915/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Farmácia.(Processo nº 23070.021407/2019-61)</p><p>N° 6.677 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Lucas de Souza Ferreira, Matrícula nº 3113635/SIAPE, Professor Substituto, lotado no Instituto de Física.(Processo nº 23070.001044/2019-47)</p><p>N° 6.678 - Prorrogar, até 19/06/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Tatiane Soares dos Santos, Matrícula nº 3056099/SIAPE, Professor Substituto, lotada no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação.(Processo nº 23070.004097/2018-39</p><p>N° 6.679 - Prorrogar, até 29/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Victor Giovanni Pina de Mello, Matrícula nº 3061623/SIAPE, Professor Substituto, lotado no Instituto de Física.(Processo nº 23070.009572/2018-63)</p><p>N° 6.681 - Prorrogar, até 23/06/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Frederico Henrique Galves Coelho da Rocha, Matrícula nº 3052055/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Ciências Sociais.(Processo nº 23070.004223/2018-55)</p><p>N° 6.682 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Pedro Zurvaino Palmeira Melo Rosa de Moraes, Matrícula nº 3112409/SIAPE, Professor Substituto, lotado no Instituto de Ciências Biológicas.(Processo nº 23070.023883/2018-35)</p><p>N° 6.684 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Aline Andrade Mourao, Matrícula nº 3133043/SIAPE, Professor Substituto, lotada no Instituto de Ciências Biológicas.(Processo nº 23070.007980/2019-61)</p><p>N° 6.685 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Leandro Vasconcelos Baptista, Matrícula nº 3112056/SIAPE, Professor Substituto, lotado no Instituto de Ciências Biológicas.(Processo nº 23070.001048/2019-25)</p><p>N° 6.686 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Aline Gomes de Moura de Silva, Matrícula nº 2560282/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Farmácia.(Processo nº 23070.001943/2019-40)</p><p>N° 6.694 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Altino Dantas Basilio Neto, Matrícula nº 3105789/SIAPE, Bruno Soares da Silva, Matrícula nº 3107577/SIAPE, Diego Americo Guedes, Matrícula nº 1022332/SIAPE, Gustavo Cipriano Mota Sousa, Matrícula nº 3109782/SIAPE, Jesus Jose de Oliveira Neto, Matrícula nº 2623604/SIAPE, Luma Wanderley de Oliveira, Matrícula nº 3113038/SIAPE, Professor Substituto, lotada no Instituto de Informática, Paulo Cesar Ferreira Melo, Matrícula nº 2088945/SIAPE.(Processo nº 23070.023256/2018-02)</p><p>N° 6.696 - Designar Rogerio de Paula Vieira Marques Junior, Matrícula nº 3082140/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Diretora de Desenvolvimento Acadêmico da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 02 a 16/01/2020.(Processo nº 23070.046520/2019-59)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 12 de Dezembro de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 6.698 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Jaqueline Pereira de Oliveira Vilasboas, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 174, publicado no D.O.U. de 06/12/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Ciências Sociais, na vaga decorrente da exoneração de Michele Cunha Franco, conforme Portaria nº 6.552/2019, publicada no D.O.U. de 06/12/2019, código 0857027.(Processo nº 23070.014850/2019-85)</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.700 - I - Dispensar, a pedido, Fernando Misquilin, Matrícula nº 1649263/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenador Administrativo da Faculdade de Direito, FG-3. II - Designar Nelson de Lima Santos, Matrícula nº 1651725/SIAPE, Contador, para exercer a função de Coordenador Administrativo da Faculdade de Direito, FG-3, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 16/12/2019.(Processo nº 23070.046853/2019-88)</p><p>N° 6.703 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Bruna Alícia Rafael de Paiva, Matrícula nº 3154417/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Escola de Agronomia.(Processo nº 23070.026479/2019-02)</p><p>N° 6.704 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Andrea dos Santos Vieira, Matrícula nº 1280763/SIAPE, processo nº 23070.23206/2018-17, Rherison Tyrone Silva Almeida, Matrícula nº 2820076/SIAPE, processo nº 23070.23206/2018-17</p><p>N° 6.708 - prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: alessandra cristina gomes, matrícula nº 1266686/siape, Gabriela Araujo Romao, matrícula nº 3118417/SIAPE.(Processo nº 23070.001045/2019-91)</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 6.709 - Autorizar o afastamento do País a Iwens Gervasio Sene Junior, Matrícula nº 1776482/SIAPE, Professor Associado, lotado no Instituto de Informática, para realizar Pós-Doutorado, em Sistemas de Software Emergentes, na Universidade de Lancaster, na cidade de Lancaster/Inglaterra, no período de 20/02/2020 a 19/02/2021, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.044301/2019-35)</p><p>N° 6.712 - Autorizar o afastamento do País a Fernanda Grazielle da Silva Azevedo Nora, Matrícula nº 1886198/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Educação Fisica e Dança, para realizar Pós-Doutorado, em Ciências da Computação - Cibernética do Movimento, na Universidade de Lusófona de Humanidades e Tecnologias, na cidade de Lisboa/Portugal, no período de 01/02/2020 a 31/01/2021, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.042569/2019-32)</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.713 - Prorrogar, até 27/05/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Luciana Reis Fontinelle Souto, Matrícula nº 3053325/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Escola de Agronomia.(Processo nº 23070.003526/2018-51)</p><p>N° 6.714 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Marcos Eduardo de Souza Lauro, Matrícula nº 3939381/SIAPE, Suellen Mara De Lima Couto, Matrícula nº 3114228/SIAPE.(Processo nº 23070.023446/2018-11)</p><p>N° 6.715 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Maicon da Silva Camargo, Matrícula nº 3147176/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de História.(Processo nº 23070.021401/2019-93)</p><p>N° 6.716 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Darlyene Iviane da Costa Silva, Matrícula nº 3117611/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Letras.(Processo nº 23070.023483/2018-20)</p><p>N° 6.717 - Prorrogar, até 18/03/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes Profissionais Técnico Especializado em Linguagem de Sinais: Jessie Rezende Araujo Silva, Matrícula nº 1119225/SIAPE, processo nº 23070.103287/2017-57, Maria Afonsina de Rezende Araujo, Matrícula nº 3035923/SIAPE, processo nº 23070.103287/2017-57, Jessica Castro Souza, Matrícula nº 3035787/SIAPE, processo nº 23070.103287/2017-57.</p><p>N° 6.718 - Prorrogar, até 21/05/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Rafael Manoel de Oliveira, Matrícula nº 3048438/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas.(Processo nº 23070.003645/2018-11)</p><p>N° 6.719 - Prorrogar, até 09/04/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Debora Fernandes de Freitas, Matrícula nº 3042838/SIAPE, Profissional Técnico Especializado em Linguagem de Sinais, lotada na Faculdade de Letras.(Processo nº 23070.103287/2017-57)</p><p>N° 6.721 - I - Designar Fernando Moreira de Araujo, Matrícula nº 3048479/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências Ambientais - Bacharelado do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, FCC, ficando dispensado do encargo de Vice-coordenador que atualmente ocupa. II - Designar Diego Tarley Ferreira Nascimento, Matrícula nº 2864788/SIAPE, Professor Professor Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Ciências Ambientais - Bacharelado do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 01/01/2020 a 31/12/2022.(Processo nº 23070.046205/2019-21)</p><p>N° 6.722 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Ana Karolyna Nunes Amaral dos Santos, Matrícula nº 1148056/SIAPE, Professor Substituto, lotada no Instituto de Estudos Sócio-Ambientais.(Processo nº 23070.023233/2018-90)</p><p>N° 6.724 - Prorrogar, até 04/06/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Roberta Paula de Jesus, Matrícula nº 3052556/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Escola de Agronomia.(Processo nº 23070.003986/2018-89)</p><p>N° 6.726 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Maurilio de Jesus Souza, Matrícula nº 3068946/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Escola de Agronomia.(Processo nº 23070.000348/2018-14)</p><p class="assina">Jaqueline Araujo Civardi</p><p class="identifica">Portarias de 13 de Dezembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.729 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Geralice Rodrigues Paixão, Matrícula nº 0301751/SIAPE, Pedagogo, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 16, lotada na Faculdade de Direito, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.044585/2019-60)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 6.731 - Autorizar o afastamento do País a Renato Miranda de Melo, Matrícula nº 2116748/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Medicina, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, na cidade de León/México, no período de 22 a 28/01/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.042804/2019-76)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>