<xml><article id="12314371" name="Portaria 79 Criar a Comissão Psi" idOficio="5648914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00044:00428:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 12ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12283597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 79,  DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 79, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Psicologia de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas no art. 20, inciso XIII, da Resolução CFP nº 10/2016, e</p><p>Considerando deliberação da II Reunião Plenária Ordinária do X plenário, realizada em 19 de outubro de 2019;, resolve:</p><p>Art. 1º Criar a Comissão Psicologia e Mulher - CPM, cujo o objetivo geral proporcionar reflexão e diálogo entre a categoria, articulando ações, sociedade e com as instâncias internas alicerçadas em temas específicos atinentes à Psicologia como Ciência e Profissão.</p><p>Objetivos específicos:</p><p>Subsidiar a ação das psicólogas de forma a potencializar o exercício profissional na escuta, acolhimento e atendimento das mulheres e quando necessários os devidos encaminhamento aos serviços especializados.</p><p>Estabelecer uma agenda propositiva de debates e reflexões, integradas a outros grupos afeitos a essa temática, conduzindo e estando presente em diálogos com a categoria e a sociedade sobre os atravessamentos do processo de subjetivação das mulheres, considerando os marcadores psicossociais, a saber: gênero, raça, classe, sexualidade, maternidade, violência, fases do desenvolvimento humano (infância, adolescência, fase adulta e envelhecimento), etc.</p><p>Disseminar e promover a visibilidade do cenário de lutas por direitos das mulheres e o enfrentamento da cultura machista, sexista e misógina.</p><p>Art. 2º Nomear a Conselheira Caroline Tavares Meireles CRP-12/16351, como Presidente da Comissão Psicologia e Mulher - CPM, do CRP-12.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de assinatura.</p><p class="assina">ANA CLARA DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>