<xml><article id="12438558" name="569_DG_Nomear AI_SJ" idOficio="5660075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00006:00011:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12305512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 569, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 569, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO E GESTÃO DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso das atribuições conferidas pela Lei 11.776, de 17 de setembro de 2008, pelo Decreto 8.905, de 17 de novembro de 2016, pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria n° 12-GSIPR, de 6 de março de 2017, e tendo em vista o disposto no parágrafo único do artigo 22 do decreto nº 8.905, de 17 de novembro de 2016, e também, em conformidade a decisão judicial proferida nos autos do Processo Judicial nº 0009816-11.2009.4.01-3400 - Tribunal Regional Federal da Primeira Região, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, de acordo com o inciso I do artigo 9º e com o artigo 10, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para o cargo efetivo de Agente de Inteligência, Nível Intermediário, Classe Terceira, Padrão I, no Quadro de Pessoal Permanente da Agência Brasileira de Inteligência do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, o candidato inscrição 10035563, em virtude de habilitação em Concurso Público homologado pelo Edital nº 1/ABIN, de 12 de agosto de 2008, publicado no Diário Oficial da União de 13 de agosto de 2008, mediante a conclusão a do Curso de Formação em Inteligência para Agente de Inteligência, em classificação auferida ao término do curso de formação profissional, cujo resultado final foi homologado pelo Edital nº 77, de 24 de junho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2010.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROLANDO ALEXANDRE DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>