<xml><article id="12346639" name="DOU-SECAO 02-17.12.2019 - AFASTA" idOficio="5651669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12289286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.881 - Dispensar da função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS ECONÔMICAS E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ECONOMIA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E REGIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) JARBAS CARNEIRO DOS SANTOS matrícula SIAPE nº 1314316 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.882 - Designar, o(a) servidor(a) DYEGGO ROCHA GUEDES matrícula SIAPE nº 2361779 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS ECONÔMICAS e COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS ECONÔMICAS (BACHARELADO), FG01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRÁRIO E REGIONAL desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com mandato para o biênio de 2019/2021, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.888 - Art. 1º - Autorizar o afastamento para prestar colaboração técnica do(a) servidor(a) VIVIANE PEREIRA FIALHO CAMPOS, matrícula SIAPE: 1894258, ocupante do cargo efetivo de Jornalista do quadro de pessoal desta Universidade, lotado(a) no(a)Assessoria de Comunicação, junto a(ao) Instituto Federal do Pará (IFPA) - Campus de Conceição do Araguaia, pelo período inicial de 12 (doze) meses, a partir de 02 de janeiro de 2020, com ônus para o cedente, e sem prejuízo de sua remuneração, nos termos do art. 26-A da Lei nº 11.091, de 12/01/2005.</p><p>Art. 2º - Caberá a(ao) Instituto Federal do Pará (IFPA) providenciar a apresentação imediata do(a) servidor(a) a esta Universidade ao final do prazo previsto no art. 1º ou na hipótese de conclusão do projeto, bem como solicitar previamente a prorrogação do referido afastamento, quando for o caso.</p><p>Art. 3º - Cumpre a(ao)Instituto Federal do Pará (IFPA) comunicar mensalmente, até o 5º dia útil do mês subsequente, a frequência do(a) servidor(a) a esta Universidade.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>