<xml><article id="12150051" name="PORTARIA 2006" idOficio="5634061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12256128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 2.006, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 2.006, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício da Reitoria, e no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor FÁBIO MARTINS BRUM, SIAPE 2546749, para substituir JANEZETE APARECIDA PURGATO MARQUES, SIAPE 1150846, PRÓ-REITORA ADJUNTA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 23/12/2019 a 11/01/2020, conforme Ofício nº 76/2019/SEC-PROINFRA.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora ALINE ALVES FONSECA, SIAPE 1933335, para substituir ROGÉRIO DE SOUZA SÉRGIO FERREIRA, SIAPE 1148591, DIRETOR DA FACULDADE DE LETRAS, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 02/12/2019 a 26/12/2019, conforme Ofício nº 20/2019/SEC-LETRAS, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor PABLO PEDROSA TEIXEIRA DE OLIVEIRA, SIAPE 1839464, para substituir LUIS PAULO DA SILVA BARRA, SIAPE 1146702, PRÓ-REITOR ADJUNTO DE PÓS-GRADUAÇÃO E PESQUISA, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no dia de 25/11/2019, e no período de 28/11/2019 a 01/12/2019, conforme Ofício nº 34/2019/SEC-PROPP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor PABLO PEDROSA TEIXEIRA DE OLIVEIRA, SIAPE 1839464, para substituir LUIS PAULO DA SILVA BARRA, SIAPE 1146702, PRÓ-REITOR ADJUNTO DE PÓS-GRADUAÇÃO E PESQUISA, código CD-03, em virtude de viagem a trabalho do mesmo, no período de 16/11/2019 a 23/11/2019, e no período de 26/11/2019 a 27/12/2019, conforme Ofício nº 34/2019/SEC-PROPP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor ALEXANDRE AUGUSTO ROSA DE CASTRO, SIAPE 2133558, para substituir MARCOS TANURE SANÁBIO, SIAPE 0314896, PRÓ-REITOR DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-02, em virtude de férias do mesmo, no período de 01/12/2019 a 15/12/2019, conforme Ofício nº 123/2019/SEC-PROINFRA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Nomear o servidor FÁBIO ALESSANDRO PIERI, SIAPE 1608982, para substituir PETERSON MARCO DE OLIVEIRA ANDRADE, SIAPE 1736896, DIRETOR, do Campus Governador Valadares, código CD-03, em virtude de viagem a trabalho do mesmo, no período de 20/11/2019 a 23/11/2019, conforme Ofício/SEI nº 139/2019-CAMPUSGV-DIRETORIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Nomear a servidora CINTHIA LOPES DE OLIVEIRA, SIAPE 1657082, para substituir JUCILENE MELANDRE DA SILVA, SIAPE 1147860, PRÓ-REITORA ADJUNTA DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E FINANÇAS, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 21/12/2019 a 30/12/2019, conforme Ofício/SEI nº 330/2019-GABINETE.</p><p>Art. 8º Nomear o servidor GILSON COSTA MACEDO, SIAPE 1773540, para substituir LYDERSON FACIO VICCINI, SIAPE 1148722, DIRETOR INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, código CD-03, em virtude de participação em afastamento nacional do mesmo, no período de 25/11/2019 a 26/11/2019, e mo período de 09/12/2019 a 10/12/2019, conforme OFÍCIO/SEI Nº 39/2019/SEC-ICB, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 9º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCOS SOUZA FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>