<xml><article id="12428657" name="Portaria n 13.951 13.12.2019 SPU" idOficio="5659444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00013:00045:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência em Pernambuco" artSize="12" artNotes="VER" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12304589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13.951, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13.951, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO EM PERNAMBUCO, DA SECRETARIA DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO E DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições previstas nos art. 53, inciso I, e 64, inciso I, do Regimento Interno da SPU, aprovado pela Portaria GM/MP nº 152, de 5 de maio de 2016, tendo em vista o disposto no art. 9º do Decreto-Lei n° 9.760, de 5 de setembro de 1946, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar os servidores:</p><p>I - Gustavo Henrique Damasceno da Silva Oliveira, SPU/PE, Geógrafo, SIAPE nº 1904189;</p><p>II - Edson Cesário Cândido, SPU/PE, Agente Administrativo, SIAPE nº 00248282;</p><p>III - Domingos Coimbra Magalhães Bastos, SPU/PE, Analista, SIAPE nº 1237826;</p><p>IV - Paulo Gondim Barbosa de Souza, SPU/PE, Engenheiro, SIAPE nº 1184170;</p><p>V - Rodrigo Melo Moura, SPU/PE, Engenheiro, SIAPE nº 2277522; e</p><p>VI - Yasmin Santos Gomes Fervença, SPU/PE, Arquiteta, SIAPE nº 1279208.</p><p>Para, sob a presidência do primeiro, que, em caso de impedimento será substituído pelo segundo, constituírem Comissão de Demarcação da Linha de Preamar Médio do ano de 1831, a fim de discriminar áreas da União situadas nos bairros de Porto de Galinhas e Maracaípe, nas proximidades do imóvel denominado Casa do Governador, à margem esquerda do Rio Maracaípe, nos trechos onde se faça sentir influência das marés, na área delimitada pela Rua da Esperança e Rua Manuel Uchôa, ao norte, Rua Principal de Maracaípe (Rua 01) ao Sul, o Oceano Atlântico ao Leste e a margem esquerda do Rio Maracaípe ao Oeste, no Município de Ipojuca, Estado de Pernambuco, por uma extensão aproximada de 2,5 quilômetros lineares, no trecho compreendido entre as coordenadas 278252,250 E e 9059346,319 N e 278678,856 E e 9057078,001 N, sistema de projeção UTM, zona 25 S, datum horizontal SIRGAS 2000.</p><p>Art. 2º. A conclusão dos trabalhos dar-se-á no prazo de 06 (seis) meses, contado da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE LUÍS DE MELLO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>