<xml><article id="12086944" name="PTS3351A3356INSS" idOficio="5624510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.351 - Dispensar, VICTOR HUGO LIMA DE ALMEIDA, matrícula nº 1.905.133, CPF nº 029.912.081-39, da Função Comissionada Técnica de Analista em Saúde e Qualidade de Vida, código FCT 2, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 3.352 - Dispensar ROBSON RAMOS DE ANDRADE, matrícula nº 1.490.247, CPF nº 043.626.144-86, da Função Gratificada, código FG 1, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 3.353 - Designar ROBSON RAMOS DE ANDRADE, matrícula nº 1.490.247, CPF nº 043.626.144-86, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Saúde e Qualidade de Vida, código FCT 2, da Coordenação-Geral de Qualidade de Vida, Saúde e Desenvolvimento do Servidor da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 3.354 - Designar FLAVIA NUNES SIMÕES SOUTO MAYOR, matrícula n° 0.878.020, CPF n° 308.083.671-53, para exercer a Função Gratificada, código FG 1, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 3.355 - Designar MARCELA DE SÁ NASCIMENTO, matrícula nº 1.375.092, CPF nº 838.799.193-72, para o encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Legislação e Movimentação de Pessoas, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.356 - Designar LIGIA REGINA VELANI, matrícula nº 1.707.025, CPF nº 326.851.388-38, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão de Desenvolvimento e Valorização de Pessoas e Sustentabilidade, código FCPE 101.2, da Coordenação de Saúde e Qualidade de Vida no Trabalho da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>