<xml><article id="12237967" name="Port_2694_P" idOficio="5641826" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12270011">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.694, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.694, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.057242/2019-12, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LARISSA GOMES HOLANDA DE SA, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matricula SIAPE nº 2546588, CPF nº 056.569.574-62, dos encargos de Substituta do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Pernambuco - SR-03, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar RICARDO ANTONIO GOMES LIMA VERDE, ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matricula SIAPE nº 1550035, CPF nº 196.209.264-04, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Pernambuco - SR-03, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>