<xml><article id="12488957" name="Direx 8.331 - 2019" idOficio="5664122" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12314238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.331, DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.331, DE 24 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº. 293, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019 e, considerando o constante no processo nº 50017.000242/2019-19, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiro, para fins de atuação em pregão eletrônico no âmbito da Administração das Hidrovias da Amazônia Ocidental, o servidor KEYTSON COUTINHO DA SILVA, matrículas DNIT nº 4213-7 e SIAPE nº 1891290.</p><p>Art. 2º Designar, para a composição da equipe de apoio ao Pregoeiro, os servidores: MARCOS AUGUSTO DE ALMEIDA DIAS, Matrícula DNIT nº 4233-1 e SIAPE nº 1891942-1; MARIA JOSIVÂNIA DA SILVA LOURENÇO, Matrícula DNIT nº 3379-0 e SIAPE nº 1554718-6; RENAN NETTO LOBATO, Matrícula DNIT nº 5508-5 e SIAPE nº 2082785-0.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Coordenador-Geral da Administração Hidroviária da Amazônia Oriental - AHIMOR.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por tempo determinado, enquanto durar o certame, Processo n. 50017.000202/2019-69, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>