<xml><article id="12507369" name="Portarias CRH- DOU - 26 de dezem" idOficio="5665677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12317601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 2880/2019/DGP, de 20 de dezembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 24/12/2019, considerando o art. 4º, da Portaria nº 296/2019/DG, de 18 de dezembro de 2019, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, a Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do</p><p>Nº 219 Retificar a portaria Nº 210/2019/CRH, de 24 de dezembro de 2019, para:</p><p>Onde se lê: Designar IVAN MARQUES DE OLIVEIRA SILVA, matrícula 1370929, Matrícula: 1370929, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da DIVISÃO DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL, da Coordenação-Geral de Gabinete, da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Leia-se: Designar IVAN MARQUES DE OLIVEIRA SILVA, matrícula 1370929, Matrícula: 1370929, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão de Segurança Institucional, FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Gabinete, da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 220 Retificar a Portaria 205/2019/CRH, de 24 de dezembro de 2019, para:</p><p>Onde se lê: Designar SAMUEL SOUSA MACHADO, Matrícula: 1591464, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Licitações, código FCPE 101.2, da Coordenação de Mobilização e Logística, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Administração e Logística, da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Leia-se: Designar SAMUEL SOUSA MACHADO, Matrícula: 1591464, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Licitações, código FCPE 101.2, da Coordenação de Contratações Públicas, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Administração e Logística, da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 221 Tornar sem efeito, por vício de competência, a Portaria nº 215/2019/CRH, DE 24 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 26/12/2019 , Seção: 2, Página 24, que designou AUGUSTA MACHADO TAMASAUKAS, matrícula 1777931, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituta do Coordenador de Gestão Especializada no Enfrentamento ao Crime, Código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Operações Especializadas, da Diretoria de Operações, da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 222 Designar JOSÉ LEONARDO DE SOUZA ALMEIDA, Matrícula: 2274754, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Substituto do Chefe da Delegacia 01, em Macapá, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Amapá, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 224 Designar GILBERTO MEDEIROS DA SILVA, Matrícula: 1069678, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 03, em Patos - PB, código FCPE 101.1, da Coordenação de Processamento Correcional da Corregedoria-Geral Adjunta da Corregedoria-Geral da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 225 Designar WILLIAM THOMAS, Matrícula 1534871, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe do Serviço de Corregedoria, código FCPE 101.1/0045, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>