<xml><article id="12150597" name="PORTARIAS DGER 04-12-2019" idOficio="5634121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12256253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.830, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.830, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 915015, resolve:</p><p>Exonerar SERGIO TÚLIO DE ALBUQUERQUE CAVALCANTE, matrícula no345043, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSRCUNHA - Gabinete do Senador Rodrigo Cunha, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 915138, resolve:</p><p>Nº 8.832 - exonerar LUIZ FERNANDO RAMOS FARIA, matrícula no355024, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR ESPECIAL DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS, SF02, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 915141, resolve:</p><p>Nº 8.836 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EUCLYDES AFFONSO DE MELLO NETO, matrícula no210642, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão CEPSF - Conselho de Estudos Políticos do Senado Federal.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 915142, resolve:</p><p>Nº 8.837 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SUELE LOPES CERQUEIRA, matrícula no344002, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá, para ocupar o mesmo cargo no órgão CEPSF - Conselho de Estudos Políticos do Senado Federal.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 915168, resolve:</p><p>Nº 8.838 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TATIANA LIMA DE MAGALHÃES, matrícula no242643, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>