<xml><article id="12086203" name="PTS3224A3249INSS__101354" idOficio="5624354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12239742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.224 - Dispensar, a pedido, RAIMUNDO NONATO LIMA NETO, matrícula nº 2.023.332, CPF nº 033.543.203-46, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Santa Inês, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Imperatriz/MA.</p><p>Nº 3.225 - Designar GUSTAVO HENRIQUE SANTOS SOUTO, matrícula nº 1.962.615, CPF nº 644.882.683-15, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Santa Inês, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Imperatriz/MA.</p><p>Nº 3.226 - Dispensar GEYZANE RODRIGUES VIANA, matrícula nº 1.967.568, CPF nº 663.250.483-34, da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social São José de Ribamar, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Luís/MA.</p><p>Nº 3.227 - Designar RAIMUNDO NONATO LIMA NETO, matrícula nº 2.023.332, CPF nº 033.543.203-46, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social São José de Ribamar, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Luís/MA.</p><p>Nº 3.228 - Designar NINA MAESAKA, matrícula nº 1.375.893, CPF nº 268.612.298-65, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Paulo - Glicério, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo - Centro/SP.</p><p>Nº 3.229 - Designar PATRICIA CAFFARATI RODRIGUES BROGLIO, matrícula nº 2.021.587, CPF nº 016.223.080-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Velho-Embratel, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 3.230 - Dispensar ANTONIO ESTEVAO PEREIRA MIRANDA, matrícula nº 1.529.392, CPF nº 315.005.178-95, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João da Boa Vista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 3.231 - Designar NIVALDO DOS SANTOS MACEDO FILHO, matrícula nº 2.022.194, CPF nº 383.149.978-03, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João da Boa Vista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São João da Boa Vista/SP.</p><p>Nº 3.232 - Dispensar MARIA DELAPAZ BATISTA MOREIRA COSTA, matrícula nº 0.892.944, CPF nº 513.628.136-72, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Conselheiro Lafaiete, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 3.233 - Designar ANA PAULA PIRES, matrícula nº 1.782.097, CPF nº 097.362.726-30, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Conselheiro Lafaiete, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Barbacena/MG.</p><p>Nº 3.234 - Dispensar, a pedido, a contar de 09 de setembro de 2019, GABRIEL RODRIGUES DE CARVALHO, matrícula nº 1.986.037, CPF nº 080.023.296-86, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João Evangelista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Governador Valadares/MG.</p><p>Nº 3.235 - Designar NELIANA MENDES BONFIM DE ATHAYDE, matrícula nº 1.779.777, CPF nº 072.665.516-33, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São João Evangelista, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Governador Valadares/MG.</p><p>Nº 3.236 - Dispensar, a contar de 02 de setembro de 2019, JOAO MARCOS PINTO, matrícula nº 0.894.260, CPF nº 261.706.556-15, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Barbacena/MG, código FCPE 101.3, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 3.237 - Designar GUSTAVO MARCELINO DE CARVALHO, matrícula nº 1.616.885, CPF nº 029.068.166-98, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Barbacena/MG, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.238 - Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, TEREZINHA CAETANA DE OLIVEIRA, matrícula nº 0.753.400, CPF nº 504.639.696-34, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Contagem, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG.</p><p>Nº 3.239 - Designar JANAINA MEDEIROS DE OLIVEIRA, matrícula nº 1.450.468, CPF nº 625.775.570-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Porto Alegre, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Alegre/RS.</p><p>Nº 3.240 - Designar JEFERSON MONTENEGRO, matrícula nº 1.526.073, CPF nº 001.749.680-27, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Canoas/RS, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.241 - Dispensar CAMILA CANANI PINTO PEDROTTI, matrícula nº 2.132.309, CPF nº 020.248.620-63, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Flores da Cunha, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Caxias do Sul/RS.</p><p>Nº 3.242 - Dispensar VILSON DOS SANTOS DUTRA, matrícula nº 1.100.593, CPF nº 612.185.290-91, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Caxias do Sul, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Caxias do Sul/RS.</p><p>Nº 3.244 - Designar SIDNEI PACHECO DA SILVA, matrícula nº 2.024.586, CPF nº 519.405.400-97, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Parnamirim, código FCPE 101.1, vinculada à Gerencia-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 3.245 - Dispensar, a contar de 25 de fevereiro de 2019, ROSE TRISTAO CABRAL, matrícula nº 0.887.682, CPF nº 681.951.337-20, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente Executivo Vitória/ES, código FCPE 101.3, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 3.246 - Dispensar OSMARINA BONFIM PANTOJA DIAS, matrícula nº 0.897.562, CPF nº 088.682.802-30, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Belém, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 3.247 - Designar ALEXANDRE GEORGE DO CARMO SAMPAIO, matrícula nº 1.527.312, CPF nº 399.396.182-04, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Belém, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belém/PA.</p><p>Nº 3.248 - Dispensar, a pedido, EDUARDO MARTINS DE BARROS, matrícula nº 0.890.416, CPF nº 345.847.061-15, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Cuiabá/MT, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 3.249 - Designar OTNIEL LAION RODRIGUES DE PONTES, matrícula nº 2.025.057, CPF nº 890.627.952-34, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Porto Velho, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>