<xml><article id="12483300" name="PORTARIA COMISSÃO ELEITORAL ELEI" idOficio="5657723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00044:00491:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE SERVIÇO SOCIAL" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12300795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, de 13 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, de 13 de dezembro de 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Serviço Social - CRESS 22ª Região, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>Considerando o disposto no Código Eleitoral em vigor, instituído pela Resolução CFESS nº 919, de 23 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 207, de 24 de outubro de 2019, Seção 1, páginas 94/97;</p><p>Considerando a realização de eleições do Conselho Federal de Serviço Social - CFESS, dos Conselhos Regionais de Serviço Social - CRESS e das Seccionais para a Gestão Triênio 2020/2023;</p><p>Considerando a deliberação da 1ª Assembleia Geral Extraordinária, realizado entre no dia 10 de dezembro de 2019, na sede do CRESS 22ª Região; resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir a Comissão Regional Eleitoral (CRE), composta pelas seguintes assistentes sociais devidamente eleitas: Carmen Célia Araújo Gomes - CRESS nº 3149/22ª Região - Presidente - Titular; Ana Cláudia Pereira da Paz - CRESS nº 3149/22ª Região - Titular; Ângela Maria de Carvalho e Carvalho - CRESS nº 2301/ 22ª Região - Titular; Rafaella Santiago Sousa - CRESS 2124/ 22ª Região - Suplente; Jovina Moreira Sérvulo Rodrigues - CRESS 0894/ 22ª Região - Suplente e Rossana Silva Duarte - CRESS 0935/22ª - Suplente</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando eventuais disposições em contrário. Teresina/PI, 13 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">SAMIA CRISTINA PEREIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>