<xml><article id="12337500" name="PORT FRANCISCO SALIM ALVES PENIN" idOficio="5650828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12287312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.080/3HI1, DE  12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.080/3HI1, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da subdelegação de competência estabelecida no art. 4º, inciso III, da Portaria COMGEP nº 1.395/DLE, de 8 de julho de 2016, e considerando o processo nº 67430.018345/2019-49 e o Acórdão nº 2.225/2019-TCU-Plenário, resolve:</p><p>Alterar a situação de inatividade do Ten Cel Med Refm FRANCISCO SALIM ALVES PENIN (Nr Ord 0324418), a fim de considerá-lo reformado, a contar de 8 de julho de 2019, de acordo com art. 106, inciso II, art. 108, inciso V, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, alterada pela Lei nº 12.670, de 19 de junho de 2012, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço militar, impossibilitado total e permanentemente para qualquer trabalho, conforme parecer da Junta Superior de Saúde do Comando da Aeronáutica, Sessão nº 0052, realizada em 2 de outubro de 2019; observando o disposto no art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pela Lei nº 11.052, de 29 de dezembro de 2004; combinado com o Ato Declaratório nº 05/2016, de 3 de maio de 2016, da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Anular, em consequência, a Portaria DIRAP Nº 901/3HI1, de 8 de outubro de 2019, publicada em BCA nº 185, de 14 de outubro de 2019 e em Diário Oficial da União nº 197, de 10 de outubro de 2019.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>