<xml><article id="12409795" name="Mat 140-19 Portaria" idOficio="5657310" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12300227">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.062 Art. 1º Nomear o Sr. GUSTAVO AMÉRICO MÁXIMO SANTANA COSTA, portador da Cédula de Identidade nº 11976721 SSP/SE, candidato aprovado em Concurso Público, objeto do Edital nº 11/2019-PROGESP, de 19 de fevereiro de 2019, publicado no D.O.U. em 21 de fevereiro de 2019, retificado pelo Edital nº 15/2019-PROGESP, de 25 de fevereiro de 2019, publicado no D.O.U em 26 de fevereiro de 2019, homologado pelo Edital nº 92/2019-PROGESP de 12 de julho de 2019, publicado no D.O.U. em 15 de julho de 2019, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto A, com o título de Doutor, para atuar na área: Direito, Subárea: Direito, carga horária de 40h semanais com Dedicação Exclusiva, sob o código de vaga nº 300065, com lotação no ICJ, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.063 Art. 1º Nomear a Sr.ª RAQUEL ENDALÉCIO MARTINS, portadora da Cédula de Identidade nº 45961607-9 SSP, candidata aprovada em Concurso Público, objeto do Edital nº 11/2019-PROGESP, de 19 de fevereiro de 2019, publicado no D.O.U. em 21 de fevereiro de 2019, retificado pelo Edital nº 15/2019-PROGESP, de 25 de fevereiro de 2019, publicado no D.O.U em 26 de fevereiro de 2019, homologado pelo Edital nº 92/2019-PROGESP de 12 de julho de 2019, publicado no D.O.U. em 15 de julho de 2019, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto A, com o título de Doutor, para atuar na área: Letras, Subárea: Língua Portuguesa e Literatura, carga horária de 40h semanais com Dedicação Exclusiva, sob o código de vaga nº 0296589, com lotação no LEDUCARR, do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade Federal de Roraima.</p><p>Art. 2º A posse deverá ocorrer no prazo de até 30 (trinta) dias, a contar da publicação deste ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>