<xml><article id="12291172" name="trt234621" idOficio="5646840" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/12/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12279742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 79, de 11 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 79, de 11 de dezembro de 2019</p><p>A EXCELENTÍSSIMA DESEMBARGADORA DO TRABALHO ELINEY BEZERRA VELOSO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando os termos do ATO TRT/SGH/DG/GP n. 66/2019, retificado pelo ATO TRT/SGH/DG/GP n. 67/2019, que nomeou candidato RAFAEL TOSTES SOLON DE PONTES, habilitado no concurso público regulamentado pelo Edital n. 01/2011, homologado pela Resolução Administrativa n. 111/2011, de 28 de julho de 2011, publicada no DEJT em 01/08/2011, para o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste tribunal, em cumprimento à decisão judicial prolatada na Ação nº 0009843-63.2015.4.01.3600, em trâmite na 8ª Vara Federal de Cuiabá-MT, como excedente até a ocorrência de vaga; Considerando o Ofício CSJT.GP.SG.SEOFI nº 96/2019 (doc. n. 32 do Proad 10543/2019), que, em resposta ao Ofício nº 520/2019-GP/TRT23, autorizou, em caráter excepcional, o provimento de 01 (um) cargo de Analista Judiciário; Considerando que o candidato RAFAEL TOSTES SOLON DE PONTES entrou em exercício neste Regional no dia 03/12/2019, conforme documento n. 35 do Proad 10543/2019; resolve:</p><p>Fazer constar que o referido servidor preencheu o código de vaga SIGEP n. 1071, originário do Ato TRT/CGF/DG/GP n. 179/2016, que declarou vago o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, ocupado pelo servidor JAIR FERNANDES JUNIOR (J088-8), por motivo de falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n. 8.112/90, a contar de 10 de março de 2016.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>