<xml><article id="12193793" name="PORTARIA N 7-2019-SPRF-SC DE 25 " idOficio="5638283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00018:00028:02015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12263364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 7, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL NO ESTADO DE SANTA CATARINA, por força de delegação contida na Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico do dia 25 de novembro de 2019, do Senhor DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições conferidas pelo Regimento Interno da Polícia Rodoviária Federal, aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, do Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06 de dezembro de 2018;</p><p>considerando o contido no Processo nº 08666.000463/2016-25; resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar, a pedido, o membro Representante da 7ª Junta Administrativa de Recursos de Infração da SRPRF/SC, abaixo informado:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): Renato Felice Ferrer</p><p>Art. 2º - Nomear em substituição ao membro Representante da 7ª Junta Administrativa de Recursos de Infração até a conclusão do mandato em 24 de abril de 2021, conforme Portaria nº 133/2019/DG, publicada no DOU nº 79 de 25 de abril de 2019, o membro abaixo informado:</p><p>I - 7ª JARI/PRF/SC:</p><p>a) Membro Titular (Presidente): Antônio Melo Schlichting Junior</p><p>Art. 3º - Revoga-se a alínea "a", inciso I, do artigo 1º da Portaria nº 133/2019/DG publicada no DOU nº 79 de 25 de abril de 2019</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">JEAN COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>