<xml><article id="12069237" name="Port_2911_2019-3-23" idOficio="5623205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12237143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE Novembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE Novembro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.586 - Dispensar, a partir de 18 de Novembro de 2019, THALITA BEZ BATTI DE SOUZA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 214784, SIAPE nº 3076177, do exercício da função de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo - SAA/DDP/PRODEGESP, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 434/2019/GR, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019 .(Ref. Sol. 81239/2019)</p><p>Nº 2.587 - Dispensar, a partir de 02 de Dezembro de 2019, Henrique Ribeiro, TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, MASIS nº 188713, SIAPE nº 2028293, do exercício da função de Coordenador(a) de Suporte de Serviços - CSS/SETIC/SEPLAN, código FG1, para a qual foi designado pela Portaria 1039/2018/GR, DE 14 DE MAIO DE 2018. Anular a Portaria nº 2564/2019/GR, de 26 de novembro de 2019(Ref. Sol. 83022/2019)</p><p>Nº 2.588 - Art. 1º Designar, a partir de 02 de Dezembro de 2019, Renato José Hendges Júnior, TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, MASIS nº 188560, SIAPE nº 2022348, para exercer a função de Coordenador(a) de Suporte de Serviços - CSS/SETIC/SEPLAN.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 83022/2019)</p><p>Nº 2.589 - Dispensar, a partir de 29 de Novembro de 2019, ELISA BARBOSA AMARAL, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 108000, SIAPE nº 1169728, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGMPA/CFM, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 975/GR/97, 11 de setembro de 1997.(Ref. Sol. 83891/2019)</p><p>Nº 2.590 - Art. 1º Designar ÉRICA VANESSA PEREIRA FLORES, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205828, SIAPE nº 2345318, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGMPA/CFM.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 83891/2019)</p><p>Nº 2.591 - Dispensar, a partir de 01 de Janeiro de 2020, ANDRE VANDERLINDE DA SILVA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2D, MASIS nº 198964, SIAPE nº 2770458, do exercício da função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Matemática - CCLM/CBLU, código FCC, para a qual foi designado pela Portaria 1217/2018/GR, DE 29 DE MAIO DE 2018.(Ref. Sol. OF I 24/BNU/UFSC/2019)</p><p>Nº 2.593 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Janeiro de 2020, JULIO FARIA CORRÊA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 204476, SIAPE nº 1609011, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Matemática - CCLM/CBLU, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. OF I 24/BNU/UFSC/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>