<xml><article id="12062334" name="Portaria_167_168_169_DOU_26nov20" idOficio="5622171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12235377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 26 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS CONGONHAS, nomeado pela Portaria do IFMG nº 1.164, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e conforme Portaria do IFMG nº 475 de 06/04/2016, publicada no DOU de 15/04/2016, Seção 2, pág. 17, retificada pela Portaria nº 805 de 04/07/2016, publicada no DOU de 06/07/2016, Seção 2, pág. 22. Considerando a Portaria n° 1078 de 27/09/2016, publicada no DOU de 04/10/2016, seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 167 - Art. 1º. Designar o servidor LEONARDO DE SOUZA CIMINO, ocupante do cargo efetivo Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1693882, para a função de Coordenador De Sistemas de Informação do IFMG Campus Congonhas, Função Gratificada - código FG-02, a partir da presente data.</p><p>Nº 168 - Art. 1º. Exonerar a servidora ANA PAULA BATISTA, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1542102, do cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão SUBSTITUTA do IFMG Campus Congonhas, Cargo de Direção - código CD-04.</p><p>Nº 169 - Art. 1º. Nomear o servidor SANDRO COELHO COSTA, ocupante do cargo efetivo Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2146212, para o cargo de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão SUBSTITUTO do IFMG Campus Congonhas, Cargo de Direção - código CD-04.</p><p>Art. 2º. Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Prof. Robert Cruzolado Maria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>