<xml><article id="12522436" name="26.12." idOficio="5666640" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12319230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 27 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 27 de dezembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>DANIELA ZAMBELLI MEZALIRA, SIAPE 1017824, Professor, lotada no Departamento de Química, para realização de Pós-Doutorado, em Cambridge, Inglaterra, de 15/03/2020 a 04/09/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.072602/2019-30);</p><p>DIOGO NORBERTO MESTI DA SILVA, SIAPE 3019900, Professor, lotado no Departamento de Estudos Especializados em Educação, para realização de Pós-Doutorado, em Montevidéu, Uruguai, de 11/03/2020 a 11/02/2021, com ônus limitado. (Processo 23080.081780/2019-51);</p><p>DOUGLAS SOARES GONÇALVES, SIAPE 2145310, Professor, lotado no Departamento de Matemática, para realização de Pós-Doutorado, em Palaiseau, França, de 10/01/2020 a 30/06/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.071235/2019-57);</p><p>GUILHERME ERNANI VIEIRA, SIAPE 2703903, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia de Produção de Sistemas, para realizar visita na Universidade de Bremen, em Bremen, Alemanha, de 15/01/2019 a 28/01/2019, com ônus CAPES. (Processo 23080.087411/2019-72);</p><p>NADIA KARINA RUHMKE RAMOS, SIAPE 2766632, Professor, lotada no Colégio de Aplicação, para Licença Capacitação para realização de atividades/pesquisa/visita/reuniões em Tokyo University of Foreign Studies, em Tóquio, Japão, de 30/03/2020 a 27/06/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.076313/2019-18);</p><p>RONALDO DOS SANTOS MELLO, SIAPE 1160644, Professor, com lotação no Departamento de Informática e Estatística, para Visita a Harokopio University of Athens, em Atenas, Grécia, de 30/01/2020 a 23/02/2020, com ônus FAPESC. (Processo 23080.085819/2019-18);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 208, de 25/10/2019, Seção 2, página 43, da Profa. DENIZE DEMARCHE MINATTI FERREIRA, onde se lê "de 04/11/2019 a 14/11/2019", leia-se: "de 04/11/2019 a 17/11/2019". (Processo 23080.070379/2019-96).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>