<xml><article id="12317538" name="COCGC Imprensa 13.12.2019" idOficio="5649347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00010:00079:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente Substituto do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO-CNPq, no uso de suas atribuições previstas no Decreto nº 8.866, de 03 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Nº 342 - Dispensar, a partir de 07/11/2019, o servidor MARCONI EDSON ESMERALDO ALBUQUERQUE, Analista em C&amp;T, CPF:458.428.763-53, da função de substituto da Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Diretoria de Ciências Agrárias, Biológicas e da Saúde, deste Conselho, para o qual foi designado pela PO nº 66/2019, Processo SEI nº (01300.009383/2019-88).</p><p>Nº 343 - Dispensar a servidora DILEINE AMARAL DA CUNHA, Analista em C&amp;T, CPF: 584.234.601-00, da função de substituta da Coordenadora de Gestão de Programas Internacionais, código FCPE 101.3, da Coordenação - Geral de Cooperação Internacional, da Diretoria de Cooperação Institucional deste Conselho, para a qual foi designada pela PO nº 1.237/2017 (Processo SEI nº 01300.010304/2019-81)</p><p>Nº 344 - Designar o servidor DESIDER KREMLING GOMEZ, Analista em C&amp;T, CPF: 373.054.841-72, para a função de substituto da Coordenadora de Gestão de Programas Internacionais, código FCPE 101.3, da Coordenação -Geral de Cooperação Internacional, da Diretoria de Cooperação Institucional deste Conselho, (Processo SEI nº 01300.010304/2019-81).</p><p class="assina">MANOEL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>