<xml><article id="12553096" name="DOU-31-12-2019" idOficio="5668821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12323629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 4.164 - Dispensar o servidor PERICLES LOMBARDI, Matrícula SIAPE nº 1931783, do cargo de Chefe de Assessor da Direção do Câmpus Urupema - FG01.</p><p>Nº 4.165 - Designar o servidor PERICLES LOMBARDI, Matrícula SIAPE nº 1931783, para o cargo de Coordenador de Gestão de Pessoas do Câmpus Urupema - FG01.</p><p>Nº 4.167 - Declarar vacância, a pedido, a partir de 20/01/2020, da servidora GISELE DA SILVA CARDOSO, portadora do CPF nº 02655792955, matrícula SIAPE nº 1899237, ocupante do cargo de Assistente em Administração, classe D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 06, lotada no Câmpus Criciúma, pelo motivo de ter sido nomeada em outro cargo público inacumulável. Processo no. 23292.060790/2019-44.</p><p>Nº 4.170 - Nomear em caráter efetivo DÉBORA ALBERTI PAGNUSSATTI, habilitada em concurso público, posição 43, instituído pelo Edital nº 16/2019, publicado no Diário Oficial nº 101, Seção 3, de 28 de maio de 2019, homologado através do Edital nº 34/2019, publicado no Diário Oficial nº 215, Seção 3, de 06 de novembro de 2019, no cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, em regime de 40 Horas Semanais, com lotação no IFSC, Câmpus Xanxerê, código de vaga 963539, vago por POSSE EM OUTRO CARGO INACUMULÁVEL conforme Portaria nº 2635, publicada no D.O.U de 09/08/2019.</p><p>Nº 4.171 - Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor RUBIPIARA CAVALACANTE FERNANDES, Siape nº 278186, para missão institucional nas instituições: "Instituto Politécnico do Porto, Instituto Politécnico de Lisboa, Instituto Politécnico de Beja, Instituto Politécnico de Setúbal, Instituto Politécnico de Coimbra, Instituto Politécnico de Viseu, Universidade de Évora" nas cidades de Lisboa, Coimbra, Porto, Beja, Setubal, Viseu, Évora - Portugal, pelo período de 11/01/2020 a 22/01/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.058817/2019-62.</p><p>Nº 4.173 - Autorizar o afastamento do país, com ônus, da servidora MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER, Siape nº 278020, para missão institucional nas instituições: "Instituto Politécnico do Porto, Instituto Politécnico de Lisboa, Instituto Politécnico de Beja, Instituto Politécnico de Setúbal, Instituto Politécnico de Coimbra, Instituto Politécnico de Viseu, Universidade de Évora" nas cidades de Lisboa, Coimbra, Porto, Beja, Setubal, Viseu, Évora - Portugal, pelo período de 11/01/2020 a 22/01/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.058813/2019-73.</p><p>Nº 4.175 - Autorizar o afastamento do país, com ônus, da servidora FERNANDA EMANUELA FERREIRA, Siape nº 2333778, solicita afastamento do país com "Ônus", para missão institucional nas instituições: "Instituto Politécnico do Porto, Instituto Politécnico de Lisboa, Instituto Politécnico de Beja, Instituto Politécnico de Setúbal, Instituto Politécnico de Coimbra, Instituto Politécnico de Viseu, Universidade de Évora" nas cidades de Lisboa, Coimbra, Porto, Beja, Setubal, Viseu, Évora - Portugal, pelo período de 11/01/2020 a 22/01/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.058481/2019-16.</p><p>Nº 4.176 - Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor THIAGO MENEGHEL RODRIGUES, Siape nº 1823635, para missão institucional nas instituições: "Instituto Politécnico do Porto, Instituto Politécnico de Lisboa, Instituto Politécnico de Beja, Instituto Politécnico de Setúbal, Instituto Politécnico de Coimbra, Instituto Politécnico de Viseu, Universidade de Évora" nas cidades de Lisboa, Coimbra, Porto, Beja, Setubal, Viseu, Évora - Portugal, pelo período de 11/01/2020 a 22/01/2020, com trânsito incluso. Processo no. 23292.058164/2019-39.</p><p>Nº 4.177 - Dispensar o servidor FELIPE DE MARCO PESSOA , matrícula SIAPE Nº 3057233, da função de Coordenador Pedagógica de Assistência ao Discente do Câmpus São Carlos - FG2 a partir do dia 03/01/2020.</p><p>Nº 4.179 - Designar a servidora AMANDA FABRES OLIVEIRA RADÜNZ, matrícula SIAPE nº1591172, para a função de Coordenadora Pedagógica e Assistência ao Discente do Câmpus São Carlos - FG2, a partir de 03/01/2020.</p><p class="assina">SILVANA ROSA LISBOA DE SA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>