<xml><article id="12233390" name="-189721-EDITAL6" idOficio="5641229" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="11/12/2019" artClass="00099:00024:04491:00004:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 6, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 6, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A Diretora Geral do Hospital Federal de Bonsucesso, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 2.201, de 19 de agosto de 2019, publicada no DOU n°161 de 21 de agosto de 2019 e Portaria nº 1.041, de 30 de outubro de 2009, publicada no DOU nº 209, de 03 de novembro de 2009, seção 2, página 31, resolve:</p><p>1. Torna público que as aposentadas e pensionista abaixo identificada, aniversariante do mês de agosto/2019, que não atenderam às convocações e notificações para realizarem o recadastramento anual, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do provento será efetivada na folha de pagamento do mês de novembro de 2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Tipo</p></td></tr><tr><td><p>EDNA MARIA DOS SANTOS</p></td><td><p>288.092.547-91</p></td><td><p>644728</p></td><td><p>Aposentada</p></td></tr><tr><td><p>MARIELVA OLIVEIRA DE SOUZA</p></td><td><p>513.491.837-68</p></td><td><p>4963199</p></td><td><p>Pensionista</p></td></tr><tr><td><p>WALCIREMA DOS SANTOS CORREA</p></td><td><p>205.452.907-91</p></td><td><p>632305</p></td><td><p>Aposentada</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Avenida Londres, 616, Prédio 4, 3º andar, sala 302 - Bonsucesso - RJ, portando a documentação estabelecida nos art. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, por meio do telefone (21) 3977-9814, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital. (Processo nº 33374.189721/2019-89)</p><p class="assina">CRISTIANE ROSE JOURDAN GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>