<xml><article id="12513184" name="Portaria PGJ 1087 1088 e 1089" idOficio="5666155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00039:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS EM EXERCÍCIO, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 1.087 - Art. 1º Nomear a servidora CLARISSA SERPA ACTIS, matrícula 5227-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Jurídico I da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-01 (60020013), exonerando, em consequência, a servidora BRUNA CECCONI KOERICH, matrícula 5312-1.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CLARISSA SERPA ACTIS, matrícula 5227-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010094), dispensando, em consequência, a servidora BRUNA CECCONI KOERICH, matrícula 5312-1.</p><p>Art. 3º Exonerar a servidora CLARISSA SERPA ACTIS, matrícula 5227-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça de Falências e de Recuperação de Empresas da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001197) (Tabularium nº 08191.140534/2019-06).</p><p>Nº 1.088 - Art. 1º Designar o servidor DJAIR MEDEIROS DA MATA, matrícula 4870-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete de Coordenadoria Administrativa da Chefia do Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-04 (84001001), dispensando, em consequência, o servidor THIAGO GOULART MORA, matrícula 2201-2.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor DJAIR MEDEIROS DA MATA, matrícula 4870-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Setor de Diligências da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código FC-03 (84001014) (Tabularium nº 08191.138332/2019-96).</p><p>Nº 1.089 - Art. 1º. Autorizar a cessão da servidora JOÍRA COELHO FURQUIM, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, do quadro de pessoal deste Ministério Público, matrícula 1304, para exercer, pelo prazo de 1 ano, a função de confiança de Assistente II do gabinete do Ministro Rogério Schietti Cruz, código FC-02, do Superior Tribunal de Justiça, com fulcro no art. 93, inciso I, da Lei n.º 8.112/90 c/c art. 3º, inciso I, §§ 1º e 5º da Portaria PGR/MPU nº 15/2019.</p><p>Parágrafo único. A servidora deverá realizar a atualização anual de seus dados cadastrais, em observância ao inciso XIX, do art. 117, da Lei nº 8.112/90 (Tabularium nº 08191.137590/2019-55).</p><p class="assina">SELMA SAUERBRONN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>