<xml><article id="12315817" name="PORTARIA N 14008-requis-RAFAELA" idOficio="5649108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12283892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14.008, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14.008, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, no art. 122 da Lei nº 12.529 de 30 de novembro de 2011, e no inciso I do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, bem como o constante do Processo nº 14021.103203/2019-31, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora RAFAELA TEIXEIRA VIEIRA NOMAN, matrícula Siape nº 1337154, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício junto ao Conselho Administrativo de Defesa Econômica.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>