<xml><article id="12317161" name="PORTARIA PR 315-2019" idOficio="5649280" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00043:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 315, de  13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 315, de 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pelo artigo 15, incisos XXI e XXIII, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRE/GO nº 298, de 18 de outubro de 2018), e considerando o contido no PAD n° 13377/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora removida para este Tribunal LOIRÍ SCHWINGEL, Analista Judiciário, Área Judiciária, do exercício do Cargo Comissionado (CJ-03) de Assessor III da Assessoria da Vice-Presidência e Corregedoria.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora em lotação provisória neste Tribunal MELISSA VIEIRA DOS SANTOS VALENTE, Analista Judiciário, Área Judiciária, do exercício do Cargo Comissionado (CJ-02) de Coordenador da Coordenadoria Administrativa.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor efetivo deste Tribunal MARLOS JOSÉ RIBEIRO FORZANI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do exercício da Função Comissionada (FC-06) de Chefe de Seção da Seção de Inspeções, Correições e Procedimentos Disciplinares.</p><p>Art. 4º Dispensar o servidor efetivo deste Tribunal DANILO CÂNDIDO RIOS, Analista Judiciário, Área Judiciária, do exercício da Função Comissionada (FC-05) de Assistente V da Assistência de Projetos e Apoio Administrativo.</p><p>Art. 5º Dispensar o servidor removido para este Tribunal LUIZ CLÁUDIO PEREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do exercício da Função Comissionada (FC-01) de Assistente I do Gabinete da Vice-Presidência e Corregedoria.</p><p>Art. 6º Nomear a servidora efetiva deste Tribunal JULIANA SADDI ARTIAGA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para o exercício do Cargo Comissionado (CJ-03) de Assessor III da Assessoria da Vice-Presidência e Corregedoria.</p><p>Art. 7º Nomear a servidora removida para este Tribunal LOIRÍ SCHWINGEL, Analista Judiciária, Área Judiciária, para o exercício do Cargo Comissionado (CJ-02) de Coordenador da Coordenadoria Administrativa.</p><p>Art. 8º Designar a servidora em lotação provisória neste Tribunal MELISSA VIEIRA DOS SANTOS VALENTE, Analista Judiciário, Área Judiciária, para o exercício da Função Comissionada (FC-06) de Chefe de Seção da Seção de Inspeções, Correições e Procedimentos Disciplinares.</p><p>Art. 9º Designar o servidor efetivo deste Tribunal MARLOS JOSÉ RIBEIRO FORZANI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para o exercício da Função Comissionada (FC-05) de Assistente V da Assistência de Projetos e Apoio Administrativo.</p><p>Art. 10 Designar o servidor efetivo deste Tribunal DANILO CÂNDIDO RIOS, Analista Judiciário, Área Judiciária, para o exercício da Função Comissionada (FC-01) de Assistente I do Gabinete da Vice-Presidência e Corregedoria.</p><p>Art. 11 Lotar a servidora removida para este Tribunal LOIRÍ SCHWINGEL, Analista Judiciária, Área Judiciária, na Coordenadoria Administrativa.</p><p>Art. 12 Lotar a servidora em lotação provisória neste Tribunal MELISSA VIEIRA DOS SANTOS VALENTE, Analista Judiciário, Área Judiciária, na Seção de Inspeções, Correições e Procedimentos Disciplinares.</p><p>Art. 13 Lotar o servidor efetivo MARLOS JOSÉ RIBEIRO FORZANI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, na Assistência de Projetos e Apoio Administrativo.</p><p>Art. 14 Lotar o servidor efetivo DANILO CÂNDIDO RIOS, Analista Judiciário, Área Judiciária, na Assessoria de Gestão.</p><p>Art. 15 Lotar o servidor removido para este Tribunal LUIZ CLÁUDIO PEREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, na Assistência de Direitos Políticos e Informações do Cadastro Eleitoral.</p><p>Art. 16 Determinar que os servidores constantes nos artigos 2º, 3º, 7º e 8º desta Portaria observem os preceitos contidos nos artigos 158 a 161 do Regulamento Interno deste Tribunal, conforme o caso, c/c o § 1º do art. 4º da Portaria TREGO nº 698/2013, que trata da responsabilidade pelos bens permanentes afeta aos ocupantes de funções e cargos de direção e chefia no âmbito deste Tribunal</p><p>Art. 17 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CARLOS ESCHER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>