<xml><article id="12529072" name="PORTARIA N 810-2019 - VACÂNCIA -" idOficio="5667509" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12320660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 810, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 810, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23394.001535/2019-35, resolve:</p><p>Art. 1º. Declarar vacância do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 2, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Montes Claros, ocupado por IVELTON PEREIRA SANTANA, Matrícula SIAPE nº 2396890, Código da Vaga nº 0347991, a contar de 20 de dezembro de 2019, por ter sido nomeado para outro cargo inacumulável, de conformidade com o inciso VIII, do artigo 33 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Art. 2º Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no artigo 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no artigo 29 da mesma Lei.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE LUIS RABELO CARDOSO</p><p class="cargo">Em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>