<xml><article id="12201305" name="Portaria de designação de membro" idOficio="5638915" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Educação Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 124, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 124, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE EDUCAÇÃO SUPERIOR DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO e o SECRETÁRIO DE POLÍTICAS PARA FORMAÇÃO E AÇÕES ESTRATÉGICAS DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso de suas atribuições e considerando as disposições da Portaria Interministerial nº 3.185, de 07 de outubro de 2004, resolveM:</p><p>Art. 1º Ficam designados como representantes titulares e suplentes no Ministério da Educação para fins de atuação nos processos de análise do credenciamento e autorização de fundações de apoio:</p><p>I - Leila Cristina Ferraresi Girardi, como membro titular, em substituição a Fernanda Raso Zamorano, e Maria Eunice Gomes Costa Vilarins, como sua suplente, em substituição a Priscila Franco Ávalos Lopes Planelis; e</p><p>II - Jéssica Trigo da Fonseca, como membro titular, em substituição a Thiago Miguel Sabino de Pereira Leitão, e Tatiane Ewerton Alves, como sua suplente, em substituição a Janaína Thaines Moreira.</p><p>Art. 2º Ficam revogadas:</p><p>I - Portaria Conjunta nº 41, de 21 de março de 2019;</p><p>II - Portaria Conjunta nº 59, de 12 de junho de 2019;</p><p>III - Portaria Conjunta nº 60, de 12 de junho de 2019; e</p><p>IV - Portaria Conjunta nº 61, de 24 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ARNALDO LIMA</p><p class="cargo">Secretário de Educação Superior</p><p class="assina">MARCELO MARCOS MORALES</p><p class="cargo">Secretário de Políticas Para Formação e Ações Estratégicas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>