<xml><article id="12238669" name="Francisca e Outros" idOficio="5641911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12270145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 13.467 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora FRANCISCA COSTA DA SILVA, CPF. n° 089.860.022-72, SIAPE n° 1018735, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 749438, Processo n° 17167.107425/2019-67.</p><p>N° 13.468 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DALIEVA DE CARVALHO SOUZA, CPF. n° 182.197.562-68, SIAPE n° 1015399, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438128, Processo n° 17167.107275/2019-91.</p><p>N° 13.469 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ANA MARIA RAMOS PINHEIRO, CPF. n° 146.557.052-72, SIAPE n° 2317862, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 1013997, Processo n° 17167.107423/2019-78.</p><p>N° 13.470 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA GORETE BELO CAMARÃO DE SOUZA, CPF. n° 163.907.922-04, SIAPE n° 1015487, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438215, Processo n° 17167.107427/2019-56.</p><p>N° 13.471 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DE FATIMA CARNEIRO DE ARAUJO, CPF. n° 206.250.572-87, SIAPE n° 3010364, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 1021107, Processo n° 17167.107428/2019-09.</p><p>N° 13.472 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor MARIO LUCIO GUEDES DE AZEVEDO, CPF. n° 041.773.202-34, SIAPE n° 1011652, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434534, Processo n° 17167.107388/2019-97.</p><p>N° 13.473 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor MARIO LUCIO GUEDES DE AZEVEDO, CPF. n° 041.773.202-34, SIAPE n° 2011652, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 757336, Processo n° 17167.107393/2019-08.</p><p>N° 13.476 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ EDUARDO FURTADO DA COSTA, CPF. n° 115.950.512-87, SIAPE n° 1016001, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438718, Processo n° 17167.107394/2019-44.</p><p>N° 13477 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ANTONIO CARLOS SOARES DA SILVA, CPF. n° 030.391.102-68, SIAPE n° 1009619, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 432662, Processo n° 17167.107452/2019-30.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>