<xml><article id="12342750" name="093 - RIFD_IRIR_GHI_AI - 2 Sgt A" idOficio="5651457" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00011:00044:00010:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/6ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12289005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[           PORTARIA Nº 93-SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 93-SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 6ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Port. nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, resolve:</p><p>1 - Reformar, de acordo com o inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e art. 109 da Lei nº 6.880, de 9 DEZ 1980, o 2º Sgt (Prec/CP 96/1846831) ALMIRO TEIXEIRA CAFÉ, a contar de 24 MAIO 19, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército." Conforme parecer da A.I.S nº 19512, de 24 MAIO 19 e da A.I.S nº 19512 (reestudo), de 6 AGO 19, emitidas pelo MPGu/Salvador(HGeS), cópia de Ata Homologatória nº 98, de 19 SET 19, emitida pela JISR/6ª RM(HGeS) e o Parecer Técnico nº 107, de 3 OUT 19, emitido pela SSR/6;</p><p>2 - Conceder, a contar de 24 MAIO 19, ao 2º Sgt (Prec/CP 96/1846831) ALMIRO TEIXEIRA CAFÉ, o benefício da RBSGHI, previsto no § 1° e alínea b) do § 2° do art. 110 da Lei nº 6.880/80, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido." Conforme parecer da A.I.S nº 19512, de 24 MAIO 19 e da A.I.S nº 19512 (reestudo), de 6 AGO 19, emitidas pelo MPGu/Salvador(HGeS), cópia de Ata Homologatória nº 98, de 19 SET 19, emitida pela JISR/6ª RM(HGeS) e o Parecer Técnico nº 107, de 3 OUT 19, emitido pela SSR/6;</p><p>3 - Conceder, a contar de 24 MAIO 19, ao 2º Sgt (Prec/CP 96/1846831) ALMIRO TEIXEIRA CAFÉ, o benefício da IRIR, previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 DEZ 1988, por ter sido julgado "È portador de doença capitulada na Lei nº 7.713, de 22 DEZ 1988. Este laudo tem prazo de validade indeterminado." Conforme parecer da A.I.S nº 19516, de 7 JUN 19, emitida pelo MPGu/Salvador(HGeS) e o Parecer Técnico nº 108, de 3 OUT 19, emitido pela SSR/6;</p><p>4 - Conceder, a contar de 6 AGO 19, ao 2º Sgt (Prec/CP 96/1846831) ALMIRO TEIXEIRA CAFÉ, o benefício do Auxílio-Invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da MP n° 2.215-10, de 31 AGO 01, combinado com o art 55º da Lei nº 12.702, de 7 AGO 12, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou cuidados permanentes de enfermagem. Não necessita ser submetido a nova inspeção para revisão do auxílio-invalidez." Tudo conforme cópia da A.I.S nº 19512 (reestudo), de 6 AGO 19, emitida pelo MPGu/Salvador(HGeS) e o Parecer Técnico nº 107, de 3 OUT 19, emitido pela SSR/6.</p><p class="assina">Gen Div MARCOS ANDRÉ DA SILVA ALVIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>