<xml><article id="12311557" name="2019_12_16_trocas funcoes-ordena" idOficio="5648501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12283022">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.435, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.435, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria nº 130, de 07 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Exonerar, a partir de 12 de dezembro de 2019, o servidor ALEX FERNANDO DE ARAUJO, SIAPE 1131683, ocupante do cargo efetivo de Professor de Educação Básica, Técnica e Tecnológica, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>N° 1.437 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 570 de 14 de março de 2014.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor WILIAM RICARDO CORREIA DIAS, matrícula SIAPE nº 1823095, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretor de Gestão de Tecnologia da Informação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.438 - Art. 1° Nomear o servidor CARLITOS FIORAVANTE VIEIRA DE OLIVEIRA, SIAPE n 1860733, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Diretor de Gestão de Tecnologia da Informação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.439 - Art. 1° Anular as Portarias/IFMS n° 1391 e 1395, de 10 de dezembro de 2019, publicadas no Diário Oficial da União de 11/12/2019, pág. 25, Seção 2.</p><p>N° 1.440 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1.015, de 25 de abril de 2017.</p><p>Art. 2° Exonerar a servidora CAROLINA SAMARA RODRIGUES, SIAPE nº 1911481, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.442 - Art. 1° Revogar a Portaria nº 1.376, de 31 de maio de 2017.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora LUCIANA EMANUELLE SANCHES SILVA, SIAPE nº 2340388, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, da função de Auxiliar de Direção de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.443 - Art. 1° Designar a servidora TAMIRES DANTAS PERREIRA CANDIDO GONZALES, SIAPE n° 3137260, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para responder pela função de Auxiliar da Direção de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.444 - Art. 1° Revogar a Portaria nº 2.566, de 13 de dezembro de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor ADRIANO PACHECO DOS SANTOS, SIAPE nº 2309526, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Coordenação de Gestão de Pessoas do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.445 - Art. 1° Designar o servidor MOZAIR BARBOSA CEZAR, SIAPE n°2409261, ocupante do cargo efetivo de Administrador, para responder pela função de Coordenação de Gestão de Pessoas do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.446 Art. 1º Designar o servidor PEDRO HENRIQUE DE ARAUJO SIQUEIRA, SIAPE 2321453, ocupante do cargo efetivo de Professor de Educação Básica, Técnica e Tecnológica, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o disposto no art.38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>N° 1.441 Art. 1º Revogar a Portaria IFMS nº 1070, de 17 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Designar o servidor WALTERÍSIO GONÇALVES CARNEIRO JUNIOR, SIAPE n° 2728985, CPF n.º 020.857.341-03, RG n.º 1327877 - SSP/MS, ocupante do cargo efetivo de Tecnólogo em Gestão Pública, lotado no Campus Três Lagoas, como Ordenador de Despesas do Campus Três Lagoas, conforme Unidade Gestora n° 158454, e como Ordenador de Despesas Substituto, o servidor DOUGLAS FRANCISQUINI TOLEDO, SIAPE n° 1247239, CPF n.º 359.640.138-05, RG n.º 461510765 - SSP/SP, ocupante do cargo efetivo de Professor de Educação Básica, Técnica e Tecnológica, lotado no Campus Três Lagoas.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o artigo 34, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>N° 1.447 Art. 1º Exonerar, a pedido, a contar de 10 de dezembro de 2019, a servidora MARIA CONCEIÇÃO JORGINO ELIAS, SIAPE n° 2352698, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, lotada no Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>N° 1.451 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1.017, de 25 de abril de 2017.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor EDISON SILVA SOSA, SIAPE nº 2221389, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Diretor de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.452 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1.186, de 1° de junho de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor RICARDO ANTONIO PEREIRA VELHO, SIAPE nº 2142466, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, da função de Chefe de Gabinete do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código FG - 1.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.453 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1.203, de 17 de setembro de 2015.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor JOSÉ DOS SANTOS FERREIRA, SIAPE nº 2183674, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Coordenador de Gestão Acadêmica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código FG - 1.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.454 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1.016, de 25 de abril de 2017.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora CRISTINA APARECIDA CORREA AJALA, SIAPE nº 2288694, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Materiais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código FG - 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.455 - Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 815, de 7 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor MARCOS GERALDO VIEIRA, SIAPE nº 2376747, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, da função de Auxiliar da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código FG - 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.456 - Art. 1° Nomear a servidora LIGIA MARIA MARASCHI DA SILVA PILETTI, SIAPE nº 2269851, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código CD-4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.457 - Art. 1° Nomear o servidor JOSÉ DOS SANTOS FERREIRA, SIAPE nº 2183674, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, para ocupar a função de Diretor de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código CD-4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.458 - Art. 1° Designar o servidor JOCINEI LOPES ARAÚJO, SIAPE nº 1935906, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para ocupar a função de Chefe de Gabinete do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código FG-1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.459 - Art. 1° Designar o servidor EDSON PEREIRA DIAS, SIAPE nº 2393106, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para ocupar a função de Coordenador de Gestão Acadêmica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código FG-1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.460 - Art. 1° Designar o servidor ALLAN TONIAZZO DE MATOS, SIAPE nº 1863582, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Agropecuária, para ocupar a função de Coordenador de Materiais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.461 - Art. 1° Designar o servidor WALTER DIMAS BRITO SOARES, SIAPE nº 1799897, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para ocupar a função Auxiliar da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Ponta Porã, código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>