<xml><article id="12442915" name="port reitoria 4983 4996a99 2019" idOficio="5660711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12306581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.983, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.983, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Designar a servidora SUELI SALLES FIDALGO, Matrícula SIAPE nº 1822686, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pós-Graduação em Educação e Saúde na Infância e Adolescência do Campus Guarulhos (FUC-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.996 - Exonerar a servidora DENISE STRINGHINI, Matrícula SIAPE nº 2052469, da função de Assessora de Acompanhamento e Avaliação da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (FG-03).</p><p>Nº 4.997 - Designar a servidora ANA MARIA SANTOS GOUW, Matrícula SIAPE nº 2117296, para exercer a função de Coordenadora de Programas e Projetos da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (FG-03).</p><p>Nº 4.998 - Exonerar a servidora SONIA REGINA NOZABIELLI, Matrícula SIAPE nº 1772918, da função de Chefe do Departamento de Políticas Públicas e Saúde Coletiva do Campus Baixada Santista (FG-01).</p><p>Nº 4.999 - Designar o servidor MARCELO DOMINGUES ROMAN, Matrícula SIAPE nº 1619642, para exercer a função de Chefe do Departamento de Políticas Públicas e Saúde Coletiva do Campus Baixada Santista (FG-01).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>