<xml><article id="12385441" name="Port_1812_2019-11-37" idOficio="5655090" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12295748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE Dezembro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.774 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Janeiro de 2020, Franciele Bete Petry, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 186478, SIAPE nº 2765844, para exercer a função de Chefe do Departamento de Filosofia - FIL/CFH da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. MEM 107/DIR/CFH/2019)</p><p>Nº 2.776 - Dispensar, a pedido, a partir de 12 de Dezembro de 2019, THIAGO SOUSA MATIAS, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2D, MASIS nº 207971, SIAPE nº 1257459, do exercício da função de Coordenador(a) de Educação Física Curricular - CEFC/CDS, código FG1, para a qual foi designado pela Portaria 1509 /2018/GR, DE 13 DE JULHO DE 2018.(Ref. Sol. 87892/2019)</p><p>Nº 2.777 - Dispensar, a partir de 30 de Março de 2020, Michelle Duarte da Silva Schlemper, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 180712, SIAPE nº 1887024, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/LSB/CEE, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 2469 /2016/GR, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2016, tendo em vista seu pedido de afastamento para licença capacitação.(Ref. Sol. 87683/2019)</p><p>Nº 2.778 - Art. 1º Designar Wagner Souza dos Santos, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 217411, SIAPE nº 1643312, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGECV/CTC.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 47482/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>