<xml><article id="12400813" name="Portarias n 14159;14162;14164;14" idOficio="5656737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL ADJUNTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SECINT nº 213, de 21 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI n° 19972.102656/2019-15, resolve:</p><p>Nº 14.159 - Designar MARIANA PICCOLI LINS CAVALCANTI, matrícula Siape nº 1621494, para, no período de 30 de dezembro de 2019 a 03 de janeiro de 2020, exercer o encargo de substituta da Subsecretária da Subsecretaria de Defesa Comercial e Interesse Público da Secretaria de Comércio Exterior desta Secretaria Especial, DAS 101.5, em virtude do afastamento do titular e do substituto eventual.</p><p>Nº 14.162 - Designar GUILHERME SILVEIRA GUIMARÃES ROSA, matrícula Siape nº 1003179, para, no período de 23 a 27 de dezembro de 2019, exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Interesse Público da Subsecretaria de Defesa Comercial e Interesse Público da Secretaria de Comércio Exterior desta Secretaria Especial, FCPE-101.4, em virtude do afastamento do titular e do substituto eventual.</p><p>Nº 14.164 - Designar CARLOS ADRIANO DA SILVA, matrícula Siape nº 1424211, para, no período de 23 a 27 de dezembro de 2019, exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral de Antidumping e Solução de Controvérsias da Subsecretaria de Defesa Comercial e Interesse Público da Secretaria de Comércio Exterior desta Secretaria Especial, FCPE-101.4, em virtude do afastamento do titular e do substituto eventual.</p><p>Nº 14.166 - Designar HEARLE VIEIRA CALVÃO, matrícula Siape nº 1424163, para, no período de 30 de dezembro de 2019 a 03 de janeiro de 2020, exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral da Coordenação-Geral de Antidumping e Medidas Compensatórias da Subsecretaria de Defesa Comercial e Interesse Público da Secretaria de Comércio Exterior desta Secretaria Especial, FCPE 101.4, em virtude do afastamento do titular e do substituto eventual.</p><p>Nº 14.168 - Designar ZAHRA FAHEINA GADELHA, matrícula Siape nº 2719877, para, no período de 30 de dezembro de 2019 a 03 de janeiro de 2020, exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral de Antidumping, Salvaguarda e Apoio ao Exportador da Subsecretaria de Defesa Comercial e Interesse Público da Secretaria de Comércio Exterior desta Secretaria Especial, FCPE 101.4, em virtude do afastamento do titular e do substituto eventual.</p><p class="assina">YANA DUMARESQ SOBRAL ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>