<xml><article id="12417892" name="Portarias de 18.12.2019 P 20 12 " idOficio="5658607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12302151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, com base no Artigo 3º, da Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 1.545 - Art. 1º Autorizar a Cessão do (a) servidor (a) JÉSSICA OLIVEIRA MONTEIRO, matricula SIAPE nº 2187935, ocupante do cargo de Assistente Social, do quadro de pessoal desta Universidade, até 16/09/2020, para prestar colaboração, nos termos estabelecidos em Acordo de Cooperação Técnica (Extrato Nº 128/2019, D.O.U de 19/11/2019), junto ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense do Ministério da Educação, com base no Artigo nº 93, Inciso II, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144 de 22 de agosto de 2017 e de acordo com o art. 26-A da Lei nº 11.091 de 12 de janeiro de 2005. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir desta data. (Processo nº 23102.006765/2019-29).</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 1.546 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor MARIANO GOMES PIMENTEL, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1552823, CPF nº 032.781.707-09, no período de 02 de março a 31 de maio de 2020 (91 dias), incluindo trânsito, para realizar curso de espanhol na Espanha, em virtude de concessão de licença para capacitação referente ao quinquênio de 10/10/2011 a 07/10/2016. (Processo nº 23102.006702/2019-72).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>