<xml><article id="12498856" name="Port-19- 2219 - ADELINO FRANKLIM" idOficio="5664598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12315325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.219/3HI1, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.219/3HI1, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da subdelegação de competência estabelecida no art. 4º, inciso XVIII, da Portaria COMGEP nº 1.395/DLE, de 8 de julho de 2016, e considerando o processo nº 67430.020031/2019-14, resolve:</p><p>Complementar a Portaria nº 1.297/GM1, de 18 de setembro de 1984, publicada no Diário Oficial da União nº 183, de 20 de setembro de 1984, transcrita no Boletim Externo da DIRAP nº 110, de 24 de setembro de 1984, referente ao 2º Ten Av Refm ADELINO FRANKLIM LUIZ DE FREITAS (Nr Ord 0448575), falecido em 12 de novembro de 2019, a fim de assegurar o benefício previsto no art. 110, inciso 2, da Lei nº 5.787, de 27 de junho de 1972, alterada pelo Decreto-Lei nº 1.824, de 22 de dezembro de 1980, revogada pelo art. 102, da Lei nº 8.237, de 30 de setembro de 1991; art. 3º, alínea "b", da Lei nº 8.237, de 30 de setembro de 1991, revogada pela Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001; e no art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, na forma e condições dispostas na Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006, a contar de 17 de julho de 1984, conforme parecer da Junta Superior de Saúde do Comando da Aeronáutica, Sessão 66, realizada em 14 de novembro de 2019.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>