<xml><article id="12118039" name="Port 12680 a 12686-ODA" idOficio="5631155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12251010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  3  DE  DEZEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 12.680 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Sra. MARIA ADELIA FILOSI, Matrículas SIAPE: 97712 e SIAPECAD: 24107, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 12725.720082/2019-34. .</p><p>Nº 12.682 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. CLELIO BERTI, Matrículas SIAPE: 133958 e SIAPECAD: 10470, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10830.726177/2019-39.</p><p>Nº 12.684 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. FLAVIO DE MORAES OQUENDO, Matrículas SIAPE: 97417 e SIAPECAD: 14850, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10820.721420/2019-41.</p><p>Nº 12.685 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Sra. CLEIDE BALDANI OQUENDO, Matrículas SIAPE: 953998 e SIAPECAD: 877262, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 17325.000012/2019-92.</p><p>Nº 12.686 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Sra. LILIAN DOS SANTOS AYUB RODRIGUES RAMOS, Matrículas SIAPE: 1335147 e SIAPECAD: 87924, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com Art. 3º, § 1º da EC 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10845.723278/2019-99.</p><p class="assina">EDSON CARLOS ODA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>