<xml><article id="12110695" name="1. PORTARIA TRT 18 GP.SGPE N 393" idOficio="5630351" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12248954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 3.937, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.937, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos previstos nos arts. 36 da Lei 8.112/90 e 20 da Lei n° 11.416/06, no Anexo IV da Portaria Conjunta nº 3/07 e na Resolução CSJT Nº 110/2012, que dispõem sobre o instituto da remoção dos servidores dos quadros de pessoal integrantes da Justiça do Trabalho, e tendo em vista o Processo Administrativo nº 17.192/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Remover a servidora MARYANNY PINHEIRO SANTANA, ocupante do cargo de Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, mediante permuta com a servidora ABIGAIL PINTO DE JESUS, ocupante do cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região.</p><p>Art. 2º Lotar a servidora ABIGAIL PINTO DE JESUS no Núcleo de Relações Institucionais e Cerimonial.</p><p>Art.3º Conceder à servidora MARYANNY PINHEIRO SANTANA período de trânsito de 20 (vinte) dias para retomar o efetivo desempenho das atribuições do cargo, conforme previsto no art. 18 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>