<xml><article id="12117004" name="PUBLICAÇÃO DILIGÊNCIA" idOficio="5631045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12250810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 6 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 6 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 12.164 - Art. 1º - Conceder pensão civil à ANTONIA CARLOS LEITÃO na condição de mãe com vigência a partir 29/11/1994 data do óbito do servidor ADONES CARLOS LEITÃO, matrícula 1020011 no cargo de Mestre, Classe S, Padrão I, oriundo do Quadro de Inativos do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento no art 217, ítem I, alínea d da Lei 8.112/90(Processo nº 28790.004230/94-25).</p><p>Nº 12.275 - Art. 1º - Conceder pensão civil à RAIMUNDA PAULA DE SÁ RIBEIRO na condição de viúva com vigência a partir 04 de março de 1989 data do óbito do servidor BASILIO RIBEIRO, matrícula 1004976 no cargo de Artífice de Estrutura de Obras e Metalúrgica, Classe A, Padrão I, oriundo do Quadro de Inativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento Lei nº 6.782/80 (Processo nº 28790.001787/90-35).</p><p>Nº 12.289 - Art. 1º - Conceder pensão civil à JÚLIA BASTOS DE LIMA, na condição de viúva e EDSON WASHINGTON BASTOS DE LIMA na condição de filho com vigência a partir 13 de março de 1999 data do óbito do servidor AbdonVasconcelos de Lima Filho, matrícula/Siape 1010356, aposentado no cargo de Agente de Portaria, Classe A, Nível II oriundo do Quadro de Inativo do Ex-TerritórioFederal do Amapá com fundamento no Art. 217, Itens I e II, Alíneas "a" da Lei nº 8.112/90 (16439.000358/99-27).</p><p>Art. 2° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>