<xml><article id="12196850" name="1752_portaria_5_dezembro_2019_Ma" idOficio="5638516" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.752, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.752, DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria Ministerial nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de julho de 2019, CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23421.004693.2019-72, de 3 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>I - Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em Concurso Público, referente ao Edital de Abertura nº 21/2016-Reitoria/IFRN, de 25/08/2016, publicado no DOU nº 166, de 29/08/2016, Seção 3, página 48 e 49, Edital Complementar nº. 01, de 28/07/2017, publicado no DOU nº 145, de 31/07/2017, Seção 3 páginas 46, e Edital Complementar nº. 02, de 10/11/2017, publicado no DOU nº 217, de 13/11/2017, Seção 2, Página 47 e 48, e ainda Edital Complementar nº. 3, de 18/12/2017, publicado no DOU nº 242, de 19/12/2017, Seção 3 páginas 51, cujo resultado foi homologado através do Edital nº 14/2017, de 21/12/2017, publicado no DOU. nº 247, de 27/12/2017, Seção 3, páginas 44, e de acordo com os artigos 9º, Inciso I, e 10º da Lei nº 8.112/1990, de 11/12/1990, o concursado a seguir relacionado:</p><p>KARINA CAVALCANTE DE OLIVEIRA, para exercer no Campus Avançado Parelhas, o cargo efetivo de Técnico de laboratório/Área - Ciência, Código nº. 701244, Nível de Classificação D, Nível capacitação I, padrão de vencimento 01, em regime de 40 horas semanais, em decorrência da vaga de nº 967490, por motivo de vaga distribuída pelo MEC, conforme DOU nº 200, de 15/10/2019, seção 1, página 124.</p><p>II - A posse do candidato ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, conforme § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e a entrada em exercício ocorrerá no prazo de 15 (quinze) dias após a posse, de acordo com o § 1º do Art. 15 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997.</p><p class="assina">MARCOS ANTÔNIO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>