<xml><article id="12134643" name="DIPAP_02_12" idOficio="5632124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00089:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12252658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 6.555 - Conceder pensão, sem paridade, a ROBERTO WAGNER VALENTE BENEVIDES, na condição de pessoa designada de ARTUR EDUARDO BENEVIDES, Mat. SIAPE - 6291617, nos termos artigos 215, 216, § 1º e 217, I, "e", da Lei nº 8.112/1990, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do RGPS, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, cabendo a cota de 50% (cinquenta por cento), referente aos proventos do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 30% (trinta por cento) de adicional de tempo de serviço e as demais vantagens do instituidor, com vigência em 21/09/2014, data do óbito do ex-servidor, e efeitos financeiros a partir de 01/12/2019, em cumprimento de sentença proferida no processo nº 0805194-91.2015.4.05.8100 - 3ª Vara Federal - CE. (Processo nº 23067.035846/2018-29).</p><p>Nº 6.556 - Conceder pensão, sem paridade, a ROBERTO WAGNER VALENTE BENEVIDES, na condição de pessoa designada de ARTUR EDUARDO BENEVIDES, Mat. SIAPE - 0291617, nos termos artigos 215, 216, § 1º e 217, I, "e", da Lei nº 8.112/1990, combinados com o artigo 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do RGPS, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, cabendo a cota de 50% (cinquenta por cento), referente aos proventos do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe 8, Nível 801, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 27% (vinte e sete por cento) de adicional de tempo de serviço e as demais vantagens do instituidor, com vigência em 21/09/2014, data do óbito do ex-servidor, e efeitos financeiros a partir de 01/12/2019, em cumprimento de sentença proferida no processo nº 0805194-91.2015.4.05.8100 - 3ª Vara Federal - CE. (Processo nº 23067.035846/2018-29).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>