<xml><article id="12235354" name="PORT. DOU-EVT 129" idOficio="5641385" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00011:00045:00024:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha/Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 267/CTMSP, DE 12 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 267/CTMSP, DE 12 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO TECNOLÓGICO DA MARINHA EM SÃO PAULO, no uso da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 37/DGDNTM/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o EA EDVAL DE LOURENÇO SILVA, indicado pela DDNM, a fim de realizar missão no exterior em Michigan nos Estados Unidos da América, no período de 24 de setembro de 2019 a 4 de outubro de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 21 de setembro de 2019 e retornar até o dia 6 de outubro de 2019, para participar do Finite element analysis using software abaqus, topics: Composite advanced modeler for Abaqus, Abaqus/Explicit Advanced Topics, Introductions Tosca to structure and Introduction to Isight, em cumprimento ao previsto no Evento 129 do Programa de Conclaves Não-Governamentais no Exterior (PCNGE) para o ano de 2019, aprovado pela portaria nº 349/2018, do EMA:</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada, quanto ao tipo como eventual, de acordo com a alínea c, do inciso I, e quanto à natureza como administrativa, de acordo com a alínea c, do inciso II, do art. 3o, combinado com o inciso III, do art. 6o, da Lei no 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto no 71.733/1973.</p><p>Art. 3º Autorizada a participação do representante, de acordo com a Msg R-091634Z/AGO/2019, do GCM.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">VA NORIAKI WADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>