<xml><article id="12111056" name="PORTARIA N 2941 DE 2 DE DEZEMBRO" idOficio="5630474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12249145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.941, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.941, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso II, do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e considerando o disposto no artigo 79 do Decreto nº 9.579, de 22 de novembro de 2018, com a redação que lhe foi dada pelo Decreto nº 10.003, de 4 de setembro de 2019 e tendo em vista o Edital de Convocação Nº 5/2019 que regulamenta o processo seletivo público de entidades não governamentais de âmbito nacional de atendimento dos direitos da criança e do adolescente para ocupar as nove vagas no Conselho Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente - Conanda, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Eleitoral para conduzir todas as etapas do processo de seleção pública apresentadas no Edital de Convocação nº 5/2019, que regulamenta o processo seletivo público de entidades não governamentais de âmbito nacional de atendimento dos direitos da criança e do adolescente para ocupar as nove vagas no Conselho Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente - Conanda, conforme publicado no D.O.U. de 11 de novembro de 2019, Edição nº 220, Seção 3, páginas 159.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes servidores para compor a Comissão Eleitoral, sob a presidência do primeiro:</p><p>I - Rodrigo Rodrigues Pedroso - Matrícula SIAPE nº 3090529;</p><p>II - Carlos Felipe Said Calil Pires - Matrícula SIAPE nº 1511948;</p><p>III - Esequiel Roque do Espírito Santo - Matrícula SIAPE nº 3084467;</p><p>IV - Giselle da Silva Cyrillo - Matrícula SIAPE nº 3098290;</p><p>V - Mariléia Silva de Paula - Matrícula SIAPE nº 313904; e</p><p>VI - Petrúcia de Melo Andrade - Matrícula SIAPE nº 3088968.</p><p>Art. 3º Compete à Comissão do Processo Seletivo:</p><p>a) conduzir e supervisionar o Processo de Seleção Pública previsto neste Edital;</p><p>b) disciplinar, organizar, receber e analisar os requerimentos das entidades não governamentais candidatas no Processo de Seleção Pública;</p><p>c) decidir sobre todas as dificuldades ou dúvidas que ocorrerem no Processo;</p><p>d) receber e decidir sobre os pedidos de impugnação das entidades não governamentais candidatas no Processo de Seleção Pública;</p><p>e) decidir, em última instancia, sobre demais incidentes verificados durante os trabalhos de avaliação;</p><p>f) deliberar sobre os recursos que versem sobre o resultado preliminar da seleção, bem como encaminhá-los à Consultoria Jurídica do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, quando julgar necessário;</p><p>g) divulgar o resultado do julgamento dos recursos; e</p><p>h) deliberar sobre os casos omissos referentes ao Edital de Convocação nº 05/2019.</p><p>Art. 4º O membro da Comissão de Seleção que incorrer em impedimento deve comunicar o fato à referida Comissão, abstendo-se de atuar, sob pena de nulidade dos atos que praticar.</p><p>Parágrafo único. Na hipótese do caput, o membro impedido deverá ser imediatamente substituído, a fim de viabilizar a realização ou continuidade do processo de seleção.</p><p>Art. 5º A Comissão referida no caput organizará o processo eleitoral até a conclusão da Assembleia de Eleição.</p><p>Art. 6º Os casos omissos serão resolvidos pela Comissão do Processo Seletivo.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>