<xml><article id="12496528" name="APOSENTADORIA 2019 - MARIA DE LO" idOficio="5658525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12301976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 14.528 - Aposentar voluntariamente a servidora MARIA DE LOURDES SOUZA DE MELLO BRAGA, matrícula SIAPE nº 761096 SIAPECAD nº 815353 ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso III, Alínea "B" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da Lei nº 10887/04. (Processo 10768.103765/2019-09).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 14.529 - Aposentar voluntariamente a servidora JANDYRA MARGARETH LEMOS DOS REIS, matrícula SIAPE nº 878313 SIAPECAD nº 816390, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 10768.103766/2019-45).</p><p>Nº 14.533 Aposentar voluntariamente, com base no Art. 40, Inciso III, § 4º, Inciso I da Constituição Federal, normatizado pela Lei Complementar 142 de 08/05/2013, por Deficiência Moderada, o servidor CARLOS ROBERTO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 747864 SIAPECAD nº 58926, ocupante do cargo de Técnico de Nível Médio, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia. (Processo 10768.102423/2019-63).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>