<xml><article id="12201233" name="2019 - SEA - 1984-1992 - 6.12" idOficio="5638911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.008, de 25 de abril de 2019, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.984 - Designar o Policial Rodoviário Federal MARCIO GERALDO LARA CAMARGOS JUNIOR para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Segurança Viária da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 1.985 - Designar o Policial Rodoviário Federal JASON GOMES TERENCIO para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Operações Especializadas da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 1.986 - Designar o Policial Rodoviário Federal MARCELO BENEDITO DE FREITAS para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Inteligência da Polícia Rodoviária Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.987 - Designar o Policial Rodoviário Federal VICENTE FARIA ZANGIROLANI para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Corregedor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.988 - Designar o Policial Rodoviário Federal RICARDO MOURA ALVARENGA para exercer o encargo de substituto eventual da função de Corregedor-Geral Adjunto da Corregedoria-Geral da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 1.989 - Designar o Policial Rodoviário Federal DANIEL ANTÔNIO TORNO DE ARAÚJO COSTA para exercer o encargo de substituto eventual da função de Superintendente da Polícia Rodoviária Federal no Paraná, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 1.990 - Designar o Policial Rodoviário Federal WILLIAM THOMAS para exercer o encargo de substituto eventual da função de Superintendente da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 1.991 - Dispensar BERNARDO BATISTA DE ASSUMPÇÃO do encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.992 - Designar RAFAEL SCHAEFER COMPARIN para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Consultor Jurídico, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>