<xml><article id="12339132" name="cfp229port" idOficio="5651024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00016:00086:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Centro de Formação de Professores" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12287693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 229, DE 13 DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 229, DE 13 DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE FORMAÇÃO DE PROFESSORES DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a Comissão Permanente de Licitação, sob a presidência do primeiro, os seguintes servidores:</p><p>FRANCISCO BEZERRA DE SOUZA, SIAPE Nº 1825104-8, Técnico em Contabilidade, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotado na Unidade Acadêmica de Ciências Exatas e da Natureza do Centro de Formação de Professores;</p><p>JOSELITO TARGINO DE OLIVEIRA DUTRA, SIAPE Nº 1749836, Administrador, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotado na Direção do Centro de Formação de Professores;</p><p>DENIZE SANTOS SARAIVA LOURENÇO, SIAPE Nº 1116287, Bibliotecária, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotada na Biblioteca Setorial do Centro de Formação de Professores;</p><p>RAIMUNDO GONÇALO CARIRI, SIAPE Nº 15632588 (Suplente), Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotado na Escola Técnica de Saúde de Cajazeiras do Centro de Formação de Professores;</p><p>Art. 2º - Designar o servidor FRANCISCO BEZERRA DE SOUZA, SIAPE Nº 1825104-8, Técnico em Contabilidade, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotado na Unidade Acadêmica de Ciências Exatas e da Natureza do Centro de Formação de Professores, pregoeiro da UASG 158197, tendo como substituto o servidor JOSELITO TARGINO DE OLIVEIRA DUTRA, SIAPE Nº 1749836, Administrador, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotado na Direção do Centro de Formação de Professores.</p><p>Art. 3º - Designar para a equipe de apoio de pregão eletrônico os seguintes servidores:</p><p>JOSELITO TARGINO DE OLIVEIRA DUTRA, SIAPE Nº 1749836, Administrador, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotado na Direção do Centro de Formação de Professores; GABINETE DO DIRETOR Centro de Formação de Professores - CFP Campus Cajazeiras Rua Sérgio Moreira de Figueiredo s/n - Casas Populares CEP 58900-000 - Cajazeiras - PB Tel / Fax: (83) 3532-2009 / cfp@cfp.ufcg.edu.br</p><p>DENIZE SANTOS SARAIVA LOURENÇO, SIAPE Nº 1116287, Bibliotecária, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotada na Biblioteca Setorial do Centro de Formação de Professores;</p><p>RAIMUNDO GONÇALO CARIRI, SIAPE Nº 15632588 (Suplente), Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro permanente de pessoal da UFCG, lotado na Escola Técnica de Saúde de Cajazeiras do Centro de Formação de Professores;</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura com validade de 01 (um) ano.</p><p class="assina">ANTÔNIO FERNANDES FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>