<xml><article id="12317041" name="Lote 1 Pub 13 12" idOficio="5649255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00013:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO, DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência de que trata o inciso VIII do art. 9º da Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 452 - Dispensar ROGÉRIO GALVÃO DA SILVA , CPF nº ***.241.658-**, matrícula Siape nº 0876982 do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral, na Coordenação-Geral de Projetos Estratégicos código FCPE 101.4, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 453 - Dispensar GILMAR DA CUNHA TRIVELATO, CPF nº ***.494.948-**, matrícula Siape nº 0876956 do encargo de substituto do Coordenador, na Coordenação de Projetos código FCPE 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 454 - Dispensar FRANCISCO ROGÉRIO LIMA DA SILVA, CPF nº ***.886.458-**, matrícula Siape nº 1283935 do encargo de substituto do Diretor, na Diretoria de Administração e Finanças código DAS 101.5, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 455 - Dispensar BENEDITO SILVA GUIMARÃES FILHO, CPF nº ***.823.518-**, matrícula Siape nº 0876726 do encargo de substituto do Auditor-Chefe, na Auditoria Interna código FCPE 101.4, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 456 - Dispensar MARCELO PRUDENTE DE ASSIS, CPF nº ***.316.436-**, matrícula Siape nº 1220567 do encargo de substituto do Diretor, da Diretoria de Pesquisa Aplicada código DAS 101.5, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 457 - resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a Portaria n° 421 publicada no D.O.U de 27 de novembro de 2019, pág. 21, seção 2.</p><p>Onde se Lê: "... código DAS 10.4 ..."</p><p>Leia-se: "... código FCPE 101.4..."</p><p>Nº 458 - Designar FELIPE AUGUSTO CASCALES, CPF nº ***.577.738-**, matrícula Siape nº 1092857, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe, no Serviço de Execução Orçamentária e Financeira código 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 459 - Designar CARLOS ALBERTO DE FRANÇA, CPF nº ***.652.868-**, matrícula Siape nº 1938279, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe, no Serviço de Contabilidade código FCPE 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 460 - Designar KARINA PENARIOL SANCHES, CPF nº ***.957.588-**, matrícula Siape nº 1481588 para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe, no Serviço de Publicação e RBSO FCPE 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 461 - Designar ADRIANO MYOTIN, CPF nº ***.134.038-**, matrícula Siape nº 2306296 para exercer o encargo de substituto eventual da chefe, no Serviço Material e Patrimônio FCPE 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 462 - Designar MAURICIO MAIA, CPF nº ***.233.098-**, matrícula Siape nº 1481109, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe, na Procuradoria Federal código 101.4, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 463 - Designar SOLANGE SILVA NASCIMENTO, CPF nº ***.897.578-**, matrícula Siape nº 0876989 para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador, na Coordenação de Orçamento e Finanças código 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 464 - Designar FÁBIO AKIO SHIOMI IHA, CPF nº ***.912.898-**, matrícula Siape nº 2263013 para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora, na Coordenação de Administração código 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 465 - Designar MARCELA SARTO ALVARES OTERO PONTES, CPF nº ***.460.648-**, matrícula Siape nº 1938361 para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador, na Coordenação de Gestão de Pessoas código 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 466 - Designar JUAN GOMES PEREIRA CPF nº ***.749.676-**, matrícula Siape nº 1989562 , para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe, no Serviço de Compras código 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 467 - Designar MARIA CELESTE MAIELLO CPF nº ***.915.108-**, matrícula Siape nº 2262438 , para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe, no Serviço de Administração de Pessoas código 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 468 - Designar MARINA BRITO BATTILANI CPF nº ***.221.279-**, matrícula Siape nº 1950403, para exercer o encargo de substituta eventual do Presidente, na Presidência, código DAS 101.6, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 469 - Designar DEBORA MARIA SANTOS, CPF nº ***.151.398-**, matrícula Siape nº 0876972 para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe, no Serviço de Comunicação Social FCPE 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 470 - Designar GUILHERME MASAAKI KOREEDA , CPF nº ***.469.758-**, matrícula Siape nº 2260348 para exercer o encargo de substituto eventual da Gerente de Projeto, no Gerenciamento de Projetos Estratégicos FCPE 103.4, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 471 - Designar THAIS MARIA SANTIAGO DE MORAES BARROS, CPFnº ***.359.928-**, matrícula Siape nº 1937958 para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe, na Unidade Descentralizada em extinção de Campinas código FGR-1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 472 - Designar VIVIANE MACIEL TREVISAN, CPF nº ***.847.037-**, matrícula Siape nº 1812463 para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe, na Unidade Descentralizada em extinção do Paraná código FGR-1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 473 - Designar MARIANA SOUZA GOMES FURST, CPF nº ***.851.570-**, matrícula Siape nº 1542737 para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe, na Unidade Descentralizada em extinção do Rio Grande do Sul código FGR-1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 474 - Designar TIAGO BORGES PEDROSO DO AMARAL, CPF nº ***.114.402-**, matrícula Siape nº 2263721 para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe, no Escritório Avançado Norte - Pará código FGR-1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 475 - Designar ROGÉRIO GALVÃO DA SILVA , CPF nº ***.241.658-**, matrícula Siape nº 0876982 para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor, na Diretoria de Pesquisa Aplicada código DAS 101.5, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 476 - Designar MILDA JODELIS , CPF nº ***.351.808-**, matrícula Siape nº 1960997 para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral, na Coordenação-Geral de Projetos Estratégicos código 101.4, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 477 - Designar THAÍS HELENA DE CARVALHO BARREIRA, CPF nº ***.394.278-**, matrícula Siape nº 0876913 para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador na Coordenação de Projetos código 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 478 - Designar CEZAR AKIYOSHI SAITO , CPF nº ***.957.612-**, matrícula Siape nº 1367648 , para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe, no Serviço de Serviço de Epidemiologia e Estatística código 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 479 - Designar ADRIANA CUNHA BELASCO, CPF nº ***.560.188-**, matrícula Siape nº 1938014 para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe, no Serviço de Cursos e Eventos FCPE 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 480 - Designar Diego Ricardi dos Anjos , CPF nº ***.527.098-**, matrícula Siape nº 1959350, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe, no Serviço de Tecnologia - Desenvolvimento e Negócios código 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 481 - Designar FERNANDO TIMÓTEO FERNANDES, CPF nº ***.379.938-**, matrícula Siape nº 1938166, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe, no Serviço de Tecnologia - Estrutura código 101.1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 482 - Designar MARIA APARECIDA CHRIST, CPF nº ***.262.007-**, matrícula Siape nº 0876964 para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe, na Unidade Descentralizada em extinção do Espírito Santo código FGR-1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 483 - Designar SUELI ISMERIM NASCIMENTO CPF nº ***.418.448-**, matrícula Siape nº 0876994 para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe, na Unidade Descentralizada em Extinção da Bahia código FGR-1, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Nº 484 - Designar GUSTAVO HOLZBACH HAIBARA, CPF nº ***339.378.-**, matrícula Siape nº 2259878, para exercer o encargo de substituto eventual do Auditor-Chefe, na Auditoria Interna código 101.4, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p class="assina">FELIPE MÊMOLO PORTELA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>