<xml><article id="12076914" name="PORTARIA N 2299" idOficio="5623937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.299, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.299, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.050516/2019-49, resolve:</p><p>Exonerar TIAGO BRAGA BORGO do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de assessor, e nomeá-lo para o cargo comissionado, CA-II, com função de assessor, ambos os cargos no Gabinete do Conselheiro Emanuel Campelo/EC.</p><p>Exonerar ROSÂNGELA SOUZA SOARES DE QUEIROZ do cargo comissionado técnico, CCT-IV, e nomeá-la para o cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de assessora, ambos os cargos no Gabinete do Conselheiro Emanuel Campelo/EC.</p><p>Nomear LANNA SOARES DE OLIVEIRA LIMA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de assessora, na Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE.</p><p>Dispensar CARLOS EDUARDO DE LIMA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Coordenador do Processo de Outorga/UO031OR, na Unidade Operacional no Estado de Santa Catarina/UO031, e designar ARIOSTO FLEURY BARBOSA CORDEIRO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 13/01/2020, BRENNO PIRES ANDRADE MARANHÃO do encargo de substituto do cargo comissionado, CGE-II, com função de Chefe da Auditoria Interna - AUD, e designar MARIANA FÉLIX GONÇALVES DE MATEUS para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 31/01/2020, MARIANA FÉLIX GONÇALVES DE MATEUS do encargo de substituta do cargo comissionado, CGE-II, com função de Chefe de Chefe da Auditoria Interna - AUD, e designar BRENNO PIRES ANDRADE MARANHÃO para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo a partir da mesma data.</p><p>Dispensar WELLINGTON BATISTA DE AGUILAR do encargo de substituto do cargo comissionado, CGE II, com função de Gerente Regional no estado de São Paulo - GR01, e a designar o servidor JOSÉ UMBERTO SVERZUT para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 13/12/2019, JULIO CEZAR DA SILVA MARRA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função Coordenador do Processo de Gestão de Projetos Estratégicos/PRPE6, e designar JOSE JORGE VELOSO DA SILVA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>