<xml><article id="12318579" name="Dou079-19in" idOficio="5649488" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="16/12/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 13 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 13 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANA TEREZA LOPES PECORA, ocupante do cargo de Enfermeira, lotada no Departamento de Urologia do Hospital de Clínicas, no período de 30/12/2019 a 03/01/2021, para estágio e desenvolvimento de pesquisa de Medicina e Reabilitação, Universidade de Laval, em Quebéc/Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23075.708115/2019-96).</p><p>ANDREA MORA DE MARCO NOVELLINO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Assistente, lotada no Departamento de Tocoginecologia, Setor de Ciência da Saúde, pelo período de 16/01/2020 à 24/01/2020, para participar do "IMSH-Society for Simulation in Healthcare" em San Diego/EUA, com ônus limitado.(Processo nº 23075.083143/2019-99).</p><p>ANGELICA BEATE WINTER BOLDT, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Genética, Setor de Ciências Biológicas, no período de 12/01/2020 à 20/03/2020, com o objetivo de realizar Estágio como pesquisador visitante na área de Genética Humana, na Universidade de Tübingen, de München e de Oldenburg, em Tübingen München e Oldenburg/ Alemanha, com ônus CAPES-PRINT. (Processo nº 23075.078919/2019-59).</p><p>GUILHERME LANZI SASSAKI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Bioquímica e Biologia Molecular, Setor de Ciências Biológicas, no período de 20/01/2020 a 31/01/2020, para participar de missão de trabalho no Centro de Investigación y Asistencia en Tecnología y Diseño del Estado de Jalisco (CIATEJ), em Guadalajara/México, com ônus Capes Print. (Processo nº 23075.079366/2019-51).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANGELA MARIA SCALABRIN COUTINHO, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 21/10/2019, Seção II, pág. 36, onde se lê: pelo período de 01/11/2019 a 30/04/2020 com ônus limitado; leia-se: leia -se pelo período de 01/11/2019 a 31/12/2019 com ônus limitado e pelo período de 01/01/2020 a 30/04/2020 com ônus CAPES PRINT. (Processo nº 23075.057939/2019-96).</p><p>PEDRO IPIRANGA JUNIOR, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 14/11/2019, Seção II, pág. 24, onde se lê: de 23/11/2019 a 27/11/2019; leia-se: de 23/11/2019 a 16/12/2019, sendo o período de 27/11/2019 a 30/11/2019 para participar do Colloquium "Ancient Landscapes", em Atenas/Grécia e o período de 01/12/2019 a 16/12/2019 para visita técnica na Universidade Nacional Capodistriana de Atenas na Grécia. (Processo nº 23075.068182/2019-66).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>