<xml><article id="12240026" name="afastDOpais_10dez2019" idOficio="5642109" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/12/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12270424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 10 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 10 de dezembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>SIMONE FELICIANO DE ABREU, Matrícula SIAPE nº 1435109, ocupante do cargo de Enfermeiro, lotado(a) no(a) Instituto de Atenção à Saúde São Francisco de Assis, no período de 11/01/2020 a 01/02/2020, para realização de doutorado junto à Universidad Columbia del Paraguay, em Assunção, Paraguai - com ônus limitado (Processo 23079.213609/2019-57).</p><p>TANIA CRISTINA FRANCO SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1125115, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Enfermagem Anna Nery, no período de 01/03/2020 a 13/03/2020, para desenvolvimento de pesquisa junto à Escola Superior de Enfermagem de Coimbra, em Coimbra, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.217464/2019-63).</p><p>RONALDO PIRES CANABARRO, Matrícula SIAPE nº 1038084, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado(a) no(a) Núcleo de Rádio e TV, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, para realização de doutorado na modalidade sanduíche, junto ao CONICET - Consejo Nacional de Investigaciones Cientificas y Técnicas, em Buenos Aires, Argentina - com ônus CAPES-Print (Processo 23079. 019801/2019-68).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>