<xml><article id="12118324" name="PORTARIA 1986" idOficio="5631189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12251052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.986, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.986, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor ALOÍSIO ARNALDO NUNES DE CASTRO, SIAPE 1754494, para substituir RICARDO DE CRISTOFARO, SIAPE 1146426, DIRETOR DO MUSEU DE ARTE MODERNA MURILO MENDES, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 19/07/2019 a 02/08/2019, conforme Ofício/SEI nº 1/2019-MAMM, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor ALOÍSIO ARNALDO NUNES DE CASTRO, SIAPE 1754494, para substituir RICARDO DE CRISTOFARO, SIAPE 1146426, DIRETOR DO MUSEU DE ARTE MODERNA MURILO MENDES, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 16/12/2019 a 15/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 9/2019-MAMM.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor JOSÉ CARLOS DA SILVA CARVALHO, SIAPE 1148322, para substituir ADRIANA ABREU DE ANDRADE SOUZA, SIAPE 1202670, COORDENADORA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 08/04/2019 a 17/04/2019, conforme Ofício nº 3/2019-DEP FMR, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação d</p><p>Art. 4º Nomear o servidor ADILSON CARLOS ZANIRETTO JÚNIOR, SIAPE 1928575, para substituir ROSILAINE FÁTIMA DE PAULA, SIAPE 1657724, COORDENADORA DE SERVIÇOS DE REFEIÇÃO HOSPEDAGEM E PASSAGEM, Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Gestão, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 02/12/2019 a 11/12/2019, conforme Ofício nº 38/2019-COORD-SCDP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora MARJORY ALMEIDA SANTOS, SIAPE 1696396, para substituir EMÍLIO MAFALDA OLIVEIRA, SIAPE 2051125, COORDENADOR ADMINISTRATIVO, do Campus Governador Valadares, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 02/12/2019 a 12/12/2019, conforme Ofício nº 162/2019/CAMPUSGV-COORD-ADMINISTRATIVA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Nomear o servidor JONAS DA SILVA, SIAPE 1852410, para substituir FRANCISCO HENRIQUE CERDEIRA FERREIRA, SIAPE 1828812, DIRETOR, do Centro de Gestão do Conhecimento Organizacional, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 30/12/2019 a 23/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 32/2019-CGCO.</p><p>Art. 9º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>