<xml><article id="12545175" name="2712PRT360A364-DGES-SE-GSI-S-2" idOficio="5668376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12322977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, SUBSTITUTO,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 360 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o 1º Sgt EB AGUINALDO TIMOTEO DOMINGOS de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 361 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 1º Sgt EB NILTON CESAR DA COSTA OLIVEIRA;</p><p>- 2º Sgt EB FÁBIO BARROSO DE DEUS;</p><p>- 2º Sgt EB DAVID BEZERRA COSTA; e</p><p>- 2º Sgt EB JACQUELINE FERREIRA BISPO RODRIGUES.</p><p>Nº 362 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>a 2º Sgt EB ANDRÉA BRUNO DE OLIVEIRA para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 363 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Cb EB BRANDON RODRIGUES FRANÇA<strong></strong>para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 364 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Sd EB EDUARDO SALOMÃO COSTA<strong></strong>para exercer a função de AUXILIAR, Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p class="assina">CONCETTO LO SCIUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>