<xml><article id="12143980" name="Portaria 1564 1565 1566 1567 (DO" idOficio="5633647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12254793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.564 DESIGNAR, para exercer a Função (FG-02) de Secretário(a) Administrativo(a) da Diretoria Administrativa da(o) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA, o(a) servidor(a) DRIELE JULIA DA SILVA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 1352212, a partir da data de publicação desta Portaria (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75).</p><p>Nº 1.565 ALTERAR a Portaria n° 79/2019-GR, de 18 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 21/01/2019, que designou para função o(a) servidor(a) JOSE ANDERSON DA MATA PEREIRA DE FRANCA, matrícula SIAPE nº 3081525, em virtude de mudança de estrutura da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA/UFRPE, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FG-02) de Chefe do Setor de Compras da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Gestão de Compras e Licitações da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA</p><p>Nº 1.566 ALTERAR a Portaria n° 439/2015-GR, de 23 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 24/03/2015, que designou para função o(a) servidor(a) BERGSON JOSE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 2161053, em virtude de mudança de estrutura da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA/UFRPE, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>DESIGNAR para a Função (FG-02) de Chefe do Setor de Engenharia da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>DESIGNAR para a Função (FG-02) de Chefe do Setor de Engenharia e Manutenção da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho</p><p>Nº 1.567 ALTERAR a Portaria n° 1.351/2018-GR, de 06 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 07/11/2018, que designou para função o(a) servidor(a) ELIEL BARBOSA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2163251, em virtude de mudança de estrutura da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA/UFRPE, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FG-02) de Chefe do Setor de Serviços Gerais da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - DESIGNAR para a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Gestão de Materiais e Serviços Gerais da Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>