<xml><article id="12175113" name="PORTARIA PENSÃO VITALÍCIA ANTONI" idOficio="5636427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 5  de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 5 de dezembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 13.062- Conceder pensão vitalícia ao Senhor ANTÔNIO JOSÉ DE ARAÚJO, cônjuge da ex-servidora ELIZABETH ALVES DE ARAUJO, aposentada no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos,, Matricula SIAPE nº 0698372, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do in-61).ciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 24 de outubro de 2019. ( Processo nº 19975.129989/2019-61).</p><p>Nº 13.066- Conceder pensão temporária ao Senhor ADRIANO DIAS filho inválido da ex-servidora MARIA APARECIDA RODRIGUES DIAS, Ativa no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Matricula SIAPE 2999320, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso IV do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 04 de julho de 2019. (Processo nº 19975119008/2019-78).</p><p>Nº 13.156- Conceder pensão vitalícia a Senhora ESMERALDINA DA SILVA MERCADO, companheira do ex-servidor FRANCISCO MARTINS SERRA, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, Classe "C", Padrão IV, Matricula SIAPE nº 0702449, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 19 de setembro de 2015. Processo nº 19975.119779/2019-65 e sentença proferida nos autos nº 0000164-80.2018.4.01.4102 do Tribunal Regional Federal da Primeira Região/Subseção de Guajará Mirim/RO.</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>