<xml><article id="12557376" name="PORT 1411 A 1427 E 1429 A 1439" idOficio="5669584" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12324713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.411, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.411, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar LUCIANA DINIZ DE CARVALHO MONTEIRO, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, FCPE-101.1, código nº 20.0041, do Departamento de Ações Programáticas Estratégicas, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1412, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar REGIANE TIGULINI DE SOUZA JORDÃO, para substituir, no período de 13 a 16/01/2020, o Coordenador-Geral de Laboratórios de Saúde Pública, DAS-101.4, código nº 32.0035, Departamento de Articulação Estratégica de Vigilância em Saúde, da Secretaria de Vigilância em Saúde, em virtude das férias do titular e da substituta eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.413, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 25/10/2019, GUSTAVO HOFF do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Gestão, Regulação e Provimento, FCPE-101.4, Código nº 37.0027, do Departamento de Gestão do Trabalho em Saúde, da Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na saúde, por ter sido designado titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.414, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ZELIA MARIA FERREIRA SANTOS ALEXANDRE, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.3, código nº 35.0244, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Potiguara, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.415, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARIA DA CONCEIÇAO DA SILVA, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Casa de Saúde Indígena - Camaragibe, FCPE-101.1, código nº 35.0258, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Pernambuco, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.416, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARIA LUIZA DE QUEIROZ, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código nº 35.0255, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Pernambuco, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado, a contar de 16/09/2019, CLAUDINEI DE SOUZA SILVA, por ter sido designado titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.417, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARCUS VINÍCIUS LUCENA BRAND para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Suprimentos e Logística, FCPE-101.2, código nº 25.0119, da Coordenação de Administração, do Hospital Federal dos Servidores do Estado, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado, a contar de 02/08/2019, ANTONIO JOSE DE SOUZA CASTRO, por ter sido designado titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.418, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar PRISCILLA FERNANDES CAMPOS, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe do Serviço de Administração de Pessoas, FCPE-101.1, código nº 25.0110, da Coordenação de Administração, do Hospital Federal Cardoso Fontes, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada VANDECLEIDE CORSINO DE MACEDO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.419, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ANDREZA LIMA ABREU, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, FCPE-101.2, código nº 25.0057, da Coordenação de Administração, do Hospital Federal de Ipanema, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado SANDRO SOBRINHO LEAL.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.420, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar RENATA CRISTINA ESTEVAN GONÇALVES, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código nº 25.0090, da Divisão de Suprimentos e Logística, da Coordenação de Administração, do Hospital Federal do Andaraí, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado MARCO ANTONIO TELES DA COSTA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.421, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar AMARILDO BARROSO DE BRITO do encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.4, código nº 35.0269, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Porto Velho, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.422, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a contar de 13/12/2019, WLADIMIR RABELO MAIA do encargo de substituto eventual da Chefe do Serviço de Apoio Administrativo e Operacional, FCPE-101.1, código nº 25.0213, da Coordenação de Administração Geral, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>PORTARIA Nº 1.423, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar DANIEL ABREU LUZ, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento Ambiental Indígena, FCPE-101.1, código nº 35.0207, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Kaiapó do Pará, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado, a contar de 03/10/2019, EPITÁCIO CASTRO SARAIVA, por ter sido designado titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.424, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, ALIRIO ARTUR GUIMARÃES do encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código nº 35.0170, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Cuiabá, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.425, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 2º, parágrafo único, inciso V, da Lei 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e art. 15, art. 16 e art. 16B da Lei 11.356, de 19 de outubro de 2006, resolve:</p><p>I - Revogar a concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Intermediário - GSISTE-SISG, feita à servidora abaixo indicada, na forma da PT/SAA Nº 1.057/SAA, publicada no Diário Oficial da União de 3/10/2019:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>DÉBORA LUCENA DE QUEIROZ</p></td><td><p>1717549</p></td><td><p>NI</p></td></tr></table><p>II - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Intermediário - GSISTE-SISG, ao servidor abaixo indicado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>IVAN CAMELO DE PAIVA</p></td><td><p>233197</p></td><td><p>NI</p></td></tr></table><p>ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.426, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MANUARA APARECIDA ALVES DE SOUZA, para substituir, no período de 19 a 31/12/2019, o Coordenador-Geral de Gestão, Regulação e Provimento, FCPE-101.4, Código nº 37.0027, do Departamento de Gestão do Trabalho em Saúde, da Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde, em virtude das férias do titular e vacância do encargo de substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.427, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CYNTHIA MIRANDA PINTO, para substituir, no período de 02 a 17/01/2020, o Coordenador de Ouvidoria-Geral do Sistema Único de Saúde, DAS-101.4, código nº 08.0011, da Diretoria de Integridade, em virtude das férias do titular e do substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.429, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar PHELIPPE AUGUSTO VALENTE MAIA, para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad, DAS-101.4, código nº 25.0342, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado, a contar de 12/06/2019, JOÃO ALVES GRANGEIRO NETO, por ter sido designado titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.430, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar TATIANE FERNANDES PORTAL DE LIMA, para substituir, no período de 13 a 23/01/2020, a Coordenadora-Geral de Desenvolvimento da Epidemiologia em Serviços, DAS-101.4, código nº 32.0037, Departamento de Articulação Estratégica de Vigilância em Saúde, da Secretaria de Vigilância em Saúde, em virtude das férias do titular e da substituta eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.431, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ANA ROGÉRIA SOUZA RANGEL, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Apoio à Gestão de Bens, Serviços e Insumos Estratégicos de Saúde, DAS-101.3, código nº 35.0017, do Departamento de Atenção à Saúde Indígena, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado, a contar de 18/10/2019, MARCELO ALVES MIRANDA, por ter sido designado titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.432, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JOSE MARIA ALVES, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Edificações e Saneamento Ambiental Indígena, FCPE-101.1, código nº 35.0237, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Guamá-Tocantins, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado RAIMUNDO JORGE PINTO FREIRE.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>PORTARIA Nº 1.433, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARIA DAS DORES PINHEIRO FERREIRA, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código nº 35.0109, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Amapá e Norte do Pará, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.434, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ADEVALDO PEREIRA DE SOUZA, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena no Distrito Sanitário Especial Indígena - Kaiapó do Pará, DAS-101.4, código nº 35.0202, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado JOSÉ DA LUZ ARAÚJO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.435, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar RUBENS VIGO, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Casa de Saúde Indígena - Juara, FCPE-101.1, código nº 35.0200, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Kaiapó do Mato Grosso, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.436, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar DIEGO MIGUEL BORECKI, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora Distrital de Saúde Indígena no Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Purus, DAS-101.4, código nº 35.0029, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado JOSÉ CARLOS PEREIRA LIRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.437, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar AQUINO GOMES DA SILVA FILHO, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe da Casa de Saúde Indígena - Rio Branco, FCPE-101.1, código nº 35.0036, da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Purus, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado RAIMUNDO GOMES DE PAULA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.438, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JALILA BARROS TAVARES, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código nº 35.0238, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Guamá-Tocantins, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado PEDRO DE LEMOS MAC DOWELL.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.439, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar LUANA UCHOA GONÇAVES, para substituir, no período de 06 a 27/12/2019, a Coordenadora-Geral de Monitoramento de Recomendações de Auditoria, DAS-101.4, código 15.0048, do Departamento Nacional de Auditoria do SUS, em virtude de vacância do titular e férias do substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>