<xml><article id="12124026" name="PORT. AFP - 7839 A 7867 E RETIFI" idOficio="5631558" pubName="DO2" artType="Lista de Antiguidade" pubDate="04/12/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00020:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12251701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.839 - Autorizar, em caráter excepcional o afastamento do país do servidor LEANDRO RODRIGUES ALVES DINIZ, Professor Adjunto, no período de 01/12/2019 a 31/05/2020, para participar de treinamento na Université Grenoble Alpes, em Grénoble/França, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.082776/2019-18.</p><p>Nº 7.844 - Autorizar o afastamento do país do servidor JAMIL ALEXANDRE AYACH ANACHE, Professor Adjunto, no período de 16/12/2019 a 06/02/2020, para realização de Intercâmbio Acadêmico no Max-Planck-Institut Fur Biogeochemie, em Jena/Alemanha, sem ônus. Processo nº 23072.085101/2019-12.</p><p>Nº 7.845 - Autorizar o afastamento do país da servidora LAURA GUIMARÃES CORREA, Professor Associado, no período de 08/01/2020 a 20/01/2020, para participar do congresso "Conferência do MeCCSA - Media, Communication and Cultural Studies Association" e realizar visita técnica, em Brighton e Londres/Reino Unido, com ônus, conforme autorização nº 201911129549 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.085012/2019-76.</p><p>Nº 7.847 - Autorizar o afastamento do país da servidora LARISSA ALVES DE LIRA, Professor Visitante - Associado, no período de 17/12/2019 a 31/01/2020, para realização de Intercâmbio Acadêmico na Université Paris 1, França, em Paris/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.085195/2019-20.</p><p>Nº 7.867 - Autorizar o afastamento do país da servidora ROGATA SOARES DEL GAUDIO, Professor Associado, no período de 12/12/2019 a 04/01/2020, para participar de mesa redonda, em Rouen/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.085130/2019-84.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 6922, de 04/10/2019, publicada no DOU de 08/10/2019, Seção 2, pág. 34, que autorizou o afastamento do país ao servidor ALEXANDRE TRAVESSONI GOMES TRIVISONNO, onde se lê: "...no período de 23/11/2019 a 01/12/2019...", leia-se: "...no período de 23/11/2019 a 03/12/2019...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>