<xml><article id="12536970" name="2019-12-27 - Portaria 482-492 RE" idOficio="5668102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12322362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DE REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria UFABC nº 296, de 05 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 16, de 6 de junho de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 482 - Designar o (a) servidor (a) MARCELLA DOS SANTOS ABREU, SIAPE 2855155, para exercer o encargo de substituto (a) temporário (a) do (a) Coordenador (a) da Assessoria de Comunicação e Imprensa, código CD-4, pelo período de 06/01/2020 a 24/01/2020, em virtude de licença do (a) titular e férias do (a) substituto (a) eventual.</p><p>Nº 483 - Dispensar o servidor LÚCIO CAMPOS COSTA, SIAPE 1488255, da função comissionada de Coordenador da Licenciatura em Física, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 484 - Designar a servidora GISELLE WATANABE, SIAPE 1690814, para exercer a função comissionada de Coordenadora da Licenciatura em Física, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 485 - Dispensar o servidor PEDRO GALLI MERCADANTE, SIAPE 1676343, da função comissionada de Coordenador do Bacharelado em Ciência e Tecnologia - BC&amp;T, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 486 - Art. 1º Dispensar o servidor MARCELO OLIVEIRA DA COSTA PIRES, SIAPE 1545741, da função de Coordenador Adjunto do Bacharelado em Ciência e Tecnologia - BC&amp;T, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor do encargo de substituto eventual do(a) Coordenador do Bacharelado em Ciência e Tecnologia - BC&amp;T, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 487 - Designar o servidor MARCELO OLIVEIRA DA COSTA PIRES, SIAPE 1545741, para exercer a função comissionada de Coordenador do Bacharelado em Ciência e Tecnologia - BC&amp;T, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 488 - Art. 1º Designar o servidor PEDRO GALLI MERCADANTE, SIAPE 1676343, para exercer a função de Coordenador Adjunto do Bacharelado em Ciência e Tecnologia - BC&amp;T, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Art. 2º Designar o servidor para exercer o encargo de substituto eventual do(a) Coordenador(a) do Bacharelado em Ciência e Tecnologia - BC&amp;T, código FCC, durante os afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 489 - Dispensar o servidor FERNANDO LUIZ CÁSSIO SILVA, SIAPE 2139326, da função comissionada de Coordenador da Licenciatura em Química, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 490 - Designar o servidor ALLAN MOREIRA XAVIER, SIAPE 2855140, para exercer a função comissionada de Coordenador da Licenciatura em Química, código FCC, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 491 - Dispensar o(a) servidor(a) TIAGO RODRIGUES, SIAPE 1674592, da função de Coordenador(a) pro tempore do Bacharelado em Biotecnologia, a contar de 01/01/2020.</p><p>Nº 492 - Designar o servidor MATEUS JOSE SUDANO, SIAPE 1075476, para exercer a função de Coordenador(a) do Bacharelado em Biotecnologia, a contar de 01/01/2020.</p><p class="assina">Wagner Alves Carvalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>