<xml><article id="12196025" name="Port510_2019" idOficio="5638490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 510, DE 28 DE NOVEMBRO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 510, DE 28 DE NOVEMBRO 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 9º, inciso VI da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998, no artigo 11, incisos VII e VIII da Portaria nº 69, de 06 de abril de 2011, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e o que consta no Processo SEI nº 48600.203793/2019-01, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora DANIELLE LANCHARES ORNELAS, matrícula SIAPE nº 1650027, do Quadro de Pessoal desta Agência, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenadora-Geral de Refino, Abastecimento e Infraestrutura, código DAS 101.4, do Departamento de Combustíveis Derivados de Petróleo, da Secretaria de Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis, do Ministério de Minas e Energia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Cumpre ao órgão cessionário comunicar, mensalmente, ao órgão cedente a frequência da servidora.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>