<xml><article id="12333805" name="16-12-19 Portaria 571 Designação" idOficio="5650154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12286412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[          PORTARIA Nº 571, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 571, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL- SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 5º da Portaria MJSP nº 65, de 25 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MAYCON CESAR ROTTAVA, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE 2135794, do encargo de responsável pela Coordenação Institucional da Força Tarefa de Intervenção Penitenciária - FTIP no estado do Pará.</p><p>Art. 2º Designar CLAUDEVAN QUEIROZ DA COSTA, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE 2355928, encargo de responsável pela Coordenação Institucional da Força Tarefa de Intervenção Penitenciária - FTIP no estado do Pará.</p><p>Art. 3º Designar IGOR RICARDO MOTA DE OLIVEIRA, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE 2358139, encargo de responsável substituto pela Coordenação Institucional da Força Tarefa de Intervenção Penitenciária - FTIP no estado do Pará.</p><p>Art. 4º Designar LEANDRO DA SILVA ALVES, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE 1525092, encargo de responsável pela Coordenação Operacional da Força Tarefa de Intervenção Penitenciária - FTIP no estado do Pará.</p><p>Art. 5º Designar FELIPHE COSTA FERREIRA, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE 1772776, encargo de responsável substituto pela Coordenação Operacional da Força Tarefa de Intervenção Penitenciária - FTIP no estado do Pará.</p><p>Art. 6º Ficam revogadas as disposições em contrário.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WASHINGTON CLARK DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>