<xml><article id="12461820" name="EXTRATO PORTARIA COMPETENCIA SON" idOficio="5661978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00016:00100:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Escola de Enfermagem" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12309713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23 DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23 DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12, e seus parágrafos, do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência á Diretora da Escola de Enfermagem da UFMG, Professora Sônia Maria Soares, inscrição UFMG nº 094269, SIAPE nº 322228, e a seu substituto eventual, para, no âmbito desse Órgão:</p><p>I- Arrecadar receitas e autorizar despesas observados os limites orçamentários;</p><p>II - Assinar termos de cessão de uso de espaço;</p><p>III - Assinar acordos, convênios e ajustes previstos nos parágrafos 1º e 2º e nos incisos I, II e III do art. 4º e no art. 5º da Resolução 16/2012, de 30 de outubro de 2012, do Conselho Universitário, e</p><p>IV- Aprovar o Plano Anual de Contratações (PAC), no âmbito da Unidade Gestora, nos termos da Instrução Normativa nº 1, de 10 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 2º Com base no dispositivo no Decreto nº 7.689 de março de 2012; na Portaria nº 249, de 13 de junho de 2012 do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão (MPOG); e no inciso II art. 2º, combinado com o § 2º do art. 1º, ambos da Portaria nº 785, de 18 de julho de 2012, do Ministério da Educação (MEC), por este ato subdelegar competência para:</p><p>1. Celebrar novos contratos administrativos decorrentes de licitação, de sua dispensa ou de inexigibilidade ou prorrogar contratos em vigor relativos a atividades de custeio cujos valores sejam inferiores a R$500.000,00 (quinhentos mil reais); e</p><p>2. Autorizar a realização de despesas relativas a atividades de custeio cujos valores sejam inferiores a R$500.00,00 (quinhentos mil reais).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir de 20 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Profª. Sandra Regina Goulart Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>