<xml><article id="12360059" name="PORTARIA 161 DOU DCT" idOficio="5652741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12291024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 161-DCT, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 161-DCT, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. Retificar</p><p>a. Na Portaria nº 108-DCT, de 26 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 208, de 29 de outubro de 2018, Seção 2, página 8, referente a nomeação do Cel R/1 (023295861-1) ARI NASCIMENTO, PREC CP 96 1593235, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Especial do Gabinete e Assessor técnico na área de gestão orçamentária na Assessoria de Atividades Correntes do DCT, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2018., onde se lê: "pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses", leia-se: "pelo prazo de 18 (dezoito) meses".</p><p>b. Na Portaria nº 97-DCT, de 26 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 122, de 27 de junho de 2019, Seção 2, página 12, referente a nomeação do Cel R/1 (Idt 013235482-0) ALCESTES GUANABARINO DE OLIVEIRA FILHO, PREC CP 96 1603349, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Professor do Curso de Graduação em Engenharia Química no Instituto Militar de Engenharia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de setembro de 2019., onde se lê: "pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses", leia-se: "pelo prazo de 17 (dezessete) meses".</p><p>c. Na Portaria nº 57-DCT, de 13 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 114, de 15 de junho de 2018, Seção 2, página 12, referente a nomeação do Cel Refm (010199601-5) PAULO FÉLIX DA SILVA FILHO, PREC CP 96 1397389, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro - RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de professor da Seção de Engenharia Elétrica, nas disciplinas dos cursos básico, engenharia elétrica, eletrônica e comunicações do IME, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de abril de 2018., onde se lê: "pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses", leia-se: "pelo prazo de 19 (dezenove) meses".</p><p>d. Na Portaria nº 38-DCT, de 27 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 60, de 28 de março de 2019, Seção 2, página 10, referente a nomeação do Cap Refm (039749531-8) DALTRO ESPÍNDOLA DORNELLES, PREC CP 96 1548239, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a Tarefa de Assessorar a Seção de Comunicação Social do IME no planejamento e execução das ações e eventos, no segmento da Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de junho de 2019., onde se lê: "pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses", leia-se: "pelo prazo de 17 (dezessete) meses".</p><p>2. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div HILDO VIEIRA PRADO FILHO</p><p class="cargo">Vice-chefe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>