<xml><article id="12308556" name="CGGP 8013 - 2019" idOficio="5648040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00017:00032:00028:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria de Administração e Finanças/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12282366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.013, DE 11 DEDEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.013, DE 11 DEDEZEMBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência delegada pelo art. 1°, inciso VI, da Portaria nº 5.859, de 12 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 13 de novembro de 2018, e tendo em vista o que consta do Processo n° 50600.032139/2019-40, resolve:</p><p>Declarar que Vanilda Assis dos Anjos, pensionista da ex-servidora Carmen Assis dos Anjos, matrículas DNIT n. 1297 e SIAPE n. 843996, ex-ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "Especial", Padrão III, Nível Intermediário, pertencente ao Quadro de Pessoal Específico desta Autarquia, lotada anteriormente na Sede do DNIT em Brasília, que teve a pensão por morte concedida por intermédio da Portaria CGGP/DAF n. Portaria 5.135, de 2 de outubro de 2018, publicada no D.O.U. de 10 de outubro de 2018, faz jus à Isenção de Imposto de Renda, com fundamento no artigo 6º, incisos XIV e XXI da Lei nº 7.713/88, com a redação dada pelo artigo 1º, da Lei nº 11.052/2004, em conformidade com o laudo médico pericial n. 0.217.145/2019 emitido pelo Subsistema Integrado de Atenção à Saúde do Servidor, a partir de 25 de agosto de 2018.</p><p class="assina">DANYELLE DE SIQUEIRA CAMPOS GIL LEMOS BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>