<xml><article id="12251282" name="RESOLUÇÃO N 19 DE 22 DE NOVEMBRO" idOficio="5643203" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="11/12/2019" artClass="00022:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Comitê Nacional de Prevenção e Combate à Tortura" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12272887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 19, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 19, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO COMITÊ NACIONAL DE PREVENÇÃO E COMBATE À TORTURA, no uso da atribuição que lhe confere o § 4º do art. 10 do Decreto nº 8.154, de 16 de dezembro de 2013, da Presidência da República e, considerando a deliberação do Plenário do CNPCT na sua 25ª Reunião Plenária Ordinária nos dias 21 e 21 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 22 de novembro de 2019, a servidora BÁRBARA SUELEN COLONIESE, perita do Mecanismo Nacional de Prevenção e Combate à Tortura - MNPCT, ocupante do cargo de Assessora do Mecanismo Nacional de Prevenção e Combate à Tortura, código DAS 102.4, para desempenhar as atividades de responsável pela Coordenação-Geral do MNPCT, pelo período de 1 (um) ano.</p><p>Art. 2º Nas ausências e impedimentos legais do responsável pela Coordenação-Geral do MNPCT, fica designado, a partir de 22 de novembro de 2019, o servidor JOSÉ DE RIBAMAR DE ARAÚJO E SILVA, perito do MNPCT, ocupante do cargo de Assessor do Mecanismo Nacional de Prevenção e Combate à Tortura, código DAS 102.4, para desempenhar as atividades de responsável pela Coordenação-Geral do MNPCT, pelo período de 1 (um) ano.</p><p>Art. 3º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>