<xml><article id="12220470" name="Port_2715_MG" idOficio="5640652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00007:00051:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12268180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.715, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.715, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO DO INCRA EM MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 115, do Regimento Interno do INCRA, aprovado pela Portaria/INCRA/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2018, e nos termos da Portaria/INCRA/Nº 1.181, de 4 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de junho de 2019.</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º do Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, no artigo 10 do Decreto nº 5.450, 31 de maio de 2005 e no artigo 3º da Lei nº 10.520,17 de junho de 2003;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de estabelecer a rotina das atividades de compras, licitações, contratos, objetivando a otimização desses procedimentos;</p><p>CONSIDERANDO a importância de se assegurar o controle e o acompanhamento eficiente dessas ações no âmbito desta Superintendência, objetivando a transparência e a probidade administrativa nos processos dessa natureza, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar como Pregoeiro, o servidor Marcelo Augusto Valério Pires, cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, SIAPE nº 1554637.</p><p>Art. 2º - Designar como Equipe de Apoio os servidores, Marlon Gaudêncio Lara, cargo efetivo de Analista Administrativo, SIAPE n° 2026274, Nério Alves Ferreira Júnior, cargo efetivo de Assistente de Administração, SIAPE n° 0745268 e Bráulio Sérgio Castro Buás, cargo efetivo Técnico Administrativo, SIAPE nº 1548131.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALAN FONSECA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>