<xml><article id="12443284" name="CG NY Siafi 20-12-19" idOficio="5660771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00023:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Nova York" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12306626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM NOVA YORK, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto no artigo 1º do Decreto 83.937 de 6 de setembro de 1979 e nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63 do Tribunal de Contas da União, de 1º de setembro de 2010, no que se refere à composição do Rol de responsáveis da Unidade Gestora 240038, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal, resolve:</p><p>Confirmar ENIO CORDEIRO, CPF 183.559.789-00, ministro de primeira classe da Carreira de Diplomata do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Ordenador de Despesas titular.</p><p>Confirmar MARCO ANTONIO NAKATA, CPF 166.143.588-20, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Ordenador de Despesas por delegação de competência, titular.</p><p>Confirmar FERNANDO DE OLIVEIRA SENA, CPF 029.186.267-59, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Ordenador de Despesas por delegação de competência, substituto.</p><p>Confirmar BRUNO GRAÇA SIMÕES, CPF 338.053.688-10, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, da função de Responsável, titular, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar GUSTAVO FORTUNA DE AZEVEDO FREIRE DA COSTA, CPF 102.750.447-77, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Quadro de Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, para a função de Responsável, substituto, pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira desta Unidade Gestora.</p><p>Dispensar BERNARDO DOMINGUES STUMM, CPF 004.672.300-56, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Responsável, titular, pelos Atos de conformidade de Registro de Gestão.</p><p>Dispensar MONICA MARIA DE OLIVEIRA COSTA SILVEIRA, CPF 266.987.491-68, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Responsável, substituta, pelos Atos de conformidade de Registro de Gestão.</p><p>Designar MONICA MARIA DE OLIVEIRA COSTA SILVEIRA, CPF 266.987.491-68, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Responsável, titular, pelos Atos de conformidade de Registro de Gestão.</p><p>Designar LUCIANA LYRIO RIBEIRO DE SOUZA, CPF 428.200.301-49, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Responsável, substituta, pelos Atos de conformidade de Registro de Gestão.</p><p>Confirmar MARCO ANTONIO NAKATA, CPF 166.143.588-20, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável, titular, pela Arrecadação de Receitas desta Unidade Gestora</p><p>Confirmar GUSTAVO FORTUNA DE AZEVEDO FREIRE DA COSTA, CPF 102.750.447-77, terceiro-secretário da Carreira de Diplomata do Quadro de Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável, substituto, pela Arrecadação de Receitas desta Unidade Gestora</p><p>Confirmar MARCO ANTONIO NAKATA, CPF 166.143.588-20, ministro de segunda classe da Carreira de Diplomata do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Responsável, titular, pelo Patrimônio, Bens-Móveis e Almoxarifado desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar BRUNO GRAÇA SIMÕES, CPF 338.053.688-10, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, da função de Responsável, substituto, pelo Patrimônio, Bens-Móveis e Almoxarifado desta Unidade Gestora.</p><p class="assina">ENIO CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>