<xml><article id="12164433" name="5630565256605661" idOficio="5635349" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258029">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.630, 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.630, 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Considerar dispensada da função de Coordenadora de Qualidade de Vida e Bem-Estar no Trabalho, Código FG-1, da PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAL, a servidora LIGIANE CRISTINA BRAGA DE OLIVEIRA FRIAES, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 02 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAs 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.652 - Designar o Professor do Magistério Superior EDUARDO DE MAGALHÃES BRAGA, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Recursos Naturais da Amazônia, FCC-Nível Único, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor CLAUDIO JOSE CAVALCANTE BLANCO, a partir de 13 de novembro de 2019, por término de mandato.</p><p>Nº 5.660 - I - Declarar vago, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 252677, ocupado pela servidora RHOBERTA SANTANA DE ARAUJO, lotada no INSTITUTO DE CIENCIAS DA EDUCACAO, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 03 de dezembro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 5.661 - Retificar a Portaria nº 4575/2019, desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União nº 187, de 26/09/2019, seção 2, página nº 37, que autorizou o afastamento do servidor SAULO DE MESQUITA DILES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no CAMPUS UNIVERSITARIO DE SALINOPOLIS, para ministrar minicurso intitulado "Hidrodinâmica Relativista" e visita acadêmica com vistas a pesquisa de colaboração à FONDECYT, na Universidad de Valparaíso, no Chile, com ônus para a UFPA, para declarar que foi no período de 06 a 15 de novembro de 2019, e não como constou na portaria supracitada.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>