<xml><article id="12319324" name="PORTARIA GPR 2383" idOficio="5649564" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.383, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.383, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1064216/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LANUSE CAIXETA ZANOTTA, matrícula N. 315.241, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Distribuição de Bens de Consumo.</p><p>Art. 2º Designar THALES IRAN DE FREITAS ALBUQUERQUE, matrícula N. 308.270, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Distribuição de Bens de Consumo, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar RENATO SILVA FILHO, matrícula N. 307.887, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Telecomunicações e Eletricidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Núcleo de Distribuição de Bens de Consumo.</p><p>Art. 4º Dispensar THALES IRAN DE FREITAS ALBUQUERQUE, matrícula N. 308.270, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Distribuição de Bens de Consumo, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>