<xml><article id="12340946" name="Portaria n 591 Designa os membro" idOficio="5651229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/12/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12288053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 591, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 591, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso da atribuição que lhe confere os arts. 9º e 13, § 1º, da Lei nº 9.503, de 23 de setembro de 1997, e considerando o disposto no art. 36, inciso V, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no art. 3º, do Anexo, da Resolução CONTRAN nº 777, de 13 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Esta Portaria designa os membros da Câmara Temática de Assuntos Veiculares e Ambientais (CTAV) do CONTRAN, para um mandato de 2 (dois) anos, referente ao período de 2019-2021.</p><p>I - representantes do Departamento Nacional de Trânsito (DENATRAN):</p><p>a) titular: Daniel Mariz Tavares;</p><p>b) suplente: Antonival Lima Albuquerque Júnior.</p><p>II - representantes do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes (DNIT):</p><p>a) titular: Antônio Gabriel Oliveira dos Santos;</p><p>b) suplente: André França Gonçalves.</p><p>III - representantes da Agência Nacional de Transportes Terrestres (ANTT):</p><p>a) titular: Juliana Lopes Nunes;</p><p>b) suplente: João Paulo de Souza;</p><p>IV - representantes da Polícia Rodoviária Federal (PRF):</p><p>a) titular: Marcelo Dullius Saturnino;</p><p>b) suplente: Agnaldo do Nascimento Filho.</p><p>V - representantes dos Ministérios que compõem o CONTRAN:</p><p>a) titular: Thomas Paris Caldellas;</p><p>b) suplente: Tiago Munk.</p><p>VI - representantes dos órgãos ou entidades executivos de trânsito, ou rodoviário, ou de policiamento e fiscalização dos Estados ou do Distrito Federal:</p><p>a) Departamento Estadual de Trânsito de Alagoas - DETRAN/AL:</p><p>1 - titular: Willams Vitor da Rocha;</p><p>2 - suplente: Sérgio Adriano Silva de Souza.</p><p>b) Departamento Estadual de Trânsito do Amazonas - DETRAN/AM:</p><p>1 - titular: Sirleide dos Santos Casanova Coelho;</p><p>2 - suplente: Sergio Augusto Graça Cavalcante.</p><p>c) Departamento Estadual de Trânsito de Santa Catarina - DETRAN/SC:</p><p>1 - titular: Joanete Toigo;</p><p>2 - suplente: Silvani Schmidt Filho.</p><p>d) Departamento Estadual de Trânsito de São Paulo - DETRAN/SP:</p><p>1 - titular: Eduardo Azanha Rangel;</p><p>2 - suplente: Otávio Falcão Cordeiro.</p><p>e) Departamento de Trânsito do Distrito Federal - DETRAN/DF:</p><p>1 - titular: Harley Bueno;</p><p>2 - suplente: Israel Barbosa Fritz.</p><p>VII - representantes dos órgãos ou entidades executivos de trânsito dos Municípios:</p><p>a) Companhia de Engenharia de Tráfego de São Paulo - CET/SP:</p><p>1 - titular: Edenir de Sousa Carvalho Simões;</p><p>2 - suplente: Luiz Claudio Abromovick.</p><p>VIII - especialistas representantes de segmentos da sociedade relacionados com o trânsito:</p><p>a) Companhia Ambiental do Estado de São Paulo - CETESB:</p><p>1 - titular: Marcelo Pereira Bales;</p><p>2 - suplente: Renato de Mello Araújo.</p><p>b) Associação Nacional do Transporte de Cargas e Logística - NTC:</p><p>1 - titular: Antonio Lauro Valdívia Neto;</p><p>2 - suplente: Sérgio Sukadolnick.</p><p>c) Federação Brasileira de Veículos Antigos - FBVA:</p><p>1 - titular: Roberto Suga;</p><p>2 - suplente: Augusto Goldsmith Mosca.</p><p>d) Confederação Nacional do Transporte - CNT:</p><p>1 - titular: Gustavo Willy Froitzheim Roland Rodrigues da Silva;</p><p>2 - suplente: Mateus Freitas.</p><p>e) Associação Brasileira de Avaliação de Conformidade - ABRAC:</p><p>1 - titular: Marcos Torres Scomparin;</p><p>2 - suplente: Darlan Dallacosta.</p><p>f) Associação Nacional da Indústria de Pneumáticos - ANIP:</p><p>1 - titular: Eduardo Sella Roveri;</p><p>2 - suplente: Luciano Rodrigues de Santana.</p><p>g) Associação Brasileira dos Adaptadores e Implementadores de Veículos Especiais - ABRAVE:</p><p>1 - titular: Marco Antonio Turini;</p><p>2 - suplente: Mauro Donha Vieira.</p><p>h) Federação Nacional de Inspeção Veicular - FENIVE:</p><p>1 - titular: Rubem Pentado de Melo;</p><p>2 - suplente: Aquiles Leonardo Pisanelli.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>