<xml><article id="12337605" name="trt23_atos" idOficio="5650837" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/12/2019" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="243" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12287365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 13/2019, de 16 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 13/2019, de 16 de dezembro de 2019</p><p>A EXCELENTÍSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA PRESIDENTE E CORREGEDORA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO e no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os termos da Portaria TRT CORREG/GP N. 743/2019, que declarou vagos os cargos de Juiz Titular de Vara do Trabalho nas Varas de Juína, Confresa, Colíder e Peixoto de Azevedo, em virtude da remoção dos respectivos Juízes Titulares para outras unidades;</p><p>Considerando os termos da Resolução Administrativa n. 301/2018, que homologou a promoção, pelo critério de merecimento, da Excelentíssima Senhora GRAZIELE CABRAL BRAGA DE LIMA, ao cargo de Juíza de Titular de Vara do Trabalho, resolve: Promover, pelo critério de merecimento, a Excelentíssima Senhora GRAZIELE CABRAL BRAGA DE LIMA, Juíza do Trabalho Substituta, ao cargo de Juíza Titular da Vara do Trabalho de Colíder, nos termos do art. 654, § 5º, alínea "b", da Consolidação das Leis do Trabalho.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p><p>ATO nº 14, de 16 de dezembro de 2019</p><p>A EXCELENTÍSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA PRESIDENTE E CORREGEDORA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO e no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando os termos da Portaria TRT CORREG/GP N. 743/2019, que declarou vagos os cargos de Juiz Titular de Vara do Trabalho nas Varas de Juína, Confresa, Colíder e Peixoto de Azevedo, em virtude da remoção dos respectivos Juízes Titulares para outras unidades; Considerando os termos da Resolução Administrativa n. 301/2018, que homologou a promoção, pelo critério de antiguidade, da Excelentíssima Senhora LUCYANE MUÑOZ ROCHA, ao cargo de Juíza de Titular de Vara do Trabalho, resolve: Promover, pelo critério de antiguidade, a Excelentíssima Senhora LUCYANE MUÑOZ ROCHA, Juíza do Trabalho Substituta, ao cargo de Juíza Titular da Vara do Trabalho de Peixoto de Azevedo, nos termos do art. 654, § 5º, alínea "b", da Consolidação das Leis do Trabalho.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p><p class="identifica">ATO nº 15, de 16 de dezembro de 2019</p><p>A EXCELENTÍSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA PRESIDENTE E CORREGEDORA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO e no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando os termos da Portaria TRT CORREG/GP N. 743/2019, que declarou vagos os cargos de Juiz Titular de Vara do Trabalho nas Varas de Juína, Confresa, Colíder e Peixoto de Azevedo, em virtude da remoção dos respectivos Juízes Titulares para outras unidades; Considerando os termos da Resolução Administrativa n. 301/2018, que homologou a promoção, pelo critério de merecimento, do Excelentíssimo Senhor ADRIANO ROMERO DA SILVA, ao cargo de Juiz de Titular de Vara do Trabalho, resolve:</p><p>Promover, pelo critério de merecimento, o Excelentíssimo Senhor ADRIANO ROMERO DA SILVA, Juiz do Trabalho Substituto, ao cargo de Juiz Titular da Vara do Trabalho de Juína, nos termos do art. 654, § 5º, alínea "b", da Consolidação das Leis do Trabalho.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p><p class="identifica">ATO nº 16, de 16 de dezembro de 2019</p><p>A EXCELENTÍSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA PRESIDENTE E CORREGEDORA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO e no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando os termos da Portaria TRT CORREG/GP N. 743/2019, que declarou vagos os cargos de Juiz Titular de Vara do Trabalho nas Varas de Juína, Confresa, Colíder e Peixoto de Azevedo, em virtude da remoção dos respectivos Juízes Titulares para outras unidades; Considerando os termos da Resolução Administrativa n. 301/2018, que homologou a promoção, pelo critério de antiguidade, do Excelentíssimo Senhor VICTOR MAJELA NABUCO DE MENEZES, ao cargo de Juiz de Titular de Vara do Trabalho, resolve:</p><p>Promover, pelo critério de antiguidade, o Excelentíssimo Senhor VICTOR MAJELA NABUCO DE MENEZES, Juiz do Trabalho Substituto, ao cargo de Juiz Titular da Vara do Trabalho de Confresa, nos termos do art. 654, § 5º, alínea "b", da Consolidação das Leis do Trabalho.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>