<xml><article id="12142355" name="DOU2-PRR1-1-PT-207-UNI-PRR1-0003" idOficio="5633391" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00039:00009:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12254426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 207, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 207, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019, e pelo inciso VI do artigo 26 do Regimento Interno Administrativo da Procuradoria Regional da República da 1ª Região, aprovado pela Portaria PRR1 nº 152, de 17 de setembro de 2019, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Guilherme Augusto Oliveira Machado de Souza, matrícula MPF nº 23544, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Adminstração, do encargo de Chefe substituto, CC-2, da Divisão de Registro, Distribuição e Informações Processuais - DIREP/PRR1, a partir do dia 2/12/2019.</p><p>Art. 2º Designar o servidor André Luiz Mendes Noleto dos Santos, matrícula MPF nº 21186, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Adminstração, para o encargo de Chefe substituto, CC-2, da Divisão de Registro, Distribuição e Informações Processuais - DIREP/PRR1, no período de 2 a 13/12/2019, em virtude de férias do titular e vacância do encargo de chefe substituto.</p><p>Art. 3º Designar o servidor André Luiz Mendes Noleto dos Santos, matrícula MPF nº 21186, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Adminstração, para o encargo de Chefe substituto, CC-2, da Divisão de Registro, Distribuição e Informações Processuais - DIREP/PRR1.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>RONALDO MEIRA DE VASCONCELLOS ALBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>