<xml><article id="12070023" name="Port. AFP - 7811 a 7819 e Retifi" idOficio="5623333" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12237351">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487, de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.811 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANA FLÁVIA MACHADO, Professor Associado, no período de 03/12/2019 a 09/12/2019, para participar como Palestrante no II Seminário Iberoamericano Economia de la Cultura 2019, em Valdívia/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.051903/2019-29.</p><p>Nº 7.812 - Autorizar o afastamento do país da servidora BETHÂNIA REIS VELOSO, Professor Adjunto, no período de 04/12/2019 a 18/12/2019, para participar do V Encontro Luso Brasileiro de Conservação e Restauro e visita técnica, em Bruxelas, Porto e Lisboa/Portugal e Bélgica, com ônus limitado. Processo nº 23072.047808/2019-21.</p><p>Nº 7.817 - Autorizar o afastamento do país do servidor ALESSANDRO FERNANDES MOREIRA, Professor Associado, no período de 03/12/2019 a 11/12/2019, para realizar visita técnica e participar de Conferência Internacional de Ensino de Lingua Chinesa 2019, em Wuhan e Changsha/China, com ônus, conforme autorização nº 201911259618 do Ministério da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.051904/2019-73.</p><p>Nº 7.819 - Autorizar, em caráter excepcional, o afastamento do país da servidora FRANCELLI APARECIDA CORDEIRO NEVES, Médico, no período de 27/11/2019 a 03/12/2019, para participar o evento "Continuing Antifungal Research &amp; Education - CARE XIII", em Paris/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.051693/2019-79.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 7488, de 06/11/2019, publicada no DOU de 11/11/2019, Seção 2, pág. 37, que autorizou o afastamento do país do servidor MARCOS ROBERTO DE SOUSA, onde se lê: "...em Viena/Austrália, com ônus limitado...", leia-se: "...em Viena/Áustria, com ônus limitado...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>