<xml><article id="12076083" name="Portaria de 29 de novembro de 20" idOficio="5623815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00017:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Empresa de Planejamento e Logística S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 431, de 29 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 431, de 29 de novembro de 2019</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos incisos V e VI do art. 61 do Estatuto Social, resolve:</p><p>Art. 1º Designar FÁBIO CÉSAR DE CARVALHO, CPF: ***.793.388-**, para responder na qualidade de substituto pela GERÊNCIA DE FINANÇAS da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 2º Designar JANDER DA SILVA SANTOS, CPF: ***.011.181-**, para responder na qualidade de substituto pela COORDENAÇÃO CONTÁBIL da GERÊNCIA DE FINANÇAS da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 3º Designar DENILSON JÚNIO BRANDÃO PEREIRA, CPF: ***.936.111-**, para responder na qualidade de substituto pela COORDENAÇÃO ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA da GERÊNCIA DE FINANÇAS da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 4º Designar HUGO MARCUS SILVA TEIXEIRENSE, CPF: ***.350.081-**, para responder na qualidade de substituto pela GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 5º Designar JOSÉ REINALDO LOPES, CPF: ***.960.381-**, para responder na qualidade de substituto pela COORDENAÇÃO DE LICITAÇÕES da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 6º Designar LUCIANA MADEIRO XIMENES, CPF: ***.616.311-**, para responder na qualidade de substituto pela COORDENAÇÃO DE CONTRATOS da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 7º Designar ANA LILIA LIMA DOS SANTOS, CPF: ***.792.371-**, para responder na qualidade de substituto pela GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 8º Designar LÍVIA CRISTINA OLIVEIRA DE SOUZA, CPF: ***.055.671-**, para responder na qualidade de substituto pela COORDENAÇÃO DE LOGÍSTICA da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 9º Designar KÊNIA GONTIJO PASSOS, CPF: ***.633.561-**, para responder na qualidade de substituto pela COORDENAÇÃO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da GERÊNCIA DE LOGÍSTICA E TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 10. Designar BÁRBARA TOMAZ BONFIM, CPF: ***.058.541-**, para responder na qualidade de substituto pela GERÊNCIA DE PESSOAS, CONHECIMENTO E INOVAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 11. Designar MARIA SALETE SILVA BORGES, CPF: ***.172.491-**, para responder na qualidade de substituto pela COORDENAÇÃO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL da GERÊNCIA DE PESSOAS, CONHECIMENTO E INOVAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 12. Designar HELLEN REGINA TAVARES DE ALBUQUERQUE MOREIRA, CPF: ***.064.411-**, para responder na qualidade de substituto pela COORDENAÇÃO DE ESTRATÉGIA E DESENVOLVIMENTO HUMANO da GERÊNCIA DE PESSOAS, CONHECIMENTO E INOVAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO nas ausências e impedimentos do titular da área.</p><p>Art. 13. Ficam revogadas as Portarias nº 119, de 25 de abril de 2019, nº 138, de 02 de maio de 2019, nº 140, de 06 de maio de 2019 e nº 148, de 08 de maio de 2019.</p><p>Art. 14. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO GUERREIRO CALDAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>