<xml><article id="12298391" name="2194 e 2195_Renova_contratos_ No" idOficio="5647488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00016:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC 1.841, de 24/10/2019, publicada no DOU de 25/10/2019, e nos termos do Artigo 4º, parágrafo único, inciso II, da Lei nº. 8.745, de 09 de dezembro de 1993, publicada no DOU de 10 de dezembro de 1993, com redação dada pela Lei nº. 12.425/2011, no uso de suas atribuições legais, e conforme o disposto no Ofício nº 121/2019/DRH/DIMOV/SEAPE, resolve:</p><p>Nº 2.194 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 17 de novembro de 2019 a 20 de dezembro de 2019, a vigência do Contrato nº 12/2019 referente ao Edital 06/2019, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e FELIPE MACEDO DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 3124344, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico.</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p>Nº 2.195 - Art. 1º. - Prorrogar, pelo período de 24 de novembro de 2019 a 30 de setembro de 2020, a vigência do Contrato nº 17/2019 referente ao Edital 06/2019, firmado entre o CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA e MARIA CECILIA RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1661603, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico.</p><p>Art. 2º. - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no Art. 1º.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>