<xml><article id="12431941" name="1912RES2-CSC-S2" idOficio="5659529" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="20/12/2019" artClass="00006:00004:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Conselho Superior do Cinema" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12304801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[RESOLUÇÃO Nº 2, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa><![CDATA[ Estabelecer Grupo de Trabalho para elaboração de proposição legislativa para regulamentação dos serviços de comunicação audiovisual sob demanda (VoD).]]></Ementa>
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 2, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p class="ementa">Estabelecer Grupo de Trabalho para elaboração de proposição legislativa para regulamentação dos serviços de comunicação audiovisual sob demanda (VoD).</p><p><strong>O CONSELHO SUPERIOR DO CINEMA,</strong>no uso das atribuições que lhe confere o art. 3º do Decreto nº 4.858, de 13 de dezembro de 2003, resolve:</p><p>Art. 1º Estabelecer Grupo de Trabalho para formulação de proposta legislativa acerca da regulamentação da natureza dos serviços de comunicação audiovisual sob demanda, das condições para sua prestação a usuários no Brasil e das obrigações regulatórias e tributárias dos agentes provedores.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho terá a seguinte composição:</p><p>I - Moacyr de Góes Filho, representante da Casa Civil, que o coordenará;</p><p>II - Heber Moura Trigueiro, representante da Secretaria-Especial de Cultura;</p><p>III - Alex Braga Muniz, representante da Agência Nacional do Cinema (ANCINE);</p><p>IV - Bruno de Carvalho Duarte, representante do Ministério da Economia;</p><p>V - Hiran Silveira, conselheiro especialista do setor; e</p><p>VI - Bruno Villela Barreto Borges, conselheiro representante da sociedade civil.</p><p>§ 1º O Grupo de Trabalho poderá convidar pessoas de notório saber, sempre que entenda necessária a sua colaboração para o pleno alcance da execução dos trabalhos.</p><p>Art. 3º Caberá à Casa Civil da Presidência da República, por meio de seu representante, prover o apoio administrativo e os meios necessários à execução das atividades do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho terá caráter temporário, com duração de sessenta (60) dias, podendo ser prorrogado por igual período.</p><p>Art. 5º As reuniões serão realizadas preferencialmente por videoconferência.</p><p>Art. 6º As proposições do Grupo deverão primar pelo consenso e, na sua impossibilidade, dar-se-ão por maioria absoluta dos membros.</p><p>Art. 7º Compete ao Grupo de Trabalho formalizar ao Presidente do Conselho Superior do Cinema:</p><p>I - no prazo de quarenta e cinco (45) dias, proposta preliminar indicando, sempre que houver, os pontos em que não há consenso no grupo, visando deliberação do Conselho; e</p><p>II - no prazo de sessenta (60) dias, o relatório final de trabalho que conterá descrição das atividades desenvolvidas e proposição legislativa para regulamentação dos serviços de comunicação audiovisual sob demanda (VoD).</p><p>Art. 8º A participação no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 9º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>