<xml><article id="12237925" name="pts 1.361 a 1.392" idOficio="5641783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12270007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve</p><p>Nº 1.361 - Nomear EVANDRO DINIZ COTTA para exercer o mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110102/2019-78).</p><p>Nº 1.362 - Nomear ELÊUSE QUINTANEIRO CALDAS RAMOS para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110099/2019-92).</p><p>Nº 1.363 - Nomear LUCIMAR REGINA MARTINS BARRETO para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110079/2019-11).</p><p>Nº 1.364 - Nomear PEDRO HENRIQUE DE LIMA CORREA BORGES para exercer o mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110080/2019-46).</p><p>Nº 1.365 - Nomear KARINA GOMES LEAL MOURA LIMA para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110082/2019-35).</p><p>Nº 1.366 - Nomear GRACE FERREIRA DIAS DA ROCHA para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110086/2019-13).</p><p>Nº 1.367 - Nomear RÉGIS RIBEIRO DA SILVA para exercer o mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110090/2019-81).</p><p>Nº 1.368 - Nomear HELENICE MARIA SILVA para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110085/2019-79).</p><p>Nº 1.369 - Nomear KAMILLA VIEIRA DA SILVA para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110096/2019-59).</p><p>Nº 1.370 - Nomear DANIEL BRANDÃO MESSIAS DE CARVALHO para exercer o mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110097/2019-01).</p><p>Nº 1.371 - Nomear TATIANA KELLY DE OLIVEIRA para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110091/2019-26).</p><p>Nº 1.372 - Nomear FILIPE MOURÃO DOS REIS para exercer o mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110088/2019-11).</p><p>Nº 1.373 - Nomear CARLENE MARIA RODRIGUES RÔLA para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110074/2019-99).</p><p>Nº 1.374 - Nomear MARCELLA SAMPAIO TIBERY CASTEJON para exercer o mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110094/2019-60).</p><p>Nº 1.375 - Nomear VITOR HUGO LIMA DE QUEIROZ para exercer o mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo, nas unidades julgadoras especializadas do Fator Acidentário de Prevenção - FAP, do Conselho de Recursos da Previdência Social, para o período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria. (Processo nº 10128.110077/2019-22).</p><p>Nº 1.376 - Reconduzir JOSÉ CLEUDOMAR REBOUÇAS ao mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo na 27ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.107335/2019-93).</p><p>Nº 1.377 - Reconduzir DÉBORA PUREZA COTTA BISINOTO ao mandato de Conselheira Suplente, Representante das Empresas na 1ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Amazonas, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.110345/2019-14).</p><p>Nº 1.378 - Reconduzir AUGUSTO BRITO FILHO ao mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo na 6ª Junta de Recursos do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Goiás, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.109873/2019-12).</p><p>Nº 1.379 - Reconduzir HÉLICA ARAÚJO SILVA ao mandato de Conselheira Titular, Representante dos Trabalhadores na 19ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Maranhão, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.108615/2019-19).</p><p>Nº 1.380 - Reconduzir ALEXANDRE ALBERTO GOMIDES DE MAGALHÃES GOMES ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 7ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.108298/2019-31).</p><p>Nº 1.381 - Reconduzir IVO LOURENÇO DA SILVA OLIVEIRA ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 1ª Composição Adjunta da 6ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Goiás, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.109316/2019-00).</p><p>Nº 1.382 - Reconduzir RITA CARLOTA LIMA BARRETO DO NASCIMENTO ao mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo na 19ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Maranhão, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.108618/2019-52).</p><p>Nº 1.383 - Reconduzir SILVANA DE AQUINO GUERRA SOUSA ao mandato de Conselheira Titular, Representante do Governo na 7ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, pelo o período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.108294/2019-52).</p><p>Nº 1.384 - Reconduzir FRANCISCO JOSÉ PEREIRA VIANNA ao mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo na 12ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio de Janeiro, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.109312/2019-13).</p><p>Nº 1.385 - Reconduzir SUELI SILVA ROCHA ao o mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 1ª Composição Adjunta da 7ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.107235/2019-67).</p><p>Nº 1.386 - Reconduzir MYLENE COSTA MACIEL ao mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 1ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Amazonas, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.108828/2019-41).</p><p>Nº 1.387 - Reconduzir MARIA HELENA GUIMARÃES NUNES ao mandato de Conselheira Suplente. Representante do Governo na 1ª Composição Adjunta da 7ª Junta de Recursos do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.107229/2019-18).</p><p>Nº 1.388 - Reconduzir ÍTALO CEZAR SILVA CAVALCANTE ao mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 26ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Alagoas, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.107233/2019-78).</p><p>Nº 1.389 - Reconduzir SÉRGIO CAMPOS VIANNA ao mandato de Conselheiro Titular, Representante do Governo na 8ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.107565/2019-52).</p><p>Nº 1.390 - Reconduzir SUZY FERREIRA ANDRADE DO CARMO ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 7ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.108283/2019-72).</p><p>Nº 1.391 - Reconduzir ROSÁLIA URBANO DE SOUZA ao mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 8ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Minas Gerais, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro de 2020. (Processo nº 10128.107560/2019-20).</p><p>Nº 1.392 - Reconduzir ANNA THALITA DIAS FREITAS ao mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 27ª Junta de Recursos do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Rio Grande do Norte, pelo período de 02 (dois) anos, a partir de 3 de janeiro 2020. (Processo nº 10128.107847/2019-50).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>