<xml><article id="12523899" name="Portaria 949-3" idOficio="5666851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12319544">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 949 - Autorizar o afastamento do país do servidor AVILO ROBERTO DE MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 6416856, CPF nº 110.217.481-53 no período de 28/01/2020 a 05/02/2020, para participação no evento: 13º Congresso Nacional de Psicologia da Saúde, na Universidade Beira Interior, em Covilhã- Portugal, com ônus para a UFMT. Autorização MEC n° 20191219.9779 (Passagens FACC). (Processo nº 23108.104290/2019-85).</p><p>Nº 950 - Exonerar a servidora ANALY CASTILHO POLIZEL DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1493862, CPF nº 038.896.476-69, do exercício do cargo de Pró-Reitora do Campus Universitário de Rondonópolis - PROCUR/UFMT da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 11 de novembro de 2019.</p><p>N° 951 - Exonerar a servidora CENDYI APARECIDA PAES DE BARROS DO PRADO, matrícula SIAPE nº 2032903, CPF nº 020.769.491-51, do exercício do cargo de Assessora Especial da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 11 de novembro de 2019.</p><p>N° 952 - Nomear a servidora CENDYI APARECIDA PAES DE BARROS DO PRADO, matrícula SIAPE nº 2032903, CPF nº 020.769.491-51, para o cargo de Assessora Especial da Reitoria da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 11 de novembro de 2019. (Processo nº 23108.104897/2019-65).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>