<xml><article id="12068208" name="Portarias CGGP - THAIS - 28-11-2" idOficio="5623040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00020:00035:04993:03029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12236865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, usando da competência atribuída pela Portaria nº 411/MMA, publicada no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2019, e Portaria nº 474/ICMBio, publicada no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 332 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor GILMÁRIO AGOSTINHO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 0249958, ocupante do cargo de Analista Ambiental, lotado na Floresta Nacional de Araripe-Apodi, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 426037, do referido cargo.</p><p>Nº 333 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SIDNEY PINHEIRO DE ALMEIDA GOMES, Matrícula nº 0679052, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, lotada no Centro Nacional de Pesquisa e Conservação de Répteis e Anfíbios - RAN, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 426757, do referido cargo.</p><p>Nº 334 Art.1º - Conceder aposentadoria por invalidez permanente com proventos integrais ao servidor POLICÁRPIO TERTULIANO FELIPE, Matrícula nº 0686504, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, lotado no NGI ICMBio Noronha, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 40,§ 1º, incisos I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, combinado com o Art.6º-A da EC 41/2003, incluído pela EC 70/2012.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 431450, do referido cargo.</p><p>Nº 335 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ANDREA DE NOBREGA RIBEIRO, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0447009, lotada na Coordenação Regional 8 - CR8/RJ, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 426151, do referido cargo.</p><p>Nº 336 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor ZUTH JOSE SILVA COELHO, Matrícula SIAPE nº 0684110, ocupante do cargo de Analista Ambiental, lotado na Área de Proteção Ambiental de Guapi-Mirim/RJ, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - Declarar vacância da vaga nº 429952, do referido cargo.</p><p>Nº 337 Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE GERALDO DE ARAUJO, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 2366672, lotado no Núcleo de Gestão Integrado - NGI Cipo-Pedreira, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 40, §1º, incisos III, alínea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03.</p><p>Art. 2º - Declarar vacância da vaga nº 763013, do referido cargo.</p><p class="assina">THAIS FERRARESI PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>