<xml><article id="12388059" name="Publicação do dia 19 de dezembro" idOficio="5655520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12296308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 847 - Art. 1º Exonerar, a servidora SILVIA KIMO COSTA, matrícula SIAPE 1968210, do cargo de Assessora Especial do Reitor para elaboração dos Projetos Arquitetônicos e de Infraestrutura dos Campus, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 848 - Art. 1º Nomear SILVIA KIMO COSTA, matrícula SIAPE 1968210, para exercer a função de Decana Pro-Tempore do Centro de Formação em Políticas Públicas e Tecnologias Sociais do Campus Jorge Amado, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 849 - Art. 1º Nomear JOAO BATISTA LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE 1932539, para exercer o cargo de Decano Pro Tempore do Centro de Formação em Ciências e Desenvolvimento Territorial do Campus Paulo Freire, código CD-03, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 859 - Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor JAILSON SANTOS DE NOVAIS, matrícula SIAPE 1782304, do cargo de Coordenador do Curso de Licenciatura Interdisciplinar em Ciências da Natureza, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências - IHAC, do Campus Sosígenes Costa, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 860 - Art. 1º Nomear MARIO MARQUES DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE 3044886, para exercer a função de Coordenador do Colegiado da Licenciatura Interdisciplinar de Ciências da Natureza, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Sosígenes Costa, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 862, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 862 - DECLARAR VACÂNCIA, a partir de 02/12/2019, do código de vaga 0874548, referente ao cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo servidor HUMBERTO ACTIS ZAIDAN, matrícula SIAPE 1786110, com fundamento no artigo nº 33, inciso IX, da Lei 8.112 de 11.12.1990, conforme registro de óbito sob nº 136069 01 55 2019 4 00036 015 0017836 52, no Cartório de Registro Civil Das Pessoas Naturais 1º Ofício Comarca Ilhéus - Ba.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>