<xml><article id="12119113" name="INTERCOM - CRN-7 - Portaria 37-1" idOficio="5631223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/12/2019" artClass="00044:00377:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="234" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12251161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº 6.583/78, regulamentada pelo Decreto nº 84.444/80;</p><p>Considerando que as atribuições desenvolvidas pelo funcionário Fábio Alexandre de Sousa Santos, as quais são indispensáveis para o desenvolvimento das atividades deste Regional;</p><p>Considerando a necessidade de substituição do funcionário em razão da solicitação de folgas a compensar no período de 03 a 20 de dezembro de 2019;</p><p>Considerando o disposto no art. 98 da Lei Federal nº 9.504/97, e a Declaração do Cartório da 29º Zona Eleitoral do Tribunal Regional Eleitoral do Pará, o funcionário tem direito de ausentar-se do serviço em sua repartição por 06 dias, em razão de ter ficado à disposição da Justiça Eleitoral;</p><p>Considerando a deliberação registrada na ata da 209ª Reunião de Diretoria do CRN-7 da Gestão 2018/2021, realizada no dia 21/11/2019; resolve:</p><p>Art. 1º: Designar o funcionário Helton Leão Carvalho para substituir o funcionário Fábio Alexandre de Sousa Santos, ocupante do cargo de Coordenador da Unidade de Gestão Operacional do Setor Administrativo, em razão de sua ausência pelo período de 03 de dezembro 2019 à 21 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º: Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">FÁBIO COSTA DE VASCONCELOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>