<xml><article id="12306951" name="portarias-PROGESP DOU 12.12.19 e" idOficio="5647905" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00016:00109:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12282218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270/95-R, de 23/10/1995, considerando o que consta do processo 23077.096188/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.375 - Declarar a vacância do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por JOÃO CARLOS NASCIMENTO DE ALENCAR, matrícula nº 1965410, lotado(a) no Departamento de História, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), a partir de 16 de dezembro de 2019, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90.</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, CONSIDERANDO o determinado no §6º do artigo 13 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990; usando da atribuição conferida pela Portaria n.º 1.270/95-R, de 23.10.95 e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.082313/2019-06,</p><p>Nº 1.376 - Em cumprimento a decisão judicial exarada na Ação nº 0814239-33.2019.4.05.0000 e Parecer de Força Executória nº 00182/2019/SEMAORD/PFRN/PGF/AGU, tornar sem efeito a Portaria nº 1276/2019-PROGESP, de 31 de outubro de 2019, publicada no D.O.U. nº 212, Seção 2, de 01/11/2019, restabelecendo os efeitos da Portaria nº 278/2012-PROGESP, publicada no D.O.U. nº 77, Seção 2, de 20/04/2012, que nomeou o(a) candidato(a) ALINE CONSTANCIA DE FIGUEIREDO E SOUZA.</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>