<xml><article id="12070521" name="PorAposentadoriasDezembro" idOficio="5623443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 4.274. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DIRCEU JOSE ARANTES, matrícula SIAPE nº 1214084, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 576257, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em Uberlândia, Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02553.000619/2018-21)</p><p>Nº 4.275. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAO BORGES DE ARAUJO FILHO, matrícula SIAPE nº 684016, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429861, lotado na Superintendência do Ibama no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.002116/2019-98)</p><p>Nº 4.276. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO ROBERTO LOPES SOARES, matrícula SIAPE nº 679035, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426743, lotado na Unidade Técnica de 1º Nível em Pacaraima, em Roraima, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02624.000036/2019-08)</p><p>Nº 4.277. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDIVALDO HENRIQUE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 684699, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430510, lotado na Superintendência do Ibama em Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02029.000538/2019-40)</p><p>Nº 4.278. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DALTRO BARROS TORRES, matrícula SIAPE nº 186130, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 81065, lotado na Superintendência do Ibama no Rio Grande do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02023.002949/2019-20)</p><p>Nº 4.279. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RUBEM CESAR CAVALCANTE LEITAO, matrícula SIAPE nº 679226, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426897, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002258/2019-64)</p><p>Nº 4.280. Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANDRELIA ROCHA SA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 680069, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427572, lotada na Superintendência do Ibama no Ceará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.003078/2019-60)</p><p>Nº 4.281. Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA MARIA NOGUEIRA FALCAO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 681280, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428557, lotada na Superintendência do Ibama na Paraíba, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.001241/2019-41)</p><p>Nº 4.282. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO EDINARDO SOARES DE SENA, matrícula SIAPE nº 679647, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427236, lotado na Superintendência do Ibama no Ceará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.003355/2019-34)</p><p>Nº 4.283. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DORGIVAL GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 737597, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 474574, lotado na Superintendência do Ibama na Paraíba, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.000860/2019-18)</p><p>Nº 4.284. Conceder aposentadoria voluntária à servidora CLELIA MARIA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 678777, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426530, lotada na Superintendência do Ibama em Minas Gerais, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02015.001110/2016-21)</p><p>Nº 4.285. Conceder aposentadoria voluntária à servidora CONCEICAO DE MARIA FONSECA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 684549, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430372, lotada na Superintendência do Ibama no Maranhão, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02012.002119/2019-21)</p><p>Nº 4.286. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO NOGUEIRA DE SALES, matrícula SIAPE nº 683940, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429788, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.001996/2019-74)</p><p>Nº 4.287. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CLAUDEMILSON FARIAS BARRETO, matrícula SIAPE nº 683753, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429624, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.001497/2019-28)</p><p>Nº 4.288. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DO PERPETUO SOCORRO MONTEIRO FERREIRA DAMASCENO, matrícula SIAPE nº 686875, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431703, lotada na Superintendência do Ibama no Amapá, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02004.001264/2019-94)</p><p>Nº 4.289. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EUCLIDES DOURADO MATOS, matrícula SIAPE nº 683752, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429623, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.001179/2019-67</p><p>Nº 4.290. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDIVALDO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 680078, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427578, lotado na Superintendência do Ibama no Amapá, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02004.001362/2019-21)</p><p>Nº 4.291. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HELIODORO GONCALVES DA MAIA FILHO, matrícula SIAPE nº 680795, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428152, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível em São Miguel do Araguaia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02560.000164/2019-35)</p><p>Nº 4.292. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ELIAS LAURENTINO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 681072, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428382, lotado na Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.000592/2019-14)</p><p>Nº 4.293. Conceder aposentadoria voluntária à servidora TEREZINHA DE JESUS MENDES DA FONSECA, matrícula SIAPE nº 681142, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428442, lotada na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.001609/2019-08)</p><p>Nº 4.294. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JORGE JOSE ALVES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 683746, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429618, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.003076/2019-31)</p><p>Nº 4.295. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA HOLANDA BARBOSA BIE, matrícula SIAPE nº 678812, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426557, lotada na Superintendência do Ibama no Ceará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.004233/2018-84)</p><p>Nº 4.296. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA ANA ALMEIDA DE SOUZA ARRUDA, matrícula SIAPE nº 1168001, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 583339, lotada na Superintendência do Ibama em Mato Grosso, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02013.005224/2019-11)</p><p>Nº 4.297. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RUBENS BATISTA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 680848, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428194, lotado no Gabinete da Presidência. com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.029199/2019-91)</p><p>Nº 4.298. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HELIO MOREIRA, matrícula SIAPE nº 703496, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 452912, lotado na Superintendência do Ibama em Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02024.006141/2019-10)</p><p>Nº 4.299. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JEFERSON LUIZ SOUZA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 14097, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 425754, lotado na Superintendência do Ibama no Rio Grande do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02023.002927/2019-60)</p><p>Nº 4.300. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE NIVALDO PARENTE PINHEIRO TELES, matrícula SIAPE nº 683973, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429819, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.000538/2018-88)</p><p>Nº 4.301. Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANTONIA LUCIA GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1105563, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432246, lotada na Superintendência do Ibama no Ceará, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41, de 31 de dezembro de 2003, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo 02007.000118/2017-50)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>