<xml><article id="12554824" name="PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO - No" idOficio="5669157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00016:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12324073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 975/2019/GR/IFAP, de 27 de junho de 2019, publicado no DOU nº 123, página 36, seção 2, em 28 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.324 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Porto Grande, nos termos do artigo 9°, inciso I, da Lei n° 8.112/90, Hagat Ferreira de Souza, habilitada no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital n° 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital n° 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, pagina 37, para exercer o cargo de Técnico em Laboratório - Ciências, Classe D, Nivel de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei n° 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0967099.</p><p>Nº 2.325 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Avançado Oiapoque, nos termos do artigo 9°, inciso I, da Lei n° 8.112/90, Flavia Videira Borges, habilitada no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital n° 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital n° 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, pagina 37, para exercer o cargo de Assistente de Aluno, Classe C, Nivel de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei n° 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0830570.</p><p>Nº 2.326 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Porto Grande, nos termos do artigo 9°, inciso I, da Lei n° 8.112/90, Maria Luziene Serra Galvão, habilitada no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital n° 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital n° 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, pagina 37, para exercer o cargo de Assistente de Aluno, Classe C, Nivel de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei n° 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0959931.</p><p>Nº 2.327 - Art. 1º Designar Ronaldo Franck Figueiredo Leite, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor Ensino Básico Técnico Tecnológico , matrícula Siape n° 2329161, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Segurança do Trabalho do Campus Macapá,FUC - 001.</p><p>Nº 2.328 - Art. 1º Designar Carlos Augusto Barbosa da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor Ensino Básico Técnico e tecnológico, matrícula Siape n° 3152124, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Vendas do Campus Avançado Oiapoque,FUC - 001.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>