<xml><article id="12071831" name="Ps_6506_6507_6508_6509_6510_6511" idOficio="5623515" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="81" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=81" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12238211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 29 de novembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.506 - Designar, RENATA FARIA DE CARVALHO, para o encargo de substituto eventual de chefe do Departamento de Imunologia, código DAS 101.2, n.º 45.0613, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.507 - Dispensar, VENICIO DA COSTA RIBEIRO JUNIOR, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Multimeios, código FCPE 101.1, n.º 45.0743, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.508 - Dispensar, VENICIO DA COSTA RIBEIRO JUNIOR, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0744, do Núcleo de Programação Visual, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.509 - Designar, VENICIO DA COSTA RIBEIRO JUNIOR, para a função comissionada de Chefe do Serviço de Multimeios, código FCPE 101.1, n.º 45.0743, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.510 - Designar, SERGIO AMARANTE DE ALMEIDA MAGALHAES, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0744, do Núcleo de Programação Visual, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.511 - Designar, RODRIGO DA CUNHA MEXAS, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Multimeios, código FCPE 101.1, n.º 45.0743, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.512 - Dispensar, GLAUCE DE OLIVEIRA PEREIRA, da Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0751, da Seção de Desenvolvimento de T.I. Biblioteca Lincoln de Freitas Filho, do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.513 - Nomear, GLAUCE DE OLIVEIRA PEREIRA, para o cargo em comissão de chefe do Biblioteca Lincoln de Freitas Filho, código DAS 101.2, n.º 45.0750, INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.514 - Designar, ANA MARIA SOUZA DOS SANTOS, para a Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0751, da Seção de Desenvolvimento de T.I. Biblioteca Lincoln de Freitas Filho do INSTITUTO DE COMUNICAÇÃO E INFORMAÇÃO CIENTÍFICA E TECNOLÓGICA EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>