<xml><article id="12249659" name="11.12.19 - Portaria 391" idOficio="5642998" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00025:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12272497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 391, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 391, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, e tendo em vista o estabelecido no art. 8º, inciso III da Lei 13.019, de 31 de julho de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a servidora Ana Paula Abaurre Ferrari Couto, matrícula SIAPE nº 1692918, CPF 035.869.297-06, em exercício no Departamento de Difusão, Fomento e Economia dos Museus do IBRAM, para acompanhar e fiscalizar a execução do Termo de Fomento nº 888843/2019 - objeto: "Aquisição de mobiliário, equipamento e serviços para o acondicionamento, armazenamento e conservação das diversas coleções do Museu Nacional, Antropológicas, Zoológicas e Botânicas, priorizando seu acondicionamento adequado, a otimização do espaço e o controle ambiental", oriundo de Emenda Parlamentar nº 14680020, conforme as condições e especificações constantes do Plano de Trabalho, que passa a fazer parte integrante do Termo de Fomento, independente de sua transcrição.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º - Publique-se no Diário Oficial União - DOU.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>