<xml><article id="12474303" name="PORTARIAS-23-DEZEMBRO__165958" idOficio="5663359" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/12/2019" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="248" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12312792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.314 - Dispensar servidor PEDRO DANIEL DA CUNHA KEMERICH, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1728670, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Tecnologia Mineral, do Campus Caçapava do Sul, da Universidade Federal do Pampa, FCC.</p><p>Nº 2.315 - Exonerar o servidor CHARLES QUEVEDO CARPES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1928171, do cargo de Coordenador Acadêmico Interino do Campus Itaqui, da Universidade Federal do Pampa, CD-4.</p><p>Nº 2.317 - Exonerar a servidora NADIA FATIMA DOS SANTOS BUCCO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1571162, do cargo de Vice-Reitora pro-tempore, da Universidade Federal do Pampa, CD-2, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>Tendo em vista os termos do Processo SEI nº 23100.016998/2019-50, o disposto no art. 5º do Decreto nº 1.916, de 23 de maio de 1996, no art. 2º do Decreto nº 2.014, de 26 de setembro de 1996 e na Portaria MEC nº 1.048, de 14 de outubro de 1996, resolve:</p><p>Nº 2.318 - Nomear o servidor MARCUS VINICIUS MORINI QUEROL, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1560699, para exercer o cargo de Vice-Reitor da Universidade Federal do Pampa, percebendo CD-2, com mandato de quatro anos, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>