<xml><article id="12173145" name="pensoes novembro" idOficio="5636237" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00104:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.560 - Conceder Pensão Temporária, nos termos do artigo 217, inciso IV, alínea "d", artigo 222, inciso III da Lei nº 8.112/1990, e do artigo 40 § 7º, inciso I e §21º, da Constituição Federal, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, publicada no DOU de 21/06/2004, a ANTONIO FABIO TAVARES DO NASCIMENTO, filho inválido do ex-servidor ANTONIO RIBEIRO DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE n°0324914, aposentado do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, Classe C, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com vigência a partir de 18.09.2019.</p><p>Nº 5.646 - Conceder Pensão Vitalícia, nos termos do artigo 217, inciso I e artigo 222, inciso VII, alínea "b", ítem 6 da Lei nº 8.112/1990, com as alterações feitas pela Lei de nº 13.135 de 17/06/2015 e do artigo 40 §§ 7º, inciso I e 18, da Constituição Federal, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, publicada no DOU de 21/06/2004, a MARIA DE LOURDES DO VALE SILVA, viúva do ex-servidor JOAO SILVA DO VALE, matrícula SIAPE n° 0324218, aposentado do cargo de TEC. EM MOVEIS E ESQUADRIAS, classe ''D'', Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 14, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com vigência a partir do falecimento deste, em 09.10.2019.</p><p>Nº 5.609 - Conceder Pensão Vitalícia, nos termos do artigo 217, inciso I e artigo 222, inciso VII, alínea "b", ítem 6 da Lei nº 8.112/1990, com as alterações feitas pela Lei de nº 13.135 de 17/06/2015 e do artigo 40 § 7º, inciso II e §18°, da Constituição Federal, combinado com o art. 2º, inciso II, da Lei nº 10.887, publicada no DOU de 21/06/2004 a MARIA GEORGINA DE CASTRO LIMA SILVA, viúva do ex-servidor CLAUDIONOR REIS DA SILVA, matrícula SIAPE n° 0235747, ocupante efetivo do cargo de VIGILANTE, classe "D", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com vigência a partir do falecimento deste, em 25.09.2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>