<xml><article id="12444700" name="539" idOficio="5660942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12306960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no art. 7º, inciso I do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010, publicado no DOU de 23/09/2010, alterado pelo art. 16 do Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011, ambos alterados pelo Decreto nº 8.259, de 29/05/2014, publicado no DOU de 30/05/2014, bem como o disposto na Portaria Interministerial nº 346, de 26/09/2013, publicada no DOU de 27/09/2013, dos Ministros de Estado do Planejamento, Orçamento e Gestão e da Educação, resolve:</p><p>Nº 4.149 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, HYGOR FERREIRA FERNANDES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Análises Clínicas, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Teresina-Central, código de vaga nº 0950632.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.150 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, REGINALDO GOMES DE LIMA JÚNIOR, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Física, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0950639.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.151 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, EDUARDO CESAR DA SILVA NASCIMENTO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Física, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0950644.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.152 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, NILDEMAR PEREIRA DA SILVA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Geografia, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus São João do Piauí, código de vaga nº 0950651.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.153 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, LUCAS RAFAEL SANTOS COSTA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: História, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0950656.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.154 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, FRANCISCO JOSÉ BALDUINO DA SILVA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: História, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Paulistana, código de vaga nº 0950659.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.155 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, DANIEL GLAYDSON RIBEIRO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Língua Portuguesa, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Cocal, código de vaga nº 0950661.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.156 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, POLYANA CARVALHO NUNES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Língua Portuguesa, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0951295.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.157 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, IVAN DOS SANTOS OLIVEIRA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Língua Portuguesa, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus São João do Piauí, código de vaga nº 0951296.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.158 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, RIVANILDO DA SILVA BORGES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Língua Portuguesa, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Valença, código de vaga nº 0951301.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.159 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, JONATHAS PHILLIPE DE JESUS ALMEIDA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Matemática, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0951321.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.160 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, GUILHERME AUGUSTO VAZ DE LIMA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Matemática, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0951328.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.161 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, ANNA KARLA BARROS DA TRINDADE, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Matemática, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0951355.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.162 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, VITÓRIA FERNANDA CAMILO DA SILVA MENDES, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Matemática, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus São João do Piauí, código de vaga nº 0951387.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.163 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, GILMAR ALVES BRITO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Matemática, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, código de vaga nº 0951388.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.164 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, JÉSSICA PINHEIRO MENDES SAMPAIO, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Nutrição, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus São Raimundo Nonato, código de vaga nº 0951389.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Nº 4.165 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, RODRIGO ROUGEMONT DA MOTTA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital de Homologação nº 179, de 11/12/2019, publicado no DOU de 13/12/2019, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Curso/Disciplina: Sociologia, Código 707.001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí, com lotação no Campus Corrente, código de vaga nº 0951390.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, nos termos do art. 13 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>