<xml><article id="12239492" name="PORTARIA N 4855-GM-MD" idOficio="5642066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12270316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.855/GM-MD, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.855/GM-MD, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso das atribuições estabelecidas nos termos do inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, considerando o disposto nos art. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, e o que consta do Processo Administrativo nº 60420.000931/2017-45, resolve:</p><p>Art 1º Delegar competência ao Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas para, em observância às disposições legais e regulamentares, representando o Ministro de Estado da Defesa, assinar o "Acordo Técnico entre o Ministério da Defesa da República Federativa do Brasil e o Ministério da Defesa Nacional da República Portuguesa Referente à Participação de Militares Brasileiros na Missão de Treinamento da União Europeia na República Centro-Africana", conforme emendado, que tem por finalidade estabelecer as regras gerais para a participação do Ministério da Defesa da República Federativa do Brasil, com oficiais de estado-maior e/ou instrutores, no Contingente Português da Missão de Treinamento da União Europeia na República Centro-Africana (EUTM RCA).</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>