<xml><article id="12299616" name="DEPES_2019_12_12_1Portaria105786" idOficio="5647631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00013:00055:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração/Departamento de Gestão de Pessoas, Educação, Saúde e Organização" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105.786, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 105.786, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DE PESSOAS, EDUCAÇÃO, SAÚDE E ORGANIZAÇÃO DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 105.173, de 29 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor Manoel do Nascimento, matrícula 6.703.748-8, do exercício da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Consultoria de Apoio Tecnológico e Informações Gerenciais (Depes/Organ/Coteg) do Departamento de Gestão de Pessoas, Educação, Saúde e Organização (Depes), em virtude de aposentadoria.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Allan Rodrigues de Carvalho, matrícula 0.504.615-7, do exercício da função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Divisão de Soluções em Comportamento Organizacional (Depes/Organ/Disco) do Departamento de Gestão de Pessoas, Educação, Saúde e Organização (Depes).</p><p>Art. 3º Designar o servidor Renner Augusto Carmo Mascarenhas, matrícula 8.592.218-8, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Logística, Alocação Orçamentária e Bens (Depes/Organ/Diage/Colab).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO FORESTI DE MATHEUS COTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>