<xml><article id="12444919" name="20 dezembro" idOficio="5660977" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00050:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus São Bento do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12306976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO INSTITUTO DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE-CAMPUS SÃO BENTO DO SUL, no uso da sua competência que lhe foi subdelegada pela Portaria 327/2016, publicada no Diário Oficial da União de 01/02/1016, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 210 - Art.1º - Exonerar o servidor ALESSANDRO IAVORSKI, ocupante do cargo de Professor do EBTT - Área: Matemática, SIAPE 2320510, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro tempore Substituto, código CD-2, do IFC-Campus São Bento do Sul.</p><p>Art. 2º-Esta Portaria entra em vigor a partir de 03/01/2020.</p><p>Nº 211 - Art.1º - Exonerar a servidora ALINE BUSS CARDOSO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE 2165156, do Cargo Comissionado de Direção de Administração e Planejamento - DAP Substituta, código CD-4, do IFC-Campus São Bento do Sul.</p><p>Art. 2º-Esta Portaria entra em vigor a partir de 03/01/2020.</p><p>Nº 212 - Art.1º - Nomear o servidor FELIPE PEREIRA CANEVER, ocupante do cargo de Contador, SIAPE 1756389, para o Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro tempore Substituto, código CD-2, do IFC-Campus São Bento do Sul.</p><p>Art. 2º-Esta Portaria entra em vigor a partir de 03/01/2020.</p><p>Nº 213 - Art.1º - Nomear a servidora LARISSA MERLO MORALES, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, SIAPE 3007531, para o Cargo Comissionado de Direção de Administração e Planejamento - DAP Substituta, código CD-4, do IFC-Campus São Bento do Sul.</p><p>Art. 2º-Esta Portaria entra em vigor a partir de 03/01/2020.</p><p class="assina">SAMUEL HENRIQUE WERLICH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>