<xml><article id="12242711" name="DOU2-MG-1-PT-406-UNI-PR-MG-00076" idOficio="5642443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00039:00009:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12271027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 406, de 10 de Dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 406, de 10 de Dezembro de 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso da competência prevista pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1 - Dispensar RODRIGO CORRADI DRUMOND, matrícula 18906, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da função de confiança de Coordenador de PRM - Nível I, Código FC-3, da Procuradoria da República no Município de Divinópolis no Estado de Minas Gerais.</p><p>2 - Dispensar MARIA DE FÁTIMA SILVA LACERDA, matrícula 26855, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe do Setor Administrativo, Código FC-1, da Procuradoria da República no Município de Divinópolis no Estado de Minas Gerais.</p><p>3 - Designar MARIA DE FÁTIMA SILVA LACERDA, matrícula 26855, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Coordenador de PRM - Nível I, Código FC-3, da Procuradoria da República no Município de Divinópolis no Estado de Minas Gerais.</p><p>4 - Designar RODRIGO CORRADI DRUMOND, matrícula 18906-5, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor Administrativo, Código FC-1, da Procuradoria da República no Município de Divinópolis no Estado de Minas Gerais.</p><p class="assina">ISABELA DE HOLANDA CAVALCANTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>