<xml><article id="12250751" name="Port_6.162_2019_DIR" idOficio="5643141" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12272801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.162, DE 3 DE DEZEMNRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.162, DE 3 DE DEZEMNRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com deliberação da Diretoria e o que consta do Processo nº 48500.000813/2015-80, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Coordenadores da Superintendência Regulação Econômica e Estudos do Mercado (SRM):</p><p>I - Benny da Cruz Moura, matrícula SIAPE nº 1871821, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Regulação de Mercado;</p><p>II - Aymoré de Castro Alvim Filho, matrícula SIAPE nº 2353199, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Avaliação de Regulação de Mercado;</p><p>III - Murilo Antunes Braga, matrícula SIAPE nº 2138870, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Regulação Econômica;</p><p>IV - Victor Queiroz Oliveira, matrícula SIAPE nº 1552324, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Avaliação de Regulação Econômica;</p><p>V - Carlos Eduardo Guimarães de Lima, matrícula SIAPE nº 1559964, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Líder de Projetos Especiais;</p><p>VI - Matheus Palma Cruz, matrícula SIAPE nº 1559965, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como Líder de Projetos Especiais.</p><p>Art. 2º Designar, ainda, os respectivos Coordenadores Adjuntos e Coordenadora Substituta:</p><p>I - Pedro Elias Weber de Deus Amaral, matrícula SIAPE nº 1558786, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Regulação de Mercado;</p><p>II - Fernando Colli Munhoz, matrícula SIAPE nº 1511954, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Avaliação de Regulação de Mercado;</p><p>III - Vanessa Rodrigues dos Santos Cardoso, Matrícula SIAPE nº 1569114, como Coordenadora Substituta de Regulação Econômica;</p><p>IV - Felipe Pereira, Matrícula SIAPE nº 1843502, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT I, como Coordenador Adjunto de Avaliação de Regulação Econômica.</p><p>Parágrafo único. Os referidos Coordenadores Adjuntos ficam designados substitutos dos respectivos titulares em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Art. 3º Designar Benny da Cruz Moura, como substituto do Superintendente Adjunto de Regulação Econômica e Estudos do Mercado em caso de afastamentos e impedimentos da titutar iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da Coordenação.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria 5.809, de 4 de junho de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>