<xml><article id="12194066" name="INTERCOM - CRN-7 - Portaria 40-1" idOficio="5638370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00044:00377:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12263417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 40, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 40, DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº 6.583/78, regulamentada pelo Decreto nº 84.444/80; Considerando o que foi registrado na Assembleia de Eleição do Conselho Regional de Nutricionista da 7ª Região, realizada no dia 22 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º A composição da Diretoria do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região será constituída pelos seguintes membros e da seguinte forma: I. Diretoria Colegiada. Conselheiro Presidente: Fábio Costa de Vasconcelos - CRN nº 0748; Conselheira Vice-Presidente: Maria Emília da Silva Machado - CRN nº 0235; Conselheiro Tesoureiro: Adriano Augusto Reis Souza - CRN nº 0822; Conselheira Secretária: Jaciara Corrêa de Souza - CRN nº 0930.</p><p>Art. 2º A composição das Comissões Permanentes de orientação, disciplina, apoio e assessoramento será constituída pelos seguintes membros e da seguinte forma: I. Comissão de Tomada de Contas - CTC. Coordenadora: Lilian do Socorro P. dos Santos Monteiro - CRN nº 0727; Membro Efetivo: Clissia Renata Loureiro Croelhas - CRN nº 3590; Membro Efetivo: Leticia Holanda Campelo - CRN nº 3713. II. Comissão de Ética Profissional - CEP. Coordenadora: Taise Cunha de Lucena - CRN nº 3668; Membro Efetivo: Clissia Renata Loureiro Croelhas - CRN nº 3590; Membro Efetivo: Victor Angelo Alves da Cruz Santos - CRN nº 4488. III. Comissão de Fiscalização - CF. Coordenadora: Maria Emilia da Silva Machado - CRN nº 0235; Membro Efetivo: Fabio Costa de Vasconcelos - CRN nº 0748; Membro Efetivo: Jaciara Corrêa de Souza - CRN nº 0930. IV. Comissão de Licitação - CL. Coordenador: Victor Angelo Alves da Cruz Santos - CRN nº 4488; Membro Efetivo: Leticia Holanda Campelo - CRN nº 3713; Membro Efetivo: Lilian do Socorro P. dos Santos Monteiro - CRN nº 0727. V. Comissão de Comunicação - CC. Coordenadora: Clissia Renata Loureiro Croelhas - CRN nº 3590; Membro Efetivo: Maria Emilia da Silva Machado - CRN nº 0235; Membro Efetivo: Jaciara Correa de Souza - CRN nº 0930. VI. Comissão de Formação Profissional - CFP. Coordenadora: Patrícia Miranda Mendes - CRN nº 0798; Membro Efetivo: Fabio Costa de Vasconcelos - CRN nº 0748; Membro Efetivo: Luciana Santos de Alcantara - CRN nº 6075. VII. Comissão de Patrimônio - CP. Coordenadora: Luciana Santos de Alcantara - CRN nº 6075; Membro Efetivo: Joyce Cléa Bentes Canto Dutra - CRN nº 0942; Membro Efetivo: Leticia Holanda Campelo - CRN nº 3713.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua assinatura, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">FÁBIO COSTA DE VASCONCELOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>