<xml><article id="12412392" name="EXTRATOPORTARIA DOU 20.12 Valdir" idOficio="5657751" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12300847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 652 Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação de MARIANA BATISTA DO NASCIMENTO SILVA, feita por meio da Portaria/Reitoria nº 573, de 06.11.2019, publicada no DOU de 07.11.2019, seção 2, página 56, tendo em vista o descumprimento do prazo estipulado no artigo 2º da referida Portaria. (Processo nº 23122.004349/2017-96)</p><p>Nº 653 Art. 1º Autorizar o afastamento em tempo integral do professor ERIVELTON GERALDO NEPOMUCENO, SIAPE nº 1378612, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, para realizar pós-doutorado na University of London, Queen Mary, em Londres, Reino Unido, pelo período de 15 de julho de 2020 a 14 de julho de 2021, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122.018353/2018-12)</p><p>Nº 654 Art. 1º Nomear a servidora KAROLINE LOVATTO SERPA, matrícula SIAPE no 2253562, para exercer o cargo de Chefe de Assessoria Especial para Assuntos Estratégicos (ASEST), CD-4.</p><p>Parágrafo único. A ASEST tem por finalidade fornecer os subsídios necessários às decisões da Reitoria, cooperar no planejamento, na execução e no acompanhamento da gestão, bem como coordenar, supervisionar, controlar e executar projetos e programas que lhe forem atribuídos pelo Reitor.</p><p>Nº 655 Art. 1º Nomear em caráter efetivo PAULA KARINA SALUMÉ, aprovada em 2º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Administração Geral, Subárea: Estudos Organizacionais e Produção e Operações - CPD 037/2017, para o Departamento de Ciências Administrativas e Contábeis, Edital publicado no DOU de 13.07.2017, homologado no DOU de 04.01.2018, para o cargo de Professor Adjunto A, nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0342814, oriundo da vacância da professora Juliana Cristina Teixeira, publicada no DOU de 14.08.2019.</p><p>Art. 2º A posse da nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.014553/2017-15)</p><p>Nº 656 Art. 1º Nomear em caráter efetivo GERALDO MAGELA JARDIM BARRA, aprovado em 3º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Administração Geral, Subárea: Estudos Organizacionais e Produção e Operações - CPD 037/2017, para o Departamento de Ciências Administrativas e Contábeis, Edital publicado no DOU de 13.07.2017, homologado no DOU de 04.01.2018, para o cargo de Professor Adjunto A, nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0858537, oriundo da aposentadoria da professora Maria do Carmo Santos Neta, publicada no DOU de 01.08.2019.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.014553/2017-15)</p><p>Nº 657 Art. 1º Nomear em caráter efetivo FRANK NERO PENA DE VASCONCELOS, aprovado em 2º lugar no concurso público para provimento de cargo da Carreira de Magistério Superior, na área de Ciências Contábeis e Finanças - CPD 078/2016, para o Departamento de Ciências Administrativas e Contábeis, Edital publicado no DOU de 31.08.2016, homologado no DOU de 01.12.2016, para o cargo de Professor Assistente A, nível I, em regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 0342881, oriundo da aposentadoria do professor Roberto do Nascimento Ferreira, publicada no DOU de 01.07.2019.</p><p>Art. 2º A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação desta Portaria. (Processo nº 23122.017647/2016-65)</p><p>Nº 658 Art. 1º Nomear a professora LILIANA PEREIRA BOTELHO para exercer a função de Coordenadora do Curso de Graduação em Música, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 20.12.2019 a 19.12.2021.</p><p>Art. 2º Nomear, pro tempore, a professora JANAÍNA AZEVEDO MARTUSCELLO VIEIRA DA CUNHA para exercer a função de coordenadora do Curso de Graduação em Zootecnia, FCC, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, a fim de conduzir o processo eleitoral do referido curso.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDIR MANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>