<xml><article id="12318015" name="trt9a311-2019 PRT PRESIDÊNCIA 75" idOficio="5649411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12284391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 75, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 75, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25 do Regimento Interno e do contido no Despacho DAMC n.º 358/2019, resolve:</p><p>I - Remover, ex officio, com fundamento no art. 36, parágrafo único, inciso I, da Lei n.º 8.112/90, OLINDA MARIA PIZZATTO VIANNA BERTOLA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, do Gabinete de Desembargador 16 para a Secretaria da Corregedoria Regional, a partir da data de publicação, designando-a para EXERCER a Função Comissionada de Assistente Administrativo, código TRT9ª FC-4 (c-9013), dessa Secretaria, a partir da mesma data, DISPENSANDO-A da Função Comissionada de Assistente de Gabinete de Desembargador do Trabalho, código TRT 9ª FC-5 (c-9336), em sua anterior lotação, a partir da data de sua remoção.</p><p>II - Remover, ex officio, com fundamento no art. 36, parágrafo único, inciso I, da Lei n.º 8.112/90, CLEIDE CRISTIANE CRISTOFANI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Portaria, classe C, padrão 13, do Gabinete da Vice-Presidência para o Gabinete de Desembargador 16, a partir da data de publicação, designando-a para EXERCER a Função Comissionada de Assistente de Gabinete de Desembargador do Trabalho, código TRT 9ª FC-5 (c-9336), mencionada no item I, a partir da mesma data, DISPENSANDO-A do Cargo em Comissão de Chefe de Divisão, código TRT9ª CJ-1 (c-8968), em sua anterior lotação, a partir da data de sua remoção.</p><p>III - Remover, ex officio, com fundamento no art. 36, parágrafo único, inciso I, da Lei n.º 8.112/90, VALERIA CARNEIRO DE ALMEIDA DODO, Analista Judiciário, Área Judiciária, classe C, padrão 13, da Secretaria da 7ª Turma para o Gabinete da Vice-Presidência, a partir da data de publicação, designando-a para EXERCER o Cargo em Comissão de Chefe de Divisão, código TRT9ª CJ-1 (c-8968), mencionado no item II, a partir da mesma data, DISPENSANDO-A da Função Comissionada de Assistente Administrativo do Secretário de Turma, código TRT9ª FC-4 (c-8598), em sua anterior lotação, a partir da data de sua remoção.</p><p class="assina">SÉRGIO MURILO RODRIGUES LEMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>