<xml><article id="12065137" name="418-LUIZ GUILHERME- ENNIO - LUDM" idOficio="5622578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00043:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="90" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=90" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12236124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 418, DE  29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 418, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, no uso da atribuição conferida pelo art. 21, XXV, do Regimento Interno e considerando o disposto nos arts. 9º, II, e 35, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações no Gabinete do Ministro Herman Benjamin:</p><p>I - Exonerar LUDMILLA NOGUEIRA DE QUEIROZ, matrícula S058801, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, código CJ-3;</p><p>II - Exonerar LUIZ GUILHERME DE SOUZA MASCARENHAS, matrícula S063910, do cargo em comissão de Assessor "A", código CJ-2;</p><p>III - Dispensar de função de confiança:</p><p>ENNIO JOSÉ VELOSO PEIXOTO, matrícula S064810, Assistente IV, código FC-4;</p><p>TERESA CRISTINA COELHO NETTO, matrícula S040295, Assistente IV, código FC-4;</p><p>IV - Nomear para cargo em comissão:</p><p>TERESA CRISTINA COELHO NETTO, matrícula S040295, Chefe de Gabinete, código CJ-3, na vaga decorrente da exoneração de Ludmilla Nogueira de Queiroz;</p><p>ENNIO JOSÉ VELOSO PEIXOTO, matrícula S064810, Assessor "A", código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Luiz Guilherme de Souza Mascarenhas;</p><p>V - Designar para função de confiança:</p><p>LUDMILLA NOGUEIRA DE QUEIROZ, matrícula S058801, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Teresa Cristina Coelho Netto;</p><p>LUIZ GUILHERME DE SOUZA MASCARENHAS, matrícula S063910, Assistente IV, código FC-4, na vaga decorrente da dispensa de Ennio José Veloso Peixoto.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>