<xml><article id="12297874" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-1321-UNI-PGR-0" idOficio="5647397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 1.321, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 1.321, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e com fundamento no art. 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar RAFAEL BARBOSA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Matrícula nº 22066, do cargo em comissão de Secretário Especial, CC-6, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 2º Exonerar VINICIUS FRANZOI, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Matrícula nº 17316, do cargo em comissão de Secretário Executivo Nível VI, CC-6, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 3º Nomear RAFAEL BARBOSA DO NASCIMENTO, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Matrícula nº 22066, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 4º Nomear VINICIUS FRANZOI, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, Matrícula nº 17316, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 5º Apostilar a nomeação de ANDREA DA COSTA OLIVEIRA, Bacharela em Direito, requisitada do Superior Tribunal Militar, Matrícula nº 28211, do cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial do Procurador-Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 156, de 26 de fevereiro de 2016, publicada no DOU de 29 de fevereiro de 2016, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Secretária Especial, CC-6, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 6º Apostilar a nomeação de CLAUDIA DANTAS FERREIRA DA SILVA, Bacharela em Direito, requisitada do Superior Tribunal de Justiça, Matrícula nº 26223, do cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial do Procurador-Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 694, de 27 de maio de 2014, publicada no DOU de 28 de maio de 2014, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Secretária Executiva Nível VI, CC-6, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 7º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p>ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>