<xml><article id="12214130" name="Edital de Remoção ASMAG-JF-012-2" idOficio="5640084" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="10/12/2019" artClass="00099:00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12266514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE REMOÇÃO nº 12/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE REMOÇÃO nº 12/2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e tendo em vista as disposições constantes da Resolução CJF 001, de 20/2/2008, e da Resolução Presi/Coger 18, de 29/9/2011,</p><p>Comunica aos juízes federais integrantes da 1ª Região que:</p><p>I - Encontra-se vago o cargo de juiz federal da 2ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Divinópolis/MG, de competência Geral e JEF Adjunto para provimento mediante remoção;</p><p>II - Os interessados deverão se inscrever unicamente pelo Sistema de Magistrados, no portal do Tribunal, até às 19 horas do dia 12/12/2019 (horário de Brasília);</p><p>III - Os magistrados também poderão fazer opção pela vara que vier a vagar em razão da remoção (art. 138, § 3º, RI-TRF1), o que poderá ser feito pelo próprio sistema até às 19 horas do dia seguinte ao término do prazo em relação às vagas ora ofertadas (horário de Brasília).</p><p>IV - Eventuais pedidos de desistência deverão ser apresentados, pelo Sistema de Magistrados no site do Tribunal, até às 19 horas do dia 17/12/2019 (horário de Brasília). É vedada a desistência da desistência.</p><p>V - O juiz federal que tiver em seu poder processos conclusos além do prazo legal deverá justificar tal situação no ato de inscrição, vedada a devolução sem o devido despacho ou decisão (art. 7º da Res. 18/2011).</p><p>VI - Somente poderá obter nova remoção decorrido um ano da última, a contar da publicação do ato (RI-TRF1, art. 138, § 6º e art. 11 da Res. 18/2011) exceto no caso de remoção dentro da sede da mesma seção ou subseção judiciária (art. 11, § 2º, da Resolução 18/2011).</p><p>VII - Havendo mais de um pedido, e estando os inscritos em igualdade de condições, terá preferência o do juiz federal mais antigo, salvo se o interesse do serviço assim não o recomendar, a critério da Corte Especial Administrativa (art. 8º da Resolução 18/2011).</p><p>VIII - Os prazos deste edital encerram-se, impreterivelmente, às 19 horas do último dia (horário de Brasília).</p><p class="assina">Desembargador Federal CARLOS MOREIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>