<xml><article id="12057837" name="DOU - redistribui cargo vago de " idOficio="5590235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12177059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 895, de 29 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 895, de 29 de outubro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando a vacância, em razão de posse em outro cargo inacumulável, de Emanuelle Abraão Maia Maciel, nos termos da Portaria TRE/PI n.º 1283/2012, publicada no Diário Oficial da União n.º 161, de 20 de agosto de 2012, Seção 02, página 53, ocorrência que se enquadra na hipótese descrita no inciso I do artigo 27 da Resolução TSE nº 23.563/2018; e</p><p>Considerando decisão proferida nos autos do Processo Administrativo nº 0601717-61.2018.6.18.0000, em razão do Pedido de Providências nº 23/2016 - CORREGEDORIA GERAL ELEITORAL, que determina a adoção das medidas necessárias à efetivação das redistribuições obrigatórias pendentes; resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, com fulcro no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, nas regras contidas na Resolução TSE nº 23.563/2018 e na Resolução CNJ nº 146/2012, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal para o Quadro Permanente de Pessoal do TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ - TRE/PA, o cargo vago de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n.º 7.645, de 18 de dezembro de 1987, vaga n.º 57, cuja vacância decorre de aposentadoria concedida à servidora Ana Zélia Teixeira da Silva, por meio da Portaria TRE/PI n.º 630/2018, publicada no Diário Oficial da União n.º 126, de 03 de julho de 2018, Seção 02, página 40, recebendo, por reciprocidade, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do TRE/PA, ocupado pelo servidor ANTÔNIO ALVES RODRIGUES JÚNIOR.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. FRANCISCO ANTÔNIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>