<xml><article id="12060993" name="1. PORTARIA TRT 18 GP.SGPE N 349" idOficio="5621937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="101" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=101" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12235152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 3.493, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.493, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 12446/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Administrativa, ocupado pelo servidor RODRIGO GONDIM DO AMARAL, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Administrativa, ocupado pelo servidor LEANDRO SOUSA PEREIRA, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º Cessar os efeitos da PORTARIA TRT 18ª GP/SGPe nº 746/2017, de 20 de abril de 2017, que autorizou a remoção do servidor RODRIGO GONDIM DO AMARAL para o Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região, mediante permuta com o servidor LEANDRO SOUSA PEREIRA.</p><p>Art. 3º Manter lotado o servidor LEANDRO SOUSA PEREIRA na Gerência de Comissionamento, Lotação e Remoção.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>