<xml><article id="12370992" name="DEZ 18 port DOU" idOficio="5654007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12293569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 6.651,  de 9 de Dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 6.651, de 9 de Dezembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Rescindir, a pedido, o contrato de Priscila Afonso Rodrigues De Sousa, Matrícula nº 1033465/SIAPE, Professor Substituto, lotada na UAE/Educação - Regional Catalão, tornando a medida efetiva a contar de 21/11/2019. (23070.044859/2019-11)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 13 de Dezembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 6.731 - Autorizar o afastamento do País a Renato Miranda De Melo, Matrícula nº 2116748/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Medicina, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, na cidade de León/México, no período de 22 a 28/01/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, Alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.042804/2019-76)</p><p>O REITOR DA UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o que consta do Processo nº, resolve:</p><p>Nº 6.735 - I - Dispensar, a pedido, Flavia Martins Dos Santos, Matrícula nº 2759647/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenadora do Curso de Comunicação Social: Habilitação em Relações Públicas da Faculdade de Informação e Comunicação, FCC. II - Designar Adriane Geralda Alves Do Nascimento Cezar, Matrícula nº 2579264/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Comunicação Social: Habilitação em Relações Públicas da Faculdade de Informação e Comunicação, FCC, ficando dispensada do encargo de Vice-coordenadora que atualmente ocupa. III - Designar Tiago Mainieri De Oliveira, Matrícula nº 1651464/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Comunicação Social: Habilitação em Relações Públicas da Faculdade de Informação e Comunicação. IV - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 06/01/2020. (23070.046465/2019-05)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 6.736 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato do seguinte professor substituto: Tolomeu Artur Assuncao Casali, Matrícula nº 3146436/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotado na Faculdade de Medicina. (23070.023183/2018-41)</p><p>Nº 6.737 - Designar Camila Cardoso Caixeta, Matrícula nº 1723739/SIAPE, Professor Associado/FEN, para substituir a Pró-Reitora de Assuntos Estudantis, CD-2, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 06 a 17/01/2019, em virtude de afastamento da titular e substituto legal. (23070.046544/2019-16)</p><p>Nº 6.738 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Mariana Dianese Alves De Moraes, Matrícula nº 1794379/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Escola de Agronomia. (23070.012383/2019-59)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 16 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 6.745 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato do seguinte professor substituto: Sílvia Marçal Botelho, Matrícula nº 0548545/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotada na Faculdade de Medicina. (23070.012908/2019-56)</p><p>Nº 6.746 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato do seguinte professor substituto: Fernanda Santana Carvalho, Matrícula nº 3106966/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotada na Faculdade de Ciências e Tecnologia. (23070.023282/2018-22)</p><p>Nº 6.747 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato do seguinte professor substituto: Julia Izabelle Da Silva, Matrícula nº 1086936/SIAPE, Professor Substituto, em</p><p>regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotada na Faculdade de Letras. (23070.023370/2018-24)</p><p>Nº 6.748 - Prorrogar, até 28/05/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato do seguinte professor substituto: Priscila De Souza Toledo, Matrícula nº 3052636/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotada na Faculdade de Medicina. (23070.004489/2018-06)</p><p>Nº 6.749 - Prorrogar, até 30/05/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato do seguinte professor substituto: Fabricio Alves Araujo, Matrícula nº 3007881/SIAPE, Professor Substituto, em</p><p>regime de trabalho de vinte horas semanais, lotado na Faculdade de Medicina. (23070.004512/2018-54)</p><p>Nº 6.750 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato do seguinte professor substituto: Paulo Ronaldo Jube Ribeiro, Matrícula nº 1151455/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotado na Faculdade de Medicina. (23070.012906/2019-67)</p><p>Nº 6.751 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência de Rodrigo Alexandre Trivilato, Matrícula nº 3113904/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Medicina. (23070.023173/2018-13)</p><p>Nº 6.752 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Diego Fraga Rezende, Matrícula nº 1198681/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Medicina, Maria Gabriela Machado Junqueira, Matrícula nº 3153215/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Medicina. (23070.012905/2019-12)</p><p>Nº 6.754 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Fabiana Rodrigues De Oliveira, Matrícula nº 2932162/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotada no Instituto de Matemática e Estatística, conforme processo nº 23070.23139/2018-31, Fabricia Rodrigues De Oliveira, Matrícula nº 2932179/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotada no Instituto de Matemática e Estatística, conforme processo nº 23070.23139/2018-31, Joaby De Souza Juca, Matrícula nº 1147668/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotado no Instituto de Matemática e Estatística, conforme processo nº 23070.23139/2018-31, Sandra Regina Peres Da Silva, Matrícula nº 1211100/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotada no Instituto de Matemática e Estatística, conforme processo nº</p><p>23070.23139/2018-31.</p><p>Nº 6.755 - Prorrogar, até 17/06/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Danillo Flugge De Souza, Matrícula nº 1017550/SIAPE, Professor Substituto, lotado no Instituto de Matemática e Estatística. (23070.000346/2018-17)</p><p>Nº 6.756 - Prorrogar, até 30/05/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Marcio Mariano Da Silva, Matrícula nº 2329164/SIAPE, Professor Substituto, lotado no Instituto de Matemática e Estatística. (23070.000346/2018-17)</p><p>A VICE-REITORA DA UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, na competência delegada pela Portaria nº 404, publicada no D.O.U. de 24/04/2009, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Nº 6.757 - I - Autorizar a cessão do servidor Eduardo Simoes De Albuquerque, Matrícula nº 1154885/SIAPE, Professor Titular, lotado no Instituto de Informática, nos termos do art. 93 da Lei nº 8.112/1990, art. 2º e 3º do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. II - Cumpre ao órgão cessionário comunicar a frequência do servidor a esta Universidade, até o 5º dia útil de cada mês. (23070.041567/2019-26)</p><p>A VICE-REITORA DA UFG, no exercício da Reitoria, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 6.760 - Conceder pensão vitalícia a Joel Rosa Ferreira, portador do CPF nº 046.291.701-20, viúvo do ex-servidora Berenice Vaz De Almeida Ferreira, Matrícula nº 1127107/SIAPE, Enfermeiro, aposentada, falecida em 30/11/2019, conforme Certidão de Óbito do 2º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, e alterações, combinada com o art. 219, inciso I e o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (23070.045503/2019-02)</p><p>Nº 6.764 - Prorrogar, até 03/04/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato dos seguintes professores substitutos: Dacyo Cavalcante Fernandes, Matrícula nº 3036806/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotado na Faculdade de Letras, conforme processo nº 23070.395/2018-50, Mario Andre Coelho Da Silva, Matrícula nº 3035181/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotado na Faculdade de Letras, conforme processo nº 23070.395/2018-50.</p><p>Nº 6.765 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Giovana Bleyer Ferreira Dos Santos, Matrícula nº 3105095/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Letras. (23070.024654/2018-38)</p><p>Nº 6.766 - Prorrogar, até 28/05/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de BENELZO BATISTA OLIVEIRA, Matrícula nº 3054442/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Letras. (23070.003631/2018-90)</p><p>Nº 6.767 - Prorrogar, até 05/06/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Guilherme Goncalves De Freitas, Matrícula nº 3054437/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Letras. (23070.003631/2018-90)</p><p>Nº 6.768 - Prorrogar, até 23/05/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Quinzzuca Ferreira De Carvalho, Matrícula nº 1105502/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Letras. (23070.003631/2018-90)</p><p>Nº 6.769 - Prorrogar, até 05/06/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Danilo Neves Pereira, Matrícula nº 3052500/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Letras. (23070.003978/2018-32)</p><p>Nº 6.770 - Prorrogar, até 04/04/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Shayana De Jesus, Matrícula nº 1234709/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Letras. (23070.000397/2018-49)</p><p>Nº 6.771 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Luara Laressa Ferreira Dos Santos Lima, Matrícula nº 3113646/SIAPE, Professor Substituto, lotada no Instituto de Matemática e Estatística. (23070.024538/2018-19)</p><p>Nº 6.772 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Anderson Taveira De Santana, Matrícula nº 1060079/SIAPE, Professor Substituto, lotado na Faculdade de Letras. (23070.023369/2018-08)</p><p>Nº 6.773 - Prorrogar, até 31/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Allice Toledo Lima Da Silveira, Matrícula nº 3085929/SIAPE, Professor Substituto, lotada na Faculdade de Letras. (23070.000404/2018-11)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 17 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 6.833 - Autorizar o afastamento do País a Olga Soares Do Rego Barros, Matrícula nº 1574933/SIAPE, Professor Associado, lotada no Instituto de Química, para participar do "Prospecção De Óleos Vegetais Do Cerrado Para O Desenvolvimento De Moléculas Bioativas", na cidade de Alicante/Espanha, no período de 06/02 a 07/03/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.047030/2019-70)</p><p>Nº 6.834 - Autorizar o afastamento do País a Renata Cristina Vilaca Cruz, Matrícula nº 1328932/SIAPE, Professor Assistente, lotada na Faculdade de Letras, para realizar Doutorado, em Tradução e Estudos Interculturais, na Universidade Autônoma de Barcelona, na cidade de Barcelona/Espanha, no período de 01/02/2020 a 31/01/2023, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (23070.036834/2019-43)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>