<xml><article id="12399839" name="UFVDOU0280-de 17.12.2019-portari" idOficio="5656602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto na Resolução nº 14/2019, resolve:</p><p>Nº 1.470 - 1. exonerar o Professor RICARDO HENRIQUE SILVA SANTOS, matrículas 7214-1/UFV e 0990380-4/Siape, da função gratificada de Chefe do Departamento de Fitotecnia, FG-1, do Centro de Ciências Agrárias; 2. transformar a função gratificada de Chefe do Departamento de Fitotecnia, FG-1, em Chefe do Departamento de Agronomia, FG-1, do Centro de Ciências Agrárias; 3. designar o Professor RICARDO HENRIQUE SILVA SANTOS, matrículas 7214-1/UFV e 0990380-4/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe do Departamento de Agronomia, FG-1, do Centro de Ciências Agrárias. (Processo 23114.912265/2019-99)</p><p>Nº 1.471 - 1. exonerar, por término de mandato, o Professor SILVIO NOLASCO DE OLIVEIRA NETO, matrículas 8633-9/UFV e 1316159-1/Siape, da função comissionada de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Florestal, FUC-001, do Centro de Ciências Agrárias; 2. designar o Professor MARCOS OLIVEIRA DE PAULA, matrículas 11827-3/UFV e 1662278-5/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.910895/2019-29)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no 8.112/1990, o art. 8o da Lei no 12.772/2012, com a redação dada pela Lei no 12.863/2013, o Decreto no 7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no 316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo SEI 23114.902788/2019-27, resolve</p><p>Nº 1.475 - nomear, em caráter efetivo, LUCAS NAVARRO PAOLUCCI, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 17/12/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 338273.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>