<xml><article id="12414827" name="PORTARIA N 150 DE 19 DE DEZEMBRO" idOficio="5658118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00007:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12301412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 150, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 150, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Secretario de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições legais que lhe foram delegadas, resolve:</p><p>Art. 1º Indicar os servidores Philip Ignacio Moreira, Matrícula SIAPE nº 1798234, e Diego Pires de Souza, Matrícula SIAPE nº 1934975, para, além de suas atribuições regimentais, responsável e responsável substituto, respectivamente, pelos procedimentos de inscrição dos empenhos a liquidar em Restos a Pagar não Processados a Liquidar, bem como a operacionalização correspondente no Sistema Integrado de Administração Financeira - SIAFI.</p><p>Art. 2º O processo de indicação de inscrições em Restos a Pagar deverá ser realizado no SIAFI em duas etapas: 1. Indicação dos empenhos a serem inscritos em Restos a Pagar 2. Registro da RN - Relação de Notas de Empenho a serem Inscritas e RP não Processados a Liquidar Parágrafo único - O prazo para elaboração e registro das relações de notas de empenho inicia-se no mês de dezembro (etapa 1) e termina em janeiro do próximo exercício (etapa 2), conforme as datas previstas na Macrofunção SIAFI 02.03.18 - Encerramento do Exercício.</p><p>§ 1º Os empenhos de despesas que não se enquadrarem como passíveis de inscrição em Restos a Pagar deverão ser informados ao Ordenador de Despesas para anulação dos saldos.</p><p>§ 2º Os empenhos referentes às despesas com diárias, ajuda de custo e suprimento de fundos não devem ser inscritos em Restos a Pagar não processados, uma vez que essas despesas são consideradas liquidadas no momento da autorização formal do instrumento de concessão.</p><p>Art. 3º Ao final do processo de inscrição deverá ser elaborada relação dos empenhos passíveis de inscrição em Restos a Pagar não Processados e os que estarão "em liquidação", encaminhando uma cópia para o gestor de contrato e demais responsáveis.</p><p class="assina">Fernando Silveira Camargo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>