<xml><article id="12427901" name="2019-12-19 - Portaria 1223-12234" idOficio="5659366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00016:00132:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12304403">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO EVENTUAL DO SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria da Reitoria nº 212, de 06/04/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 67, de 09/04/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 325, de 19/09/2017, publicada no DOU nº 183, de 22/09/2017, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 1.223 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) ANDRÉ MASCIOLI CRAVO, SIAPE 1955999, conforme PCDP nº 026/20, para colaboração em pesquisa na Cardiff University, em Cardiff (Reino Unido), pelo período de 18/01/2020 até 08/02/2020, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.224 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) CARLOS ALBERTO KAMIENSKI, SIAPE 2196309, conforme PCDP nº 022/20, para participação em avaliação do projeto SWAMP, em Bruxelas (Bélgica), pelo período de 03/02/2020 até 08/02/2020, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.225 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) CRHISTIAN RAFFAELO BALDO, SIAPE 2269053, conforme PCDP nº 1491/19, para estágio pós doutoral na KU Leuven, em Leuven (Bélgica), pelo período de 15/12/2019 até 13/12/2020, incluindo trânsito (Processo 23006.000659/2019-20).</p><p>Nº 1.226 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) GIORGIO ROMANO SCHUTTE, SIAPE 1453189, conforme PCDP nº 025/20, para desenvolvimento pós-doutorado na Vrije Universiteit Amsterdam (VU), em Amsterdam (Holanda), pelo período de 01/02/2020 até 31/07/2020, incluindo trânsito (Processo 23006.001811/2019-91).</p><p>Nº 1.227 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) IVAN KAYGORODOV, SIAPE 2158244, conforme PCDP nº 1492/19, para colaboração científica na Universidade de Málaga, em Málaga (Espanha), pelo período de 13/12/2019 até 31/05/2020, incluindo trânsito (Processo 23006.001370/2019-28).</p><p>Nº 1.228 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) JOÃO HENRIQUE KLEINSCHMIDT, SIAPE 1603840, conforme PCDP nº 024/20, para participação em avaliação do projeto SWAMP, em Bruxelas (Bélgica), pelo período de 03/02/2020 até 08/02/2020, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.229 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) LUCIANA RODRIGUES FAGNONI COSTA, SIAPE 1790489, conforme PCDP nº 019/20, para participação em oficina de trabalho no Leuven Institute for Advanced Study, em Leuven (Bélgica), pelo período de 13/03/2020 até 31/05/2020, incluindo trânsito (Processo 23006.002114/2019-58).</p><p>Nº 1.230 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, sem ônus para a UFABC, do(a) servidor(a) OLEXANDR ZHYDENKO, SIAPE 1768463, conforme PCDP nº 21/20, para participação em projeto em pesquisa na Silesian University, em Opava (República Tcheca), pelo período de 08/03/2020 até 31/12/2020, incluindo trânsito (Processo 23006.001683/2019-86).</p><p>Nº 1.231 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) PARIS YEROS, SIAPE 1380717, conforme PCDP nº 012/20, para participação em seminário internacional na Sam Moyo African Institute for Agrarian Studies, em Harare (Zimbábue), pelo período de 18/01/2020 até 25/01/2020, incluindo trânsito.</p><p>Nº 1.232 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) PAULO HENRIQUE DE MELLO SANT'ANA, SIAPE 1734918, conforme PCDP nº 018/20, para realização de pós-doutorado na University of California, em Berkeley (EUA), pelo período de 20/01/2020 até 19/05/2020, incluindo trânsito (Processo 23006.001792/2019-01).</p><p>Nº 1.233 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, do(a) servidor(a) RICARDO REOLON JORGE, SIAPE 2242729, conforme PCDP nº 010/20, para desenvolvimento de pesquisa como Visiting Scholar na University of Texas at Austin, em Austin (EUA), pelo período de 01/01/2020 até 31/12/2020, incluindo trânsito (Processo 23006.001196/2019-13).</p><p>Nº 1.234 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, conforme PCDP nº 1490/19, e ônus parcial CAPES, conforme PCDP nº 8131/19, do(a) servidor(a) VANESSA ELIAS DE OLIVEIRA, SIAPE 1734923, para atuar como professora visitante sênior na Duisburg-Essen University, no âmbito de projeto do Capes-Print, em Duisburg (Alemanha), pelo período de 30/12/2019 até 01/04/2020, incluindo trânsito (Processo 23006.002058/2019-51).</p><p class="assina">Rodrigo Cabrera</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>