<xml><article id="12151230" name="DENOR_2019_12_04_PORTARIA" idOficio="5634181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00013:00055:00017:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Àrea de Regulação/Departamento de Regulação do Sistema Financeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12256354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105.633, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 105.633, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Chefe Substituta do Departamento de Regulação do Sistema Financeiro (Denor) do Banco Central do Brasil, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, alínea "a", do Regimento Interno, aprovado pela Portaria n° 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, e alterações posteriores, e tendo em vista o disposto no art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Tácito Luis Fontes Braga, matrícula 9.258.959-6, da função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Consultoria de Regulação de Instituições e Produtos Bancários (DENOR/GTEC3/COBAN).</p><p>Art. 2º Designar o servidor Evaristo Donato Araújo, matrícula 3.122.200-5, para exercer a função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Consultoria de Regulação de Instituições e Produtos Bancários (DENOR/GTEC3/COBAN), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 3º Designar a servidora Maria Camila Chaves Baigorri, matrícula 6.831.948-7, para exercer a função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na Divisão de Normas Contábeis, Convergência Internacional, Auditoria e Governança Corporativa (DENOR/GTEC1/DICON).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULA ESTER FARIAS DE LEITÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>