<xml><article id="12499902" name="DOU - PORTNOMSEMEFEITO 2862 a 28" idOficio="5664793" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12315618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, tendo em vista o disposto no Art. 13, §1º e 6º, da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 2.862 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2489/2019/GR, publicada no Diário Oficial da União de 22 de novembro de 2019, seção 2, p. 38, que trata da nomeação de MARIA ROSA BARBOSA PACHECO MEDEIROS, no cargo de Médico/Medicina do Trabalho, do Edital nº 136/2018/DDP, homologado pelo Edital nº 017/2019/DDP, em regime de trabalho de 20 horas semanais.</p><p>Nº 2.863 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2491/2019/GR, publicada no Diário Oficial da União de 22 de novembro de 2019, seção 2, p. 38, que trata da nomeação de MURILO GEVIÉSKI OURIQUES, no cargo de Assistente em Administração, do Edital nº 136/2018/DDP, homologado pelo Edital nº 017/2019/DDP, em regime de trabalho de 40 horas semanais.</p><p>Nº 2.864 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2493/2019/GR, publicada no Diário Oficial da União de 22 de novembro de 2019, seção 2, p. 38, que trata da nomeação de TEO BERNAL BALCONI, no cargo de Técnico em Mecânica, do Edital nº 136/2018/DDP, homologado pelo Edital nº 017/2019/DDP, em regime de trabalho de 40 horas semanais.</p><p>Nº 2.865 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2521/2019/GR, publicada no Diário Oficial da União de 22 de novembro de 2019, seção 2, p. 40, que trata da nomeação de ALEXANDRE DA SILVA COSTA, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, do Edital nº 020/2019/DDP, homologado pelo Edital nº 727/2019/DDP, em regime de trabalho de DE.</p><p>Nº 2.866 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2524/2019/GR, publicada no Diário Oficial da União de 22 de novembro de 2019, seção 2, p. 40, que trata da nomeação de VANDERLEI DOS SANTOS, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, do Edital nº 020/2019/DDP, homologado pelo Edital nº 738/2019/DDP, em regime de trabalho de DE.</p><p>Nº 2.867 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2526/2019/GR, publicada no Diário Oficial da União de 22 de novembro de 2019, seção 2, p. 40, que trata da nomeação de MOACIR MANOEL RODRIGUES JUNIOR, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, do Edital nº 020/2019/DDP, homologado pelo Edital nº 691/2019/DDP, em regime de trabalho de DE.</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>