<xml><article id="12558918" name="Portaria 539 Gabin" idOficio="5669712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12325566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 539, de 27 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 539, de 27 de dezembro de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo 3º do artigo 4º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o art. 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos n.ºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.848, de 12 de setembro de 2016 e o inciso III, da Cláusula Sétima do Contrato de Gestão em vigor, resolve:</p><p>Art 1º Dispensar JOSÉ MAURÍCIO GOMES GOUVEIA, da Função Gratificada de Chefe do Laboratório de Fluídos, código FG-1, da Divisão de Metrologia em Dinâmica de Fluídos da Diretoria de Metrologia Científica e Tecnologia do Inmetro.</p><p>Art 2º Designar AMSTERDAN DE JESUS SOUZA MARQUES DE MENDONÇA, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Laboratório de Fluídos, código FG-1, da Divisão de Metrologia em Dinâmica de Fluídos da Diretoria de Metrologia Científica e Tecnologia do Inmetro.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANGELA FLÔRES FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>