<xml><article id="12440157" name="PORTARIA N 1653 1655 1656 - 2019" idOficio="5660325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12305964">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 13 de abril de 2016, publicada no DOU nº 71, seção 2, página 1, de 14/04/2016, resolve:</p><p>Nº 1.653 - Art. 1° Exonerar, a pedido, a servidora NEIVA FEITOZA DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1999725, da função de PRIMEIRA SUBSTITUTA EVENTUAL, nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo da Diretoria de Desenvolvimento Institucional - DIDIN, Código CD-04, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 1.655 - Art. 1º Nomear a servidora Keisiane Rocha Saboya, matrícula SIAPE nº 1150688, para a função de primeira substituta eventual nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo de Diretora de Desenvolvimento Institucional, Código CD-04, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 1º de janeiro de 2020.</p><p>Nº 1.656 - Art. 1º Nomear a servidora DIVARCY DE MOURA SILVA, matrícula SIAPE nº 2234184, para a função de SEGUNDA SUBSTITUTA EVENTUAL nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo de Diretora de Desenvolvimento Institucional, Código CD-04, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 1º de janeiro de 2020.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>