<xml><article id="12209767" name="PTS3367A3370INSS" idOficio="5639422" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12265647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.367 - Dispensar TATIANA ROBERTA CAZARI, matrícula nº 1.453.155, CPF nº 277.971.688-65, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital Jundiaí, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Jundiaí/SP.</p><p>Nº 3.368 - Dispensar, a contar de 24 de outubro de 2019, NOE COSTA DA SILVA, matrícula nº 0.886.478, CPF nº 104.102.281-68, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Dourados/MS, código FCPE 101.3</p><p>Nº 3.369 - Dispensar RUBEN CESAR MORAES TRAMPUCH, matrícula nº 1.376.832, CPF nº 739.875.810-34, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Ijuí, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 3.370 - Dispensar FELIPE NOVICKI, matrícula nº 2.067.008, CPF nº 067.768.279-40, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Fraiburgo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Chapecó/SC.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>