<xml><article id="12446147" name="PORT 904 E 905 SENAJUS SENASP SE" idOficio="5661167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12307292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 904, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 904, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o art 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e o inciso I do art. 17 da Portaria nº 8, de 4 de janeiro de 2017, do Ministério das Relações Exteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIA HILDA MARSIAJ PINTO para exercer a função de Diretora Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública", código UNESCO 914BRZ3049, firmado entre a Organização das Nações Unidas para a Educação, a Ciência e a Cultura - UNESCO e a Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º Além das competências definidas no Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e na Portaria nº 8, de 4 de janeiro de 2017, do Ministério das Relações Exteriores, caberá ao Diretor Nacional expedir os atos necessários à implementação e à operacionalização do Projeto a que se refere o art. 1º.</p><p>Art. 3º Designar ANNALINA CAVICCHIOLO TRIGO, Diretora do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça do Ministério da Justiça e Segurança Pública, para exercer as funções de Coordenadora e de Diretora-Substituta do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública", código UNESCO 914BRZ3049.</p><p>Art. 4º A função de Diretor-Substituto será exercida somente nos casos de afastamentos e impedimentos legais do Diretor Nacional, em caráter indelegável, para ordenar despesas e operar os recursos destinados do Projeto de Cooperação Técnica Internacional "Observatório de Políticas de Justiça e Escola Nacional de Prevenção e Solução de Conflitos do Ministério da Justiça e Segurança Pública", código UNESCO 914BRZ3049.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 905, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e o § 1º do art. 4º da Lei nº 13.756, de 12 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a alínea "b" do inciso IV do art. 1º da Portaria nº 519, de 15 de maio de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, que designa os membros para a composição do Conselho Gestor do Fundo Nacional de Segurança Pública, que passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º ...........................................................................</p><p>.........................................................................................</p><p>IV - ..................................................................................</p><p>...................................................................................</p><p>b) Wendel Benevides Matos, na qualidade de suplente. "(NR)</p><p>........................................................................................</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>