<xml><article id="12059598" name="PORTARIA 917 - ANTONIO RAMOS JUN" idOficio="5620101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/12/2019" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="232" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12231509">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 917, de 19 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 917, de 19 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXV, do Regimento Interno deste Tribunal e considerando o contido no processo administrativo digital n.º 12016/2019 deste Tribunal, resolve</p><p>Art. 1º Fica redistribuído, com fulcro no art. 37, da Lei n.º 8.112/1990, e nas regras contidas na Resolução TSE n.º 23.563/2018 e na Resolução CNJ n.º 146/2012, por reciprocidade, mediante triangulação, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei nº 7.094, de 25/04/1983, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná, ocupado pelo servidor ANTONIO RAMOS JUNIOR, ao Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2.ª Região.</p><p>Art. 2º A redistribuição do referido cargo dependerá da redistribuição, para este Tribunal, de cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n.º 8.868, de 14/04/1994, ocupado pelo servidor FRANCISCO AUGUSTO CARVALHO CRUZ pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais; bem como da redistribuição, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais, de cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n.º 12.427, de 17/06/2011, ocupado pela servidora PATRÍCIA RIBEIRO LAMOUNIER MOURA pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2.ª Região.</p><p>Art. 3º O servidor FRANCISCO AUGUSTO CARVALHO CRUZ terá até 30 (trinta) dias para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo, contados a partir da publicação, com fulcro no artigo 18, da Lei n.º 8.112/90, e no § 1.º, do art. 10, da Resolução TSE n.º 23.563/2018. Deverá retomar o efetivo desempenho das atribuições do cargo até o último dia útil do período de trânsito concedido, conforme § 4.º, do art. 10, da Resolução TSE n.º 23.563/2018.</p><p>Art. 4º Não será devida qualquer indenização decorrente do deslocamento do servidor FRANCISCO AUGUSTO CARVALHO CRUZ, nos termos do disposto no art. 36, § 2.º, da Resolução TSE n.º 23.563/2018.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. GILBERTO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>