<xml><article id="12416841" name="PORTARIA NR 1783 - BRUNO E OUTRO" idOficio="5658431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00006:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12301816">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.783, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.783, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 47, inciso I, do Anexo I da Portaria AGU nº 210, de 28 de março de 2019, que aprovou o Regimento Interno da Secretaria-Geral de Administração; considerando o art. 3º da Portaria STN nº 72, de 12 de março de 2001; o art. 1º da Instrução Normativa STN n° 6, de 31 de outubro de 2007; o art. 21, inciso IV, do Anexo I da Portaria AGU nº 210, de 28 de março de 2019, e o que consta no Processo Administrativo n.º 00404.002803/2014-60, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar BRUNO NÓBREGA LUIZ, CRC/DF 019033/O-5, dos encargos de Contador responsável substituto das Unidades Gestoras 110060 - Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Análise Contábil - CGOF e 110097 - Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul - SAD/RS e de Contador responsável da Unidade Gestora 110592 - Unidade de Atendimento em Minas Gerais - UA/MG.</p><p>Art. 2º - Dispensar GILMAR DA SILVA LIMA, CRC/DF 008493/O-7, dos encargos de Contador responsável da Unidade Gestora 110097 - Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul - SAD/RS e de Contador responsável substituto das Unidades Gestoras 110592 - Unidade de Atendimento de Minas Gerais - UA/MG e 110652 - Riscos Fiscais - Ações Judiciais contra a União.</p><p>Art. 3º - Dispensar HELES RESENDE SILVA JÚNIOR, CRC/DF 020074/O-0, do encargo de Contador responsável da Unidade Gestora 110652 - Riscos Fiscais - Ações Judiciais contra a União.</p><p>Art. 4º - Dispensar IVALDO DE MESQUITA VERAS, CRC/DF 010044/O-8, dos encargos de Contador responsável da Unidade Gestora 110099 - Superintendência de Administração em São Paulo - SAD/SP e de Contador responsável substituto da Unidade Gestora 110161 - Superintendência de Administração no Distrito Federal - SAD/DF.</p><p>Art. 5º - Dispensar JEANE GONÇALVES BORGES, CRC - DF 015813/O-8, do encargo de Contador responsável substituto da Unidade Gestora 110062 - Diretoria de Gestão de Pessoas e Desenvolvimento Institucional - DGEP.</p><p>Art. 6º - Dispensar PAULO CÉSAR COELHO DE LUNA, CRC - PB 008404/O-6 T-DF, dos encargos de Contador responsável substituto das Unidades Gestoras 110099 - Superintendência de Administração em São Paulo - SAD/SP e 110156 - Escola da Advocacia-Geral da União - EAGU.</p><p>Art. 7º - Designar GILMAR DA SILVA LIMA, CRC/DF 008493/O-7, para exercer o encargo de Contador responsável da Unidade Gestora 110652 - Riscos Fiscais - Ações Judiciais contra a União.</p><p>Art. 8º - Designar IVALDO DE MESQUITA VERAS, CRC/DF 010044/O-8, para exercer o encargo de Contador responsável da Unidade Gestora 110097 - Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul - SAD/RS.</p><p>Art. 9º - Designar JEANE GONÇALVES BORGES, CRC - DF 015813/O-8, para exercer o encargo de Contador responsável da Unidade Gestora 110621 - Diretoria de Tecnologia da Informação - DTI, a partir de 1º de janeiro de 2020.</p><p>Art. 10 - Designar PAULO CÉSAR COELHO DE LUNA, CRC - PB 008404/O-6 T-DF, para exercer os encargos de Contador responsável das Unidades Gestoras 110099 - Superintendência de Administração em São Paulo - SAD/SP e 110592 - Unidade de Atendimento em Minas Gerais - UA/MG e de Contador responsável substituto das Unidades Gestoras 110097 - Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul - SAD/RS e 110161 - Superintendência de Administração no Distrito Federal - SAD/DF.</p><p>Art. 11 - Designar BRUNO NÓBREGA LUIZ, CRC/DF 019033/O-5, para exercer os encargos de Contador responsável substituto das Unidades Gestoras 110062 - Diretoria de Gestão de Pessoas e Desenvolvimento Institucional - DGEP e 110099 - Superintendência de Administração em São Paulo - SAD/SP.</p><p>Art. 12 - Designar HELES RESENDE SILVA JÚNIOR, CRC/DF 020074/O-0, para exercer os encargos de Contador responsável substituto das Unidades Gestoras 110060 - Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Análise Contábil - CGOF, 110156 - Escola da da Advocacia-Geral da União - EAGU e 110652 - Riscos Fiscais - Ações Judiciais contra a União.</p><p>Art. 13 - Designar IVALDO DE MESQUITA VERAS, CRC/DF 010044/O-8, para exercer o encargo de Contador responsável substituto da Unidade Gestora 110621 - Diretoria de Tecnologia e Informação - DTI, a partir de 1º de janeiro de 2020.</p><p>Art. 14 - Designar JEANE GONÇALVES BORGES, CRC - DF 015813/O-8, para exercer o encargo de Contador responsável substituto da Unidade Gestora 110592 - Unidade de Atendimento em Minas Gerais - UA/MG.</p><p>Art. 15 - Designar BRUNO NÓBREGA LUIZ, CRC/DF 019033/O-5, para exercer os encargos de Contador responsável das Unidades Gestoras 110060 - Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Análise Contábil - CGOF, 110156 - Escola da Advocacia-Geral da União - EAGU e 110652 - Riscos Fiscais - Ações Judiciais contra a União, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e substituto, concomitantemente.</p><p>Art. 16 - Designar IVALDO DE MESQUITA VERAS, CRC/DF 010044/O-8, para exercer o encargo de Contador responsável da Unidade Gestora 110102 - Superintendência de Administração no Rio de Janeiro - SAD/RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e substituto, concomitantemente.</p><p>Art. 17 - Designar JEANE GONÇALVES BORGES, CRC - DF 015813/O-8, para exercer o encargo de Contador responsável da Unidade Gestora 110581 - Divisão de Diárias e Passagens - DIDIP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e substituto, concomitantemente.</p><p>Art. 18 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO BASTOS MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>