<xml><article id="12196544" name="DEZ 09 port DOU" idOficio="5638503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de Dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>N° 6.585 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Daniela Larissa Gomes Fulanetti do Prado, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 215, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, retificado no D.O.U. de 24/07/2018 para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Olimpio de Paula e Silva, conforme Portaria nº 6053/2019, publicada no D.O.U. de 07/11/2019, código nº 693583.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>N° 6.586 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Adriana Priscila Lazaro da Silva, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 220, publicado no D.O.U. de 05/07/2018, para provimento do cargo de Técnico de Laboratório/Área: Citologia, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Delcides Ferreira de Paula Junior, conforme Portaria nº 4641/2019, publicada no D.O.U. de 05/07/2018, código nº 232344.(Processo nº 23070.003661/2018-04)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 6.591 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Alexandre Gonçalves, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 172, publicado no D.O.U. de 04/12/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Escola de Música e Artes Cênicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Jarbas Cavendish Seixas, conforme Portaria nº 785/2019, publicada no D.O.U. de 15/02/2019, código 309179.(Processo nº 23070.012960/2019-11)</p><p>N° 6.593 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Adriana Fernandes Coimbra Marigo, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 173, publicado no D.O.U. de 04/12/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Educação, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria de Fatima Teixeira Barreto, conforme Portaria nº 5.306/2018, publicada no D.O.U. de 01/10/2018, código 230787.(Processo nº 23070.015040/2019-46)</p><p>N° 6.595 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Thaís Regina de Carvalho, candidato negro, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 173, publicado no D.O.U. de 04/12/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Educação, na vaga decorrente da aposentadoria de Monica Maria Lopes da Fonseca, conforme Portaria nº 3.501/2018, publicada no D.O.U. de 02/07/2018, código 230341.(Processo nº 23070.015040/2019-46)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 5 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 6.618 - I - Designar Luiz Carlos do Carmo, Matrícula nº 1664849/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Chefe da UAE/História e Ciências Sociais da Regional Catalão, FG-1, ficando dispensado do encargo de Subchefe que atualmente ocupa.</p><p>II - Designar Jose Luis Solazzi, Matrícula nº 1801928/SIAPE, Professor Associado, para exercer o encargo de Subchefe da UAE/História e Ciências Sociais da Regional Catalão.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de quatro anos, a partir de 24/12/2019.(Processo nº 23070.044604/2019-58)</p><p>N° 6620 - I - Designar Joslaine Cristina Jeske de Freitas, Matrícula nº 1668429/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências da Computação da UAE/Ciências Exatas da Regional Jataí, FCC.</p><p>II - Designar Ana Paula Freitas Vilela Boaventura, Matrícula nº 1930461/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Ciências da Computação da UAE/Ciências Exatas da Regional Jataí.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 31/12/2019.(Processo nº 23070.045328/2019-45)</p><p>N° 6621 - Conceder pensão vitalícia a Junia Paes Leme Mothe Neder, portadora do CPF nº 889.926.161-04, viúva do ex-servidor Joel Neder, Matrícula nº 0300291/SIAPE, Professor Adjunto, aposentado, falecido em 15/11/2019, conforme Certidão de Óbito do 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, e alterações, combinada com o art. 219, inciso I e o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.043313/2019-42)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>