<xml><article id="12264563" name="Portaria 1621 1622 1623 1624 162" idOficio="5644377" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12274774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.621 - Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, AMELIA LAISY DO NASCIMENTO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de ANTONIO TRAVASSOS SOBRINHO, conforme Portaria nº 1.417/2019-GR, de 05/11/2019, publicada no Diário Oficial da União de 06/11/2019, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 297313. Lotação no(a) Departamento de Engenharia Agrícola - DEAGRI. (Processo UFRPE nº 23082.015239/2018-54, anexo o Processo UFRPE nº 23082.022657/2019-89)</p><p>Nº 1.622 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 299/2018-GR, de 01/03/2018, publicada no Diário Oficial da União de 02/03/2018, que designou para função o(a) servidor(a) CARLOS WILLIAN FERREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1961369, em virtude de mudança de estrutura da UAG, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>designar para exercer a Função (FG-02) de Chefe do Setor de Compras</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>designar para exercer a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Gestão de Compras e Licitações</p><p>Nº 1.623 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 374/2017-GR, de 24/03/2017, publicada no Diário Oficial da União de 27/03/2017, que designou para função o(a) servidor(a) THIAGO BARBOSA DE OLIVEIRA GONCALVES, matrícula SIAPE nº 1833792, em virtude de mudança de estrutura da UAG, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função (FG-02) de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação</p><p>Nº 1.624 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 1133/2013-GR, de 11/07/2013, publicada no Diário Oficial da União de 24/07/2013, que designou para função o(a) servidor(a) AMADEU BEZERRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1022108, em virtude de mudança de estrutura da UAG, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função (FG-02) de Chefe do Setor de Transporte</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Gestão de Transporte</p><p>Nº 1.625 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 218/2017-GR, de 22/02/2017, publicada no Diário Oficial da União de 23/02/2017, que designou para função o(a) servidor(a) MARLON ESDRAS JESSE DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2010409, em virtude de mudança de estrutura da UAG, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>para a Função (FG-02) de Chefe do Setor de Administração de Pessoal e SCDP</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>para a Função (FG-02) de Chefe de Seção de Gestão de Pessoas e SCDP</p><p>Nº 1.627 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 1.458/2017-GR, de 27/12/2017, publicada no Diário Oficial da União de 28/12/2017, que designou para função o(a) servidor(a) SAMARA MATIAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2372433, em virtude de mudança de estrutura da Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função (FG-02) de Chefe da Biblioteca Setorial</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função (FG-02) de Chefe da Biblioteca da Unidade</p><p>Nº 1.628 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 76/2019-GR, de 18/01/2019, publicada no Diário Oficial da União de 21/01/2019, que designou para função o(a) servidor(a) ALEXANDRO JOSE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2415530, em virtude de mudança de estrutura da Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - designar para exercer a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Administração Patrimonial e Almoxarifado</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Art. 1º - designar para exercer a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Gestão Patrimonial e Almoxarifado</p><p>Nº 1.629 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 1.290/2019-GR, de 11/11/2015, publicada no Diário Oficial da União de 13/11/2015, que designou para função o(a) servidor(a) MARIA VANDERLEA DE SOUZA LIMA, matrícula SIAPE nº 2072039, em virtude de mudança de estrutura da Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função Gratificada (FG-02) Chefe da Seção de Administração de Pessoal e SCDP</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função Gratificada (FG-02) de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas e SCDP</p><p>Nº 1.630 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 1.279/2019-GR, de 10/10/2019, publicada no Diário Oficial da União de 11/10/2019, que designou para função o(a) servidor(a) DANIELLE MENEZES DOS SANTOS ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 3049625, em virtude de mudança de estrutura da UAST, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>designar, para exercer a Função de Chefe do Setor de Compras</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Gestão de Compras e Licitações</p><p>Nº 1.631 - Art. 1º - Alterar a Portaria n° 48/2016-GR, de 13/01/2016, publicada no Diário Oficial da União de 20/03/2016, que designou para função o(a) servidor(a) MARCELO BEZERRA DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1758507, em virtude de mudança de estrutura da UAST, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.009594/2019-75):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>designar, para a FG-02 - Chefe do Setor de Tecnologia da Informação</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>designar para a Função (FG-02) de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>