<xml><article id="12363014" name="Port_1712_2019-2-26" idOficio="5653209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12291678">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE Dezembro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.750 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Dezembro de 2019, Christian Kroeff Brusius, ADMINISTRADOR, MASIS nº 188810, SIAPE nº 2030512, para exercer a função de Chefe do Serviço de Análise e Acompanhamento Processual - SAAP/CCT/DPC/PROAD.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 87819/2019)</p><p>Nº 2.751 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Dezembro de 2019, GABRIEL NASCIMENTO KINCZESKI, CONTADOR, MASIS nº 197690, SIAPE nº 2984863, para exercer a função de Chefe do Serviço de Controle de Empenho e Faturamento - SCEF/CCT/DPC/PROAD.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 87819/2019)</p><p>Nº 2.752 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Dezembro de 2019, ANDRE LUIZ THOFEHRN OSORIO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 213688, SIAPE nº 1033019, para exercer a função de Chefe do Serviço de Instrução de Processos de Concessão de Espaço Público - SIPCEP/CCT/DPC/PROAD.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 87819/2019)</p><p>Nº 2.753 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Dezembro de 2019, ROSAMIRA COSTA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 80343, SIAPE nº 1158613, para exercer a função de Chefe do Serviço de Controle de Contratos - SCC/CCF/DPC/PROAD.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 87819/2019)</p><p>Nº 2.754 - Dispensar, a partir de 16 de Dezembro de 2019, Mayara Teodoro Bellettini, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 188888, SIAPE nº 2030824, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGEQA/CTC, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 1803/2016/GR, DE 9 DE AGOSTO DE 2016, tendo em vista seu afastamento em licença capacitação. .(Ref. Sol. 87833/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>