<xml><article id="12149895" name="PORT. AFP - 7948 A 7959" idOficio="5634004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12256105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.948 - Autorizar o afastamento do país da servidora WALENIA MARILIA SILVA, Professor Associado, no período de 16/12/2019 a 15/03/2020, para realização de Pós-Doutorado na Holy Family College, em Manitowoc, HOLLY NAMES, em Manitowoc/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.085196/2019-74.</p><p>Nº 7.949 - Autorizar o afastamento do país do servidor DANILO IGLESIAS BRANDAO, Professor Adjunto, no período de 08/01/2020 a 07/02/2020, para realização de Cooperação Internacional na Norwegian University of Science and Technology, em Trondheim/Noruega, com ônus limitado. Processo nº 23072.085267/2019-39.</p><p>Nº 7.951 - Autorizar o afastamento do país do servidor RAONI GUERRA LUCAS RAJÃO, Professor Adjunto, no período de 07/12/2019 a 17/12/2019, para participar de mesa redonda, em Madrid/Espanha, com ônus limitado. Processo nº 23072.085208/2019-61.</p><p>Nº 7.952 - Autorizar o afastamento do país do servidor CSABA SCHNEIDER, Professor Titular, no período de 26/01/2020 a 23/02/2020, para realização de visita técnica na University of Cambridge, em Cambridge/Reino Unido, com ônus limitado. Processo nº 23072.084770/2019-77.</p><p>Nº 7.953 - Autorizar o afastamento do país do servidor JÚLIO EMILIO DINIZ PEREIRA, Professor Associado, no período de 10/12/2019 a 14/12/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Santiago/Chile, com ônus limitado. Processo nº 23072.085087/2019-57.</p><p>Nº 7.954 - Autorizar o afastamento do país da servidora DEBORAH CARVALHO MALTA, Professor Associado, no período de 10/01/2020 a 19/01/2020, para participar de Cooperação Internacional, em Genebra/Suíça, com ônus limitado. Processo nº 23072.084805/2019-78.</p><p>Nº 7.955 - Autorizar o afastamento do país da servidora KÁTIA LÚCIA MOREIRA LEMOS, Professor Associado, no período de 12/12/2019 a 21/12/2019, para participar de treinamento na Federation Internationale de Gymnastic, em Hanoi/Vietname, com ônus, conforme autorização nº 201911259581 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.085023/2019-56.</p><p>Nº 7.956 - Autorizar o afastamento do país do servidor ALEXANDRE LIPARINI CAMPOS, Professor Adjunto, no período de 13/12/2019 a 22/12/2019, para realizar visita técnica, em La Plata/Argentina, com ônus, mediante concessão de auxílio pelo CNPq. Processo nº 23072.085191/2019-41.</p><p>Nº 7.957 - Autorizar o afastamento do país do servidor RENATO SANTANA DE AGUIAR, Professor Adjunto, no período de 04/01/2020 a 06/03/2020, para realização de Cooperação Internacional na University of Oxford, em Oxford/Inglaterra, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.083380/2019-80.</p><p>Nº 7.959 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARIA AUXILIADORA PARREIRAS MARTINS, Professor Adjunto, no período de 18/12/2019 a 23/12/2019, para participar de Cooperação Internacional, em Boston/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.085214/2019-18.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>