<xml><article id="12362849" name="PORTARIA N 3303 DE 16 DE DEZEMBR" idOficio="5653175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00142:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Pelotas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12291633">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.303, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.303, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Pelotas, no uso de suas atribuições legais; considerando o disposto no § 4º, art. 15, e no art. 35 da Lei nº 8.112, de 11 de janeiro de 1990; considerando os termos do Processo nº 23110.051371/2019-26; resolve:</p><p>1. Dispensar o servidor FRANCISCO JOSÉ PEREIRA TAVARES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, da função comissionada de Coordenador dos Cursos de Licenciatura em Educação Física, da Escola Superior de Educação Física.</p><p>2. Designar a servidora ROSE MERI SANTOS DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função comissionada de Coordenadora dos Cursos de Licenciatura em Educação Física, da Escola Superior de Educação Física, percebendo FCC.</p><p>3. Designar o servidor FRANCISCO JOSÉ PEREIRA TAVARES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso de Bacharelado em Educação Física, da Escola Superior de Educação Física, percebendo FCC.</p><p>4. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Pedro Rodrigues Curi Hallal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>