<xml><article id="12092071" name="55885589559255935594" idOficio="5625260" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12240945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.588 - Autorizar o afastamento do servidor DANILO TEIXEIRA ALVES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado no Instituto de Ciências Exatas e Naturais, no período de 16 de agosto de 2020 a 15 de agosto de 2021, para realizar Estágio Pós-Doutoral, a fim de realizar o projeto de pesquisa intitulado "Propriedades de transportes do grafeno e de outros materiais bidimensionais na presença de interfaces diversas", na Universidade do Minho, em Portugal, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 5.589 - Designar o Professor do Magistério Superior MAURICIO DE PINA FERREIRA, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Engenharia Civil, FCC-Nível Único, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 06 de janeiro de 2020, ficando, em consequência, dispensando da referida função a Professora LUCIANA DE NAZARE PINHEIRO CORDEIRO, a partir da mesma data.</p><p>Nº 5.592 - Designar o Professor do Magistério Superior RONALDO ADRIANO RIBEIRO DA SILVA, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Ciências Biológicas, FCC - Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ALTAMIRA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função a Professora DANIELA SANTANA NUNES, a partir da mesma data.</p><p>Nº 5.593 - Designar o Professor do Magistério Superior DANILO ARAUJO FERNANDES, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Economia, FCC- nível único, do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor RICARDO BRUNO NASCIMENTO DOS SANTOS, a partir da mesma data.</p><p>Nº 5.594 - Autorizar o afastamento do servidor RAFAEL IVAN CHAMBOULEYRON, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIENCIAS HUMANAS, no período de 01 a 15 de fevereiro de 2020, para realizar pesquisa nos acervos do Arquivo Nacional da Torre do Tombo, em Lisboa/Portugal, e do Arquivo Distrital do Porto, em Porto/Portugal, com ônus para o CNPq.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>