<xml><article id="12309828" name="NOMEAÇÕES DEZEMBRO__112320" idOficio="5648290" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/12/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="242" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12282700">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAS DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 4.897 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.178 de VINICIUS LOURENCO DE OLIVEIRA no D.O.U. de 22/10/2019, seção 2, página nº 35, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 4.898 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.345 de FABIO ALVES SILVA no D.O.U. de 11/11/2019, seção 2, página nº 57, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 4.899 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.344 de RODRIGO LUIZ DOS SANTOS no D.O.U. de 11/11/2019, seção 2, página nº 57, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 4.900 - Nomear FADIL LIRA DIAS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº227, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e prorrogado pelo Edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0675468. Origem da vaga: Aposentadoria de Jenilda Nascimento dos Santos, D.O.U. de 03/12/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.901 - Nomear DEYSON SIDNEY MENESES VITAL, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº255, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e prorrogado pelo Edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de ENGENHEIRO - ELÉTRICA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673103. Origem da vaga: Exoneração de Jonata Mauricio Batista da Silva, DOU de 25/09/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.902 - Nomear ALINE DOS SANTOS SANTANA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 454, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA MICROSCOPIA ELETRÔNICA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673830. Origem da vaga: Aposentadoria de Wilma da Silva Cavalheiro Guerreiro Felisbino, D.O.U. de 01/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.903 - Nomear MARIANA BATISTA PEREIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 478, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / NEFROLOGISTA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672609. Origem da vaga: Aposentadoria de Ana Maria Soares Menezes, D.O.U. de 01/11/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.904 - Nomear LUIS CESAR DE AZEVEDO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 408, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0976833. Origem da vaga: Exoneração de Daniela Pereira de Barros, D.O.U. de 09/10/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.905 - Nomear DANIELA LIMA PREZA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº247, de 26/03/2019, publicado no D.O.U. de 29/03/2019, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673237. Origem da vaga: Vacância de Luiz Eduardo Greco Favalle, D.O.U. de 04/12/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.906 - Nomear HUMBERTO VALVASSORI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 418, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de BIOMÉDICO / ANÁLISES CLÍNICAS de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673164. Origem da vaga: Aposentadoria de Aparecido Mendes de Oliveira, D.O.U. de 01/10/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 4.907 - Nomear ELISANGELA VIEIRA DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 460, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676026. Origem da vaga: Aposentadoria de Keila Francisco Neto de Oliveira, D.O.U. de 01/02/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>