<xml><article id="12101129" name="Portaria PGJ 1025 1028 1029 e 10" idOficio="5626161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00039:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12242835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de suas atribuições previstas na Lei Complementar n.º 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 1.025 - Art. 1º. Tornar sem efeito a Portaria nº 960, de 7 de novembro de 2019, que autorizou a cessão do servidor EDUARDO ALEXANDRE ZARATZ VIEIRA DA CUNHA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração do quadro de pessoal deste Ministério Público, matrícula 3019, para exercer, pelo prazo de 1 ano, o cargo em comissão de Secretário, código DAS 101.6, da Secretaria de Articulação e Parcerias do Ministério da Cidadania, com fulcro no art. 93, inciso I, §1º, da Lei n.º 8.112/90 c/c art. 3º, inciso I, § 1º, da Portaria PGR/MPU nº 15/2019.</p><p>Art. 2º. Autorizar a cessão do servidor EDUARDO ALEXANDRE ZARATZ VIEIRA DA CUNHA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração do quadro de pessoal deste Ministério Público, matrícula 3019, para exercer, pelo prazo de 1 ano, a contar de 19/11/2019, o cargo de Assessor Especial, código DAS 102.6, da Secretaria-Geral da Presidência da República, com fulcro no art. 93, inciso I, §1º, da Lei n.º 8.112/90 c/c art. 3º, inciso I, § 1º, da Portaria PGR/MPU nº 15/2019.</p><p>Parágrafo único. O servidor deverá realizar a atualização anual de seus dados cadastrais, em observância ao inciso XIX, do art. 117, da Lei nº 8.112/90 (PGEA nº 08191.125841/2019-59).</p><p>Nº 1.028 - Designar MARCIO VIEIRA DE FREITAS, matrícula 10053-6, Promotor de Justiça do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para substituir, no período de 2 a 6/12/2019, o cargo em comissão de Coordenador Administrativo do Gabinete do Coordenador Administrativo da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001046) (Tabularium nº 08191.127823/2019-10).</p><p>Nº 1.029 - Designar LIA DE SOUZA SIQUEIRA, matrícula 10074-9, Promotora de Justiça do Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, para substituir, no período de 2 a 6/12/2019, o cargo em comissão de Coordenador Administrativo do Gabinete do Coordenador Administrativo da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de São Sebastião, código CC-01 (89000001) (Tabularium nº 08191.126903/2019-40).</p><p>Nº 1.030 - Designar a servidora IVANA BARRETO VIEIRA, matrícula 4084-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 3 a 19/12/2019, o cargo em comissão de Secretário Executivo da Coordenadoria Executiva de Medidas Alternativas, código CC-04 (53002105) (Tabularium nº 08191.128312/2019-15).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>