<xml><article id="12502887" name="Portarias 7681 7683 7684 7.710 a" idOficio="5665241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00016:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12316157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.681, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.681, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 34 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.103368/2019-30, resolve:</p><p>a) Exonerar, a partir de 16.12.2019, o servidor Tiago de Moraes Lenz, nomeado nos termos da Portaria 645, de 06 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 28.02.2019, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Viana, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão; e,</p><p>b) Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.683, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>Considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.105486/2019-82, resolve:</p><p>Dispensar a servidora Adma de Fátima Batista Santos Barbosa, Assistente em Administração, Campus Santa Inês, da função de Gestora Financeira Substituta do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.684, DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.105486/2019-82, resolve:</p><p>Designar a servidora Gleicyhane Fátima Batista Santos, Assistente em Administração, Campus Santa Inês, para desempenhar a função de Gestora Financeira Substituta para gerir os recursos deste Campus bem como os processos de compras, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.710, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.104401/2019-49, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Luiz Roberto Costa, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Barreirinhas, da Função Comissionada de Coordenação do Curso (FCC) Técnico Presencial de Restaurante e Bar e de Hospedagem do referido Campus, a partir de 29.11.2019.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.711, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.104401/2019-49, resolve:</p><p>Dispensar a servidora Daniele Lavra Vieira, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Barreirinhas, da Função Comissionada de Coordenação do Curso (FCC) Técnico Presencial de Agroindústria e de Alimentos do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.712, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.104401/2019-49, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Carlos Augusto Gomes Soares, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Barreirinhas, da Função Comissionada de Coordenação do Curso (FCC) Técnico Presencial de Agenciamento de Viagem e de Agroecologia do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.713, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>Considerando a Resolução CONSUP nº 120, de 10 de dezembro de 2018, e a solicitação constante no Processo nº 23249.104401/2019-49, resolve:</p><p>Designar o servidor Carlos Augusto Gomes Soares, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Barreirinhas, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação do Curso (FCC) Técnico Presencial de Agroindústria e de Alimentos do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.715, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>Considerando a Resolução CONSUP nº 120, de 10 de dezembro de 2018, e a solicitação constante no Processo nº 23249.104401/2019-49, resolve:</p><p>Designar a servidora Daniele Lavra Vieira, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Barreirinhas, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação do Curso (FCC) Técnico Presencial de Agroecologia e de Meio Ambiente do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.717, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 7.548, de 10 de dezembro de 2019; e,</p><p>Considerando a Resolução CONSUP nº 120, de 10 de dezembro de 2018, e a solicitação constante no Processo nº 23249.104401/2019-49, resolve:</p><p>Designar o servidor Joivaldo Sousa Lopes, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Barreirinhas, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação do Curso (FCC) Técnico Presencial de Agenciamento de Viagens e Hospedagem do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>