<xml><article id="12401572" name="12 18 SUBS" idOficio="5656828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 13.404, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13.404, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.134247/2019-47, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a designação de Função Gratificada pela Portaria CGADM nº 8841, de 28 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 5 de dezembro de 2019, à servidora CLARA EUGÊNIA WESTPHAL RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 6130611, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo do Quadro de Pessoal deste Ministério.</p><p>Art. 2º Designar CLARA EUGÊNIA WESTPHAL RIBEIRO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 6130611, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13.405, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.134247/2019-47, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a designação de Função Gratificada pela Portaria CGADM nº 8849, de 28 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 5 de dezembro de 2019, ao servidor LUIZ CARLOS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1272775, ocupante do cargo efetivo de Geólogo do Quadro de Pessoal deste Ministério.</p><p>Art. 2º Designar LUIZ CARLOS DA COSTA, ocupante do cargo de Geólogo, matrícula SIAPE nº 1272775, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13.406, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10154.134247/2019-47, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a designação de Função Gratificada pela Portaria CGADM nº 8851, de 28 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 5 de dezembro de 2019, à servidora BARBARA VIRGINIA BOND REIS, matrícula SIAPE nº 6665835, ocupante do cargo efetivo de Arquiteta do Quadro de Pessoal deste Ministério.</p><p>Art. 2º Designar BARBARA VIRGINIA BOND REIS, ocupante do cargo de Arquiteta, matrícula SIAPE nº 6665835, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado de Santa Catarina, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando as competências que lhes foram subdelegadas pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e demais informações que constam do Processo nº 10154.134825/2019-45, resolve:</p><p>Nº 11.865 Dispensar, a pedido, RAFAEL ALVES AMORIM, Analista de Infraestrutura, CPF: ***.287.691-**, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Superintendente, código DAS 101.4, na Superintendência no Tocantins, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 11.866 Designar JULIANA QUEIROZ BASTOS LIMA, sem vínculo, Coordenadora, CPF: ***.188.141-**, para o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Superintendente, código DAS 101.4, na Superintendência no Tocantins, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>