<xml><article id="12177552" name="EDITAL 73 2019 Suspensão de Bene" idOficio="5636771" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="06/12/2019" artClass="00099:00016:00002:00016:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 73/2019 SUSPENSÃO DE pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 73/2019 SUSPENSÃO DE pagamento</p><p>PROCESSO Nº 23000.034322/2019-76</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em atendimento ao Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363/MPDG, de 28 de novembro de 2016, e a Orientação Normativa nº 01/SEGEP/MPOG, de 02 de janeiro de 2017, e usando da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 96, de 30 de abril de 2003, publicada no Diário Oficial de 02 de maio de 2003, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário - SETEMBRO:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matricula</p></td><td><p>Benefício</p></td></tr><tr><td><p>INES MENDES DA SILVA</p></td><td><p>149.283.***-15</p></td><td><p>39931</p></td><td><p>APOSENTADORIA</p></td></tr><tr><td><p>YEDDA FERNANDES DE SOUZA</p></td><td><p>008.374.***-91</p></td><td><p>39459</p></td><td><p>APOSENTADORIA</p></td></tr><tr><td><p>NAPOLEAO FERREIRA QUINTAO</p></td><td><p>255.771.***-20</p></td><td><p>3819621</p></td><td><p>PENSÃO</p></td></tr><tr><td><p>TANIA APARECIDA DA SILVA</p></td><td><p>546.576.***-68</p></td><td><p>953024</p></td><td><p>PENSÃO</p></td></tr><tr><td><p>TEREZINHA ROSA DE JESUS</p></td><td><p>336.156.***-91</p></td><td><p>6096956</p></td><td><p>PENSÃO</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Esplanada dos Ministérios Bloco L Anexo I Sala 309, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 02 de janeiro de 2017.</p><p>2.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (61) 2022-7255/7055, ou pelo e-mail aposentadoria@mec.gov.br, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">LUANNA ARAÚJO DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>