<xml><article id="12399493" name="Port_2790_P" idOficio="5656545" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/12/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="245" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.790, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.790, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, e:</p><p>CONSIDERANDO o Termo de Compromisso-TC celebrado entre o Consórcio Estreito Energia - CESTE e o Instituto Nacional de Colonização e Reforma agrária - INCRA, em 04 de setembro de 2009, objetivando o remanejamento das famílias diretamente impactadas com o Aproveitamento Hidrelétrico Estreito - AHE, localizadas nos Estados de Tocantins e Maranhão;</p><p>CONSIDERANDO o Ofício nº 1075/2019-GABPRM2-TCC (SEI nº 4395088), originário da Procuradoria da República no Município de Araguaína/TO, por meio do qual reitera os termos do Ofício nº 657/2019/GABPRM2-TCC (SEI nº 3715595), que questiona se as obrigações assumidas no TC firmado entre esta Autarquia e o CESTE foram integral e devidamente cumpridas pelas partes e quais as pendências remanescentes, constante do processo nº 54000.086010/2019-71;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de apurar os desdobramentos do TC, a fim de produzir relatório conclusivo acerca do cumprimento de suas cláusulas, bem como identificar a situação das famílias envolvidas à época;, resolve:</p><p>Art. 1° Criar Grupo de Trabalho com o objetivo de identificar os desdobramentos do Termo de Compromisso, bem como a atual situação das famílias envolvidas à época, para fins de elaboração de relatório conclusivo acerca do cumprimento das cláusulas do TC.</p><p>Art. 2° Designar para composição do GT, os seguintes membros:</p><p>a) Cláudio Roberto Siqueira da Silva, Matrícula SIAPE nº 2880671, CPF nº 772.603.410-68, lotado no Gabinete da Presidência do INCRA, para a coordenação dos trabalhos;</p><p>b) Gislene de Abreu Santos, CPF nº 696.955.801-06, representante da empresa CESTE;</p><p>c) Gustavo Dantas de Oliveira, CPF nº 054.957.549-99, representante da empresa CESTE;</p><p>d) Cinair Correia da Silva, Siape nº 0718182, representante do Incra - Sede;</p><p>e) Joseth Filomena de Jesus Souza, Siape nº 1525665, representante do Incra - Sede;</p><p>f) Tarita Andrade Tavares, Siape nº 1242595, representante do Incra - Sede;</p><p>g) Luiz Amado Pereira Junior, Siape nº 1474575, representante do Incra - SR/26(TO);</p><p>h) Thales Cabral Cirqueira Falcão, Siape nº 1414743 representante do Incra - SR/26(TO);</p><p>i) Marcio Greick Carneiro da Silva Brito, Siape nº 1552180, representante do Incra - SR/26(TO);</p><p>j) Benjamim Aurélio Mendes, Siape nº 1474575, representante do Incra - SR/26(TO);</p><p>k) Verônica Viana da Fonseca, Siape n° 1586934, representante do Incra - SR/12(MA);</p><p>l) Clóvis Gomes de Carvalho, Siape nº 723375, representante do Incra - SR/12(MA).</p><p>Art. 3° Estabelecer o prazo de até 180 (cento e oitenta dias) para a entrega de relatório conclusivo, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>