<xml><article id="12486518" name="Portaria SECAD 14802" idOficio="5663829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12313637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14.802, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14.802, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 136, de 17 de abril de 2019, do Secretário Especial de Fazenda do Ministério da Economia, considerando o art. 11 do Anexo I ao Decreto nº 4.740, de 13 de junho de 2003, e, tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 19953.100700/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir EDSON WANDERLEI FONTANA e JAISON LUIS CERVI à função de representantes, titular e suplente, respectivamente, da Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística no Conselho Curador da Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, para cumprirem mandato de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Reconduzir ELIS REGINA MANHABOSCO ALLEGRANZZI e LIZ HAUBRICHS SA GONÇALVES à função de representantes, titular e suplente, respectivamente, da Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística no Conselho Curador da Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística - IBGE, para cumprirem mandato de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JEFERSON LUIS BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>