<xml><article id="12508633" name="PORTARIAS N 5.180 AO N 5.183 DE " idOficio="5665695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/12/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="250" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12317627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada nos termos do art. 1º, inciso XII, da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com fundamento no art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 5.180 - Dispensar, a contar de 11 de novembro de 2019, a servidora VALDIRENE CARNEIRO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2730439, CPF nº 878.750.801-00, do encargo de substituta eventual de Coordenador, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério, para o qual foi designada pela Portaria nº 3.733, de 28/09/2017, publicada no DOU de 02/10/2017.</p><p>Nº 5.181 - Dispensar, a contar de 11 de novembro de 2019, o servidor JULIO CESAR FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1107408, CPF nº 057.914.404-64, do encargo de substituto eventual de Coordenador, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério, para o qual foi designado pela Portaria nº 2.570, de 14/08/2018, publicada no DOU de 15/08/2018.</p><p>Nº 5.182 - Designar JULIO CESAR FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1107408, CPF nº 057.914.404-64, para o encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por NELSON GONÇALVES REZENDE.</p><p>Nº 5.183 - Designar WILLIAM RIBEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1270479, CPF nº 903.584.731-87, para o encargo de substituto de Coordenador, código DAS 101.3, da Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração da Secretaria Executiva deste Ministério, em seus afastamentos e impedimentos legais ou eventuais, atualmente ocupado por JORGE EDUARDO DA COSTA SOARES.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>