<xml><article id="12299934" name="PTS 156 A 158 SUPERINTENDENCIA R" idOficio="5647660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00013:00059:00238:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NORTE/CENTRO-OESTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL-INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 156 - Dispensar, a contar de 30 de setembro de 2019, JOAQUIM FERNANDES DA ROCHA, matrícula nº 0699522, CPF nº 085.425.382-34, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Ouro Preto do Oeste, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Porto Velho/RO, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 157 - Designar IRINEU PEDRO GOMES, matrícula nº 0702062, CPF nº 040.721.112-87, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Ouro Preto do Oeste, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Porto Velho/RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 158 - Designar JOMAR RODRIGUES BELTRAO, matrícula nº 1781934, CPF nº 122.303.081-49, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Arraias, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Palmas/TO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ROBERTO FAGNER DE FIGUEIREDO BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>