<xml><article id="12173431" name="Port_512_2019-4-36" idOficio="5636243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE Dezembro DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.649 - Dispensar, a partir de 22 de Outubro de 2019, Cristina Eberhardt Francisco, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 180976, SIAPE nº 1886199, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGICH/CFH, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 1766/2014/GR, DE 10 DE SETEMBRO DE 2014, tendo em vista seu pedido de licença para formação.(Ref. Sol. 83268/2019)</p><p>Nº 2.650 - Art. 1º Designar LUCIANA CALDAS ZICA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 172582, SIAPE nº 1761873, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CPGICH/CFH.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 83268/2019)</p><p>Nº 2.651 - Dispensar, a partir de 12 de Dezembro de 2019, Gabriela Perito Deitos, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 187016, SIAPE nº 1980816, do exercício da função de Coordenador(a) de Admissões, Concursos Públicos e Contratação Temporária - CAC/DDP/PRODEGESP, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 319/2018/GR, DE 08 DE FEVEREIRO DE 2018 .(Ref. Sol. 85185/2019)</p><p>Nº 2.652 - Art. 1º Designar, a partir de 12 de Dezembro de 2019, MARCONE JOSÉ DE SOUZA DA CUNHA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 217470, SIAPE nº 1346019, para exercer a função de Coordenador(a) de Admissões, Concursos Públicos e Contratação Temporária - CAC/DDP/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 85185/2019)</p><p>Nº 2.653 - Art. 1º Designar, a partir de 30 de Novembro de 2019, Pablo Heleno Sezerino, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 3, MASIS nº 185544, SIAPE nº 2494430, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Sanitária e Ambiental - ENS/CTC da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 85449/2019)</p><p class="assina">SEBASTIAO ROBERTO SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>