<xml><article id="12166971" name="Dou078-19in" idOficio="5635690" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12258627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 5 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 5 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>AGUINALDO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Design, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 01/02/2020 a 05/02/2020, para participar Banca de defesa de PhD - Jairo da Costa Junior, no TU Delft, em Delft/Holanda, com ônus limitado. (Processo nº 23075.074691/2019-28).</p><p>ANA SOFIA CLIMACO MONTEIRO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Engenharia Mecânica, Setor de Tecnologia, no período de 25/01/2020 a 16/02/2020, para realizar Visita Técnica ao laboratório de Materiais e processamento Avançado da Universidade de Birmingham, em Birmingham/Reino Unido, com ônus CAPES PRINT. (Processo nº 23075.081543/2019-60).</p><p>CESAR DE CASTRO MARTINS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Centro de Estudos do Mar, no período de 10/01/2020 a 09/02/2020, para participar de pesquisa de campo (coleta de amostras ambientais) a bordo do Navio Polar Almirante Maximiliano (H-41), sobre o apoio logístico da Marinha do Brasil no âmbito do Programa Antártico Brasileiro (PROANTAR), em Baia do Almirantado/Antártica, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.077650/2019-93).</p><p>LUIS ALLAN KUNZLE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Informática, Setor de Ciências Exatas, no período de 17/12/2019 a 19/12/2019, para participar na Banca de doutoramento de Ylonka Tillería, na Universidad Andina Simón Bolívar, em Quito/Equador, com ônus limitado. (Processo nº 23075.083446/2019-10).</p><p>MARIANE GONÇALVES MARTYNYCHEN CANAN, ocupante do cargo de Médico, lotada no Hospital de Clínicas, no período de 04/12/2019 a 09/12/2019, para participar do evento LEAD - Lectures Education Awareness and Discussions in Cystic Fibrosis, em Berlim/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.710581/2019-31).</p><p>MATHEUS BATAGINI BRITO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Matemática, Setor de Ciências Exatas, no período de 20/02/2020 a 30/03/2020, para participar no trimestre temático em Teoria de Representações atendendendo a dois workshops: Quiver varieties, character varieties and DR-invariants e Categorfications: Hecke algebras, finite grupos and quantum groups e dar continuidade a projetos com colaboradores estrangeiros que também atenderão ao evento (Vyjayanthi Chari) e construir novas colaborações , no Instituto Henri Poincaré, em Paris/França , com ônus limitado. (Processo nº 23075.074188/2019-72).</p><p>NEILA TONIN AGRANIONIH, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Educação, no período de 01/01/2020 a 31/07/2020, para dar continuidade ao desenvolvimento de Projeto de Pesquisa acerca da Resolução de Problemas em salas de aula do Ensino Fundamental, no Instituto de Educação da Universidade de Lisboa, em Lisboa/Portugal com ônus limitado (Processo nº 23075.011073/2019-77).</p><p>ROSANE CARDOSO DE ARAUJO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Artes, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 18/01/2020 à 31/01/2020, com o objetivo realizar "Missão de Pesquisa na Universidade de Bolonha pelo Programa Capes/PRINT, em Bolonha/Itália, com ônus CAPES-PRINT. (Processo nº 23075.082531/2019-52).</p><p>VANEUZA ARAUJO MOREIRA FUNKE, ocupante do cargo de Médico, lotada na Unidade de Hematologia, Hemoterapia e Oncologia do Complexo Hospital de Clínicas, no período de 05/12/2019 a 12/12/2019, para participar do Congresso Americano de Hematologia - 61° ASH Annual Meeting and Exposition, em Orlando/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.710589/2019- 06).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>PATRICIA SOFFIATTI, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 30/09/2019, Seção II, pág. 53, onde se lê: de 03/12/2019 a 20/12/2019; leia-se: de 03/12/2019 a 16/12/2019. (Processo nº 23075.065346/2019-01).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, CANCELA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>CARLOS ROBERTO SANQUETTA cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 24/10/2019, Seção II, pág. 24. (Processo nº 23075.069283/2019-54).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>