<xml><article id="12537977" name="P 1657 a 1665-2019-GR DOU - Nome" idOficio="5668160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/12/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="251" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12322518">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA, EM EXERCÍCIO, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, em substituição à Reitora nomeada pelo Decreto de 12 de abril de 2016, publicado no DOU de 13 de abril de 2016, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, seção 1, páginas 1 a 3, e com competência delegada pela Portaria MEC nº 1.427, de 06/08/2019, publicada no DOU de 07/08/2019, seção 1, página 38, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o Parágrafo 1º, do Artigo 6º e Inciso I, do Artigo 7º, do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010, publicado no DOU de 23/09/2010, e o Edital de Abertura nº 125, de 29/08/2016 - DOU de 30/08/2016, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, os(as) candidatos(as) aprovados(as) em concurso público e homologados(as) através do Edital nº 23, de 03/03/2017 - DOU de 06/03/2017, prorrogado através do Edital nº 9/2019 - DOU de 01/03/2019, conforme abaixo:</p><p>Nº 1.657 - LÍVIA RIBEIRO LINS - no Eixo Profissional CIÊNCIAS HUMANAS E SUAS TECNOLOGIAS (103), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de LUIZ FERNANDO FERNANDES MIRANDA, Portaria nº 956, DOU de 23/07/2019, seção 2, pág. 27, código da vaga nº 0212285, com lotação para o Campus GARANHUNS.</p><p>Nº 1.658 - LEONARDO NÓBREGA DA SILVA - no Eixo Profissional CIÊNCIAS HUMANAS E SUAS TECNOLOGIAS (104), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da demissão JANNINE DE MELO LIMA, Portaria nº 986, DOU de 26/07/2019, seção 2, pág. 29, código da vaga nº 0944588, com lotação para o Campus BELO JARDIM.</p><p>Nº 1.659 - JOSÉ FILIPE TEIXEIRA CARVALHO - no Eixo Profissional CIÊNCIAS HUMANAS E SUAS TECNOLOGIAS (105), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da demissão de ANGÉLICA ALVES VALENÇA DE AZEVEDO, Portaria nº 256, DOU de 06/03/2019, seção 2, pág. 30, código da vaga nº 0948174, com lotação para o Campus AFOGADOS DA INGAZEIRA.</p><p>Nº 1.660 - JOAZADAQUE LUCENA DE SOUZA - no Eixo Profissional CIÊNCIAS HUMANAS E SUAS TECNOLOGIAS (106), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da aposentadoria de DENYS CRUZ SOUZA, Portaria nº 955, DOU de 23/07/2019, seção 2, pág. 26, código da vaga nº 0458158, com lotação para o Campus AFOGADOS DA INGAZEIRA.</p><p>Nº 1.661 - IVANIO FABIO SILVA DE MELLO - no Eixo Profissional LINGUAGENS, CÓDIGOS E SUAS TECNOLOGIAS (107), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, Portaria nº 1.740, de 14/10/2019, DOU de 15/10/2019, página 121, código da vaga nº 0953160, com lotação conforme subitem 11.7 do edital nº 125/2016-GR.</p><p>Nº 1.662 - SIMONE DE ANDRADE LIMA SANTANA - no Eixo Profissional CIÊNCIAS HUMANAS E SUAS TECNOLOGIAS (109), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da demissão de THIAGO AFFONSO DE MELO NOVAES VIANA, Portaria nº 844, DOU de 01/07/2019, seção. 2, pág. 59, código da vaga nº 0808715, com lotação para o Campus GARANHUNS.</p><p>Nº 1.663 - NILCE CARLA ANDRADE - no Eixo Profissional CIÊNCIAS HUMANAS E SUAS TECNOLOGIAS (109), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, Portaria nº 1.740, DOU de 14/10/2019, pág. 121, código da vaga nº 0953157, com lotação para o Campus PALMARES.</p><p>Nº 1.664 - FREDERICO CID SOARES - no Eixo Profissional TURISMO, HOSPITALIDADE E LAZER (124), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, Portaria nº 1.740, DOU de 14/10/2019, pág. 121, código da vaga nº 0953158, com lotação para o Campus CABO DE SANTO AGOSTINHO.</p><p>Nº 1.665 - JOSICLEIDE MONTENEGRO DA SILVA GUEDES ALCOFORADO - no Eixo Profissional AMBIENTE E SAÚDE (126), Classe/Padrão D-101, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da distribuição pelo Ministério da Educação, Portaria nº 1.740, DOU de 15/10/2019, pág. 121, código da vaga nº 0953161, com lotação para o Campus PESQUEIRA.</p><p class="assina">ROSANA MARIA TELES GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>