<xml><article id="12198435" name="Portaria_JANE FRAGA TUTIKIAN_06_" idOficio="5638600" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00110:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 10.914 - Nomear, em caráter efetivo, CAROLINA KNACK, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 66/2018 de 5 de Setembro de 2018, homologado em 06 de setembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras, em vaga decorrente da aposentadoria da professora Luciene Juliano Simoes, código 277374, ocorrida em 26/11/2019, conforme Portaria nº. 10578 de 25/11/2019, publicada no Diário Oficial da União de 26/11/2019.Processo nº. 23078.501033/2018-10.</p><p>N° 10.915 - Nomear, em caráter efetivo, FERNANDA OLIVEIRA DA SILVA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 88/2019 de 19/11/2019,homologado em 20/11/2019,de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de Professor do Magistério Superior, do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva),junto ao Departamento de História, do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria do professor Jose Augusto Costa Avancino, ocorrida em 25/04/2019, código 275902, conforme Portaria nº. 3485 de 24/04/2019, publicada no Diário Oficial da União de 25/04/2019. Processo nº.23078.533551/2018-94.</p><p>N° 10.916 - Nomear, em caráter efetivo, MARCUS VINICIUS DE FREITAS ROSA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 88/2019 de 19 de Novembro de 2019 homologado em 20 de novembro de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em vaga decorrente de Criação de Cargos, código nº 235604, ocorrida em 09/04/19,conforme Portaria nº. 412/2019 de 08/04/2019, publicada no Diário Oficial da União de 09/04/2019. Processo nº. 23078.533551/2018-94.</p><p>N° 10.917 - Nomear, em caráter efetivo, ANDRÉ DE CILLO RODRIGUES, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 65/2019 de 10 de Setembro de 2019, homologado em 12 de setembro de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Música do Instituto de Artes, em vaga decorrente da aposentadoria da Professora Ivaine Maria Tonini, código nº 296279, ocorrida em 08 de Outubro de 2019, conforme Portaria nº. 9051/2019 de 7 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 08 de Outubro de 2019.Processo nº. 23078.534004/2018-26.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>