<xml><article id="12091348" name="PORTARIA N 625" idOficio="5625163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12240737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 625, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 625, DE 29 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, usando de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o Plano Anual de Auditoria do exercício de 2019, aprovado pelo Despacho n. CJF-DES-2018/20077, constante do Processo SEI n. 0002022-51.2019.4.90.8000 (Processo SIGA-DOC n. CJF-ADM-2018/00600),</p><p>CONSIDERANDO que compete à Secretaria de Auditoria Interna realizar auditorias, inspeções e fiscalizações nos sistemas administrativo, contábil, financeiro, patrimonial e operacional no âmbito do Sistema de Controle Interno da Justiça Federal, para avaliar o desempenho da gestão quanto à legalidade, legitimidade, eficácia, eficiência, efetividade, economicidade e equidade,</p><p>CONSIDERANDO ter havido desligamento deste Órgão ou da Secretaria de Auditoria Interna, de membros da então equipe de trabalho designada pela Portaria CJF-POR-2016/00350, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria CJF-POR-2016/00350, que autorizou a realização de auditoria nas contratações relacionadas às construções da Seção Judiciária de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Designar, para a realização do monitoramento da auditoria, a equipe de trabalho constituída pelos seguintes servidores:</p><p>Manuel dos Anjos Marques Teixeira, mat. 902 (supervisor);</p><p>Angelita da Mota Ayres Rodrigues, mat. 163 (líder);</p><p>Paulo José Ribeiro Alves, mat. 699;</p><p>Marceli Pinheiro de Vasconcellos, mat. 856;</p><p>Mônica Regina Ferreira Antunes, mat. 459;</p><p>Lúcio Castelo Branco, mat. 286.</p><p>Art. 3º Informar que os trabalhos de monitoramento serão realizados no período de dezembro de 2019 a fevereiro de 2020.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>