<xml><article id="12357889" name="Portarias 2816-2826-2828" idOficio="5652410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12290536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.816 - I - Considerando o que consta no Processo 23723.000618/2019-38, designar o servidor NELIO SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2375286, para exercer a função de Coordenador de Interação Escola-Empresa do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código FG-2, UORG-380.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 2.826 - Considerando o que consta no Processo 23378.001320/2019-12, nomear a servidora EMÍLIA FERNANDES DE BRITO, ocupante do cargo efetivo de Secretário Executivo, Matrícula SIAPE nº 2154827, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Formosa do IFG, Código CD-4, UORG-61, no período de 2 a 13 de janeiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.828 - Considerando o que consta no Processo 23373.005245/2019-17, nomear o servidor ALEXANDRE SILVA DUARTE, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1186919, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe do Departamento de Áreas Acadêmicas II do Câmpus Goiânia do IFG, Código CD-4, UORG-20, no período de 11 a 31 de dezembro de 2019, em virtude de afastamento da titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>