<xml><article id="12409348" name="Maria José Rosa e outras.rtf" idOficio="5657216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/12/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="246" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12300129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 2.178/4PC2, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.178/4PC2, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67542.025970/2019-80, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a BENEDICTA AUGUSTA DE ALMEIDA, viúva de AUGUSTO JOSÉ DE ALMEIDA (Nr Ord 4574168), SIAPE nº 0206410, falecido em 8 de novembro de 2019, aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, código AGATAG 481014, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "B", padrão VI, NI, com proventos da classe "C", padrão VI, NI, por força do art. 192, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">No Impedimento</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.179/4PC2, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.032561/2019-04, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA JOSÉ ROSA, viúva de EDVALDO ROSA (Nr Ord 4686527), SIAPE nº 0210360, falecido em 24 de junho de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Aeronáutica, código 444015, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão III, NI e a classe "C", padrão III, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112/90, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015,combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">No Impedimento</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.180/4PC2, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67298.021942/2019-22, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARILENE VALENTE LEITE, viúva de FRANCISCO MOURA LEITE (Nr Ord 4632001), SIAPE nº 0209891, falecido em 10 de novembro de 2019, aposentado no cargo de Agente de Portaria, código AGPOR 481026, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão III, NI, com os proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do art. 192 inciso I, da Lei nº 8.112/90, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">No Impedimento</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 2.181/4PC2, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67289.024429/2019-01, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a OCEANIRA CARMO DE MACÊDO, viúva de FRANCISCO ALVES DE MACÊDO (Nr Ord 4540980), SIAPE nº 0197826, falecido em 23 de setembro de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 444020, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">No Impedimento</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>