<xml><article id="12222715" name="este - Portaria_- disp design -7" idOficio="5640819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/12/2019" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="238" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12268393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 779, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 779, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o artigo 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO o art. 186, parágrafo único, do Regimento Geral da UFERSA; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0677/2018, de 07 de dezembro de 2018 e a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0685/2018, de 14 de dezembro de 2018; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico Nº 295/2019- PROGRAD, de 03 de dezembro de 2019, o qual comunica a renúncia do Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação do Campus de Angicos e solicita substituição, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, o servidor docente José Gildo de Araújo Júnior, matrícula SIAPE n° 2400142, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação do Campus de Angicos, Código FCC - Nível Único. Designar o então Vice-Coordenador, o servidor docente Francisco de Assis Pereira Vasconcelos de Arruda, matrícula SIAPE 1817174, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Bacharelado em Sistemas de Informação do Campus de Angicos, Código FCC - Nível Único. O Mandato do Vice-Coordenador, ora designado, deverá se estender até o término do mandato previsto na PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0677/2018, de 07 de dezembro de 2018. Este ato entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>