<xml><article id="12176301" name="2019_12_06_afastamentos pais-Tob" idOficio="5636594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12260606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor Pro-Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), considerando a Portaria Nº 2.033 de 22 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de novembro de 2019, seção 2, pág. 19; considerando o OFÍCIO-CIRCULAR N° 40/2019/GAB/SETEC/SETEC-MEC, resolve</p><p>Nº 1.371 Art. 1º Revogar a Portaria nº 1.280, de 07 de outubro de 2015.</p><p>Art. 2º Exonerar, a partir de 12 de dezembro de 2019, a servidora LEILA DA SILVA SANTOS, SIAPE 2120078, ocupante do cargo efetivo de Pedagoga, da função de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.376 Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor TOBIAS EDUARDO SCHUMITZHAUS, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matricula SIAPE n° 1064418, lotado no Campus Corumbá, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 05/12/2019 à 03/03/2020, para participar do evento estágio do doutorado, que ocorrerá em Lisboa, Portugal, conforme Decisão n° 340/2019 - Reitoria/IFMS.</p><p class="assina">Luiz Simão Staszczak</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>