<xml><article id="12437964" name="Portarias Juntas para DOU__11134" idOficio="5659981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00044:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Farmácia" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12305386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 87,  de 19 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 87, de 19 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal de Farmácia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos da Lei Federal nº 3.820/60, com as alterações da Lei Federal nº 9.120/95 e, considerando a Resolução/CFF nº 660/18 (DOU de 03/10/2018, Seção 1, páginas 187/190);</p><p>Considerando os termos dos Editais nº 1 e nº 2, publicados no DOU de 30/05/2019, Seção 3, páginas 272/273, que convocam eleições para as funções públicas do Conselho Federal e Conselhos Regionais de Farmácia;</p><p>Considerando o Acórdão nº 44.685, publicado no DOU de 12/11/2019, Seção 1, página 404, que homologou parcialmente as eleições realizadas no Conselho Regional de Farmácia do Estado de Mato Grosso (CRF/MT), à exceção dos mandatos para Diretoria ante a não eleição como conselheiro regional efetivo da maioria de seus membros, devendo-se promover nova eleição para Diretoria nos termos do artigo 44 da Resolução/CFF nº 660/18; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear para compor Junta Diretiva do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Mato Grosso (CRF/MT), os farmacêuticos: Carlos André Oeiras Sena (CPF 634.632.102-15) - Presidente, Gerson Antonio Pianetti (CPF 011.070.546-72) - Vice Presidente, Luiz Gustavo de Freitas Pires (CPF 020.547.539-63) - Tesoureiro, a qual exercerá o seu mandato provisório até a posse de nova Diretoria a ser eleita junto ao CRF/MT.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">WALTER DA SILVA JORGE JOÃO</p><p>Portaria nº 88, de 19 de dezembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Federal de Farmácia, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos da Lei Federal nº 3.820/60, com as alterações da Lei Federal nº 9.120/95 e, considerando a Resolução/CFF nº 660/18 (DOU de 03/10/2018, Seção 1, páginas 187/190);</p><p>Considerando os termos dos Editais nº 1 e nº 2, publicados no DOU de 30/05/2019, Seção 3, páginas 272/273, que convocam eleições para as funções públicas do Conselho Federal e Conselhos Regionais de Farmácia;</p><p>Considerando o Acórdão nº 44.686, publicado no DOU de 12/11/2019, Seção 1, página 404, que homologou parcialmente as eleições realizadas no Conselho Regional de Farmácia do Estado de Rondônia (CRF/RO), à exceção dos mandatos para Diretoria ante a não eleição como conselheiro regional efetivo da maioria de seus membros, devendo-se promover nova eleição para Diretoria nos termos do artigo 44 da Resolução/CFF nº 660/18; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear para compor Junta Diretiva do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Rondônia (CRF/RO), os farmacêuticos: Romeu Cordeiro Barbosa Neto (CPF 682.622.212-49) - Presidente, Forland Oliveira Silva (CPF 020.385.894-88) - Vice Presidente, Marcos Aurélio Ferreira da Silva (CPF 001.344.698-36) - Tesoureiro, a qual exercerá o seu mandato provisório até a posse de nova Diretoria a ser eleita junto ao CRF/RO.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor, na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">WALTER DA SILVA JORGE JOÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>