<xml><article id="12459747" name="2012PRT843A854-SG-SE-S2" idOficio="5661937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/12/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="247" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12309727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 843<strong>- EXONERAR,</strong></p><p>LAECIO SANTOS SUBRINHO do cargo de Assistente Técnico de ex-Presidente da República da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.1.</p><p>Nº 844<strong>- NOMEAR,</strong></p><p>INOCENCIO SOARES DE MORAIS NETO para exercer o cargo de Assistente Técnico de ex-Presidente da República da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.1.</p><p>Nº 845<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>PAULO PEREIRA XAVIER, SO Mar<strong>,</strong>para a função de Supervisor, código GR-V, no Serviço de Apoio Tecnológico nos Eventos e Deslocamentos Presidenciais da Coordenação de Segurança da Informação em Meios Tecnológicos da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da gratificação que atualmente ocupa.</p><p>Nº 846<strong>- CONCEDER</strong></p><p>à servidora requisitada BERNADETE KIAPUCHINSKI a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE NI (SISG), na Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 847<strong>- NOMEAR</strong></p><p>AMANDA ELER GOUVEA para o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 848<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>FERNANDO PEREIRA FARIA para a função de Supervisor, código GR-V, na Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 849<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>FERNANDO HENRIQUE NEVES para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.2, Assistente, na Coordenação de Planejamento Logístico da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 850<strong>- DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>CLAUDIO PERET DIAS da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.4, Coordenador-Geral de Sanção e Veto da Subchefia Adjunta de Assuntos Legislativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 16 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 851<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JOHN CARLOS BENICIO GOMES para o cargo de Chefe da Divisão de Atividades Auxiliares, código DAS 101.2, da Coordenação de Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 852<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>LEONARDO PACHECO CASTRO, Sd EB, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 853<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ALLAN ROBSON CRUZ para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Redes de Longa Distância e Telecomunicações da Coordenação-Geral de Infraestrutura Tecnológica e Telecomunicações da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 854<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>IGOR LUIZ BERNARDES DE MOURA para a função de Supervisor, código GR-V, no Serviço de Áudio e Vídeo da Divisão de Relacionamento com o Usuário da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>