<xml><article id="12552337" name="Port_2858_P" idOficio="5668726" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12323462">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.858, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.858, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial do dia 12 de janeiro de 2017, combinado com o art. 107, inciso VII, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 13 seguinte, e</p><p>CONSIDERANDO o número insuficiente de servidores lotados na Coordenação-Geral de Cadastro - DFC para desenvolver as atividades de gestão do Sistema Nacional de Cadastro Rural - SNCR e os sistemas a ele vinculados, entre os quais o CNIR - Cadastro Nacional de Imóveis Rurais, bem como acompanhar as atividades de fiscalização cadastral e controle das aquisições e arrendamentos por pessoas estrangeiras;</p><p>CONSIDERANDO a transformação digital do Serviço Público, implementada pelo Governo Federal com o objetivo de tornar mais simples e ágil a relação entre o governo e o cidadão, aumentando a qualidade dos serviços públicos, com a utilização de tecnologias adaptadas;</p><p>CONSIDERANDO a modernização do SNCR implementado em 30 de março de 2015, juntamente com a Declaração Eletrônica de Cadastro Rural - DCR, via internet;</p><p>CONSIDERANDO a Instrução Normativa nº 82/2015 que dispõe sobre os procedimentos de atualização cadastral no SNCR, resolve:</p><p>Art. 1º Criar Comitê Gestor da Coordenação-Geral de Cadastro Rural - DFC, para elaborar e desenvolver as atividades da Divisão de Organização, Controle e Manutenção de Cadastro Rural - DFC-1 e Divisão de Fiscalização e de Controle de Aquisições por Estrangeiro - DFC-2, apoiando em seu gerenciamento.</p><p>Art. 2º O Comitê Gestor será composto por servidores desta Autarquia com domínio nas áreas de legislação cadastral e processamento de dados.</p><p>Art. 3º Determinar que seja atribuído aos servidores nomeados por esta Portaria, lotados nas Superintendências Regionais, o perfil de Administrador Parcial do SNCR.</p><p>Art. 4º Determinar a criação de uma Unidade de Lotação virtual no Sistema Eletrônico de Informação - SEI para o controle e acompanhamento de processos eletrônicos de interesse da Coordenação-Geral de Cadastro Rural - DFC, sem prejuízo da lotação de origem dos servidores nomeados.</p><p>Art. 5º Determinar que os coordenadores do Comitê Gestor possam atribuir ao demais servidores desta Portaria a competência para propor melhorias/correções nos sistemas cadastrais.</p><p>Art. 6º As aberturas, os acompanhamentos e as homologações das demandas referentes aos sistemas cadastrais serão feitas por meio de aplicativo próprio do SERPRO ALM (Application LifeCycle Management).</p><p>Art. 7º Os servidores designados nesta portaria serão demandados para executar os serviços de forma remota ou com deslocamento, a critério da Coordenação-Geral de Cadastro Rural - DFC, sendo que nestes casos deverão ficar com dedicação exclusiva durante o cumprimento das tarefas atribuídas.</p><p>Art. 8º Designar para a condução dos trabalhos mencionados no art. 1º os seguintes servidores: Jovelino Lotério Ramos, Siape: 717904 - Incra/Sede (DF/DFC); Laurência Rodrigues da Sales, Siape: 6717897 - Incra/Sede (DF/DFC); Francisco Claudio Alves Faria, Siape: 1029972 - Incra/Sede (DF/DFC); Josias Vieira Alvarenga, Siape: 1032180 - Incra/Sede (DF/DFC); José Aloísio de Sousa, Siape: 717456 - Incra/Sede (DF/DFC); Wagner José Rodrigues Lima, Siape: 1620032 - Incra/SR-02; Eritânia Castro Machado de Sousa Brunoro, Siape: 1467390 - Incra/SR-14; Márcio Ferreira da Costa, Siape: 1473948 - Incra/SR-06; Juliana Luisa Scheibler, Siape: 1528742 - Incra/SR-11 e Tânia Mara de Carvalho, Siape: 1474061 - Incra/SR-20, para compor o referido grupo e executar as atividades atinentes à Presente Ordem de Serviço.</p><p>Art. 9º Designar os Chefes da DFC-1 e DFC-2, como coordenadores dos trabalhos.</p><p>Art. 10 Facultar aos Coordenadores do Comitê Gestor a requisição de outros servidores para colaborar com as atividades a serem executadas.</p><p>Art. 11 Determinar que as despesas decorrentes desta operação sejam custeadas pela Diretoria de Ordenamento da Estrutura Fundiária - DF do Incra.</p><p>Art. 12 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>