<xml><article id="12299062" name="PORTARIAS 3298_3299_3300_3302_33" idOficio="5647524" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="13/12/2019" artClass="00016:00144:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12281527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG, no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 3.298 - Dispensar a servidora DINAH QUESADA BECK, matrícula SIAPE 2378707, da Função Gratificada de COORDENADORA DO CENTRO DE FORMAÇÃO E ORIENTAÇÃO PEDAGÓGICA / PROGRAD - FG-1, a partir da publicação desta no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Nº 3.299 - Designar a servidora CLAUDETE MIRANDA ABREU, matrícula SIAPE 3313682, para exercer a Função Gratificada de COORDENADORA DO CENTRO DE FORMAÇÃO E ORIENTAÇÃO PEDAGÓGICA / PROGRAD - FG-1, a partir da publicação desta no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Nº 3.300 - Dispensar o servidor CRISTIANO GAUTERIO SCHMIDT, matrícula SIAPE 2703414, da função de COORDENADOR DO CURSO DE ENGENHARIA AGROINDUSTRIAL - INDÚSTRIAS ALIMENTÍCIAS / EQA - FCC, a partir do dia 06/01/2020.</p><p>Nº 3.302 - Designar o servidor FABIO FERREIRA GONÇALVES, matrícula SIAPE 2612522, para exercer a função de COORDENADOR PRO TEMPORE DO CURSO DE ENGENHARIA AGROINDUSTRIAL - INDÚSTRIAS ALIMENTÍCIAS / EQA - FCC, a partir do dia 06/01/2020, com mandato até 12/01/2021.</p><p>Nº 3.311 - Dispensar a servidora SIMONE DOS SANTOS PALUDO, matrícula SIAPE 2453381, da função de COORDENADORA PRO TEMPORE DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM PSICOLOGIA / ICHI - FCC, a partir da publicação desta no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Nº 3.312 - Designar a servidora SIMONE DOS SANTOS PALUDO, matrícula SIAPE 2453381, para exercer a função de COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM PSICOLOGIA / ICHI - FCC, a partir da publicação desta no Diário Oficial da União - DOU, com mandato de dois anos.</p><p>Nº 3.314 - Dispensar, em virtude de licença para pós-graduação, o servidor ADRIANO VELASQUE WERHLI, matrícula SIAPE 1641982, da função de COORDENADOR DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM COMPUTAÇÃO - MESTRADO EM ENGENHARIA DA COMPUTAÇÃO / C3 - FCC, a partir do dia 15/01/2020.</p><p>Nº 3.316 - Designar a servidora DIANA FRANCISCA ADAMATTI, matrícula SIAPE 1680995, para exercer a função de COORDENADORA PRO TEMPORE DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM COMPUTAÇÃO - MESTRADO EM ENGENHARIA DA COMPUTAÇÃO / C3, a partir de 15/01/2020, com mandato até 12/07/2020.</p><p class="assina">DANILO GIROLDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>