<xml><article id="12144036" name="PORTARIA EBTT 04 12 2019" idOficio="5633601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12254733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  3 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de dezembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 12.377 - Enquadrar o servidor, MARIA DA GLORIA SCHMOLLER DIAS, matrícula SIAPE nº 0699325, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 350, de 18 setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.019141/2018-15).</p><p>Nº 12.386 - Enquadrar o servidor, IRENE SIMIONATTO BRUNETO, matrícula SIAPE nº 0696701, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 349, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.021231/2018-76).</p><p>Nº 12.388 - Enquadrar o servidor, MARIA SOCORRO ALVES TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 0696902, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 349, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.020377/2018-02).</p><p>Nº 12.694 - Enquadrar o servidor, GRACY MARQUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0693406, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 349, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 25, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003588/2018-72).</p><p>Nº 12.698 - Enquadrar o servidor, MARIA ELIZABETH RIBEIRO GUIMARAES, matrícula SIAPE nº 0701257, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003191/2018-81).</p><p>Nº 12.701 - Enquadrar o servidor, MARIA EDILEUZA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0702162, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.003183/2018-34).</p><p>Nº 12.704 - Enquadrar o servidor, MARIA DE FÁTIMA SALES REIS, matrícula SIAPE nº 0700871, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.002553/2018-16).</p><p>Nº 12.705- Enquadrar o servidor, IRENE MENEZES AMORIM, matrícula SIAPE nº 0701066, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.002411/2018-59).</p><p>Nº 12.706 - Enquadrar o servidor, FILOMENA DO CARMO RIGUETI DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0697355, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.001977/2018-63).</p><p>Nº 12.707 - Enquadrar o servidor, ANA LUZIA SERBATE CIZMOSKI, matrícula SIAPE nº 0700042, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.025060/2018-54).</p><p>Nº 12.708 - Enquadrar o servidor, VILSON BACCON SOARES, matrícula SIAPE nº 0700174, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 304, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.025057/2018-31).</p><p>Nº 12.709 - Enquadrar o servidor, CATARINA DA ROCHA VIEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 0698026, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 348, de 18 de setembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 24, do Diário Oficial da União de 07 de outubro de 2019. (03125.008551/2019-11).</p><p>Nº 12.710 - Enquadrar o servidor, SANTA BRAVIN CAMARA, matrícula SIAPE nº 0697312, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.010859/2018-46).</p><p>Nº 12.711 - Enquadrar o servidor, SILVIA MARIA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2403510, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.010684/2018-77).</p><p>Nº 12.712 - Enquadrar o servidor, MARIA DA ROCHA E SILVA DOURADO, matrícula SIAPE nº 0698273, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.006563/2018-21).</p><p>Nº 12.713 - Enquadrar o servidor, MARIA DA PENHA MARTINELLI, matrícula SIAPE nº 0698091, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.012106/2018-75).</p><p>Nº 12.716 - Enquadrar o servidor, EURIDES DAVID SANTIAGO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0696545, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.017779/2018-11).</p><p>Nº 12.717 - Enquadrar o servidor, MARIA VALDELICE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0699747, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.015298/2018-71).</p><p>Nº 12.719 - Enquadrar o servidor, CARLITO KLAMERICK, matrícula SIAPE nº 0699473, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.015259/2018-74).</p><p>Nº 12.720 - Enquadrar o servidor, APARECIDA INES RIVOLLI, matrícula SIAPE nº 0697964, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.015246/2018-03).</p><p>Nº 12.721 - Enquadrar o servidor, NARLUCE MARIA GOIS, matrícula SIAPE nº 0696644, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.006419/2018-94).</p><p>Nº 12.722 - Enquadrar o servidor, MESSIAS PEREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0697386, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.010704/2018-18).</p><p>Nº 12.724 - Enquadrar o servidor, FRANCISCA ELIZABETH ROCA, matrícula SIAPE nº 0700984, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.001186/2018-33).</p><p>Nº 12.728- Enquadrar o servidor, TAMARA VASCONCELLOS DE AZEVEDO KASPER, matrícula SIAPE nº 3078404, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 461, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.014188/2018-92).</p><p>Nº 12.806 - Enquadrar o servidor, ELZA PEREIRA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 0700109, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 294, de 14 de agosto de 2019, publicada na Seção 2, pág. 27, do Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019. (03125.020387/2018-30).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portarias de 4 de dezembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 12.889 - Enquadrar o servidor, MARIA MARCIA GONÇALVES ROSA, matrícula SIAPE nº 0700012, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 304, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.003866/2018-91).</p><p>Nº 12.891 - Enquadrar o servidor, LOURDES LEME DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0696239, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 460, de 19 de novembro de2019, publicada na Seção 2, pág. 18, do Diário Oficial da União de 21 de novembro de 2019. (03125.015301/2018-57).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>