<xml><article id="12262507" name="PORTARIA GPR 2350" idOficio="5644032" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/12/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="240" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12274091">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.350, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 2.350, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA SEI 0027271/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar RUI RIBEIRO DA SILVA, matrícula N. 309.561, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Marco Antonio da Silva Lemos.</p><p>Art. 2º Exonerar JELCIAS FERNANDES AFONSO RODRIGUES, matrícula N. 310.309, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Marco Antonio da Silva Lemos.</p><p>Art. 3º Dispensar GISELE MARIA LEAL DOS REIS MONTEIRO, matrícula N. 311.009, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Marco Antonio da Silva Lemos.</p><p>Art. 4º Dispensar ANA CAROLINE DA MOTA PAZINI, matrícula N. 315.672, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Marco Antonio da Silva Lemos.</p><p>Art. 5º Dispensar VANESSA VASCONCELOS FERREIRA, matrícula N. 314.027, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Marco Antonio da Silva Lemos.</p><p>Art. 6º Dispensar ANA GARCIA FILHA, matrícula N. 317.515, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Marco Antonio da Silva Lemos.</p><p>Art. 7º Exonerar JULIANA MENEZES MENDES, matrícula N. 313.495, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete da Exma. Sra. Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 8º Nomear a Bacharela em Direito, JULIANA MENEZES MENDES, matrícula N. 313.495, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 9º Nomear a Bacharela em Direito, ADRIANA VIRGINIA MACEDO FERREIRA, matrícula N. 311.593, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 10 Designar o Bacharel em Direito, MARCOS CHERULLI DE CARVALHO, matrícula N. 319.489, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-04, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 11 Designar a Bacharela em Direito, KAMYLLA KARLA DIAS MELO, matrícula N. 319.941, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.Art. 12 Designar o Bacharel em Direito, CLEBER DE MACEDO BARBOSA, matrícula N. 316.993, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 13 Designar IVANEIDE FRANÇA RIBEIRO, matrícula N. 315.565, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-04, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 14 Designar BRUNO PEREIRA COSTA, matrícula N. 319.475, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-04, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 15 Designar BERNARDO ROCHA ROZENDO PINTO, matrícula N. 320.202, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 16 Designar MILKA PATRICIA VINHAL DE LIMA, matrícula N. 319.935, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos.</p><p>Art. 17 Dispensar GISELE MARIA LEAL DOS REIS MONTEIRO, matrícula N. 311.009, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete Excelentíssimo Senhor Desembargador Marco Antonio da Silva Lemos, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 18 Dispensar HIRAN MARCOS FERREIRA CAMPOS, matrícula N. 318.464, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Marco Antonio da Silva Lemos, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 19 Dispensar MILKA PATRICIA VINHAL DE LIMA, matrícula N. 319.935, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete da Exma. Sra. Juíza de Direito Substituta de Segundo Grau Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 20 Designar o Bacharel em Direito, MARCOS CHERULLI DE CARVALHO, matrícula N. 319.489, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 21 Designar a Bacharela em Direito, IVANEIDE FRANÇA RIBEIRO, matrícula N. 315.565, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Maria Ivatônia Barbosa dos Santos, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>