<xml><article id="12240419" name="PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2" idOficio="5642124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12270510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no Processo Administrativo nº 23051.036033/2019-14, resolve:</p><p>Nº 2.558 Art. 1º RECONDUZIR, de acordo com o disposto no Artigo 7º da Resolução nº 212/2017/CONSUP/IFPA, a servidora EDLÉIA APARECIDA FERREIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE 2180412, ocupante do cargo de Professor EBTT, à função de Coordenador do Curso Técnico de Controle Ambiental do Campus Marabá Industrial deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir do primeiro dia subsequente ao fim do prazo da Portaria nº 3.334/2017/GAB., publicada no D.O.U. de 22/12/2017, seção 2, página 32.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no Processo Administrativo nº 23051.028626/2018-18, resolve:</p><p>Nº 2.559 Art. 1º Aplicar a penalidade de demissão ao servidor WALDICLEY DA COSTA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2316933, lotado no Campus Parauapebas deste Instituto, por ter infringido o Artigo 116, Incisos IX e XI; e Artigo 117, Inciso IX da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.560 Art. 1º Aplicar a penalidade de SUSPENSÃO por 90 (noventa) dias ao servidor RENATO ARAÚJO DA COSTA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2313557, lotado no Campus Parauapebas deste Instituto, por ter infringido o Artigo 116, Incisos IX e XI c/c Artigos 128 e 129 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.561 Art. 1º Aplicar a penalidade de SUSPENSÃO por 90 (noventa) dias ao servidor RUBENS CHAVES RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1812996, lotado no Campus Parauapebas deste Instituto, por ter infringido o Artigo 116, Incisos IX e XI c/c Artigos 128 e 129 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.562 Art. 1º Aplicar a penalidade de ADVERTÊNCIA ao servidor WANDER AUGUSTO OLIVEIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE 1848921, lotado no Campus Parauapebas deste Instituto, por ter infringido o Artigo 116, Incisos I e III da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>