<xml><article id="12236634" name="PORTARIA N 5088 DE 09 DE DEZEMBR" idOficio="5641589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/12/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="239" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12269714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.088, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.088, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria GM/MInfra nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, Seção 1, fls. 35/36, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Lei nº 6.999, de 07 de julho de 1982, no art. 105 da Lei nº 13.328 de 29 de julho de 2016, na Portaria nº 357, de 02 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, Seção 1, fls. 17/20, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.069143/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão do servidor HIRATAN PINHEIRO DA SILVA, Analista de Infraestrutura de Transportes do Quadro de Pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, matrícula SIAPE n° 1556446, para ocupar o cargo em comissão de Coordenador-Geral na Secretaria Municipal de Planejamento e Gestão, CC8, da estrutura da Prefeitura Municipal de Porto Alegre.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração será realizado em conformidade com o art 6° do Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição, observando o expresso no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>