<xml><article id="12488231" name="Port_2412_2019-11-12" idOficio="5664037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/12/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="249" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12314044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE Dezembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE Dezembro DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.839 - Dispensar, a partir de 31 de Dezembro de 2019, MARCONE JOSÉ DE SOUZA DA CUNHA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 217470, SIAPE nº 1346019, do exercício da função de Coordenador(a) de Admissões, Concursos Públicos e Contratação Temporária - CAC/DDP/PRODEGESP, código FG1, para a qual foi designado pela Portaria 2652/2019/GR, DE 05 DE DEZEMBRO DE 2019.(Ref. Sol. 89541/2019)</p><p>Nº 2.840 - Art. 1º Designar, a partir de 31 de Dezembro de 2019, LUCAS SOTTILI DE MATOS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 199367, SIAPE nº 2223605, para exercer a função de Coordenador(a) de Admissões, Concursos Públicos e Contratação Temporária - CAC/DDP/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 89541/2019)</p><p>Nº 2.841 - Art. 1º Designar, a partir de 18 de Dezembro de 2019, ANA MARIA BENCCIVENI FRANZONI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 63139, SIAPE nº 1157853, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Transporte e Gestão Territorial - CPGETGT/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 23080.089325/2019-02)</p><p>Nº 2.843 - Art. 1º Designar, a partir de 02 de Dezembro de 2019, EDUARDO LUIZ GASNHAR MOREIRA, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 201736, SIAPE nº 2258049, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Neurociências - CPGN/CCB, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 75923/2019)</p><p>Nº 2.845 - Retificar a Portaria nº 2737/2019/GR, de 12 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 242, em 16/12/2019, seção 2, p.39, que designa GIANE DE FARIAS PEREIRA SANTANA, modificando o trecho em que se lê "a partir de 18 de dezembro de 2019" para "a partir de 23 de dezembro de 2019".(Ref. Sol. OF E 87/CTS/ARA/2019)</p><p>Nº 2.846 - Dispensar, a pedido, a partir de 16 de Dezembro de 2019, DYLTON DO VALE PEREIRA FILHO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 40988, SIAPE nº 1169580, do exercício da função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Engenharia de Materiais - CGEM/CTC, código FCC, para a qual foi designado pela Portaria 2267/2018/GR, DE 19 DE OUTUBRO DE 2018</p><p>.(Ref. Sol. 85130/2019)</p><p>Nº 2.848 - Art. 1º Designar, a partir de 16 de Dezembro de 2019, CELSO PERES FERNANDES, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 125312, SIAPE nº 1351027, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Engenharia de Materiais - CGEM/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 85130/2019)</p><p>Nº 2.850 - Dispensar, a partir de 18 de Dezembro de 2019, MAIZA MARIA RAMOS, ADMINISTRADOR, MASIS nº 213039, SIAPE nº 3047010, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/AQI/CCA, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 1397/2019/GR, DE 26 DE JUNHO DE 2019 .(Ref. Sol. OF E 114/AQI/CCA/2019)</p><p>Nº 2.851 - Art. 1º Designar MAURICIO POLICARPO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 216906, SIAPE nº 3127293, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/AQI/CCA.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 114/AQI/CCA/2019)</p><p>Nº 2.853 - Art. 1º Designar, a partir de 26 de Dezembro de 2019, MARINES DOMINGUES CORDEIRO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 1D, MASIS nº 211715, SIAPE Nº 2.879378, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso de Graduação em Física - CGFSC/CFM, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. OF I 1/CCGFSC/CFM/2019)</p><p>Nº 2.855 - Dispensar, a partir de 16 de Dezembro de 2019, ISMAEL MATIAS MENDES, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 205542, SIAPE nº 2344432, do exercício da função de Chefe da Divisão de Aposentadorias, Pensões e Exonerações - DAPE/CAPE/DAP/PRODEGESP, código FG3, para a qual foi designado pela Portaria 2075/2018/GR, DE 10 DE SETEMBRO DE 2018</p><p>.(Ref. Sol. 89273/2019)</p><p>Nº 2.856 - Art. 1º Designar CAROLINE SANTOS SILVA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 216394, SIAPE nº 3125052, para exercer a função de Chefe da Divisão de Aposentadorias, Pensões e Exonerações - DAPE/CAPE/DAP/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG3, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 89273/2019)</p><p>Nº 2.857 - Art. 1º Designar, a partir de 12 de Fevereiro de 2020, ANTONELLA MARIA IMPERATRIZ TASSINARI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 123301, SIAPE nº 1299809, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Graduação em Antropologia - CGANT/CFH, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. Memorando 106/DIR/CFH/2019)</p><p>Nº 2.860 - Art. 1º Prorrogar até 11 de fevereiro de 2020 o mandato referido na Portaria nº 40/2018/GR, de 12 de janeiro de 2018, publicada no DOU nº 10 em 15 de janeiro de 2018, Seção 2, p. 24, que designa MARIA EUGENIA DOMINGUEZ para exercer a função de coordenadora do curso de graduação em Antropologia do Centro de Filosofia e Ciências Humanas.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(ref. Memorando nº 106/DIR/CFH/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>