<xml><article id="12090769" name="ATO PORTARIA DE ARTUR" idOficio="5625095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/12/2019" artClass="00044:00207:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="233" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12240679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 588, de 2 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 588, de 2 de dezembro de 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, em conjunto com a Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas na Lei nº 5.905 de 12 de julho de 1973, bem como pelo Regimento Interno da Autarquia; Considerando o artigo 37, inciso II da Constituição Federal; Considerando o Regimento Interno do COREN-PB, em seu Artigo 19, inciso XXIII; Considerando a personalidade Jurídica própria, a autonomia administrativa, patrimonial, orçamentária e política do COREN-PB, nos termos dos Arts. 1º, § 1º e 66 do Regimento Interno do COREN-PB e do Art. 76 do Regimento Interno do Conselho Federal de Enfermagem; Considerando a Decisão da Diretoria deste Regional, baixa-se a seguinte determinação:</p><p>Art. 1º Nomear para ocupar Emprego Público em Comissão, do Cargo de Assessor Executivo, no âmbito deste Regional, o senhor Artur dos Santos Buriti, inscrito no CPF: 109.021.704-81 ;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de 02 de dezembro de 2019, após sua publicação;</p><p>Art. 3º - Revogam-se todas e quaisquer disposições em contrário;</p><p>Art. 4º Dê ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">Renata Ramalho da Cunha Dantas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>