<xml><article id="12141641" name="PT 9.654 A 9.672" idOficio="5633281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/12/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="235" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12254281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 3 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 3 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 9.654 Designar JENNIFER CONCEIÇÃO CARVALHO TEIXEIRA DE MATOS para exercer no período de 9 a 24/12/2019, o encargo de substituto da Divisão de Engenharia de Saúde Pública da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Bahia, FCPE-101.2, código 50.0186.</p><p>Nº 9.657 Dispensar, a partir de 7/10/2019, CARLOS ROBERTO DE MOURA COSTA da Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2053, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Sergipe.</p><p>Nº 9.658 Designar RUY CARLOS OLIVEIRA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2053, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Sergipe.</p><p>Nº 9.659 Dispensar RUY CARLOS OLIVEIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3018, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Sergipe.</p><p>Nº 9.660 Designar JOSÉ LEONEL DA CRUZ para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3018, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Sergipe.</p><p>Nº 9.661 Dispensar JOSÉ LEONEL DA CRUZ da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4025, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Sergipe.</p><p>Nº 9.664 Dispensar LUANA MESQUITA DA SILVA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4060, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Estado de Roraima.</p><p>Nº 9.665 Designar JOSÉ EVALDO CORREIA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4060, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Estado de Roraima.</p><p>Nº 9.666 Dispensar JOÃO DOS SANTOS TEIXEIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5026, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Estado de Roraima.</p><p>Nº 9.667 Designar FRANCISCO JOSÉ DA SILVA LIMA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5026, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Estado de Roraima.</p><p>Nº 9.668 Dispensar JOSÉ EVALDO CORREIA da Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9000, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Estado de Roraima.</p><p>Nº 9.669 Designar LUANA MESQUITA DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9000, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Estado de Roraima.</p><p>Nº 9.9670 Dispensar FRANCISCO JOSÉ DA SILVA LIMA da Função Comissionada Técnica, FCT-11, código 11014, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Estado de Roraima.</p><p>Nº 9.671 Designar JOÃO DOS SANTOS TEIXEIRA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-11, código 11014, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Estado de Roraima.</p><p>Nº 9.672 Designar BETÂNIA MARIA SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4025, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Sergipe.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>