<xml><article id="12564440" name="PORTARIA 3153 - REPRESENTANTES N" idOficio="5670101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/12/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="252" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.153, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.153, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e II do parágrafo único do art. 87, da Constituição Federal e tendo em vista o disposto no § 2º, do art. 15, do Decreto n. 9.810, de 30 de maio de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes representantes, titulares e suplentes, para compor o Núcleo de Inteligência Regional:</p><p>I - do Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a) titular: Adriana Melo Alves;</p><p>b) suplente: João Mendes da Rocha Neto.</p><p>II - da Superintendência do Desenvolvimento da Amazônia:</p><p>a) titular: Wanderley Lopes de Andrade Júnior;</p><p>b) suplente: Benedito Barros Caldas.</p><p>III - da Superintendência do Desenvolvimento do Nordeste:</p><p>a) titular: Renato Arruda Vaz de Oliveira;</p><p>b) suplente: Robson José Alves Brandão.</p><p>IV - da Superintendência do Desenvolvimento do Centro-Oeste:</p><p>a) titular: João Balestra do Carmo Filho;</p><p>b) suplente: Carlos Henrique de Araújo Filho.</p><p>Parágrafo único. A função de Secretaria-Executiva do Núcleo de Inteligência Regional será exercida pela Secretaria Nacional de Desenvolvimento Regional e Urbano do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>