<xml><article id="12286251" name="DG 7992 7993 8017 e 8018 - 2019" idOficio="5646229" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/12/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="241" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12278759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50618.001625/2019-27, resolve:</p><p>Nº 7.992 - Art. 1º Dispensar a servidora LILIANE PEREIRA REBELO FERNANDES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1892300, dos encargos de substituta eventual do Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional no Estado do Piauí desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 7.993 - Art. 1º Designar o servidor VICTOR CARVALHO MAIA, Engenheiro I, matrícula SIAPE nº 1988016, para substituir o Chefe do Serviço de Construção, código FCPE 101.1, da Coordenação de Engenharia, da Superintendência Regional no Estado do Piauí desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 8.017 - Art. 1º Dispensar o servidor DOUGLAS VINICIUS VIANA LEMOS, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1965876, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional no Estado do Piauí desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 8.018 - Art. 1º Designar a servidora LILIANE PEREIRA REBELO FERNANDES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1892300, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local 01/PI, UORG-1121, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional no Estado do Piauí desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>