<xml><article id="12198429" name="2019-12-04 Portaria 1343 - Hevel" idOficio="5638599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/12/2019" artClass="00016:00122:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro/Pró-Reitoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="237" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.346, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.346, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, no exercício da Reitoria da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria n.º 835, de 05 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial de 06 de agosto de 2019, e considerando o art. 93, I, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda a Portaria nº 357, de 02 de setembro de 2019 e demais informações que constam do Processo Administrativo SEI n. 23085.010689/2019-10, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora HEVELYN DANIELLE DE OLIVEIRA E SILVA, SIAPE: 3765575, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Triângulo Mineiro, para exercício junto ao Tribunal Regional do Trabalho da 21ª Região - Vara do Trabalho de Macau, para exercer a função de Assistente de Juiz, nível FC-5.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DARLENE MARA DOS SANTOS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>