<xml><article id="12373556" name="PT 9960 A 9976 FUNASA-PRE" idOficio="5654120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/12/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="244" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12293790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 9.960 - Dispensar RICARDO RODRIGUES MAGALHÃES da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FCPE-101.2, código 50.0468.</p><p>Nº 9.961 - Designar FELIPE SIQUEIRA DE GOUVEIA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FCPE-101.2, código 50.0468.</p><p>Nº 9.962 - Designar RICARDO RODRIGUES MAGALHÃES para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Engenharia de Saúde Pública da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FCPE-101.2, código 50.0467.</p><p>Nº 9.963 - Dispensar FERNANDA LUZIA AZEVEDO SANTOS da Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2015, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.964 - Designar HEMETÉRIO VAZ DA SILVA NETO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2015, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.965 - Dispensar HEMETÉRIO VAZ DA SILVA NETO da Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7013, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.966 - Designar FERNANDA LUZIA AZEVEDO SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7013, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.967 - Dispensar ANA TEREZA BARRETO TORRES da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3056, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.968 - Designar DIOGENES SANTOS DE SENA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3056, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.969 - Dispensar MARIA DE FÁTIMA BARBOSA SOUZA DE OLIVEIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3016, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.970 - Designar FRANCISCO CEZAR DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3016, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.971 - Dispensar HELENILSON PESSOA DE SOUSA da Função Comissionada Técnica, FCT-6, código 6001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.972 - Designar CLIMÁRIO MACEDO DE SOUZA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-6, código 6001, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.973 - Dispensar DIOGENES SANTOS DE SENA da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5024, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.974 - Designar HELENILSON PESSOA DE SOUSA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5024, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.975 - Dispensar MARIA ELIZABETE SILVA DE MOURA da Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 9.976 - Designar ANA TEREZA BARRETO TORRES para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>