<xml><article id="12180364" name="0512PRT821A823-SG-SE-S2" idOficio="5636795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/12/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/12/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="236" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12261055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 821<strong>- EXONERAR,</strong>a pedido,</p><p>THIAGO RAMOS DE SOUZA do cargo de Coordenador de Material e Patrimônio, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 822<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>PAULO CELSO MAISTRO SPOLIDORIO para exercer o encargo de substituto eventual na função de Coordenador-Geral de Gestão Pública, código FCPE-101.4, da Subchefia Adjunta de Gestão Pública da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, e na vacância da função, ficando revogada a Portaria nº 401, de 19 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 823<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ANDRÉ RIBEIRO FERREIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Estudos e Projetos em Gestão de Pessoas, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>